document,index,form,posTag,nerLabel,head,depLabel
0,1,chiều,N,O,15,tmp
0,6,ngày,N,O,4,pob
0,7,xét_xử,V,O,6,nmod
0,9,nghị_án,V,O,8,conj
0,11,tand,Ny,B-ORG,15,sub
0,12,tp,Ny,I-ORG,11,nmod
0,13,hcm,Np,I-ORG,12,nmod
0,15,tuyên_án,V,O,0,root
0,17,bị_cáo,N,O,16,pob
0,18,trần_ngọc_phúc,Np,B-PER,17,nmod
0,21,phúc_xo,Np,O,20,pob
0,25,đồng_phạm,N,O,23,conj
0,27,tội,N,O,26,pob
0,28,chứa_chấp,V,O,27,nmod
0,29,việc,N,O,28,dob
0,30,sử_dụng,V,O,29,nmod
0,31,trái_phép,A,O,30,vmod
0,32,chất,N,O,30,dob
0,33,ma,N,O,32,nmod
0,34,túy,N,O,32,nmod
0,36,tàng_trữ,N,O,32,nmod
0,37,trái_phép,A,O,15,dep
0,38,chất,N,O,37,amod
0,39,ma,N,O,38,nmod
0,40,túy,A,O,38,nmod
0,43,tố_giác,V,O,41,conj
0,44,tội_phạm,N,O,43,dob
1,3,giúp_đỡ,V,O,2,nmod
1,4,từ_tổ_chức,N,O,2,nmod
1,5,hỗ_trợ,V,O,2,nmod
1,6,doanh_nghiệp,N,O,2,nmod
1,7,enterprise_singapore,Np,B-PER,6,nmod
1,9,cocomivn,Np,O,2,nmod
1,11,là,V,O,0,root
1,12,bước_tiến,N,O,11,dob
1,13,tiếp_theo,V,O,12,nmod
1,15,chiến_lược,N,O,14,pob
1,16,phát_triển,V,O,15,nmod
1,18,tập_đoàn,N,O,17,pob
1,19,norbreeze,Np,B-ORG,18,nmod
1,21,hướng,V,O,11,vmod
1,23,cung_cấp,V,O,22,vmod
1,24,trải_nghiệm,V,O,23,vmod
1,25,mua_sắm,V,O,24,vmod
1,26,tập_trung,V,O,21,vmod
1,28,khách_hàng,N,O,27,pob
1,30,việt_nam,Np,B-LOC,29,pob
1,3,thị_trường,N,O,2,pob
1,4,việt_nam,Np,B-LOC,3,nmod
1,6,cocomivn,Np,O,3,nmod
1,7,khởi_đầu,V,O,0,root
1,10,thương_hiệu,N,O,8,pob
1,11,quốc_tế,N,O,10,nmod
1,13,trang_sức,V,O,7,vmod
1,14,pandora,Np,O,13,dob
1,16,đồng_hồ,N,O,14,nmod
1,17,august_berg,Np,B-PER,16,nmod
1,19,olivia_burton,Np,B-PER,16,nmod
1,21,bering,Np,B-PER,16,nmod
1,23,paul_hewitt,Np,B-PER,22,conj
2,3,ngẫm,Np,B-PER,2,nmod
2,5,bạn,N,O,2,nmod
2,6,tồn_tại,V,O,0,root
2,8,bạn,N,O,7,pob
2,9,tạo,V,O,8,nmod
2,10,ra,V,O,9,adv
2,11,giá_trị,N,O,9,dob
2,13,cuộc_sống,N,O,12,pob
2,15,bạn,N,O,16,sub
2,16,bị,V,O,6,dep
2,17,đào_thải,V,O,16,vmod
2,19,bạn,N,O,22,sub
2,22,còn,V,O,18,dep
2,23,giá_trị,N,O,22,dob
2,3,ngẫm,Np,B-PER,2,nmod
2,6,người,N,O,5,pob
2,8,sự_việc,N,O,7,conj
2,16,nên,V,O,0,root
2,17,lo_lắng,V,O,16,vmod
2,18,phải,V,O,17,vmod
2,19,làm,V,O,18,vmod
2,20,nhiều,A,O,19,vmod
2,23,có,V,O,21,conj
2,24,hồi,N,O,23,dob
2,25,báo,N,O,24,nmod
3,2,photo,Np,B-PER,1,nmod
3,4,hứa_quý_long,Np,B-PER,1,nmod
16,1,ơn,N,O,6,sub
16,2,giời,V,O,1,nmod
16,3,hoàng_thượng,N,O,2,dob
16,4,trấn_thành,Np,B-PER,3,nmod
16,1,cám_ơn,V,O,0,root
16,2,hoàng_thượng,N,O,1,dob
16,5,vặn,V,O,1,vmod
16,6,đúng,A,O,5,vmod
16,8,đài,N,O,7,nmod
16,11,hiền,Np,B-PER,10,pob
16,12,hồ,Np,I-PER,11,nmod
16,13,,N,O,5,tmp
16,17,người,N,O,30,sub
16,18,xem,V,O,17,nmod
16,19,tập,N,O,18,dob
16,20,full,Ny,O,19,nmod
16,21,ơn_giời_cậu_đây,Np,O,19,nmod
16,27,httpsyoutubexwknujwktio,N,O,17,nmod
16,30,hienho,V,O,1,vmod
16,32,tranhthanh,V,O,30,vmod
16,34,ongioicaudayroi,V,O,30,vmod
21,2,hà,Np,B-PER,1,nmod
21,3,cho,V,O,0,root
21,4,biết,V,O,3,vmod
21,7,muốn,V,O,3,vmod
21,8,đợi,V,O,7,vmod
21,10,con,N,O,8,dob
21,11,lớn,V,O,10,nmod
21,12,lên,V,O,11,vmod
21,15,nói,V,O,13,conj
21,17,là,V,O,15,vmod
21,18,bố,N,O,17,dob
27,2,pink_day,Np,B-PER,1,nmod
27,6,đây,Np,O,5,nmod
27,7,là,V,O,0,root
27,10,khi,N,O,30,tmp
27,12,bạn,N,O,11,nmod
27,13,thân,A,O,11,nmod
27,14,kêu,V,O,10,nmod
27,15,diện,N,O,14,dob
27,16,đồ,N,O,15,nmod
27,17,hường,N,O,16,nmod
27,18,sương,N,O,16,nmod
27,19,sương,N,O,16,nmod
27,20,ra,V,O,14,vmod
27,21,bờ_rờ,Np,O,20,loc
27,22,đầu,N,O,21,nmod
27,23,hẽm,N,O,22,nmod
27,24,ăn,V,O,20,prp
27,25,kem,N,O,24,dob
27,27,thứ,N,O,44,sub
27,30,tuần,V,O,7,dep
27,34,mặc,V,O,7,vmod
27,35,đồ,N,O,34,dob
27,36,hường,N,O,35,nmod
27,38,đuợc,V,O,37,vmod
27,39,hưởng,V,O,38,vmod
27,40,mua,V,O,39,vmod
27,41,lớn,A,O,40,vmod
27,42,hốt,V,O,40,vmod
27,43,nhỏ,A,O,42,vmod
27,44,áp_dụng,V,O,7,dep
27,46,kem,N,O,45,pob
27,47,viên,V,O,46,nmod
27,49,thức,V,O,48,conj
27,50,uống,V,O,49,vmod
27,51,lạnh,A,O,50,vmod
27,52,nhaaa,N,O,49,dob
27,56,baskinrobbins,N,O,54,nmod
27,59,pinkday,N,O,58,nmod
27,62,ngayhongzuithiet,V,O,7,dep
28,1,idol,N,O,6,sub
28,4,bắp,N,O,2,pob
28,7,ngọc_trinh,Np,B-PER,6,dob
29,1,thèm,V,O,0,root
29,3,chuyến,N,O,1,dob
29,4,đi,V,O,3,nmod
29,5,chơi,V,O,4,vmod
29,6,xa,A,O,5,vmod
29,8,người_yêu,N,O,7,conj
29,12,ảnh,Np,O,11,nmod
29,14,bảo_huyên,Np,B-PER,11,nmod
29,17,hp,Np,O,16,nmod
37,3,kho_sim,N,O,0,root
37,6,số,N,O,3,prd
37,7,cực,A,O,6,nmod
37,8,đẹp,A,O,7,amod
37,10,hợp,V,O,6,nmod
37,11,phong_thuỷ,N,O,10,dob
37,13,hợp,V,O,10,vmod
37,14,mạng,N,O,13,dob
37,16,hợp,V,O,14,nmod
37,17,tuổi,N,O,16,dob
37,19,tiện,A,O,24,loc
37,20,đường,N,O,19,amod
37,21,kinh_doanh,V,O,20,nmod
37,23,bạn,N,O,24,sub
37,24,lựa_chọn,V,O,22,dep
37,27,thần_tài,Np,O,0,root
37,29,phú_quý,Np,B-LOC,27,nmod
37,31,tam_hoa,Np,B-PER,27,nmod
37,33,phát_lộc,Np,B-PER,27,nmod
37,35,năm,Np,B-PER,27,nmod
37,36,sinh,Np,I-PER,35,nmod
37,38,số,N,O,27,nmod
37,39,tiến,V,O,38,nmod
37,41,gánh,Np,O,27,nmod
37,43,đảo,N,O,27,nmod
37,45,ông_địa,Np,B-PER,3,nmod
39,2,sĩ_thanh,Np,B-PER,3,sub
39,3,tìm,V,O,0,root
39,7,chủ_nhân,N,O,6,nmod
39,11,vàng,N,O,10,nmod
39,12,đầu_tiên,A,O,10,nmod
39,14,chương_trình,N,O,13,pob
39,16,xé_ngay_trúng_liền,Np,O,14,nmod
39,18,hơn,A,O,20,nmod
39,20,triệu_giải,Np,O,3,loc
39,22,trúng,Np,O,20,nmod
39,24,tỷ,N,O,16,nmod
39,29,giải_thưởng,N,O,24,dob
39,30,giá_trị,N,O,29,nmod
39,31,khác,A,O,30,nmod
40,3,sách,N,O,2,nmod
40,4,quan_trọng,A,O,2,nmod
40,6,napoleon_hills,Np,B-PER,5,pob
40,9,tựa,N,O,12,sub
40,10,đề,N,O,9,nmod
40,12,là,V,O,0,root
40,14,think,Np,O,13,nmod
40,16,grow,Np,O,13,nmod
40,23,có,V,O,18,conj
40,26,đặc_biệt,A,O,24,nmod
40,29,quan_trọng,A,O,28,nmod
40,31,là,V,O,28,nmod
40,32,grow_rich,Np,O,31,vmod
40,2,phải,V,O,0,root
40,3,grow_happy,Np,B-PER,2,dob
40,5,grow_peaceful,Np,B-PER,3,nmod
40,7,but,V,O,3,nmod
40,8,grow_rich,Np,O,7,dob
40,1,tựa,N,O,7,sub
40,2,đề,V,O,1,nmod
40,4,sách,N,O,3,nmod
40,6,dale_canergie,Np,B-PER,5,pob
40,7,là,V,O,0,root
40,9,how,Np,O,8,nmod
40,10,to,A,O,8,nmod
40,11,win_friends,Np,O,10,amod
40,13,influence_people,Np,O,12,conj
40,16,cách,V,O,7,vmod
40,18,kết,V,O,17,vmod
40,19,bạn,N,O,18,dob
40,21,ảnh_hưởng,V,O,20,conj
40,22,người,N,O,21,dob
40,23,khác,A,O,22,nmod
40,2,xem,V,O,0,root
40,3,thêm,V,O,2,vmod
40,4,nhiều,A,O,5,nmod
40,6,khác,A,O,5,nmod
40,8,kênh,N,O,7,pob
40,9,youtube,Np,O,8,nmod
40,10,nguyễn_hữu_trí,Np,B-PER,8,nmod
46,3,bao_dung,Np,B-PER,1,det
46,7,việc,N,O,12,sub
46,8,bao_dung,A,O,7,nmod
46,10,lỗi_lầm,N,O,9,pob
46,12,là,V,O,1,dep
46,13,nhỏ,A,O,12,vmod
46,16,đối_phương,N,O,15,pob
46,18,bạn,N,O,21,sub
46,21,thực_sự,A,O,24,vmod
46,24,yêu,V,O,23,conj
49,1,ngày,N,O,19,tmp
49,2,bác_sĩ,N,O,3,sub
49,3,báo,V,O,1,nmod
49,4,tin,N,O,3,dob
49,7,trai,N,O,5,nmod
49,8,nhật_minh,Np,B-PER,5,nmod
49,9,mắc,V,O,4,nmod
49,10,ung_thư,N,O,9,dob
49,11,võng_mạc,N,O,10,nmod
49,14,nguyễn_thanh_quyền,Np,B-PER,13,nmod
49,17,quẫn_trí,A,O,16,nmod
49,19,có,V,O,0,root
49,20,ý_định,N,O,19,dob
49,22,kết_thúc,V,O,20,nmod
49,23,cuộc_đời,N,O,22,dob
50,1,lên,V,O,0,root
50,3,mẫu,N,O,1,dob
50,4,giày,N,O,3,nmod
50,5,gót,N,O,3,nmod
50,6,thấp,A,O,3,nmod
50,7,merly,Np,O,3,nmod
50,11,thông_tin,N,O,15,sub
50,12,sản_phẩm,N,O,11,nmod
50,15,https,V,O,1,vmod
50,19,merlyshoesco,V,O,1,vmod
50,20,ms,N,O,19,dob
50,21,earch,N,O,20,nmod
50,23,typeproduct,N,O,11,nmod
50,24,,Ny,O,23,nmod
50,25,q,N,O,11,nmod
50,28,mua,V,O,11,nmod
50,29,hàng,N,O,28,dob
50,30,trực_tiếp,A,O,29,nmod
50,32,cửa_hàng,N,O,31,pob
50,36,httpsmerlyshoescompagesshowroom,N,O,35,nmod
50,38,instagram,Np,O,35,nmod
50,40,httpswwwinstagramcommerly_shoes,N,O,11,nmod
50,42,store,Np,O,40,nmod
50,46,trường_sa,Np,O,40,nmod
50,48,quận,Np,B-LOC,40,nmod
50,49,,M,I-LOC,40,det
50,51,hcm,Ny,B-LOC,40,nmod
50,54,store,Np,O,53,nmod
50,57,,M,B-LOC,58,det
50,58,tân_sơn_nhì,Np,I-LOC,53,nmod
50,60,qtân,Np,B-LOC,53,nmod
50,61,phú,Np,I-LOC,53,nmod
50,63,hcm,Np,B-LOC,61,nmod
50,66,store,Np,O,65,nmod
50,70,tô_ngọc_vân,Np,O,65,nmod
50,72,plinh,Np,B-LOC,65,nmod
50,73,tây,Np,I-LOC,72,nmod
50,75,qthủ,Np,B-LOC,65,nmod
50,76,đức,Np,I-LOC,65,nmod
50,78,hcm,Np,B-LOC,76,nmod
50,81,store,Np,O,80,nmod
50,85,phan_chu_trinh,Np,O,80,nmod
50,87,ptân,Np,B-LOC,80,nmod
50,88,lợi,Np,I-LOC,80,nmod
50,90,tp,Ny,B-LOC,53,loc
50,91,buôn_ma_thuột,Np,I-LOC,90,nmod
50,93,đắk_lắk,Np,B-LOC,53,nmod
50,105,merly,N,O,103,nmod
50,107,giaymerly,N,O,65,nmod
50,109,giaycongso,Np,O,107,nmod
50,111,giày,Np,O,80,nmod
50,115,sở,N,O,113,nmod
50,117,gót,N,O,115,nmod
50,119,thấp,A,O,11,nmod
50,121,merly,Np,O,120,nmod
50,124,giày,Np,O,123,nmod
50,126,xăng,N,O,123,nmod
50,128,đan,V,O,65,nmod
50,129,_,N,O,80,nmod
50,130,merly,Np,O,129,nmod
50,133,giày,Np,O,132,nmod
50,135,nữ,N,O,132,nmod
50,139,lớn,A,O,135,nmod
50,141,merly,Np,O,140,nmod
50,143,giaycuoi,N,O,140,nmod
50,145,giày,N,O,140,nmod
50,147,cưới,V,O,1,vmod
50,150,_,N,O,147,dob
50,151,tô,Np,B-PER,150,nmod
50,153,ngọc,Np,B-PER,151,nmod
50,155,vân,Np,B-PER,151,nmod
50,157,thủ,Np,O,151,nmod
50,159,đức,Np,O,151,nmod
50,163,_,N,O,159,nmod
50,164,phan,Np,B-PER,163,nmod
50,166,chu,Np,B-PER,164,nmod
50,168,trinh,Np,B-PER,164,nmod
50,170,bmt,Ny,O,164,nmod
50,174,trường,N,O,173,nmod
50,176,sa,Np,O,174,nmod
50,178,quan,Np,O,176,nmod
52,1,besawn,Ny,O,8,sub
52,3,bst,Ny,O,2,pob
52,4,spring,Np,O,3,nmod
52,6,summer_collection,Np,O,3,nmod
52,11,costume,Np,O,10,nmod
52,13,decos,Ny,O,10,nmod
52,15,photo,Np,O,13,nmod
52,17,trần_hoàng_vũ,Np,B-PER,13,nmod
52,19,art_director,Np,B-PER,13,nmod
52,21,nguyen_hoang_tuan,Np,B-PER,10,nmod
52,23,make,Np,O,10,nmod
52,24,up,V,O,0,root
52,26,dương_hữu_nghĩa,Np,B-PER,23,nmod
52,28,hair,Np,B-PER,26,nmod
52,30,hương_đào,Np,B-PER,26,nmod
55,1,thích,V,O,0,root
55,2,nhau,N,O,1,vmod
55,4,nói,V,O,3,conj
55,6,câu,N,O,4,dob
55,9,từ_chối,V,O,7,dep
55,10,cho_xong,V,O,9,vmod
55,12,bày_đặt,V,O,9,vmod
55,13,đố,N,O,12,dob
55,15,đố,V,O,9,vmod
55,19,,Np,O,18,nmod
55,21,chân_nhi,Np,B-PER,18,nmod
55,26,tổng_hợp,Np,O,25,nmod
55,28,thắc_mắc,N,O,25,nmod
55,30,gặp,V,O,1,vmod
55,32,httpbitlyvltkm_tonghopthacmac,N,O,30,dob
55,35,trang_chủ,N,O,32,nmod
55,37,httpvltkmzingvn,N,O,35,nmod
55,43,vltkm,V,O,30,vmod
55,45,volamtruyenkymobile,Np,O,44,nmod
55,47,ddth,Ny,O,44,nmod
55,49,duongdanhtuhai,Np,O,32,nmod
56,1,hương,Ny,B-PER,0,root
56,2,cảng,Ny,I-PER,1,nmod
56,3,trước,Ny,I-PER,1,nmod
56,4,bước_ngoặt,Ny,O,1,nmod
56,5,lịch_sử,Ny,O,1,nmod
56,4,,Ny,O,6,sub
56,6,gần,A,O,11,tmp
56,9,ngoại_trưởng,N,O,11,sub
56,10,anh,Np,B-LOC,9,nmod
56,11,là,V,O,0,root
56,13,dominic_raab,Np,B-PER,12,nmod
56,14,tuyên_bố,V,O,11,vmod
56,18,anh,Np,B-LOC,17,nmod
56,19,sẵn_sàng,A,O,20,vmod
56,20,cấp,V,O,11,dep
56,26,hương_cảng,Np,I-MISC,25,nmod
56,28,phải,A,O,20,prd
56,30,biện_pháp,N,O,28,amod
56,32,nhứt,A,O,30,nmod
56,34,anh,N,O,33,pob
56,36,vấn_đề,N,O,35,pob
56,37,hương_cảng,Np,B-LOC,36,nmod
56,1,thành_thử,N,O,3,tmp
56,2,giới,N,O,1,nmod
56,3,cầm_quyền,V,O,0,root
56,4,trung_cộng,Np,B-PER,3,sub
56,5,muốn,V,O,3,vmod
56,6,nhận,V,O,5,vmod
56,9,vùng,N,O,6,dob
56,12,phải,V,O,11,conj
56,13,tiến_hành,V,O,12,vmod
56,14,thương_thảo,V,O,13,vmod
56,15,nhiều,A,O,16,nmod
56,16,lượt,N,O,14,dob
56,18,anh,Np,B-LOC,17,pob
56,20,dàn_xếp,V,O,3,vmod
56,22,điều_kiện,N,O,20,dob
56,3,là,V,O,0,root
56,4,lý_do,N,O,3,dob
56,5,ra_đời,V,O,4,nmod
56,7,tuyên_bố_chung,Np,O,6,nmod
56,9,vương_quốc_anh,Np,B-LOC,8,pob
56,11,chnd,Ny,O,8,pob
56,12,trung_hoa,Np,O,11,nmod
56,14,ngày,N,O,6,nmod
56,17,ký,V,O,6,nmod
56,18,giữa,N,O,17,loc
56,19,thủ_tướng,N,O,18,nmod
56,20,margaret_thatcher,Np,B-PER,19,nmod
56,22,thủ_tướng,N,O,21,pob
56,23,triệu_tử_dương,Np,B-PER,22,nmod
56,3,ngoại_trưởng,N,O,7,sub
56,4,dominic_raab,Np,B-PER,3,nmod
56,6,vương_quốc_anh,Np,B-PER,5,pob
56,7,cảnh_báo,V,O,0,root
56,9,anh,Np,B-LOC,11,sub
56,11,có,V,O,7,vmod
56,13,bước_đi,N,O,11,dob
56,15,thích_hợp,A,O,13,nmod
56,2,khi,N,O,5,tmp
56,4,vương_quốc_anh,Np,B-PER,5,sub
56,5,tung,V,O,0,root
56,6,ra,V,O,5,vmod
56,7,tuyên_cáo,V,O,6,vmod
56,9,trên,N,O,5,voc
56,55,bản_đồ,N,O,58,prp
56,56,đặc_khu,N,B-LOC,55,nmod
56,57,hương_cảng,Np,I-LOC,56,nmod
56,60,tập_cận_bình,Np,B-PER,59,nmod
56,62,ngoại_trưởng,N,O,61,conj
56,64,dominic_raab,Np,B-PER,63,nmod
56,67,dân,N,B-ORG,69,sub
56,68,hương_cảng,Np,I-ORG,67,nmod
56,69,xuống_đường,V,O,0,root
56,70,giương,V,O,69,vmod
56,71,lá,N,O,70,dob
56,72,cờ,N,O,71,nmod
56,74,vương_quốc_anh,Np,B-LOC,73,pob
58,1,giày,Ny,O,6,sub
58,2,xăng_đan,Ny,O,1,nmod
58,3,bệt,Ny,O,1,nmod
58,4,merly,Np,O,1,nmod
58,8,thông_tin,N,O,6,nmod
58,9,sản_phẩm,N,O,8,nmod
58,12,https,V,O,0,root
58,16,merlyshoesco,V,O,12,vmod
58,17,ms,N,O,16,dob
58,18,earch,N,O,17,nmod
58,20,typeproduct,N,O,25,sub
58,21,,Ny,O,20,nmod
58,22,q,N,O,12,sub
58,25,mua,V,O,12,vmod
58,26,hàng,N,O,25,dob
58,27,trực_tiếp,A,O,26,nmod
58,29,cửa_hàng,N,O,28,pob
58,33,httpsmerlyshoescompagesshowroom,N,O,29,nmod
58,35,instagram,Np,O,33,nmod
58,37,httpswwwinstagramcommerly_shoes,N,O,26,nmod
58,39,store,Np,O,37,nmod
58,43,trường_sa,Np,O,33,nmod
58,45,quận,Np,B-LOC,48,nmod
58,46,,M,I-LOC,33,det
58,48,hcm,Ny,B-LOC,33,nmod
58,51,store,Np,O,50,nmod
58,54,,M,B-LOC,55,det
58,55,tân_sơn_nhì,Np,I-LOC,50,nmod
58,57,qtân,Np,B-LOC,50,nmod
58,58,phú,Np,I-LOC,50,nmod
58,60,hcm,Np,B-LOC,50,nmod
58,63,store,Np,O,62,nmod
58,67,tô_ngọc_vân,Np,O,33,nmod
58,69,plinh,Np,B-LOC,12,sub
58,70,tây,Np,I-LOC,69,nmod
58,72,qthủ,Np,B-LOC,69,nmod
58,73,đức,Np,I-LOC,33,nmod
58,75,hcm,Np,B-LOC,73,nmod
58,78,store,Np,O,77,nmod
58,82,phan_chu_trinh,Np,O,77,nmod
58,84,ptân,Np,B-LOC,110,det
58,85,lợi,Np,I-LOC,33,nmod
58,87,tp,Ny,B-LOC,20,nmod
58,88,buôn_ma_thuột,Np,I-LOC,87,nmod
58,90,đắk_lắk,Np,B-LOC,85,nmod
58,102,merly,N,O,100,nmod
58,104,giaymerly,N,O,12,vmod
58,106,giaycongso,Np,O,104,nmod
58,108,giày,Np,O,106,nmod
58,112,sở,N,O,110,nmod
58,114,gót,N,O,112,nmod
58,116,thấp,A,O,12,vmod
58,118,merly,Np,O,117,nmod
58,121,giày,Np,O,120,nmod
58,123,xăng,N,O,120,nmod
58,125,đan,V,O,120,nmod
58,126,_,N,O,120,nmod
58,127,merly,Np,O,126,nmod
58,130,giày,Np,O,129,nmod
58,132,nữ,N,O,129,nmod
58,136,lớn,A,O,120,nmod
58,138,merly,Np,O,137,nmod
58,140,giaycuoi,N,O,120,nmod
58,142,giày,N,O,140,nmod
58,144,cưới,V,O,120,nmod
58,147,_,N,O,144,dob
58,148,tô,Np,B-PER,147,nmod
58,150,ngọc,Np,B-PER,148,nmod
58,152,vân,Np,B-PER,148,nmod
58,154,thủ,Np,O,148,nmod
58,156,đức,Np,O,148,nmod
58,160,_,N,O,156,nmod
58,161,phan,Np,B-PER,160,nmod
58,163,chu,Np,B-PER,161,nmod
58,165,trinh,Np,B-PER,161,nmod
58,167,bmt,Ny,O,161,nmod
58,171,trường,N,O,170,nmod
58,173,sa,Np,O,171,nmod
58,175,quan,Np,O,173,nmod
59,1,hahaa,Np,B-PER,0,root
60,2,ngươi,Np,B-PER,1,nmod
60,3,me,V,O,0,root
60,4,nao,N,O,3,dob
60,5,cung,V,O,3,vmod
60,7,muôn,N,O,5,dob
60,8,tim,V,O,7,nmod
60,9,hiêu,N,O,8,dob
60,10,vê,V,O,3,vmod
60,11,cach,N,O,10,dob
60,12,chăm,V,O,11,nmod
60,13,soc,N,O,12,dob
60,14,sưc,V,O,13,nmod
60,15,khoe,N,O,14,dob
60,16,cung,A,O,15,nmod
60,18,bao,N,O,21,sub
60,19,vê,V,O,18,nmod
60,20,ky,N,O,19,dob
60,21,ưc,V,O,3,dep
60,22,tuôi,V,O,21,vmod
60,23,thơ,N,O,22,dob
60,24,cua,V,O,22,prp
60,28,đung,N,O,27,pob
60,29,va,N,O,28,nmod
60,30,đu,V,O,24,prp
60,31,nhât,A,O,30,vmod
60,3,ngươi,Np,B-PER,2,nmod
60,4,phu,V,O,0,root
60,5,nư,N,O,4,dob
60,6,nao,N,O,5,nmod
60,7,rôi,V,O,4,vmod
60,8,cung,N,O,7,dob
60,9,se,N,O,8,nmod
60,10,trai,V,O,7,prp
60,12,nhưng,N,O,11,pob
60,13,lo,V,O,12,nmod
60,14,lăng,A,O,13,vmod
60,16,ba,Np,B-LOC,12,nmod
60,17,gia,Np,I-LOC,16,nmod
60,18,kêu_ca,Np,I-LOC,12,nmod
60,19,đung,V,O,4,dep
60,21,ne,V,O,19,vmod
60,2,cac,Np,B-PER,1,nmod
60,3,me,V,O,0,root
60,4,con,N,O,3,dob
60,5,nhơ,V,O,3,vmod
60,6,minh,N,O,5,dob
60,7,đa,V,O,3,vmod
60,8,chuân,N,O,7,dob
60,9,bi,N,O,8,nmod
60,10,thôi_nôi,Np,O,9,nmod
60,12,con,N,O,11,pob
60,14,thê,N,O,3,tmp
60,15,nao,N,O,14,nmod
60,3,binh,Np,B-PER,2,nmod
60,4,luân,V,O,0,root
60,5,bên,N,O,4,loc
60,6,dươi,N,O,5,nmod
60,7,chia,V,O,4,vmod
60,8,se,N,O,7,dob
60,9,ky,V,O,7,vmod
60,10,niêm,N,O,9,dob
60,11,đang,A,O,10,nmod
60,12,nhơ,A,O,11,amod
60,13,nhât,A,O,12,amod
60,14,khi,N,O,12,tmp
60,15,be,V,O,14,nmod
60,16,bi,N,O,15,dob
60,17,cua,N,O,16,nmod
60,18,minh,N,O,16,nmod
60,19,tron,V,O,14,nmod
60,21,tuôi,N,O,19,dob
60,22,xem,V,O,21,nmod
60,23,nao,N,O,22,dob
60,4,con,Np,B-PER,3,nmod
60,5,me,V,O,0,root
60,6,nao,N,O,5,dob
60,7,co,N,O,6,nmod
60,8,con,N,O,6,nmod
60,9,săp,V,O,5,vmod
60,10,tron,A,O,9,vmod
60,12,tuôi,N,O,9,dob
60,13,thi,N,O,12,nmod
60,14,tim,N,O,12,nmod
60,15,hiêu,V,O,5,prp
60,16,thêm,V,O,15,vmod
60,17,thông_tin,N,O,15,dob
60,18,vê,N,O,17,nmod
60,19,thuy,N,O,17,nmod
60,20,đâu,V,O,17,nmod
60,21,đê,N,O,20,dob
60,22,bao,V,O,5,dep
60,23,vê,N,O,22,dob
60,24,tre,V,O,5,dep
60,25,toan,N,O,24,dob
60,26,diên,V,O,5,dep
60,28,tư,N,O,26,dob
60,29,khi,N,O,26,tmp
60,30,thôi_nôi,A,O,29,nmod
60,31,tai,N,O,30,amod
60,33,nhe,V,O,5,dep
60,35,mme,N,O,33,dob
60,37,tiemphongvacxinvn,N,O,35,nmod
60,40,bài,N,O,35,nmod
60,41,viết,V,O,40,nmod
60,44,hội,N,B-ORG,48,sub
60,45,y_học,N,I-ORG,44,nmod
60,46,dự_phòng,Np,I-ORG,44,nmod
60,47,việt_nam,Np,I-ORG,44,nmod
60,48,xây_dựng,V,O,43,dep
60,50,chịu,V,O,49,conj
60,51,trách_nhiệm,N,O,50,dob
60,53,nội_dung,N,O,52,pob
60,56,tài_trợ,V,O,55,nmod
60,58,msd,Ny,B-ORG,57,pob
60,60,mục_đích,N,O,59,pob
60,61,giáo_dục,N,O,60,nmod
61,1,ok_fine,Np,B-PER,0,root
62,1,tỷ,N,O,5,sub
62,2,muội,N,O,1,nmod
62,4,nhau,N,O,3,pob
62,6,phải_biết,N,O,5,vmod
62,7,yêu_thương,V,O,6,nmod
62,9,nhau,N,O,7,vmod
62,13,muội,Np,O,12,nmod
62,15,bơ_vơ,A,O,5,dep
62,20,nỡ,V,O,15,dep
62,21,lòng,N,O,20,vmod
62,23,đi,V,O,20,vmod
62,24,lấy,V,O,23,vmod
62,25,chồng,N,O,24,dob
62,26,được,V,O,23,adv
62,31,,Np,O,30,nmod
62,33,chân_nhi,Np,B-PER,30,nmod
62,38,tổng_hợp,Np,O,37,nmod
62,40,thắc_mắc,N,O,37,nmod
62,42,gặp,V,O,5,dep
62,44,httpbitlyvltkm_tonghopthacmac,N,O,42,dob
62,47,trang_chủ,N,O,44,nmod
62,49,httpvltkmzingvn,N,O,47,nmod
62,55,vltkm,V,O,42,vmod
62,57,volamtruyenkymobile,Np,O,56,nmod
62,59,ddth,Ny,O,56,nmod
62,61,duongdanhtuhai,Np,O,44,nmod
63,3,tap,N,O,2,pob
63,5,se,N,O,3,nmod
63,6,mang,V,O,0,root
63,7,lai,N,O,6,dob
63,8,su,N,O,7,nmod
63,9,hoi,V,O,6,vmod
63,10,hop,N,O,9,dob
63,12,hai,V,O,6,vmod
63,13,huoc,N,O,12,dob
63,15,xen,V,O,6,vmod
63,16,nhung,N,O,15,dob
63,17,lang,V,O,15,prp
63,18,đong,V,O,17,vmod
63,20,va,V,O,6,vmod
63,21,lan,N,O,20,dob
63,22,nay,N,O,21,nmod
63,23,phuc,Np,B-PER,21,nmod
63,24,mao,V,O,6,vmod
63,25,muoi,N,O,24,dob
63,26,đọ,N,O,25,nmod
63,27,body,V,O,24,vmod
63,28,cùng,A,O,27,vmod
63,30,sumo,N,O,29,nmod
63,34,link,N,O,29,nmod
63,35,tap,N,O,34,nmod
63,38,httpsyoutubeuvohvfcve,N,O,35,nmod
63,41,ongtrumbuivien,Np,O,40,nmod
63,44,ncec,Ny,O,43,nmod
63,47,kimkulcosmetics,Np,O,46,nmod
63,50,epicskylounge,Np,O,49,nmod
65,1,hạt,N,O,10,sub
65,2,dài,A,O,1,nmod
65,6,rộng,A,O,10,prd
65,10,vào,V,O,0,root
65,11,mùa,N,O,10,dob
65,12,khô,A,O,11,nmod
65,13,khi,N,O,10,tmp
65,14,cây,N,O,15,sub
65,15,rụng,V,O,13,nmod
65,17,lá,N,O,15,dob
65,20,quả,N,O,23,sub
65,21,chín,V,O,20,nmod
65,23,ở,V,O,10,dep
65,25,cây,N,O,24,pob
65,27,lâu,A,O,23,tmp
65,29,hình,Np,O,28,nmod
65,30,minh_hoạ,V,O,23,vmod
65,33,img,N,O,37,sub
65,36,bộ_phận,Np,O,35,nmod
65,37,dùng,V,O,10,vmod
65,38,làm_thuốc,N,O,37,dob
65,39,là,V,O,38,nmod
65,40,hạt,Np,B-PER,39,vmod
65,42,vỏ,Np,B-PER,41,conj
65,44,hoạt_chất,N,O,40,nmod
65,47,chữa,V,O,44,nmod
65,48,được,V,O,47,adv
65,50,nhiều,A,O,51,nmod
65,51,bệnh,N,O,47,dob
65,53,phổ_biến,V,O,52,conj
65,55,kín,A,O,51,nmod
65,56,hiệu,N,O,55,nmod
65,57,nhất,A,O,56,nmod
65,60,dùng,V,O,54,conj
65,61,vỏ,N,O,60,dob
65,62,chữa,V,O,61,nmod
65,64,dạng,N,O,62,dob
65,65,dị_ứng,N,O,64,nmod
65,67,mẩn,N,O,68,sub
65,68,ngứa,V,O,10,vmod
65,70,da,N,O,69,pob
65,72,thừa_hưởng,V,O,10,vmod
65,73,kinh_nghiệm,N,O,72,dob
65,74,dân_gian,N,O,73,nmod
65,76,nhóm,N,O,80,sub
65,78,thầy_thuốc,N,O,76,nmod
65,80,chiết_xuất,V,O,10,dep
65,82,hỗn_hợp,N,O,80,dob
65,83,flavonoid,N,O,82,nmod
65,85,hạt,N,O,84,pob
65,87,vỏ,N,O,86,conj
65,88,cây,N,O,87,nmod
65,89,núc_nác,N,O,87,nmod
65,90,kết_hợp,V,O,82,nmod
65,92,hoạt_chất,N,O,91,pob
65,93,khử,N,O,92,nmod
65,94,kiềm,N,O,92,nmod
65,97,dược_liệu,N,O,95,conj
65,98,khác,A,O,97,nmod
65,99,thành,V,O,80,vmod
65,101,hỗn,N,O,99,dob
65,102,dịch,N,O,101,nmod
65,103,dạng,N,O,101,nmod
65,104,cream,Np,O,103,nmod
65,105,dùng,V,O,101,nmod
65,106,bôi,V,O,105,vmod
65,108,da,N,O,107,pob
65,112,thuốc,N,O,111,nmod
65,113,ngâm,V,O,111,nmod
65,116,buổi,N,O,114,pob
65,117,tối_đặc,N,O,116,nmod
65,118,trị,V,O,116,nmod
65,119,bệnh,N,O,118,vmod
65,120,dị_ứng,V,O,116,nmod
65,121,xi_măng,N,O,120,vmod
65,123,hình,Np,O,121,nmod
65,124,minh_hoạ,V,O,80,vmod
65,127,img,N,O,123,nmod
65,130,người,Np,O,129,nmod
65,131,đại_diện,V,O,67,nmod
65,132,giao_dịch,V,O,127,nmod
65,133,d,Ny,O,127,nmod
65,134,s,N,O,44,nmod
65,135,đỗ_văn_thanh,Np,O,134,nmod
65,138,zalo,N,O,127,nmod
65,144,hiện_nay,N,O,148,tmp
65,145,cơ_sở,N,O,148,sub
65,148,có,V,O,10,dep
65,149,bán,V,O,148,vmod
65,150,thuôc,N,O,149,dob
65,151,chưa,N,O,150,nmod
65,152,di,Ny,O,150,nmod
65,153,ưng,Ny,O,150,nmod
65,154,xi_măng,Np,O,150,nmod
65,155,taị,V,O,148,vmod
65,157,đia,N,O,155,dob
65,158,điêm,A,O,157,nmod
65,1,nha,N,O,27,sub
65,2,ông,N,O,1,nmod
65,3,đô,Np,O,2,nmod
65,4,văn_thanh,Np,B-PER,1,nmod
65,6,hông,Np,B-PER,4,nmod
65,7,phuc,Np,I-PER,4,nmod
65,9,my,Np,B-LOC,4,nmod
65,10,tân_-,Np,I-LOC,4,nmod
65,11,my,Np,I-LOC,4,nmod
65,12,lôc,Np,I-LOC,4,nmod
65,14,ngoại_thành,N,B-LOC,4,nmod
65,15,nam,Np,I-LOC,14,nmod
65,16,đinh,Np,I-LOC,14,nmod
65,18,gân,N,O,1,nmod
65,19,chơ,V,O,18,nmod
65,20,quan,Np,B-LOC,18,nmod
65,21,chuôt,Np,I-LOC,18,nmod
65,23,chân,N,O,1,nmod
65,24,cầu,N,B-LOC,23,nmod
65,25,tân_phong,Np,I-LOC,24,nmod
65,27,đt,V,O,0,root
65,30,zalo,N,O,25,nmod
65,1,đại_lý,N,O,5,sub
65,3,hà_nội,Np,B-ORG,2,pob
65,4,p,Np,I-ORG,3,nmod
65,5,hòng,V,O,0,root
65,7,nhà,N,O,5,dob
65,8,n,Ny,O,7,nmod
65,9,chung_cư,N,O,7,nmod
65,10,đồng,Np,O,9,nmod
65,11,tàu,Np,O,10,nmod
65,12,phường,N,B-LOC,7,nmod
65,13,thịnh,Np,I-LOC,12,nmod
65,14,liệt,V,O,5,vmod
65,15,quận,N,B-LOC,14,dob
65,16,hoàng_mai,Np,I-LOC,15,nmod
65,17,hà_nội,Np,O,15,nmod
65,19,liên_hệ,Np,O,15,nmod
65,21,nguyễn_thị_miến,Np,B-PER,20,nmod
65,22,đt,V,O,20,nmod
65,25,zalo,Np,O,20,nmod
65,28,,N,O,5,tmp
65,2,tiếp_tục,V,O,0,root
65,3,ship,Ny,O,2,dob
65,5,bưu_điện,N,O,4,pob
65,6,theo,V,O,5,nmod
65,7,phương_thức,N,O,6,dob
65,8,cod,Ny,O,7,nmod
65,11,liên_hệ,N,O,14,sub
65,13,đỗ_văn_thanh,Np,B-PER,12,nmod
65,14,đt,V,O,2,vmod
65,17,zalo,Np,O,23,sub
65,23,img,V,O,2,vmod
65,25,http,V,O,23,vmod
65,29,iimgurcom,N,O,25,vmod
65,31,jbnpgvvmjpg,Np,O,29,nmod
65,34,img,N,O,29,nmod
65,36,hình_ảnh,N,O,41,sub
65,37,gói,V,O,36,nmod
65,38,thuốc,N,O,37,dob
65,39,trị_giá,V,O,37,vmod
65,41,dùng,V,O,2,vmod
65,43,khoảng,N,O,42,pob
65,45,tuần,N,O,43,nmod
65,47,tham_khảo,V,O,2,vmod
65,48,thêm,V,O,47,vmod
65,49,danh_sách,N,O,47,dob
65,50,bệnh_nhân,N,O,49,nmod
65,52,httpsdovanthanhblogaddressblogspotco,V,O,2,vmod
65,53,ms,N,O,52,dob
65,54,earch,N,O,53,nmod
65,56,updated-max,N,O,29,nmod
65,68,xem,V,O,2,vmod
65,70,video,Np,O,68,dob
65,71,httpswwwyoutubecomwatchv,V,O,68,vmod
65,72,m,Ny,O,71,vmod
65,73,vwv,Np,O,72,nmod
65,75,amt,Np,O,72,nmod
65,77,q,Ny,O,71,dob
65,78,,Ny,O,77,nmod
65,79,t,V,O,77,nmod
65,81,s,N,O,68,dob
67,1,giày,Ny,O,6,sub
67,2,gót,Ny,O,1,nmod
67,3,thấp,Ny,O,1,nmod
67,4,merly,Np,O,1,nmod
67,8,thông_tin,N,O,6,nmod
67,9,sản_phẩm,N,O,8,nmod
67,12,https,V,O,0,root
67,16,merlyshoesco,V,O,12,vmod
67,17,ms,N,O,16,dob
67,18,earch,N,O,17,nmod
67,20,typeproduct,N,O,25,sub
67,21,,Ny,O,20,nmod
67,22,q,N,O,12,sub
67,25,mua,V,O,12,vmod
67,26,hàng,N,O,25,dob
67,27,trực_tiếp,A,O,26,nmod
67,29,cửa_hàng,N,O,28,pob
67,33,httpsmerlyshoescompagesshowroom,N,O,29,nmod
67,35,instagram,Np,O,33,nmod
67,37,httpswwwinstagramcommerly_shoes,N,O,26,nmod
67,39,store,Np,O,37,nmod
67,43,trường_sa,Np,O,33,nmod
67,45,quận,Np,B-LOC,48,nmod
67,46,,M,I-LOC,33,det
67,48,hcm,Ny,B-LOC,33,nmod
67,51,store,Np,O,50,nmod
67,54,,M,B-LOC,55,det
67,55,tân_sơn_nhì,Np,I-LOC,50,nmod
67,57,qtân,Np,B-LOC,50,nmod
67,58,phú,Np,I-LOC,50,nmod
67,60,hcm,Np,B-LOC,50,nmod
67,63,store,Np,O,62,nmod
67,67,tô_ngọc_vân,Np,O,33,nmod
67,69,plinh,Np,B-LOC,12,sub
67,70,tây,Np,I-LOC,69,nmod
67,72,qthủ,Np,B-LOC,69,nmod
67,73,đức,Np,I-LOC,33,nmod
67,75,hcm,Np,B-LOC,73,nmod
67,78,store,Np,O,77,nmod
67,82,phan_chu_trinh,Np,O,77,nmod
67,84,ptân,Np,B-LOC,110,det
67,85,lợi,Np,I-LOC,33,nmod
67,87,tp,Ny,B-LOC,20,nmod
67,88,buôn_ma_thuột,Np,I-LOC,87,nmod
67,90,đắk_lắk,Np,B-LOC,85,nmod
67,102,merly,N,O,100,nmod
67,104,giaymerly,N,O,12,vmod
67,106,giaycongso,Np,O,104,nmod
67,108,giày,Np,O,106,nmod
67,112,sở,N,O,110,nmod
67,114,gót,N,O,112,nmod
67,116,thấp,A,O,12,vmod
67,118,merly,Np,O,117,nmod
67,121,giày,Np,O,120,nmod
67,123,xăng,N,O,120,nmod
67,125,đan,V,O,120,nmod
67,126,_,N,O,120,nmod
67,127,merly,Np,O,126,nmod
67,130,giày,Np,O,129,nmod
67,132,nữ,N,O,129,nmod
67,136,lớn,A,O,120,nmod
67,138,merly,Np,O,137,nmod
67,140,giaycuoi,N,O,120,nmod
67,142,giày,N,O,140,nmod
67,144,cưới,V,O,120,nmod
67,147,_,N,O,144,dob
67,148,tô,Np,B-PER,147,nmod
67,150,ngọc,Np,B-PER,148,nmod
67,152,vân,Np,B-PER,148,nmod
67,154,thủ,Np,O,148,nmod
67,156,đức,Np,O,148,nmod
67,160,_,N,O,156,nmod
67,161,phan,Np,B-PER,160,nmod
67,163,chu,Np,B-PER,161,nmod
67,165,trinh,Np,B-PER,161,nmod
67,167,bmt,Ny,O,161,nmod
67,171,trường,N,O,170,nmod
67,173,sa,Np,O,171,nmod
67,175,quan,Np,O,173,nmod
72,3,nằm_mơ,Np,B-PER,2,nmod
72,4,thấy,V,O,0,root
72,5,người_yêu,N,O,7,sub
72,6,cũ,A,O,5,nmod
72,7,khóc,V,O,4,vmod
72,9,bạn,N,O,11,sub
72,11,suy_nghĩ,V,O,10,conj
72,13,mối,N,O,11,dob
72,14,quan_hệ,N,O,13,nmod
72,16,kết_nối,V,O,11,vmod
72,17,thêm,V,O,16,vmod
72,19,lần,N,O,16,tmp
80,1,deadpool,Np,B-PER,7,sub
80,3,nick_fury,Np,B-PER,1,nmod
80,4,năm,N,O,1,tmp
80,5,sau,A,O,4,nmod
80,7,trở_lại,V,O,0,root
80,12,the_hitman,Np,O,11,nmod
80,14,s,N,O,11,nmod
80,15,wife,Np,O,14,nmod
80,17,s,N,O,11,nmod
80,18,bodyguard,Np,O,17,nmod
80,19,khởi,V,O,7,vmod
80,20,chiếu,N,O,19,dob
80,23,galaxy_cinema,Np,B-ORG,22,pob
80,36,lịch,Np,O,35,nmod
80,37,chiếu,V,O,7,vmod
80,39,httpswwwgalaxycinevnphim-dang-chieu,N,O,35,nmod
81,3,lý_do,N,O,34,sub
81,5,sản_phẩm,N,O,8,sub
81,8,cháy,V,O,3,nmod
81,9,hàng,N,O,8,dob
81,16,đủ,A,O,12,dep
81,17,phân_phối,V,O,16,vmod
81,19,hệ_thống,N,O,18,pob
81,20,bán,V,O,19,nmod
81,21,là,V,O,16,vmod
81,25,thứ,N,O,24,nmod
81,27,trị,V,O,16,vmod
81,28,hết,V,O,27,vmod
81,29,mụn,N,O,27,dob
81,32,thứ,Np,O,31,nmod
81,34,trị,V,O,0,root
81,35,tàn_nhang,A,O,34,vmod
81,37,thứ,N,O,34,tmp
81,39,trị,V,O,34,vmod
81,40,lỗ_chân_lông,N,O,39,dob
81,41,to,A,O,40,nmod
81,43,thứ,N,O,45,sub
81,45,làm,V,O,34,vmod
81,46,mờ,A,O,45,vmod
81,47,sẹo,N,O,45,dob
81,48,rỗ,A,O,47,nmod
81,50,thứ,N,O,52,sub
81,52,làm,V,O,34,dep
81,53,trẻ_hoá,V,O,52,vmod
81,54,da,N,O,53,dob
81,58,sp,N,O,73,tmp
81,61,nhiều,A,O,62,nmod
81,62,công_dụng,N,O,65,sub
81,65,bảo,V,O,59,conj
81,68,cháy,V,O,66,vmod
81,69,hàng,N,O,68,dob
81,72,serum_trị_mụn_làm,Np,O,71,nmod
81,73,trẻ_hoá,V,O,34,dep
81,74,da_ory_white,Np,O,73,dob
81,76,sp,V,O,34,vmod
81,77,chủ_lực,N,O,34,dob
81,80,spa,N,O,78,pob
81,81,ory_white,Np,O,80,nmod
81,86,body,Ny,O,85,nmod
81,88,phân,Ny,O,85,nmod
81,90,tử,Ny,O,85,nmod
81,92,nước,Ny,O,85,nmod
81,96,_,N,O,95,nmod
81,97,ory,Ny,O,95,nmod
81,99,white,Ny,O,95,nmod
81,102,myphamorywhite,Ny,O,101,nmod
81,108,điều,Ny,O,107,nmod
81,110,trị,Ny,O,95,nmod
81,112,mụn,Ny,O,95,nmod
81,114,nám,Ny,O,95,nmod
81,116,tàn,Ny,O,95,nmod
81,118,nhang,Ny,O,95,nmod
81,120,sẹo,Ny,O,95,nmod
81,122,rỗ,Ny,O,95,nmod
81,125,ory,Ny,O,124,nmod
81,127,white,Ny,O,95,nmod
81,129,vua,Ny,O,95,nmod
81,131,điều,Ny,O,95,nmod
81,133,trị,Ny,O,95,nmod
81,135,mụn,Ny,O,95,nmod
81,137,hiệu,Ny,O,95,nmod
81,139,quả,Ny,O,95,nmod
81,141,_son,Ny,O,95,nmod
81,143,ory,Ny,O,95,nmod
81,145,lipskick,Ny,O,95,nmod
81,148,link_page,Np,B-PER,147,nmod
81,150,fbmecongtymyphamorywhitevn,N,O,95,nmod
81,153,link_page,Np,B-PER,152,nmod
81,155,fbmeorywhitevuadieutrimunnamvn,N,O,95,nmod
81,158,link_page,Np,B-PER,157,nmod
81,160,fbmesonoryvn,N,O,95,nmod
81,163,link_page,Np,B-PER,162,nmod
81,165,fbmeorywhitekinhdoanhvn,N,O,95,nmod
87,2,stare,Np,B-PER,1,nmod
87,3,khởi,V,O,0,root
87,4,chiếu,N,O,3,dob
87,7,galaxy_cinema,Np,B-ORG,6,pob
87,15,lịch,Np,O,14,nmod
87,16,chiếu,V,O,3,dep
87,18,httpswwwgalaxycinevnphim-dang-chieu,N,O,14,nmod
88,3,awakeyourpower,Np,O,2,nmod
88,6,addo,Np,B-PER,5,nmod
89,2,bắt_đầu,V,O,0,root
89,3,tìm,V,O,2,vmod
89,6,bí_mật,V,O,2,vmod
89,8,là,V,O,2,dep
89,9,nhờ,V,O,8,vmod
89,10,biết,V,O,9,vmod
89,12,khoá,N,O,10,dob
89,13,học,V,O,12,nmod
89,15,tài_chính,Np,O,14,pob
89,16,cá_nhân,Np,O,15,nmod
89,18,money_tree,Np,B-PER,17,pob
89,5,bạn,N,O,6,sub
89,6,muốn,V,O,3,cnd
89,7,vượt,V,O,6,vmod
89,8,qua,V,O,7,vmod
89,11,sợ,V,O,10,nmod
89,13,tài_chính,N,O,12,pob
89,15,thất_nghiệp,V,O,10,nmod
89,17,vay,V,O,10,nmod
89,18,nợ,N,O,17,vmod
89,20,tự_ti,V,O,10,nmod
89,22,bạn_bè,N,O,21,pob
89,27,xây_dựng,V,O,26,conj
89,32,tương_lai,N,O,27,dob
89,33,bền_vững,A,O,32,nmod
89,35,tư_duy,N,O,34,pob
89,36,tài_chính,N,O,35,nmod
89,37,đúng_đắn,A,O,35,nmod
89,40,tham_gia,V,O,0,root
89,42,hội_thảo,N,O,40,dob
89,43,chia_sẻ,V,O,42,nmod
89,44,tài_chính,Np,O,43,dob
89,45,cá_nhân,Np,O,44,nmod
89,47,money_tree,Np,B-PER,46,pob
89,50,,N,O,47,nmod
89,51,đăng_kí,Ny,O,50,nmod
89,52,học,Ny,O,50,nmod
89,53,thử,Ny,O,50,nmod
89,54,miễn_phí,Np,O,50,nmod
90,3,gọi,V,O,0,root
90,4,điện_thoại,N,O,3,dob
90,7,mr_đình,Np,B-PER,4,nmod
90,9,tư_vấn,Ny,B-LOC,3,sub
90,10,miễn_phí,Np,I-LOC,9,nmod
90,11,,M,I-LOC,9,det
91,2,trang_web,N,O,7,sub
91,3,kỳ_lạ,A,O,2,nmod
91,6,tự,Np,O,5,nmod
91,7,làm,V,O,0,root
91,8,phim_hoạt_hình,N,O,7,dob
91,10,httpwwwdvolvercommoviemaker,N,O,8,nmod
91,11,chơi,V,O,10,nmod
91,13,nước,N,O,12,pob
91,15,httpmadebyevancomwebgl-water,N,O,8,nmod
91,16,tạo,V,O,7,vmod
91,17,cảm_giác,N,O,16,dob
91,20,quán,N,O,19,pob
91,21,café,N,O,20,nmod
91,23,httprainycafecom,N,O,24,sub
91,24,vẽ,V,O,7,vmod
91,25,vòng,N,O,24,dob
91,26,xoáy,V,O,24,vmod
91,27,neon,Np,O,26,dob
91,29,httpsachsandboxneonflames,N,O,24,dob
91,30,vẽ,Np,O,29,nmod
91,32,cát,N,O,31,pob
91,34,httpsthisissandcom,N,O,35,sub
91,35,trải_nghiệm,V,O,24,vmod
91,36,thế_giới,N,O,35,dob
91,37,rối_ren,V,O,24,vmod
91,39,httpzoomquiltorg,N,O,41,sub
91,40,lật_ngược,Np,O,39,nmod
91,41,ký_tự,V,O,7,dep
91,43,httpenfliptextnet,N,O,44,sub
91,44,nghe,V,O,41,vmod
91,45,tiếng,N,O,44,dob
91,46,mưa_gió,N,O,45,nmod
91,50,bạn,N,O,48,pob
91,51,thất_tình,A,O,50,nmod
91,54,http,V,O,41,vmod
91,58,wwwrainymoodcom,Ny,O,54,vmod
91,61,vẽ_vời,Np,O,60,nmod
91,62,rằn_ri,V,O,54,vmod
91,63,linh_tinh,A,O,62,vmod
91,65,httpweavesilkcom,N,O,60,nmod
91,66,so_sánh,V,O,65,nmod
91,67,giá_trị,N,O,66,dob
91,68,dinh_dưỡng,N,O,67,nmod
91,69,giữa,N,O,67,nmod
91,71,món,N,O,67,nmod
91,72,ăn,V,O,71,nmod
91,74,http,V,O,67,nmod
91,81,xoá,V,O,54,vmod
91,83,thông_tin,N,O,81,dob
91,84,cá_nhân,N,O,83,nmod
91,87,trang_web,N,O,85,pob
91,88,nổi_tiếng,A,O,87,nmod
91,90,http,V,O,83,nmod
91,94,wwwaccountkillercom,Ny,O,65,nmod
91,96,en,N,O,65,nmod
91,99,sức_khoẻ,N,O,65,nmod
91,100,đời_sống,N,O,99,nmod
91,102,httpswwwhowcastcom,N,O,65,nmod
91,103,viết,V,O,102,nmod
91,104,chữ,N,O,103,dob
91,105,in,V,O,104,nmod
91,106,đậm,A,O,105,vmod
91,108,fb,Ny,O,107,pob
91,110,httpslothsoftnetunicodemapper,Np,O,108,nmod
91,126,admin_đơ,Np,O,125,nmod
91,128,nguồn,N,O,125,nmod
91,130,nguyễn_quốc,Np,B-PER,125,nmod
91,132,cộng_đồng,Np,B-LOC,125,nmod
91,133,digital_marketing,Np,I-LOC,125,nmod
91,135,khám_phá,V,O,133,nmod
91,136,khoá,N,O,135,dob
91,137,học,V,O,136,nmod
91,138,awake_your_power,Np,O,136,nmod
91,142,sở_hữu,Np,O,141,nmod
91,144,kỹ_năng,N,O,141,nmod
91,145,nền_tảng,N,O,144,nmod
91,146,làm,V,O,144,nmod
91,147,chủ,N,O,146,dob
91,148,cuộc_sống,N,O,147,nmod
91,150,bạn,N,O,149,pob
91,3,awakeyourpower,Np,O,2,nmod
91,6,addo,Np,B-PER,5,nmod
92,4,thời_gian,N,O,17,sub
92,5,bảo_trì,V,O,4,nmod
92,6,dự_kiến,V,O,5,vmod
92,11,ngày,N,O,4,nmod
92,14,dự_kiến,V,O,4,nmod
92,17,kéo_dài,V,O,0,root
92,22,anh_em,N,O,25,sub
92,23,võ_hiệp,Np,B-PER,22,nmod
92,25,đăng,V,O,17,dep
92,26,xuất,V,O,25,vmod
92,27,ra,V,O,26,adv
92,28,khỏi,V,O,26,vmod
92,31,khi,N,O,30,pob
92,32,hệ_thống,N,O,33,sub
92,33,đóng,V,O,31,nmod
92,36,tránh,V,O,35,vmod
92,38,rủi_ro,N,O,36,dob
92,39,phát_sinh,V,O,38,nmod
92,41,đáng,V,O,38,nmod
92,42,có,V,O,41,vmod
95,2,lênnnn,Np,B-PER,1,nmod
96,1,họp_báo,V,O,0,root
96,2,cực_ngầu,Np,B-PER,1,loc
96,4,xe,N,O,3,pob
96,5,phân_khối,N,O,4,nmod
96,6,lớn,Np,O,5,nmod
96,8,phim_điện_ảnh,N,O,7,pob
96,9,hành_động,N,O,8,nmod
96,12,phát_đạn_của_kẻ,N,O,1,sub
96,13,điên,Np,O,12,nmod
97,1,tai,Ny,O,14,sub
97,2,nghe,Ny,O,1,nmod
97,3,oppo,Ny,O,1,nmod
97,4,enco,Ny,O,1,nmod
97,5,w,Ny,O,1,nmod
97,7,ưu_đãi,Ny,O,1,nmod
97,8,khủng,Ny,O,1,nmod
97,9,trong,Ny,O,1,nmod
97,10,ngày,Np,O,1,nmod
97,14,ưu_đãi,V,O,0,root
97,15,khủng,A,O,14,vmod
97,17,oppo,Ny,B-ORG,16,pob
97,19,tai,N,O,18,pob
97,20,nghe,V,O,19,nmod
97,21,enco,Np,O,19,nmod
97,22,w,Np,O,21,nmod
97,23,true_wireless,Np,O,21,nmod
97,24,duy_nhất,A,O,19,nmod
97,26,ngày,N,O,25,pob
97,31,giá,Np,B-PER,30,nmod
97,33,còn,V,O,14,vmod
97,38,áp_dụng,V,O,14,vmod
97,40,shopee,Np,B-LOC,39,pob
97,42,httpsbitlytaingheoppow,N,O,40,nmod
97,46,thiết_kế,N,O,45,pob
97,47,nhỏ,A,O,46,nmod
97,48,gọn,A,O,46,nmod
97,50,phá_cách,N,O,46,nmod
97,52,chất,N,O,46,nmod
97,53,âm,A,O,52,nmod
97,55,xịn,A,O,53,amod
97,58,tầm,N,O,57,pob
97,59,giá,N,O,58,nmod
97,61,enco,Np,B-LOC,42,nmod
97,62,w,Np,I-LOC,42,nmod
97,63,xứng_đáng,A,O,14,dep
97,65,vật,N,O,63,amod
97,67,ly_thân,V,O,65,nmod
97,70,tín_đồ,N,O,68,pob
97,71,yêu,V,O,70,nmod
97,72,âm_nhạc,N,O,71,dob
97,75,nhiều,A,O,76,nmod
97,76,tính_năng,N,O,73,pob
97,77,hấp_dẫn,V,O,76,nmod
97,81,kết,Np,O,80,nmod
97,82,nối,V,O,14,vmod
97,83,bluetooth,V,O,82,vmod
97,84,nhanh,A,O,83,vmod
97,86,ổn_định,A,O,84,amod
97,88,chế,N,O,90,sub
97,89,độ,N,O,88,nmod
97,90,bass,V,O,14,dep
97,91,nhịp_điệu,V,O,90,vmod
97,92,mạnh_mẽ,A,O,94,nmod
97,94,âm,N,O,90,dob
97,95,thanh,A,O,94,nmod
97,96,cân_bằng,A,O,95,amod
98,3,cre,Np,B-ORG,2,nmod
98,5,huyền_trang,Np,B-PER,2,nmod
100,1,,N,O,11,sub
100,4,,Ny,O,1,nmod
100,6,,Ny,O,1,nmod
100,8,,Ny,O,1,nmod
100,10,oxva,Ny,O,1,nmod
100,11,được,V,O,0,root
100,12,chế_tạo,V,O,11,vmod
100,14,hợp_kim,N,O,13,pob
100,15,kẽm,N,O,14,nmod
100,16,bền_bỉ,A,O,14,nmod
100,18,khung,N,O,24,sub
100,19,gầm,N,O,18,nmod
100,21,hệ_thống,N,O,20,pob
100,22,origin_pod,Np,B-PER,21,nmod
100,24,chịu,V,O,11,vmod
100,27,cú,N,O,24,dob
100,28,rơi,V,O,27,nmod
100,29,nhỏ,A,O,28,vmod
100,31,vừa_phải,A,O,30,conj
100,2,chipset_photon,Np,B-PER,1,pob
100,4,origin,Np,B-PER,2,nmod
100,6,đạt,V,O,0,root
100,8,mức,N,O,6,dob
100,9,công_suất,N,O,8,nmod
100,10,lên,V,O,8,nmod
100,15,khi,N,O,14,pob
100,17,duy_trì,V,O,15,nmod
100,18,hàng_loạt,N,O,17,dob
100,20,biện_pháp,N,O,18,nmod
100,21,bảo_vệ,V,O,20,nmod
100,23,ngăn_chặn,V,O,22,vmod
100,25,thiệt_hại,N,O,26,sub
100,26,xảy,V,O,17,vmod
100,27,ra,V,O,26,adv
100,30,dây,N,O,29,nmod
100,32,thiết_bị,N,O,29,nmod
109,2,,Np,O,1,nmod
109,3,nhìn,V,O,0,root
109,6,năm,N,O,3,tmp
109,7,biểu_tình,V,O,6,nmod
109,11,tháng,N,O,10,pob
109,13,năm,N,O,11,nmod
109,16,đặc_khu,N,O,20,sub
109,17,trưởng,N,O,16,nmod
109,18,carrie_lam,Np,B-PER,16,nmod
109,20,giới_thiệu,V,O,3,vmod
109,21,bản_thảo,N,O,20,dob
109,23,luật,N,O,22,pob
109,24,dẫn_độ,V,O,23,nmod
109,26,cơ_quan,N,O,24,loc
109,27,lập_pháp,V,O,26,nmod
109,28,thành_phố,N,O,27,dob
109,3,yêu_cầu,V,O,0,root
109,5,lam,Np,B-PER,4,nmod
109,6,từ_chức,V,O,3,vmod
109,8,thực_hiện,V,O,3,vmod
109,9,bầu_cử,V,O,8,vmod
109,10,tự_do,A,O,9,vmod
109,12,công_bằng,A,O,11,conj
109,1,chủ_tịch,N,O,4,sub
109,2,tập_cận_bình,Np,B-PER,1,nmod
109,4,giữ,V,O,0,root
109,6,đặc_khu,N,O,4,dob
109,7,trưởng,N,O,6,nmod
109,8,carrie_lam,Np,B-PER,6,nmod
109,13,ngạc_nhiên,V,O,12,nmod
109,15,nhiều,A,O,16,nmod
109,16,người,N,O,14,pob
109,18,ông,N,O,20,sub
109,20,bổ_nhiệm,V,O,10,conj
109,22,lạc_huệ_ninh,Np,B-PER,21,nmod
109,24,luo_huining,Np,B-PER,21,nmod
109,27,tuổi,N,O,21,nmod
109,29,vị_trí,N,O,28,pob
109,30,quan_trọng,A,O,29,nmod
109,33,hồng_kông,Np,B-LOC,32,pob
109,4,lạc,Np,B-PER,3,nmod
109,6,người,N,O,3,nmod
109,7,đến,V,O,6,nmod
109,8,hồng_kông,Np,B-LOC,7,loc
109,11,bên,N,O,9,pob
109,12,ngoài,N,O,11,nmod
109,16,có,V,O,0,root
109,17,biểu_hiện,N,O,16,dob
109,18,xuất_sắc,A,O,17,nmod
109,20,việc,N,O,19,pob
109,22,làm,V,O,16,vmod
109,23,sạch,A,O,22,vmod
109,25,tỉnh,N,B-LOC,22,dob
109,26,sơn_tây,Np,I-LOC,25,nmod
109,27,đầy,A,O,25,nmod
109,28,tham_nhũng,V,O,27,vmod
109,2,có,V,O,0,root
109,3,nghi_ngờ,V,O,2,vmod
109,5,khi,N,O,3,tmp
109,7,tập,Np,B-PER,6,nmod
109,8,hy_vọng,V,O,5,nmod
109,10,lạc,Np,B-PER,9,nmod
109,12,đạt,V,O,8,vmod
109,13,tiến_bộ,N,O,12,dob
109,15,việc,N,O,14,pob
109,17,thuần_hoá,N,O,15,nmod
109,19,tình_trạng,N,O,21,sub
109,21,dự_đoán,V,O,5,nmod
109,22,trước,N,O,21,tmp
109,24,hồng_kông,Np,B-LOC,23,pob
109,3,luật,N,O,8,sub
109,4,an_ninh,N,O,3,nmod
109,5,quốc_gia,N,O,4,nmod
109,6,mới,A,O,4,nmod
109,8,cung_cấp,V,O,0,root
109,9,nền_tảng,N,O,8,dob
109,12,lạc,Np,B-PER,11,nmod
109,13,thực_hiện,V,O,10,dep
109,14,việc,N,O,13,dob
109,3,nhà,N,O,12,sub
109,4,chính_trị,N,O,3,nmod
109,6,là,V,O,5,conj
109,7,luật_sư,N,O,6,vmod
109,8,dân_chủ,A,O,7,nmod
109,9,nổi_tiếng,A,O,8,amod
109,10,hồng_kông,Np,B-LOC,7,nmod
109,11,martin_lee,Np,B-PER,7,nmod
109,12,nói,V,O,0,root
109,14,ông,N,O,16,sub
109,16,lạc_quan,A,O,12,vmod
109,18,bi_quan,A,O,16,amod
109,19,khi,N,O,16,tmp
109,20,nói,V,O,19,nmod
109,22,tương_lai,N,O,21,pob
109,24,hồng_kông,Np,B-LOC,23,pob
109,2,là,V,O,0,root
109,3,lý_do,N,O,2,dob
109,6,khi,N,O,17,tmp
109,8,có,V,O,6,nmod
109,9,cuộc,N,O,8,dob
109,10,đụng_độ,V,O,9,nmod
109,12,người_dân,N,O,17,sub
109,14,khu_vực,N,O,13,pob
109,15,lân_cận,A,O,14,nmod
109,17,bước,V,O,3,nmod
109,22,lee,Np,B-PER,21,nmod
109,23,nói,V,O,2,dep
109,3,gia_huy,Np,B-PER,2,nmod
109,6,taiwan_news,Np,B-ORG,5,pob
113,5,đúng,A,O,0,root
113,7,điều,N,O,5,amod
113,8,bạn,N,O,7,nmod
113,10,băn_khoăn,A,O,7,nmod
113,13,lớp_học,N,O,17,sub
113,14,online,Np,O,13,nmod
113,16,khơi,Np,O,13,nmod
113,17,dậy,V,O,5,dep
113,18,hứng_thú,A,O,17,vmod
113,19,cá_nhân,N,O,17,loc
113,22,học_viên,N,O,21,pob
113,23,awake_your_power,Np,B-PER,22,nmod
113,24,là,V,O,17,vmod
113,25,dành,V,O,24,vmod
113,27,bạn,N,O,26,pob
113,3,lắng_nghe,V,O,0,root
113,4,giải_pháp,N,O,3,dob
113,5,toàn_diện,A,O,4,nmod
113,8,nguyễn_hữu_trí,Np,B-PER,7,nmod
113,10,người,N,O,7,nmod
113,11,sáng_lập,V,O,10,nmod
113,12,học_viện,N,O,10,nmod
115,1,viết,Ny,B-PER,13,sub
115,2,mục_tiêu,Ny,I-PER,1,nmod
115,3,của,Ny,I-PER,1,nmod
115,4,bạn,Ny,O,1,nmod
115,5,ra,Ny,O,1,nmod
115,6,đây,Ny,O,1,nmod
115,7,rồi,Ny,O,1,nmod
115,8,phấn_đấu,Ny,O,1,nmod
115,13,dám,V,O,0,root
115,14,ước,V,O,13,vmod
115,15,có,V,O,14,vmod
115,18,nhà,N,O,17,nmod
115,22,chứa_đựng,V,O,17,nmod
115,26,yêu_thương,V,O,24,nmod
115,32,dám,V,O,13,vmod
115,33,ước,V,O,32,vmod
115,34,công_việc,N,O,33,dob
115,35,đủ,A,O,34,nmod
115,37,trang_trải,V,O,36,vmod
115,40,gọi,V,O,39,nmod
115,42,tương_lai,N,O,39,nmod
115,44,trẻ,N,O,43,nmod
115,45,,Ny,O,43,nmod
115,47,nhưng,Ny,O,42,nmod
115,48,hiện_tại,Ny,O,47,nmod
115,49,thì,Ny,O,13,coord
115,1,lúc,N,O,5,tmp
115,2,về,V,O,1,nmod
115,3,nhà,N,O,2,loc
115,5,tranh_thủ,V,O,0,root
115,6,lướt,V,O,5,vmod
115,9,đọc,V,O,5,vmod
115,12,tin,N,O,9,dob
115,13,giật_gân,N,O,12,nmod
115,15,chơi,V,O,12,nmod
115,18,cày,V,O,17,conj
115,19,phim,N,O,18,dob
115,21,ngủtôi,Np,B-PER,24,sub
115,24,hẹn_hò,V,O,20,conj
115,28,gái,N,O,27,nmod
115,33,đậm,A,O,5,dep
115,34,sâu,A,O,33,amod
117,1,,N,O,5,sub
117,5,đừng,V,O,0,root
117,6,bỏ,V,O,5,vmod
117,7,lỡ,V,O,6,vmod
117,8,nhiều,A,O,5,vmod
117,9,ưu_đãi,V,O,7,vmod
117,10,hấp_dẫn,V,O,5,vmod
117,12,mazzola,Np,B-PER,11,pob
118,1,must,Np,B-PER,12,sub
118,3,have,N,O,1,nmod
118,7,chàng,N,O,5,pob
118,8,trai,N,O,7,nmod
118,12,cầu_kì,A,O,0,root
118,15,thoải_mái,A,O,12,amod
118,17,đồ,N,O,15,amod
118,19,ý,N,O,18,pob
118,1,,N,O,16,sub
118,16,đừng,V,O,0,root
118,17,bỏ,V,O,16,vmod
118,18,lỡ,V,O,17,vmod
118,19,chương_trình,N,O,18,dob
118,21,tặng,V,O,16,vmod
118,28,khi,N,O,24,nmod
118,29,mua_sắm,V,O,28,nmod
118,30,trực_tiếp,A,O,29,vmod
118,33,mazzola,Np,B-PER,32,nmod
118,60,httpsmazzolavn,N,O,51,nmod
118,63,httpsshopeevnmazzolavn,N,O,60,nmod
118,68,_mazzolavn,N,O,51,nmod
118,71,đ,Ny,O,68,nmod
118,96,hệ_thống,Ny,O,93,nmod
118,97,chi_nhánh,Ny,O,96,nmod
118,98,mazzola,Ny,O,97,nmod
119,1,forbesvietnam,Np,O,16,sub
119,3,bkav,Ny,B-ORG,1,nmod
119,4,ra_mắt,Ny,O,3,nmod
119,5,thương_hiệu,Ny,O,3,nmod
119,6,camera,Ny,O,3,nmod
119,7,ai,Ny,O,3,nmod
119,8,view,Ny,O,7,nmod
119,9,và,Ny,O,3,nmod
119,10,thâm_nhập,Ny,O,3,nmod
119,11,thị_trường,Ny,O,3,nmod
119,12,mỹ,Ny,O,3,nmod
119,15,bkav,Np,B-ORG,14,nmod
119,16,hợp_tác,V,O,0,root
119,18,qualcomm,Np,B-ORG,17,pob
119,19,tích_hợp,V,O,16,vmod
119,20,thành_công,V,O,19,vmod
119,21,trí_tuệ_nhân_tạo,N,O,19,dob
119,23,ai,Ny,O,25,sub
119,25,vào,V,O,16,vmod
119,27,giám_sát,V,O,26,nmod
119,28,an_ninh,N,O,27,dob
119,30,ký,V,O,16,vmod
119,31,thoả_thuận,V,O,30,vmod
119,32,hợp_tác,V,O,31,vmod
119,34,onescreen,Np,B-PER,33,pob
119,39,đối_tác,N,O,37,pob
119,41,qualcomm,Np,B-ORG,40,pob
119,43,phân_phối,V,O,16,vmod
119,45,bkav,Np,O,44,nmod
119,47,thị_trường,N,O,46,pob
119,48,mỹ,Np,B-LOC,47,nmod
120,3,bên,N,O,10,sub
120,4,cạnh,N,O,3,nmod
120,6,mẹ,N,O,3,nmod
120,7,bạn,N,O,6,nmod
120,8,gái,N,O,6,nmod
120,10,bắt_đầu,V,O,0,root
120,11,chậm_rãi,A,O,10,vmod
120,12,nói,V,O,10,vmod
120,15,rể,N,O,14,nmod
120,17,lưu,Np,B-PER,16,nmod
120,18,nhà,N,O,16,nmod
120,19,hàng_xóm,N,O,18,nmod
120,22,mua,V,O,10,dep
120,25,căn_hộ,N,O,22,dob
120,27,phòng,N,O,25,nmod
120,28,ngủ,V,O,27,nmod
120,31,phòng,N,O,27,nmod
120,32,khách,N,O,31,nmod
120,3,có,V,O,0,root
120,4,người,N,O,3,sub
120,7,nói,V,O,3,vmod
120,10,con,Np,O,9,nmod
120,14,muốn,V,O,9,nmod
120,15,con,N,O,14,vmod
120,16,học_hành,V,O,15,nmod
120,17,cẩn_thận,A,O,16,vmod
120,20,phải,V,O,7,vmod
120,23,muốn,V,O,21,conj
120,24,con,N,O,23,dob
120,25,đi,V,O,23,vmod
120,26,so_đo,V,O,25,vmod
120,27,thành_tích,N,O,25,dob
120,30,bạn,N,O,28,pob
120,31,khác,A,O,30,nmod
120,34,đơn_giản,A,O,3,prd
120,36,là,V,O,3,vmod
120,39,muốn,V,O,3,dep
120,41,sau_này,N,O,40,nmod
120,43,có,V,O,39,vmod
120,44,quyền,N,O,43,dob
120,45,được,V,O,44,nmod
120,46,lựa_chọn,V,O,45,vmod
120,47,nhiều,A,O,68,nmod
120,50,chọn_lựa,V,O,43,vmod
120,52,việc,N,O,50,dob
120,54,con,N,O,55,sub
120,55,thích,V,O,52,nmod
120,59,phải,V,O,57,conj
120,60,khom,V,O,59,vmod
120,61,lưng,N,O,60,dob
120,65,gạo,N,O,64,nmod
120,71,tác_giả,N,O,74,sub
120,72,vương_nhĩ_đức,Np,B-PER,71,nmod
120,74,nói,V,O,70,conj
120,77,lúc,N,O,80,tmp
120,80,trẻ,A,O,74,vmod
120,83,cho,V,O,74,vmod
120,85,tiền_tài,N,O,86,sub
120,86,là,V,O,83,vmod
120,87,quan_trọng,A,O,86,vmod
120,91,già,A,O,74,vmod
120,94,phát_hiện,V,O,91,dep
120,96,câu,N,O,94,dob
120,97,nói,V,O,96,nmod
120,101,sai,A,O,96,nmod
120,102,một_chút,N,O,101,amod
120,3,cơ_mà,Np,B-PER,2,nmod
120,4,nói,V,O,0,root
120,6,dễ,A,O,4,vmod
120,9,thực_tế,N,O,11,sub
120,11,phũ_phàng,A,O,4,dep
120,3,đăng_ký,V,O,0,root
120,4,buổi,N,O,3,sub
120,5,workshop,Np,O,4,nmod
120,6,trải_nghiệm,V,O,3,vmod
120,7,phương_pháp,N,O,6,dob
120,8,dạy,V,O,7,nmod
120,9,tài_chính,N,O,8,dob
120,12,học_viện,N,O,11,pob
120,13,ayp,Ny,O,12,nmod
120,18,httpformaypvnregisterform,N,O,3,sub
120,21,khám_phá,V,O,3,vmod
120,22,khoá,N,O,21,dob
120,23,học,V,O,22,nmod
120,24,quản_lý,V,O,23,vmod
120,25,tài_chính,N,O,24,dob
120,26,cá_nhân,N,O,25,nmod
120,27,moneytree,Np,B-PER,25,nmod
120,29,httpstienkhontienkheovnkhoa-hoc,N,O,3,sub
120,31,phí,Np,O,29,nmod
120,32,tham,V,O,3,vmod
120,33,dư,A,O,32,vmod
120,35,miễn_phí,Ny,O,32,dob
120,37,địa_điểm,N,O,35,nmod
120,38,tổ_chức,V,O,37,nmod
120,40,,M,B-LOC,41,det
120,41,đinh_tiên_hoàng,Np,I-LOC,35,nmod
120,43,bình_thạnh,Np,B-LOC,41,nmod
120,46,hết,V,O,3,vmod
120,47,chỗ,N,O,46,dob
120,48,ad,N,O,47,nmod
120,49,tự_động,A,O,47,nmod
120,50,đóng,V,O,47,nmod
120,52,đăng_ký,V,O,51,nmod
121,3,mari_ikonen,Np,B-PER,2,nmod
121,5,giám_đốc,N,O,2,nmod
121,6,phụ_trách,V,O,5,nmod
121,8,dịch_vụ,N,O,6,dob
121,9,sinh_viên,N,O,8,nmod
121,11,nhà_trường,N,O,10,conj
121,13,cho,V,O,0,root
121,14,biết,V,O,13,vmod
121,17,là,V,O,13,vmod
121,19,lỗi,N,O,17,dob
121,21,con_người,N,O,20,pob
121,25,phải,V,O,23,conj
121,27,lỗi,N,O,25,dob
121,28,kỹ_thuật,N,O,27,nmod
124,2,mazzola,Np,B-PER,1,nmod
124,3,có,V,O,0,root
124,4,áo,N,O,3,dob
124,6,có,V,O,3,vmod
124,7,quần,N,O,6,dob
126,2,khi,N,O,8,tmp
126,3,hoàng,Np,B-PER,4,sub
126,4,mắc,V,O,2,nmod
126,5,lỗi,N,O,4,dob
126,8,bị,V,O,0,root
126,9,trang,Np,B-PER,10,sub
126,10,trị,V,O,8,vmod
126,13,trận,N,O,11,pob
126,14,nhớ_đời,V,O,13,nmod
127,1,tranh_thủ,V,O,0,root
127,4,hình,N,O,3,nmod
127,5,xinh,A,O,3,nmod
127,6,lung_linh,A,O,5,amod
127,12,mia_saigon,Np,B-PER,11,nmod
127,14,luxury_boutique_hotel,Np,B-PER,11,nmod
127,16,stylist_mạch_huy,Np,B-PER,1,sub
128,1,tác_phẩm,N,O,5,sub
128,3,bạn,N,O,2,pob
128,4,phạm_quang_khánh,Np,B-PER,3,nmod
128,5,chia_sẻ,V,O,0,root
128,7,nhóm,N,O,6,pob
129,1,có,V,O,0,root
129,3,hot,A,O,1,vmod
129,5,tập,N,O,4,pob
129,6,lớp_học,N,O,5,nmod
129,7,mật_ngữ,N,O,5,nmod
129,8,ngoại,N,O,7,nmod
129,9,truyện,N,O,7,nmod
129,10,song,Np,O,5,nmod
129,11,tử,Np,O,5,nmod
129,15,lần,Ny,O,1,sub
129,16,đầu_tiên,Ny,O,15,nmod
129,17,ra_mắt,V,O,1,vmod
129,21,truyện,N,O,20,nmod
129,22,mới_toanh,A,O,20,nmod
129,27,tất_tần_tật,Np,O,26,nmod
129,30,song,Np,B-PER,29,pob
129,31,tử,Np,I-PER,30,nmod
129,34,bật_mí,V,O,1,vmod
129,37,hồ_sơ,N,O,35,pob
129,38,mật,A,O,37,nmod
129,41,cung,N,O,40,pob
129,42,hoàng_đạo,N,O,41,nmod
129,43,này,N,O,41,nmod
129,46,cẩm_nang,N,O,37,nmod
129,47,giải_mã,V,O,46,nmod
129,49,vấn_đề,N,O,47,dob
129,51,bạn,N,O,50,pob
129,53,mối,N,O,52,pob
129,54,quan_hệ,N,O,53,nmod
129,56,hội,N,O,55,pob
129,57,song,Np,B-PER,56,nmod
129,58,tử,Np,I-PER,56,nmod
129,63,sự,N,O,37,nmod
129,64,khác_biệt,A,O,63,nmod
129,65,hoàn_toàn,A,O,63,nmod
129,67,nội_dung,N,O,66,pob
129,69,mỹ,N,B-LOC,37,nmod
129,70,thuật,N,O,37,nmod
129,73,bên,N,O,85,adv
129,74,cạnh,N,O,73,nmod
129,76,thử_thách,N,O,73,nmod
129,77,đáng,V,O,76,nmod
129,78,yêu,V,O,77,vmod
129,79,dành,V,O,76,nmod
129,80,riêng,A,O,79,vmod
129,83,mật_ngữ,N,O,81,pob
129,85,tập,V,O,1,dep
129,86,ngoại,N,O,85,dob
129,87,truyện,N,O,86,nmod
129,89,đặc_biệt,A,O,86,nmod
129,90,dành,V,O,85,vmod
129,91,tặng,V,O,90,vmod
129,93,bạn,N,O,91,dob
129,95,trang,N,O,93,nmod
129,96,dạy,V,O,95,nmod
129,97,vẽ,V,O,96,vmod
129,99,tô,V,O,98,conj
129,100,màu,N,O,99,dob
129,101,song,Np,B-PER,100,nmod
129,102,tử,Np,I-PER,100,nmod
129,104,cute,N,O,106,sub
129,106,cần,V,O,85,dep
129,107,cớ,N,O,106,dob
129,4,cuối_cùng,A,O,14,tmp
129,7,kém,A,O,5,conj
129,8,phần,N,O,7,amod
129,9,hấp,V,O,8,nmod
129,10,dẫn,V,O,9,vmod
129,13,phụ_kiện,Np,O,12,nmod
129,14,đính,V,O,0,root
129,15,kèm,V,O,14,vmod
129,18,đánh,V,O,14,vmod
129,19,chiếm,V,O,18,vmod
129,21,trái_tim,N,O,32,sub
129,24,mật_ngữ,N,O,22,pob
129,27,quạt,N,O,26,nmod
129,28,cung,N,O,26,nmod
129,29,song,Np,B-PER,26,nmod
129,30,tử,Np,I-PER,26,nmod
129,32,đáng,V,O,18,vmod
129,33,yêu,V,O,32,vmod
129,34,thổi,V,O,33,vmod
129,35,bay,V,O,34,vmod
129,37,nóng,A,O,36,nmod
129,39,hè,Np,O,38,nmod
129,44,nhanh,A,O,18,vmod
129,45,tay,N,O,44,amod
129,46,đặt,V,O,18,vmod
129,47,trước,A,O,46,vmod
129,50,trang,N,O,48,pob
129,52,fahasa,Ny,O,50,nmod
129,54,tiki,Np,O,50,nmod
129,56,shopee,Np,B-PER,50,nmod
129,59,được,V,O,58,vmod
129,60,là,V,O,59,vmod
129,62,người,N,O,60,vmod
129,63,đầu_tiên,A,O,62,nmod
129,64,nhận,V,O,62,nmod
129,65,tập,N,O,64,dob
129,66,ngoại,A,O,65,nmod
129,67,truyện,N,O,65,nmod
129,68,cực,A,O,67,nmod
129,69,hot,A,O,68,amod
130,2,tới,V,O,0,root
130,3,ghb,Ny,O,2,sub
130,4,corp,Ny,B-ORG,3,nmod
130,6,global_herbeauty,Np,B-PER,3,nmod
130,8,có,V,O,2,vmod
130,10,nhiều,A,O,11,nmod
130,11,sp,N,O,8,dob
130,12,mới,A,O,11,nmod
130,15,chị_em,N,O,13,pob
130,16,tha_hồ,V,O,15,nmod
130,17,làm_đẹp,V,O,16,vmod
130,18,nhaaaaa,A,O,20,nmod
130,21,ngoctrinh,N,O,20,nmod
130,23,ngoctrinhceo,V,O,2,vmod
131,6,nghe,V,O,5,vmod
131,7,nhà_nghiên_cứu,N,O,6,dob
131,8,lượng_tử,N,O,7,nmod
131,11,cộng_sản,N,O,10,pob
131,13,sang,V,O,0,root
131,14,nhật,Np,B-LOC,13,loc
131,15,nghiên_cứu,V,O,13,prp
131,17,bảo_vệ,V,O,16,vmod
131,18,bằng_sáng_chế,N,O,17,dob
131,21,nhật,Np,I-MISC,20,nmod
131,22,n,Ny,O,20,nmod
131,23,thi,V,O,13,dep
131,24,được,V,O,23,vmod
131,27,biết,V,O,13,vmod
131,28,máy,N,O,27,dob
131,29,hàn,V,O,28,nmod
131,30,spot,N,O,29,dob
131,32,biết,V,O,13,vmod
131,33,máy,N,O,32,dob
131,34,benda,N,O,33,nmod
131,36,biết,V,O,13,vmod
131,37,biết,V,O,36,vmod
131,39,quần,N,O,38,nmod
131,42,nói,V,O,13,dep
131,43,biết,V,O,42,vmod
131,45,chơi,V,O,42,vmod
131,47,anh_em,N,O,46,pob
131,48,dân_chủ,A,O,47,nmod
131,50,ghét,V,O,42,vmod
131,51,cộng_sản,N,O,50,dob
131,53,chơi,V,O,50,vmod
131,56,đinh_nhật_uy,Np,B-PER,55,nmod
131,59,huỳnh_thành_phát,Np,B-PER,58,pob
131,64,nhà_thờ,N,B-LOC,63,pob
131,65,kỳ_đồng,Np,I-LOC,64,nmod
131,67,gặp,V,O,13,vmod
131,68,ng,N,O,67,dob
131,71,ng,N,O,67,tmp
133,1,cho,V,O,0,root
133,3,nhiều,A,O,1,vmod
133,9,john_wesley,Np,B-PER,1,sub
133,14,lyhaiminhha,Np,O,13,nmod
133,16,cherry,Np,O,13,nmod
133,18,happybirthday,Np,O,13,nmod
133,21,httpsngoisaonethau-truongly-hai-to-chuc-sinh-nhat--dong-cho-con-html,Np,O,20,nmod
134,4,huynhduykhuong,N,O,1,punct
134,7,tuhoc,N,O,6,nmod
134,13,ad_camsua,Np,B-PER,12,nmod
139,1,cần,V,O,0,root
139,4,công_thức,N,O,1,dob
139,6,tìm,V,O,5,vmod
139,7,người_yêu,N,O,6,dob
139,9,hoa_sơn,Np,B-PER,8,pob
139,10,huynh,N,O,4,nmod
139,14,chứ,Np,O,13,nmod
139,15,suốt,A,O,16,nmod
139,16,ngày,N,O,13,tmp
139,17,ngồi,V,O,4,nmod
139,18,tìm,V,O,17,vmod
139,21,z,N,O,23,sub
139,23,biết,V,O,1,dep
139,26,đào,V,O,23,vmod
139,28,người_yêu,N,O,26,dob
139,32,,Np,O,31,nmod
139,34,chân_nhi,Np,B-PER,31,nmod
139,39,tổng_hợp,Np,O,38,nmod
139,41,thắc_mắc,N,O,38,nmod
139,43,gặp,V,O,1,vmod
139,45,httpbitlyvltkm_tonghopthacmac,N,O,43,dob
139,48,trang_chủ,N,O,45,nmod
139,50,httpvltkmzingvn,N,O,48,nmod
139,56,vltkm,V,O,43,vmod
139,58,volamtruyenkymobile,Np,O,57,nmod
139,60,ddth,Ny,O,57,nmod
139,62,duongdanhtuhai,Np,O,45,nmod
141,2,reno,Np,B-PER,1,nmod
141,4,một_chút,N,O,1,nmod
141,5,phong_cách,N,O,4,nmod
141,7,tuần,N,O,6,dob
141,9,thêm,V,O,6,vmod
141,10,sáng_tạo,A,O,12,nmod
141,13,lấy,V,O,6,vmod
141,14,cảm_hứng,N,O,13,dob
141,15,từ_thiên,A,O,14,nmod
141,16,nhiên,A,O,15,amod
141,19,thiết_kế,N,O,12,nmod
141,21,oppo,Ny,B-MISC,20,pob
141,22,reno,Np,I-MISC,21,nmod
141,23,tập_trung,V,O,6,dep
141,26,tông,N,O,24,pob
141,27,màu,N,O,26,nmod
141,28,phong_cách,N,O,27,nmod
141,30,cá_tính,N,O,27,nmod
141,32,mang,V,O,31,conj
141,34,thần_thái,N,O,32,dob
141,36,riêng,A,O,34,nmod
141,38,người,N,O,37,pob
141,39,dùng,V,O,38,nmod
141,1,hoa_hồng,N,O,10,sub
141,2,xanh,Np,O,1,nmod
141,4,trắng_hoa_tuyết,Np,B-PER,1,nmod
141,6,đen_ngọc_trai,Np,B-PER,1,nmod
141,8,bạn,N,O,1,nmod
141,10,chọn,V,O,0,root
141,14,sắc,N,O,10,dob
141,15,riêng,A,O,14,nmod
141,16,yêu,V,O,14,nmod
141,17,thích,V,O,16,vmod
143,2,tham_gia,V,O,0,root
143,4,workshop_học,Np,O,2,sub
143,5,thử,V,O,2,vmod
143,6,tài_chính,N,O,5,dob
143,7,cá_nhân,N,O,6,nmod
143,8,moneytree,Np,B-PER,6,nmod
146,2,buổi,N,O,1,pob
146,3,làm_việc,V,O,2,nmod
146,5,luật_sư,N,O,4,pob
146,7,mẹ,N,O,13,sub
146,8,ruột,A,O,7,nmod
146,11,diễn_viên,N,O,9,pob
146,12,mai_phương,Np,B-PER,11,nmod
146,13,cho,V,O,0,root
146,15,nghệ_sĩ,N,O,21,sub
146,17,showbiz,N,O,16,pob
146,20,tay,N,O,15,nmod
146,21,che,V,O,13,vmod
146,22,hết,V,O,21,vmod
146,23,bầu_trời,N,O,21,dob
146,26,coi_thường,V,O,13,vmod
146,27,pháp_luật,N,O,26,dob
149,1,xếp,N,O,0,root
149,2,hạng,N,O,1,nmod
149,3,bang,N,O,2,nmod
149,4,chiến,N,O,3,nmod
149,11,chúc,Np,O,10,nmod
149,12,mừng,V,O,8,nmod
149,13,bug_top,Np,B-PER,16,sub
149,15,xuất_sắc,A,O,16,vmod
149,16,giành,V,O,12,vmod
149,17,vị_trí,N,O,16,dob
149,18,đứng,V,O,17,nmod
149,19,đầu,N,O,18,vmod
151,1,khách_hàng,N,O,4,sub
151,2,hoàn_toàn,A,O,4,amod
151,4,yên_tâm,A,O,0,root
151,5,khi,N,O,4,tmp
151,6,mua_sắm,V,O,5,nmod
151,7,online,Np,O,6,dob
151,9,trực_tiếp,A,O,4,dep
151,12,chấm,Np,B-PER,11,nmod
151,16,báo_giá,V,O,4,dep
151,17,nhanh,A,O,16,vmod
151,1,,N,O,17,sub
151,17,đừng,V,O,0,root
151,18,bỏ,V,O,17,vmod
151,19,lỡ,V,O,18,vmod
151,20,nhiều,A,O,17,vmod
151,21,ưu_đãi,V,O,19,vmod
151,22,hấp_dẫn,V,O,17,vmod
151,24,mazzola,Np,B-PER,23,pob
151,1,tặng,V,O,0,root
151,7,trị_giá,V,O,1,vmod
151,9,khi,N,O,7,tmp
151,10,mua_sắm,V,O,9,nmod
151,11,trực,V,O,10,vmod
151,12,tiếp,V,O,9,nmod
151,42,httpsmazzolavn,N,O,39,nmod
151,45,httpsshopeevnmazzolavn,N,O,42,nmod
151,49,_mazzolavn,N,O,42,nmod
151,52,đ,Ny,O,49,nmod
151,78,hệ_thống,N,O,73,dep
151,79,chi_nhánh,N,O,78,nmod
151,81,mazzola,Np,B-PER,79,nmod
151,84,,N,O,78,nmod
151,86,nguyễn_thị_thập,Np,B-LOC,84,nmod
151,88,phường,Np,B-LOC,84,nmod
151,89,tân_phong,Np,I-LOC,84,nmod
151,91,quận,Np,B-LOC,84,nmod
151,92,,M,I-LOC,84,det
151,99,,N,O,95,nmod
151,101,nguyễn_trãi,Np,O,99,nmod
151,103,p,Ny,B-LOC,99,nmod
151,104,,M,I-LOC,103,det
151,106,q,Ny,B-LOC,99,nmod
151,107,,M,I-LOC,106,det
151,114,,N,O,78,nmod
151,116,bắc_hải,Np,B-LOC,114,nmod
151,118,p,Np,B-LOC,99,nmod
151,120,qtân,Np,B-LOC,99,nmod
151,121,bình_đt,Np,I-LOC,99,nmod
151,129,,N,O,1,tmp
151,131,âu_cơ,Np,B-LOC,129,nmod
151,133,p,Ny,B-ORG,99,nmod
151,134,phú_trung,Np,I-ORG,133,nmod
151,136,qtân,Np,B-LOC,99,nmod
151,137,phú_đt,Np,I-LOC,99,nmod
151,146,,N,O,78,nmod
151,147,,M,B-LOC,146,det
151,148,lê_văn_sỹ,Np,I-LOC,146,nmod
151,149,p,Np,I-LOC,146,nmod
151,151,qphú,Np,B-LOC,99,nmod
151,152,nhuận,Np,I-LOC,99,nmod
151,161,,N,O,76,nmod
151,163,quang_trung,Np,B-PER,161,nmod
151,164,p,Np,I-PER,161,nmod
151,166,qgò,Np,B-LOC,163,nmod
151,167,vấp_đt,Np,I-LOC,161,nmod
151,175,,N,O,78,nmod
151,177,võ_văn_ngân,Np,O,175,nmod
151,178,pbình,Np,O,175,nmod
151,179,thọ,Np,O,175,nmod
151,180,qthủ,Np,B-LOC,175,nmod
151,181,đức,Np,I-LOC,175,nmod
151,182,đt,Ny,O,175,nmod
151,191,,N,O,1,tmp
151,193,trương_định,Np,O,191,nmod
151,195,p,Ny,O,99,nmod
151,197,q,Ny,O,99,nmod
151,198,đt,Ny,O,99,nmod
152,2,khi,N,O,6,tmp
152,3,iz,Ny,O,2,nmod
152,5,one,Ny,O,6,sub
152,6,trở_lại,V,O,0,root
152,8,mini-album,N,O,7,pob
152,9,thứ,N,O,8,nmod
152,11,mang,V,O,6,vmod
152,12,tên,N,O,11,dob
152,13,oneiric_diary,Np,B-PER,12,nmod
152,15,vị_trí,N,O,18,sub
152,16,center,N,O,15,nmod
152,18,có,V,O,14,conj
152,19,sự,N,O,18,dob
152,20,thay_đổi,V,O,19,nmod
152,1,khi,N,O,12,tmp
152,2,nhóm,N,O,3,sub
152,3,mang,V,O,1,nmod
152,5,ca_khúc,N,O,3,dob
152,6,welcome,Np,O,5,nmod
152,8,secret_story,Np,B-PER,7,conj
152,10,the,N,O,9,pob
152,11,swan,Np,O,10,nmod
152,12,lên,V,O,0,root
152,13,sân_khấu,N,O,12,loc
152,15,jang_won_young,Np,B-PER,12,sub
152,18,được,V,O,12,vmod
152,19,đứng,V,O,18,vmod
152,20,trung_tâm,N,O,19,vmod
153,1,,N,O,24,tmp
153,9,mặc,Np,O,8,nmod
153,10,đẹp,A,O,8,nmod
153,11,chuẩn,N,O,10,amod
153,12,gu,N,O,11,nmod
153,14,kém,A,O,10,amod
153,15,phần,N,O,14,amod
153,16,sang_trọng,A,O,15,nmod
153,22,slimfit,N,O,21,nmod
153,24,về,V,O,0,root
153,27,mazzola,Np,B-PER,26,nmod
153,30,mems,N,O,24,loc
153,3,chấm,Np,B-PER,2,nmod
153,7,báo_giá,V,O,0,root
153,8,nhanh,A,O,7,vmod
153,1,,N,O,17,sub
153,17,đừng,V,O,0,root
153,18,bỏ,V,O,17,vmod
153,19,lỡ,V,O,18,vmod
153,20,nhiều,A,O,17,vmod
153,21,ưu_đãi,V,O,19,vmod
153,22,hấp_dẫn,V,O,17,vmod
153,24,mazzola,Np,B-PER,23,pob
154,2,iphonexs,Np,O,1,nmod
154,3,kẻ,V,O,0,root
154,4,kế_thừa,V,O,3,vmod
154,5,hoàn_hảo,A,O,4,vmod
154,7,iphonex,Np,B-PER,6,pob
158,2,dell,Np,B-MISC,1,nmod
158,3,vostro,Np,I-MISC,1,nmod
158,5,i,V,O,0,root
158,7,u,Ny,O,5,dob
158,9,,Ny,O,7,nmod
158,11,giá,Ny,O,7,nmod
158,12,bất_ngờ,Ny,O,11,nmod
158,18,tặng,Np,O,17,nmod
158,19,túi_xách,N,O,17,nmod
158,20,cao_cấp,A,O,17,nmod
158,22,trả,Np,O,21,nmod
158,23,góp,V,O,5,dep
158,26,giá,N,O,25,pob
158,27,bán_lẻ,V,O,26,nmod
158,29,ưu,Np,O,28,nmod
158,30,đãi,V,O,23,vmod
158,31,mua,V,O,30,vmod
158,32,combo,N,O,31,dob
158,33,phụ_kiện,N,O,32,nmod
158,34,giảm_giá,V,O,30,vmod
158,37,khi,N,O,35,pob
158,38,mua,V,O,37,nmod
158,39,cùng,A,O,38,vmod
158,40,laptop,Np,O,39,amod
158,42,giảm,V,O,5,dep
158,43,thêm,V,O,42,vmod
158,45,tối_đa,A,O,47,nmod
158,48,khi,N,O,43,tmp
158,49,thanh_toán,V,O,48,nmod
158,51,vnpay,Np,B-ORG,50,pob
158,53,giảm,Np,O,57,sub
158,57,còn,V,O,5,dep
158,61,khi,N,O,75,tmp
158,62,mua,V,O,61,nmod
158,63,phần_mềm,N,O,62,dob
158,64,diệt,V,O,63,nmod
158,66,eset,Ny,O,65,nmod
158,68,,Ny,O,63,nmod
158,70,mua,Ny,O,62,vmod
158,71,ngay,Ny,O,75,sub
158,73,httpbitlymgkcl,N,O,70,nmod
158,75,đặt,V,O,5,dep
158,76,mua,V,O,75,vmod
158,77,online,Np,O,76,dob
158,79,giao,V,O,76,vmod
158,80,hàng,N,O,79,dob
158,82,nhà,N,O,81,pob
158,84,trả_góp,Np,O,82,nmod
158,98,viettel_store,Np,B-PER,97,nmod
158,100,máy,N,O,97,nmod
158,101,bao,N,O,100,nmod
158,102,chất,N,O,100,nmod
158,104,giá,N,O,97,nmod
158,105,rẻ,A,O,104,nmod
158,106,nhất,A,O,105,amod
158,108,tổng_đài,N,O,97,nmod
158,109,tư_vấn,V,O,108,nmod
158,110,miễn_phí,V,O,109,vmod
158,113,xem,V,O,5,dep
158,114,thêm,V,O,113,vmod
158,115,tin_tức,Np,O,113,dob
158,117,review,Np,O,115,nmod
158,118,công_nghệ,N,O,115,nmod
158,119,mới,A,O,115,nmod
158,122,website,Np,O,121,nmod
158,124,httpsviettelstorevn,N,O,121,nmod
158,125,youtube,Np,O,124,nmod
158,128,instagram,Np,O,127,nmod
158,130,wwwinstagramcomviettelstorevn,Ny,O,121,nmod
158,132,viettelstore,N,O,130,nmod
158,134,laptop,V,O,132,nmod
159,1,copy,N,O,5,tmp
159,4,anh,Np,B-LOC,3,nmod
159,5,cùng,A,O,3,nmod
159,6,cha,N,O,5,amod
159,7,khác,A,O,6,nmod
159,8,mẹ,N,O,7,amod
159,10,barack_obama,Np,B-PER,9,pob
159,12,tên,N,O,16,sub
159,13,malik_obama,Np,B-PER,12,nmod
159,16,khẳng_định,V,O,0,root
159,18,barack,Np,B-PER,19,sub
159,19,sinh,V,O,16,vmod
159,22,kenya,Np,B-LOC,21,pob
159,2,malik,Np,B-PER,1,nmod
159,3,sẵn_sàng,A,O,4,vmod
159,4,đối_chất,V,O,0,root
159,5,trực_tiếp,A,O,4,vmod
159,7,barack_obama,Np,B-PER,6,pob
159,9,truyền_hình,N,O,8,pob
159,11,vấn_đề,N,O,10,pob
159,3,là,V,O,0,root
159,4,nội_dung,N,O,3,dob
159,6,báo,N,O,5,pob
159,7,bên,N,O,6,nmod
159,8,dưới,N,O,7,nmod
159,10,đăng,Np,O,6,nmod
159,12,năm,N,O,11,pob
159,18,barack,Np,B-PER,21,sub
159,20,im_lặng,A,O,21,vmod
159,21,làm_lơ,V,O,15,conj
159,2,malik,Np,B-PER,1,nmod
159,4,ủng_hộ,V,O,0,root
159,5,tt,Ny,O,4,dob
159,6,trump,Np,B-PER,5,nmod
159,2,ông,N,O,3,sub
159,3,nói,V,O,0,root
159,4,trên,N,O,3,dob
159,5,twitter,Np,O,4,nmod
159,10,bầu,V,O,3,vmod
159,13,trump,Np,B-PER,12,nmod
159,3,quả,Np,O,2,nmod
159,4,là,V,O,0,root
159,5,ông,N,O,4,dob
159,7,malik,Np,B-PER,6,nmod
159,8,có,V,O,5,nmod
159,9,tư_chất,N,O,8,dob
159,10,khác,A,O,9,nmod
159,13,em,N,O,12,nmod
159,2,kẻ,N,O,4,sub
159,4,bênh,V,O,0,root
159,5,obama,Np,B-PER,4,dob
159,7,đa_phần,N,O,10,sub
159,10,bị,V,O,9,conj
159,11,nhồi_sọ,V,O,10,vmod
159,14,là,V,O,13,conj
159,17,phường,N,O,14,dob
159,18,gian_manh,N,O,17,nmod
159,20,láu_cá,N,O,17,nmod
159,22,đạo_đức_giả,N,O,17,nmod
159,24,phản_phúc,V,O,17,nmod
159,26,phản_bội,V,O,17,nmod
159,31,ta,Ny,O,17,nmod
161,1,trước_đây,N,O,9,tmp
161,3,khi,N,O,9,tmp
161,4,nhắc,V,O,3,nmod
161,7,tên,N,O,6,nmod
161,8,lynk_lee,Np,B-PER,6,nmod
161,9,là,V,O,0,root
161,10,người,N,O,9,vmod
161,12,hình_dung,V,O,9,vmod
161,16,đầu,N,O,15,pob
161,17,hình_ảnh,N,O,16,nmod
161,20,ca_sĩ,N,O,19,nmod
161,21,có,V,O,19,nmod
161,22,dáng,N,O,21,dob
161,23,người,N,O,22,nmod
161,24,gầy,A,O,23,nmod
161,26,thư_sinh,A,O,24,amod
161,29,kính_cận,N,O,28,nmod
162,1,phùng_ngọc_huy,Np,B-PER,3,sub
162,3,nể_nang,V,O,0,root
162,7,phơi_bày,V,O,3,vmod
162,8,hết,V,O,7,vmod
162,10,sự_thật,N,O,7,dob
163,1,phạm_trương_bình,Np,B-PER,3,sub
163,3,ra_mắt,V,O,0,root
163,6,khán_giả,N,O,4,pob
163,7,ca_khúc,V,O,6,nmod
163,8,đầu_tay,A,O,6,nmod
163,11,mang,V,O,3,vmod
163,12,tên,N,O,11,dob
163,15,ấy_không_yêu_anh,Np,B-PER,14,nmod
163,19,giai_điệu,N,O,17,pob
163,20,lãng_mạn,A,O,19,nmod
163,22,nhiều,A,O,23,nmod
163,23,cảm_xúc,N,O,19,nmod
163,2,ủng_hộ,V,O,0,root
163,6,ca_sĩ,N,O,5,nmod
163,7,phạm_trương_bình,Np,B-PER,5,nmod
163,9,zing,Np,O,8,pob
163,10,mp,Ny,O,9,nmod
163,12,sản_phẩm,N,O,11,pob
163,13,đầu_tay,A,O,12,nmod
165,3,đại_diện,N,O,13,sub
165,4,cấp,N,O,3,nmod
165,5,cao,A,O,4,nmod
165,7,eu,Ny,B-ORG,6,pob
165,9,chính_sách,N,O,8,pob
165,10,đối_ngoại,Np,O,9,nmod
165,12,an_ninh,Np,O,9,nmod
165,13,cho_hay,V,O,0,root
165,15,cuộc,N,O,14,pob
165,16,điện_đàm,V,O,15,nmod
165,18,ngoại_trưởng,N,O,17,pob
165,19,hoa_kỳ,Np,B-LOC,18,nmod
165,20,mike_pompeo,Np,B-PER,18,nmod
165,21,hôm,N,O,15,tmp
165,22,thứ,N,O,21,nmod
165,30,đề_nghị,V,O,13,vmod
165,31,khởi_động,V,O,30,vmod
165,33,cuộc,N,O,31,dob
165,34,đối_thoại,V,O,33,nmod
165,35,song_phương,A,O,33,nmod
165,36,đặc_biệt,A,O,35,amod
165,37,tập_trung,V,O,33,nmod
165,39,trung_quốc,Np,B-LOC,38,pob
165,42,thách_thức,N,O,40,conj
165,44,hành_động,V,O,43,conj
165,46,tham_vọng,N,O,45,conj
165,48,nước,N,O,47,pob
165,50,đặt,V,O,42,nmod
165,55,hoa_kỳ,Np,B-LOC,53,nmod
165,57,liên_minh,Np,B-ORG,56,conj
165,58,châu_âu,Np,I-ORG,57,nmod
165,62,josep_borrell,Np,B-PER,61,nmod
165,63,nói,V,O,13,dep
165,66,phóng_viên,N,O,64,pob
165,3,đề_xuất,N,O,7,sub
165,6,borrell,Np,B-PER,5,nmod
165,7,được,V,O,0,root
165,8,đưa,V,O,7,vmod
165,9,ra,V,O,8,adv
165,12,ngày,N,O,8,tmp
165,14,hội_nghị,N,O,13,pob
165,15,thượng_đỉnh,N,O,14,nmod
165,16,eu-trung,Np,B-ORG,14,nmod
165,17,quốc,Np,I-ORG,14,nmod
165,20,bối_cảnh,N,O,19,pob
165,21,bắc_kinh,Np,B-LOC,20,nmod
165,22,thiếu,A,O,20,nmod
165,23,cam_kết,V,O,22,vmod
165,25,mở_rộng,V,O,24,vmod
165,26,khả_năng,N,O,25,dob
165,27,tiếp_cận,V,O,26,nmod
165,28,thị_trường,N,O,27,vmod
165,30,sân_chơi,N,O,29,conj
165,31,bình_đẳng,A,O,30,nmod
165,34,doanh_nghiệp,N,O,32,pob
165,35,châu_âu,Np,B-LOC,34,nmod
165,37,trung_quốc,Np,B-LOC,36,pob
165,4,khi,N,O,3,pob
165,5,tổng_thống,N,O,8,sub
165,6,mỹ,Np,B-LOC,5,nmod
165,7,donald_trump,Np,B-PER,5,nmod
165,8,có,V,O,4,nmod
165,9,cách,N,O,8,dob
165,10,tiếp_cận,V,O,9,nmod
165,11,thù_địch,V,O,10,vmod
165,13,eu,Ny,B-ORG,12,pob
165,17,pompeo,Np,B-PER,16,nmod
165,18,được,V,O,0,root
165,19,coi,V,O,18,vmod
165,21,sẵn_sàng,A,O,19,vmod
165,22,hợp_tác,V,O,21,vmod
165,24,châu_âu,Np,B-LOC,23,pob
165,25,hơn,A,O,21,amod
165,27,việc,N,O,26,pob
165,28,tạo,V,O,27,nmod
165,29,ra,V,O,28,adv
165,31,trận,N,O,41,sub
165,32,thống_nhất,V,O,31,nmod
165,33,chống,V,O,31,nmod
165,35,trung_quốc,Np,B-LOC,33,dir
165,37,bài,N,O,41,sub
165,38,báo,N,O,37,nmod
165,40,scmp,Ny,O,39,pob
165,41,viết,V,O,18,vmod
165,1,,N,O,9,sub
165,5,tuyên_bố,N,O,3,pob
165,7,người_phát_ngôn,N,O,5,nmod
165,8,nhà_trắng_morgan_ortagus,Np,B-PER,7,nmod
165,9,nói,V,O,0,root
165,12,pompeo,Np,B-PER,11,nmod
165,15,đối_tác,N,O,13,conj
165,16,châu_âu,Np,B-LOC,15,nmod
165,18,thảo_luận,V,O,9,vmod
165,20,tầm,N,O,19,pob
165,21,quan_trọng,A,O,20,nmod
165,24,việc,N,O,23,pob
165,25,giữ,V,O,24,nmod
165,26,vững,A,O,25,vmod
165,27,cam_kết,V,O,24,nmod
165,28,chung,A,O,27,vmod
165,31,giá_trị,N,O,29,pob
165,32,dân_chủ,A,O,31,nmod
165,34,chống,V,O,33,vmod
165,36,nga,Np,B-LOC,34,dob
165,39,nỗ_lực,N,O,37,conj
165,42,cộng_hoà,N,O,41,pob
165,43,nhân_dân,N,O,42,nmod
165,44,trung_hoa,Np,O,42,nmod
165,46,nhằm,V,O,18,vmod
165,47,phá_hoại,V,O,46,vmod
165,49,xã_hội,N,O,47,dob
165,50,dân_chủ,A,O,49,nmod
165,4,borrell,Np,B-PER,3,nmod
165,5,cho,V,O,0,root
165,6,biết,V,O,5,vmod
165,7,mỹ,Np,B-LOC,12,sub
165,9,eu,Np,B-ORG,8,conj
165,12,trao_đổi,V,O,5,vmod
165,13,quan_điểm,N,O,12,dob
165,15,sự,N,O,14,pob
165,16,hung_hăng,A,O,15,nmod
165,18,tăng,V,O,15,nmod
165,20,trung_quốc,Np,B-LOC,19,pob
165,22,nhiều,A,O,23,nmod
165,23,mặt_trận,N,O,21,pob
165,1,điều,N,O,3,sub
165,3,chắc_chắn,A,O,0,root
165,4,bao_gồm,V,O,3,vmod
165,5,tình_hình,N,O,4,dob
165,7,hong_kong,Np,B-LOC,6,pob
165,11,borrell,Np,B-PER,10,nmod
165,12,nói,V,O,3,dep
165,3,andrew_small,Np,B-PER,2,nmod
165,5,thành_viên,N,O,2,nmod
165,6,cao_cấp,A,O,5,nmod
165,8,quỹ_marshall,Np,O,7,pob
165,10,hoa_kỳ,Np,B-LOC,9,pob
165,12,gọi,V,O,17,x
165,13,ý_tưởng,N,O,12,dob
165,15,là,V,O,0,root
165,18,bước,N,O,22,sub
165,19,hữu_ích,A,O,18,nmod
165,22,muốn,V,O,15,dep
165,23,thấy,V,O,22,vmod
165,26,thúc_đẩy,V,O,25,nmod
165,27,mạnh_mẽ,A,O,25,nmod
165,28,hơn,A,O,27,amod
165,30,việc,N,O,29,pob
165,31,điều_hoà,V,O,30,nmod
165,33,chính_sách,N,O,31,dob
165,35,trung_quốc,Np,B-LOC,34,pob
165,36,giữa,N,O,33,tmp
165,38,nền,N,O,36,pob
165,39,dân_chủ,A,O,38,nmod
165,40,tự_do,A,O,39,amod
165,4,phiên_bản,N,O,13,sub
165,5,tối_ưu,A,O,4,nmod
165,8,cuộc,N,O,6,pob
165,9,đối_thoại,V,O,8,nmod
165,11,trung_quốc,Np,B-LOC,10,pob
165,13,là,V,O,0,root
165,15,phiên_bản,N,O,13,dob
165,16,có,V,O,15,nmod
165,17,sự,N,O,16,dob
165,18,tham_gia,V,O,17,nmod
165,19,đầy_đủ,A,O,17,nmod
165,21,uỷ_ban,N,B-ORG,20,pob
165,22,châu_âu,Np,I-ORG,21,nmod
165,24,bao_gồm,V,O,13,vmod
165,25,văn_phòng,N,O,24,dob
165,26,thương_mại,N,O,25,nmod
165,28,chính_sách,N,O,25,nmod
165,29,đối_ngoại,V,O,28,nmod
165,31,chính_sách,N,O,25,nmod
165,32,công_nghiệp,N,O,31,nmod
165,35,vấn_đề,N,O,33,conj
165,36,kỹ_thuật_số,N,O,35,nmod
165,40,small,Np,B-PER,39,nmod
165,41,nói,V,O,13,dep
165,3,đề_xuất,N,O,7,sub
165,6,borrell,Np,B-PER,5,nmod
165,7,là,V,O,0,root
165,9,bất_ngờ,A,O,7,vmod
165,12,nhà,N,O,10,pob
165,13,quan_sát,V,O,12,nmod
165,14,ngoại_giao,N,O,13,dob
165,17,bài,N,O,23,sub
165,18,đăng,V,O,17,nmod
165,20,blog,N,O,19,pob
165,22,ông,N,O,21,pob
165,23,vào,V,O,16,dep
165,24,chủ_nhật,Np,B-LOC,23,loc
165,26,cho,V,O,16,dep
165,27,thấy,V,O,26,vmod
165,29,eu,Ny,B-ORG,32,sub
165,32,hình_thành,V,O,27,vmod
165,34,liên_minh,N,O,32,dob
165,35,xuyên,V,O,34,nmod
165,36,đại_tây_dương,Np,B-LOC,35,dob
165,38,mỹ,Np,B-LOC,37,pob
165,40,vấn_đề,N,O,39,pob
165,41,trung_quốc,Np,B-LOC,40,nmod
165,3,là,V,O,0,root
165,5,châu_âu,Np,I-MISC,4,nmod
165,6,phải,V,O,4,nmod
165,7,làm,V,O,6,vmod
165,8,điều,N,O,7,dob
165,11,theo,V,O,3,vmod
165,12,cách,N,O,11,pob
165,19,thách_thức,N,O,16,pob
165,21,việc,N,O,23,sub
165,23,mang,V,O,19,nmod
165,30,bonnie_glaser,Np,B-PER,29,nmod
165,32,cố_vấn,N,O,29,nmod
165,33,cao_cấp,A,O,32,nmod
165,35,châu_á,Np,B-LOC,34,pob
165,37,trung_tâm,N,O,36,pob
165,38,chiến_lược,N,O,37,nmod
165,40,quốc_tế,N,O,39,conj
165,41,có,V,O,37,nmod
165,42,trụ_sở,N,O,41,dob
165,44,washington,Np,B-LOC,43,pob
165,46,cho,V,O,3,dep
165,47,biết,V,O,46,vmod
165,49,eu,Ny,B-ORG,53,sub
165,51,chắc_chắn,A,O,53,dep
165,53,gửi,V,O,46,vmod
165,54,tín_hiệu,N,O,53,dob
165,55,đầy,A,O,54,nmod
165,56,mâu_thuẫn,V,O,54,nmod
165,58,việc,N,O,57,pob
165,60,có,V,O,58,nmod
165,61,muốn,V,O,60,vmod
165,62,hợp_tác,V,O,61,vmod
165,64,mỹ,Np,B-LOC,63,pob
165,67,để,V,O,65,conj
165,68,đối_phó,V,O,67,vmod
165,69,hiệu_quả,N,O,68,dob
165,70,hơn,A,O,73,nmod
165,73,thách_thức,N,O,71,pob
165,75,trung_quốc,Np,B-LOC,74,pob
165,78,đi,V,O,77,conj
165,79,theo,V,O,78,vmod
165,81,đường,N,O,80,nmod
165,82,riêng,A,O,80,nmod
165,4,borrell,Np,B-PER,3,nmod
165,7,nói,V,O,0,root
165,8,chi_tiết,A,O,7,vmod
165,10,kết_quả,N,O,9,pob
165,11,mong_đợi,V,O,10,nmod
165,14,cuộc,N,O,12,pob
165,15,đối_thoại,V,O,14,nmod
165,16,song_phương,A,O,14,nmod
165,18,mỹ,Np,B-LOC,17,pob
165,22,glaser,Np,B-PER,21,nmod
165,23,cho,V,O,20,conj
165,26,ít_nhất,A,O,23,vmod
165,30,cung_cấp,V,O,26,dep
165,32,kênh,N,O,30,dob
165,33,hữu_ích,A,O,32,nmod
165,35,cập_nhật,V,O,34,vmod
165,36,tình_hình,N,O,35,dob
165,37,lẫn,V,O,36,nmod
165,38,nhau,N,O,37,vmod
165,40,thảo_luận,V,O,39,conj
165,42,sự,N,O,41,pob
165,43,khác_biệt,A,O,42,nmod
165,48,trường_hợp,N,O,46,pob
165,50,tạo,V,O,23,vmod
165,51,ra,V,O,50,vmod
165,52,một_cách,N,O,50,dob
165,53,tiếp_cận,V,O,52,nmod
165,54,chung,A,O,53,vmod
165,60,glaser,Np,B-PER,59,nmod
165,62,cho,V,O,26,dep
165,65,cuộc,N,O,75,sub
165,66,thảo_luận,V,O,65,nmod
165,68,cách,N,O,67,pob
165,69,đối_phó,V,O,68,nmod
165,72,thông_tin,N,O,70,pob
165,73,bóp_méo,V,O,72,nmod
165,75,tăng,V,O,62,vmod
165,77,trung_quốc,Np,B-LOC,76,pob
165,79,mang,V,O,75,vmod
165,80,lại,V,O,79,vmod
165,81,kết_quả,N,O,79,dob
165,84,khi,N,O,83,pob
165,85,việc,N,O,104,sub
165,86,tìm,V,O,85,nmod
165,88,tiếng_nói,N,O,86,dob
165,89,chung,A,O,88,nmod
165,92,lĩnh_vực,N,O,90,pob
165,93,khác,A,O,92,nmod
165,95,thương_mại,N,O,94,conj
165,98,vấn_đề,N,O,96,conj
165,99,quanh,N,O,98,nmod
165,101,tổ_chức,N,O,98,nmod
165,102,đa_phương,A,O,101,nmod
165,104,khó_khăn,A,O,75,dep
165,105,hơn,A,O,104,amod
165,2,,Np,O,1,nmod
165,4,giúp_đài_loan,Np,B-PER,1,nmod
165,5,tăng_cường,V,O,0,root
165,6,tham_gia,V,O,5,vmod
165,8,quốc_tế,N,O,7,pob
165,10,là,V,O,5,vmod
165,12,chủ_đề,N,O,10,dob
165,13,thú_vị,A,O,12,nmod
165,15,thảo_luận,V,O,14,vmod
165,17,hợp_tác,V,O,16,conj
165,21,glaser,Np,B-PER,20,nmod
165,22,nói,V,O,5,vmod
165,26,mỹ,Np,B-LOC,25,nmod
165,27,rút,V,O,24,conj
165,28,khỏi,V,O,27,vmod
165,29,who,Ny,B-ORG,27,loc
165,31,làm,V,O,24,conj
165,32,ảnh_hưởng,V,O,31,vmod
165,35,nỗ_lực,N,O,33,pob
165,36,giúp,V,O,35,nmod
165,37,đài_loan,Np,B-LOC,36,dob
165,38,khôi_phục,V,O,31,vmod
165,39,vai_trò,N,O,38,dob
165,40,quan_sát_viên,N,O,39,nmod
165,3,cuộc,N,O,12,sub
165,4,họp,V,O,3,nmod
165,5,hôm,N,O,3,nmod
165,6,thứ,N,O,5,nmod
165,10,pompeo,Np,B-PER,9,nmod
165,12,có,V,O,0,root
165,13,sự,N,O,12,dob
165,14,tham_dự,V,O,13,nmod
165,17,bộ_trưởng,N,O,15,pob
165,18,ngoại_giao,N,O,17,nmod
165,21,quốc_gia,N,O,19,pob
165,22,eu,Ny,B-ORG,21,nmod
165,4,hội_nghị,N,O,3,pob
165,5,thượng_đỉnh,N,O,4,nmod
165,6,eu-trung,Np,B-ORG,4,nmod
165,7,quốc,Np,I-ORG,4,nmod
165,10,borrell,Np,B-PER,9,nmod
165,11,nói,V,O,0,root
165,14,hiện,N,O,16,tmp
165,16,tiếp_tục,V,O,11,vmod
165,17,đàm_phán,V,O,16,vmod
165,19,xem,V,O,18,vmod
165,20,liệu,V,O,19,vmod
165,23,mang,V,O,16,vmod
165,25,hội_nghị,N,O,24,pob
165,26,thượng_đỉnh,N,O,25,nmod
165,28,tiến_triển,V,O,23,prp
165,33,dễ_dàng,A,O,11,vmod
165,35,đạt,V,O,34,vmod
165,38,thoả_thuận,N,O,35,dob
165,39,chung,A,O,38,nmod
165,3,ngoại_trưởng,N,O,6,sub
165,4,đức,Np,B-PER,3,nmod
165,5,heiko_maas,Np,I-PER,3,nmod
165,6,nói,V,O,0,root
165,8,eu,Ny,B-ORG,9,sub
165,9,có,V,O,6,vmod
165,10,mối,N,O,9,dob
165,11,quan_tâm,V,O,10,nmod
165,12,tương_tự,A,O,11,vmod
165,14,mỹ,Np,B-LOC,10,nmod
165,16,trung_quốc,Np,B-LOC,15,pob
165,18,công_bằng,A,O,17,dep
165,20,thương_mại,N,O,19,pob
165,22,đầu_tư,V,O,21,conj
165,24,tuân_thủ,V,O,9,vmod
165,26,điều_ước,N,O,24,dob
165,28,nghĩa_vụ,N,O,27,conj
165,29,quốc_tế,N,O,28,nmod
165,31,bao_gồm,V,O,9,vmod
165,32,vấn_đề,N,O,31,dob
165,33,hong_kong,Np,B-LOC,32,nmod
165,36,sự,N,O,32,nmod
165,37,minh_bạch,A,O,36,nmod
165,39,cuộc_chiến,N,O,38,pob
165,40,chống,V,O,39,nmod
165,41,covid-,N,O,40,vmod
167,1,chính_thức,N,O,4,sub
167,2,phúc,Ny,B-PER,1,nmod
167,3,du,Ny,I-PER,2,nmod
167,4,là,V,O,0,root
167,5,thành_viên,N,O,4,dob
167,6,mới,A,O,5,nmod
168,3,bạn,N,O,5,sub
168,4,nữ,N,O,3,nmod
168,5,đáng,V,O,0,root
168,6,iu,V,O,5,vmod
168,12,váy,N,O,11,nmod
168,13,bánh_bèo,N,O,11,nmod
168,14,xinh_xắn,A,O,11,nmod
168,17,thiếu,A,O,5,vmod
168,20,quần,N,O,19,nmod
168,21,short,V,O,19,nmod
168,22,cá_tính,N,O,21,vmod
168,23,được,V,O,19,nmod
168,34,đơn_giản,A,O,31,nmod
168,36,mix,N,O,43,sub
168,37,cùng,A,O,36,coord
168,38,áo,N,O,37,amod
168,39,thun,N,O,38,nmod
168,40,năng_động,A,O,38,nmod
168,42,trẻ_trung,A,O,40,amod
168,43,cộng,V,O,5,vmod
168,44,thêm,V,O,43,vmod
168,46,giày,N,O,43,dob
168,47,sneaker,N,O,46,nmod
168,51,là,V,O,49,conj
168,53,set,N,O,51,dob
168,54,đồ,N,O,53,nmod
168,55,tuyệt,A,O,53,nmod
168,56,phẩmmm,N,O,55,amod
168,61,em,N,O,60,nmod
168,62,báo_giá,V,O,60,nmod
168,64,xinh,A,O,62,vmod
168,66,mme,N,O,60,nmod
168,68,zendavietnam,Np,O,60,nmod
168,72,thông_tin,N,O,104,sub
168,73,liên_hệ,V,O,72,nmod
168,76,website,Np,O,75,nmod
168,78,httpzendavn,N,O,75,nmod
168,80,hotline,Np,O,78,nmod
168,85,hệ_thống,N,O,75,nmod
168,86,showroom,Np,O,85,nmod
168,87,toàn_quốc,N,O,85,nmod
168,90,hà_nội,Ny,O,89,nmod
168,93,số,N,O,89,nmod
168,95,ngõ_tự_do,Np,O,93,nmod
168,100,số,N,O,89,nmod
168,101,nhà,N,O,100,nmod
168,104,kề,V,O,5,dep
168,106,khu,N,O,104,dob
168,107,đô_thị,N,O,106,nmod
168,108,văn_phú,Np,B-LOC,107,nmod
168,110,hà_đông,Np,B-LOC,108,nmod
168,115,số,N,O,113,nmod
168,117,quang_trung,Np,B-LOC,115,nmod
168,119,sơn_tây,Np,B-LOC,117,nmod
168,125,đường,N,O,115,nmod
168,126,núi,N,B-LOC,125,nmod
168,127,đôi,Np,I-LOC,125,nmod
168,129,sóc_sơn,Np,B-LOC,127,nmod
168,132,,N,O,127,nmod
168,133,thái_bình,Np,B-LOC,132,nmod
168,135,,N,O,132,nmod
168,137,bùi_sỹ_tiêm,Np,B-PER,135,nmod
168,139,tt,Ny,B-LOC,135,nmod
168,140,đông_hưng,Np,I-LOC,139,nmod
168,144,tầng,N,O,142,nmod
168,146,tttm,Ny,O,144,nmod
168,147,vincom_thái_bình,Np,B-PER,144,nmod
168,149,,M,B-LOC,150,det
168,150,lý_bôn,Np,I-LOC,144,nmod
168,152,phường,N,B-LOC,144,nmod
168,153,đề_thám,Np,I-LOC,152,nmod
168,155,tp,Ny,B-LOC,152,nmod
168,156,thái_bình,Np,I-LOC,155,nmod
168,160,ninh_bình,Np,B-LOC,152,nmod
168,163,số,N,O,162,nmod
168,165,phố,N,B-LOC,163,nmod
168,166,tân_quý,Np,I-LOC,165,nmod
168,168,đường,Np,B-LOC,163,nmod
168,169,cù_chính_lan,Np,I-LOC,163,nmod
168,171,phường,Np,B-LOC,169,nmod
168,172,tân_thành,Np,I-LOC,169,nmod
168,174,tp,Ny,B-LOC,163,nmod
168,175,ninh_bình,Np,I-LOC,174,nmod
168,181,,N,O,163,nmod
168,182,thanh,Ny,O,181,nmod
168,183,hóa,Ny,O,181,nmod
168,185,,N,B-LOC,135,nmod
168,186,b,M,I-LOC,185,det
168,187,tống_duy_tân,Np,I-LOC,185,nmod
168,189,p,N,O,144,nmod
168,1,ba_đình,Np,B-LOC,5,dep
168,3,thanh_hoá,Np,B-LOC,1,nmod
168,7,,N,O,5,dep
168,8,hưng_yên,Ny,O,7,nmod
168,10,,N,O,1,nmod
168,12,thị_trấn,Np,B-LOC,10,nmod
168,13,văn_giang,Np,I-LOC,12,nmod
168,15,gần,A,O,16,nmod
168,16,eco_park,Np,O,7,nmod
168,21,yên_bái,Ny,O,7,nmod
168,25,đường,N,B-LOC,24,nmod
168,26,điện_biên,Np,I-LOC,25,nmod
168,28,tp,Ny,B-ORG,25,nmod
168,29,yên,Np,I-ORG,28,nmod
168,30,bai,Np,I-ORG,28,nmod
168,34,việt_trì,Ny,O,25,nmod
168,36,,N,O,7,nmod
168,38,hoà_phong,Np,B-LOC,36,nmod
168,40,việt_trì,Np,B-LOC,38,nmod
168,42,phú_thọ,Np,B-LOC,38,nmod
168,46,hải_phòng,Ny,O,24,nmod
168,49,số,N,O,24,nmod
168,50,nhà,N,O,49,nmod
168,52,khu,N,O,49,nmod
168,54,thị_trấn,N,B-LOC,52,nmod
168,55,vĩnh_bảo,Np,I-LOC,54,nmod
168,61,đại_lộ,N,B-LOC,49,nmod
168,62,tôn_đức_thắng,Np,I-LOC,61,nmod
168,64,xã,N,B-LOC,61,nmod
168,65,an_đồng,Np,I-LOC,64,nmod
168,67,huyện,N,B-LOC,64,nmod
168,68,an_dương,Np,I-LOC,67,nmod
168,70,tp,Ny,B-LOC,67,nmod
168,71,hải_phòng,Np,I-LOC,70,nmod
168,75,vĩnh_yên,Ny,O,67,nmod
168,78,đường,N,B-LOC,24,nmod
168,79,nguyễn_tất_thành,Np,I-LOC,78,nmod
168,81,xóm,N,B-LOC,78,nmod
168,82,gia_viễn,Np,I-LOC,81,nmod
168,84,xã,N,B-LOC,81,nmod
168,85,định_trung,Np,I-LOC,84,nmod
168,87,tp,Ny,B-LOC,84,nmod
168,88,vĩnh_yên,Np,I-LOC,87,nmod
168,92,bắc_giang,Ny,O,84,nmod
168,95,số,N,O,24,nmod
168,98,dinh_hương,Np,B-PER,95,nmod
168,100,đức_thắng,Np,B-PER,95,nmod
168,102,hiệp_hoà,Np,B-PER,95,nmod
168,106,nghệ_an,Ny,O,95,nmod
168,109,quốc_lộ,N,B-LOC,24,nmod
168,110,a,Np,I-LOC,109,nmod
168,112,quỳnh_giang,Np,B-LOC,109,nmod
168,114,quỳnh_lưu,Np,B-LOC,109,nmod
168,118,,N,O,109,nmod
168,119,cao_bằng,Ny,O,118,nmod
168,122,hoằng_bó,Np,O,121,nmod
168,124,thị_trấn,N,O,121,nmod
168,125,nước,N,O,124,nmod
168,126,hai,Np,O,125,nmod
168,128,hoà_an,Np,B-LOC,124,nmod
168,130,cao_bằng,Np,B-LOC,126,nmod
168,132,gần,A,O,124,nmod
168,133,cây_xăng,Np,B-ORG,132,amod
168,134,nhà_nước,Np,I-ORG,133,nmod
168,139,lai_châu,Ny,B-LOC,124,nmod
168,142,đường,N,O,124,nmod
168,143,phạm_văn_đồng,Np,B-PER,142,nmod
168,145,tổ,N,O,124,nmod
168,147,phường,Np,B-LOC,145,nmod
168,148,đông_phong,Np,I-LOC,145,nmod
168,150,tp,Ny,B-LOC,145,nmod
168,151,lai_châu,Np,I-LOC,150,nmod
173,1,trở_thành,V,O,0,root
173,7,set,N,O,6,pob
173,8,đồ,N,O,7,nmod
173,10,mát_mẻ,N,O,8,nmod
173,12,tonymen,Np,B-PER,11,pob
174,3,thích,V,O,0,root
174,4,nhất,A,O,3,vmod
174,5,khi,N,O,3,tmp
174,6,phượng,Np,B-PER,7,sub
174,7,tung,V,O,5,nmod
174,8,cánh,N,O,7,dob
177,1,,N,O,18,tmp
177,2,deal,Ny,O,1,nmod
177,3,mới,Ny,O,1,nmod
177,4,lại,Ny,O,1,nmod
177,5,về,Ny,O,1,nmod
177,7,hẹn_hò,Ny,O,1,nmod
177,8,phủ_phê,Ny,O,1,nmod
177,12,đến,Np,O,11,nmod
177,13,hẹn,V,O,1,nmod
177,15,lên,V,O,13,vmod
177,17,nowtable,Np,B-PER,18,sub
177,18,tiếp_tục,V,O,0,root
177,19,dành,V,O,18,vmod
177,20,tặng,V,O,19,vmod
177,23,tín_đồ,N,O,21,pob
177,24,ẩm_thực,V,O,23,nmod
177,26,món,N,O,23,nmod
177,27,ăn,V,O,26,nmod
177,28,ngon,A,O,26,nmod
177,30,ngày,N,O,29,pob
177,31,hội,N,O,30,nmod
177,32,deal,Np,O,31,nmod
177,35,tổng_hợp,V,O,23,nmod
177,37,nhà_hàng,N,O,35,dob
177,38,đình_đám,N,O,37,nmod
177,39,chất_lượng,N,O,37,nmod
177,40,nức_tiếng,A,O,37,nmod
177,41,hà_thành,Np,B-LOC,37,nmod
177,43,có,V,O,23,nmod
177,45,ưu_đãi,V,O,43,vmod
177,46,hấp_dẫn,V,O,45,vmod
177,48,bỏ_qua,V,O,46,vmod
177,49,khi,N,O,48,tmp
177,50,đặt,V,O,49,nmod
177,51,bàn,V,O,50,vmod
177,54,nowtable,Np,O,53,nmod
179,2,hello_pasta,Np,B-PER,4,sub
179,4,có,V,O,0,root
179,5,chương_trình,N,O,4,dob
179,6,khuyến_mãi,V,O,5,nmod
179,7,check-in,N,O,6,dob
179,8,kỷ_niệm,N,O,7,nmod
179,9,tình,N,O,7,nmod
179,10,bạn,N,O,9,nmod
179,11,giảm,V,O,8,nmod
179,14,khi,N,O,11,tmp
179,15,có,V,O,14,nmod
179,16,tình,N,O,15,dob
179,17,bạn,N,O,16,nmod
179,18,nhiều,A,O,19,nmod
179,19,năm,N,O,16,nmod
180,2,lưu_ý,Np,B-PER,1,nmod
180,6,nhận,V,O,0,root
180,7,con_số,N,O,6,dob
180,9,post,N,O,8,pob
180,14,tính,V,O,12,vmod
180,16,hợp_lệ,A,O,14,vmod
180,17,bạn,N,O,16,amod
180,18,phải,V,O,6,vmod
180,19,like,V,O,18,vmod
180,21,comment,N,O,6,dob
180,23,share,N,O,21,nmod
180,24,post,N,O,23,nmod
180,27,tag,N,O,26,conj
180,29,người,N,O,6,dob
180,30,bạn,N,O,29,nmod
180,34,bài,N,O,33,pob
180,35,share,N,O,34,nmod
181,2,cắn,Np,O,1,nmod
181,3,phát,V,O,0,root
181,4,tràn,V,O,3,vmod
181,5,thịt,N,O,4,dob
181,7,bánh_mì,Ny,O,5,nmod
181,8,khủng,Ny,O,5,nmod
181,9,nhân,Ny,O,8,nmod
181,11,ăn,V,O,3,vmod
181,13,ổ,N,O,11,dob
181,14,no,A,O,13,nmod
181,15,banh,N,O,14,amod
181,16,bụng,N,O,15,nmod
181,21,ship,Np,O,20,nmod
181,23,nơi,N,O,22,pob
181,25,httpsappnowvnljtjlnvv,N,O,23,nmod
181,27,chỗ,N,O,23,nmod
181,30,sinh,V,O,3,vmod
181,33,dành,V,O,32,conj
181,36,thánh,N,O,34,pob
181,37,ghiền,V,O,36,nmod
181,38,bánh_mì,N,O,37,vmod
181,42,k,N,O,41,nmod
181,44,khủng,A,O,41,nmod
181,45,thịt_thà,N,O,44,amod
181,47,pate,N,O,45,nmod
181,49,chả_lụa,N,O,45,nmod
181,51,cắn,V,O,3,vmod
181,52,phát,V,O,51,vmod
181,53,túa,V,O,52,vmod
181,54,nhân,N,O,53,vmod
181,55,ngon,A,O,53,vmod
181,65,ăn_gì_review_nấy,Np,O,64,nmod
181,67,chia_sẻ,V,O,3,vmod
181,70,foody,Np,B-PER,69,pob
181,72,trải_nghiệm,V,O,71,vmod
181,73,ăn_uống,V,O,72,vmod
181,75,tốt,A,O,73,vmod
181,76,hơn,A,O,75,amod
181,3,angireviewnay,N,O,2,nmod
181,8,review,Np,O,7,nmod
181,11,foody,Np,B-PER,10,pob
181,13,httpsbitlykigku,N,O,7,nmod
181,15,tham_gia,V,O,7,nmod
181,16,cộng_đồng,N,O,15,dob
181,17,foodee_hcm,Np,O,16,nmod
182,7,ăn_gì_review_nấy,Np,O,6,nmod
182,9,chia_sẻ,V,O,0,root
182,12,foody,Np,B-PER,11,pob
182,14,trải_nghiệm,V,O,13,vmod
182,15,ăn_uống,V,O,14,vmod
182,17,tốt,A,O,15,vmod
182,18,hơn,A,O,17,amod
182,3,angireviewnay,N,O,2,nmod
182,8,review,Np,O,7,nmod
182,11,foody,Np,B-PER,10,pob
182,13,httpsbitlykigku,N,O,7,nmod
182,15,tham_gia,V,O,7,nmod
182,16,cộng_đồng,N,O,15,dob
182,17,foodee_hcm,Np,O,16,nmod
183,2,giờ,N,O,7,tmp
183,4,điện_thoại,N,O,3,pob
183,6,team,Np,O,5,pob
183,7,lê_la,V,O,0,root
183,8,quán_xá,N,O,7,dob
183,9,nhất_định,A,O,8,nmod
183,10,có,V,O,7,vmod
183,12,foody,Np,B-PER,11,nmod
183,14,ăn_hàng,V,O,13,vmod
183,15,sướng,A,O,14,vmod
183,17,ông_bà,N,O,14,vmod
183,18,hoàng,V,O,17,nmod
183,19,nhaaa,A,O,21,nmod
183,34,chia_sẻ,Np,O,33,nmod
183,35,đánh_giá,V,O,7,dep
183,37,khám_phá,V,O,36,conj
183,39,địa_điểm,N,O,37,dob
183,40,ăn_uống,V,O,39,nmod
183,42,hà_nội,Np,B-LOC,41,pob
183,43,cùng,A,O,39,nmod
183,44,foody,Np,B-PER,43,amod
183,46,cộng_đồng,N,O,39,nmod
183,47,review,V,O,46,nmod
183,48,ẩm_thực,V,O,47,vmod
183,49,lớn,A,O,48,vmod
183,50,nhất,A,O,49,amod
183,51,việt_nam,Np,B-LOC,49,amod
183,54,review,Np,O,53,nmod
183,57,foody,Np,B-PER,56,pob
183,59,httpbitlyfoodyhn,Np,O,39,nmod
183,61,tham_gia,V,O,39,nmod
183,62,cộng_đồng,N,O,61,dob
183,63,foodee,Np,O,62,nmod
183,64,hà_nội,Np,O,62,nmod
183,66,httpbitlyfoodeehn,Np,O,62,nmod
183,69,reviewusonfoody,Np,O,68,nmod
184,3,hotsales,Np,B-PER,2,nmod
184,9,giảm,V,O,7,vmod
184,10,sốc,N,O,9,dob
184,2,,Np,O,1,nmod
184,3,giảm,V,O,0,root
184,4,thêm,V,O,3,vmod
184,8,thành_viên,N,O,7,pob
184,9,smember,Np,B-PER,8,nmod
184,3,galaxy_note,Np,O,2,nmod
184,5,là,V,O,0,root
184,6,sản_phẩm,N,O,5,dob
184,8,hãng,N,O,6,nmod
184,10,cùng,A,O,5,dep
184,11,chế_độ,N,O,10,amod
184,12,bảo_hành,V,O,11,nmod
184,14,tháng,N,O,12,tmp
184,16,ttbh,Ny,O,15,pob
184,17,uỷ_quyền,V,O,16,nmod
184,19,samsungvn,Np,B-PER,18,pob
184,21,cellphones,Np,O,19,nmod
184,22,hỗ_trợ,V,O,10,vmod
184,23,giao,V,O,22,vmod
184,24,hàng,N,O,23,dob
184,26,nơi,N,O,25,pob
184,27,cod,Ny,O,26,nmod
184,28,miễn_phí,V,O,26,nmod
184,30,đơn,N,O,29,pob
184,31,hàng,N,O,30,nmod
184,36,chi_tiết,Np,O,35,nmod
184,37,ưu_đãi,V,O,5,dep
184,38,xin,V,O,37,vmod
184,39,vui_lòng,V,O,38,vmod
184,40,liên_hệ,V,O,39,vmod
184,42,hotline,N,O,39,dob
188,1,,N,O,81,tmp
188,6,hệ_thống,Ny,O,1,nmod
188,7,tonymen,Ny,O,6,nmod
188,8,tại,Ny,O,1,nmod
188,9,hà_nội,Ny,O,7,nmod
188,11,,Ny,O,1,nmod
188,13,open,Ny,O,11,nmod
188,16,am,Ny,O,11,nmod
188,21,,N,O,1,nmod
188,23,nguyễn_trãi,Np,O,21,nmod
188,25,gần,A,O,26,nmod
188,26,pico_phùng_khoang,Np,O,7,nmod
188,29,,N,O,81,tmp
188,31,chùa,Np,B-LOC,29,nmod
188,32,bộc,Np,I-LOC,31,nmod
188,34,,N,O,1,nmod
188,36,cầu_giấy,Np,O,34,nmod
188,38,,N,B-ORG,1,nmod
188,39,,M,I-ORG,38,det
188,40,bạch_mai,Np,I-ORG,38,nmod
188,44,phố,N,O,29,nmod
188,45,nhổn,Np,O,44,nmod
188,47,,N,O,29,nmod
188,49,trần_cung,Np,B-PER,47,nmod
188,52,hotline,Np,O,51,nmod
188,57,website,Np,O,56,nmod
188,60,,N,O,56,nmod
188,61,instagram,Np,O,60,nmod
188,63,httpswwwinstagramcomtonymen_shop,N,O,56,nmod
188,65,shopee,Np,O,63,nmod
188,67,httpsshopeevntonymen_shop,N,O,56,nmod
188,72,ý_kiến,N,O,56,nmod
188,73,đóng_góp,V,O,72,nmod
188,75,phản_ánh,V,O,56,nmod
188,76,chất_lượng,N,O,75,dob
188,77,sản_phẩm,N,O,76,nmod
188,78,,Ny,O,77,nmod
188,79,dịch_vụ,N,O,77,nmod
188,80,vui_lòng,A,O,81,vmod
188,81,liên_hệ,V,O,0,root
189,2,sen,Np,O,1,nmod
189,5,hết,V,O,0,root
189,8,tiệm,Ny,O,5,vmod
189,9,ăn,Ny,O,8,nmod
189,10,vặt,Ny,O,8,nmod
189,11,nhiều,Ny,O,8,nmod
189,12,mèo,Ny,O,11,nmod
189,14,tha_hồ,V,O,5,vmod
189,15,ăn,V,O,14,vmod
189,16,tha_hồ,V,O,15,vmod
189,17,chơi,V,O,16,vmod
189,22,địa_chỉ,Np,O,21,nmod
189,24,ốc_mèo_mun,Np,B-PER,21,nmod
189,27,bách_khoa,Np,O,26,nmod
189,29,ngõ,N,O,21,nmod
189,31,tự,Np,O,32,nmod
189,32,quang_bửu,Np,B-PER,29,nmod
189,34,qhai,Np,B-LOC,21,nmod
189,35,bà,Nc,I-LOC,32,nmod
189,36,trưng,Np,I-LOC,35,nmod
189,38,hà_nội,Np,B-LOC,35,nmod
189,41,cafe,Np,O,40,nmod
189,42,mèo,N,O,40,nmod
189,44,thấy,V,O,5,dep
189,45,nhiều,A,O,44,vmod
189,48,ốc,N,O,44,sub
189,49,mèo,Ny,O,48,nmod
189,2,ăn,V,O,0,root
189,3,vừa_phải,N,O,2,dob
189,4,đút,V,O,2,vmod
189,7,em,N,O,5,pob
189,8,mèo,N,O,7,nmod
189,10,bị,V,O,2,vmod
189,11,vui,V,O,10,vmod
189,12,ý,N,O,11,dob
189,19,ảnh,Np,O,18,nmod
189,21,review,Np,O,18,nmod
189,66,chia_sẻ,Np,O,65,nmod
189,67,đánh_giá,V,O,2,dep
189,69,khám_phá,V,O,68,conj
189,71,địa_điểm,N,O,69,dob
189,72,ăn_uống,V,O,71,nmod
189,74,hà_nội,Np,B-LOC,73,pob
189,75,cùng,A,O,71,nmod
189,76,foody,Np,B-PER,75,amod
189,78,cộng_đồng,N,O,71,nmod
189,79,review,V,O,78,nmod
189,80,ẩm_thực,V,O,79,vmod
189,81,lớn,A,O,80,vmod
189,82,nhất,A,O,81,amod
189,83,việt_nam,Np,B-LOC,81,amod
189,86,review,Np,O,85,nmod
189,89,foody,Np,B-PER,88,pob
189,91,httpbitlyfoodyhn,Np,O,71,nmod
189,93,tham_gia,V,O,71,nmod
189,94,cộng_đồng,N,O,93,dob
189,95,foodee,Np,O,94,nmod
189,96,hà_nội,Np,O,94,nmod
189,98,httpbitlyfoodeehn,Np,O,94,nmod
193,1,điểm,N,O,4,sub
193,2,chung,A,O,1,nmod
193,3,nổi_bật,A,O,1,nmod
193,4,là,V,O,0,root
193,5,nước,N,O,4,dob
193,6,ko,V,O,5,nmod
193,8,ngọt,A,O,5,nmod
193,10,vừa_miệng,A,O,4,prd
193,13,uống,V,O,4,vmod
193,14,ko,N,O,13,dob
193,15,bị,V,O,13,vmod
193,16,ngán,V,O,15,vmod
193,19,giá,Np,B-PER,18,nmod
193,3,địa,Np,B-PER,2,nmod
193,6,woodstock,Np,B-PER,2,nmod
193,7,đà_lạt,Np,I-PER,6,nmod
193,10,đường,N,B-LOC,2,nmod
193,11,bùi_thị_xuân,Np,I-LOC,10,nmod
193,15,ghiendalat,V,O,0,root
193,19,ghiendalatreview,V,O,15,vmod
193,21,coffeereview,Np,O,20,nmod
193,23,dalatreview,N,O,20,nmod
196,1,má,N,O,4,sub
196,3,xinh,A,O,4,vmod
196,4,muốn,V,O,0,root
196,5,xỉu,V,O,4,vmod
196,6,ớ,N,O,5,dob
196,9,mix,Np,O,8,nmod
196,14,thành,V,O,4,dep
196,15,nàng,N,O,14,dob
196,16,ther,V,O,14,vmod
196,17,hết,V,O,16,vmod
196,44,em,N,O,43,nmod
196,45,báo_giá,V,O,8,nmod
196,47,xinh,A,O,45,vmod
196,49,mme,N,O,8,nmod
196,51,zendavietnam,Np,O,8,nmod
196,55,thông_tin,N,O,8,nmod
196,56,liên_hệ,V,O,55,nmod
196,59,website,Np,O,58,nmod
196,61,httpzendavn,N,O,58,nmod
196,63,hotline,Np,O,61,nmod
196,68,hệ_thống,N,O,58,nmod
196,69,showroom,Np,O,68,nmod
196,70,toàn_quốc,N,O,68,nmod
196,73,hà_nội,Ny,O,72,nmod
196,76,số,N,O,87,sub
196,78,ngõ_tự_do,Np,O,76,nmod
196,83,số,N,O,76,nmod
196,84,nhà,N,O,83,nmod
196,87,kề,V,O,4,dep
196,89,khu,N,O,87,dob
196,90,đô_thị,N,O,89,nmod
196,91,văn_phú,Np,B-LOC,90,nmod
196,93,hà_đông,Np,B-LOC,91,nmod
196,98,số,N,O,8,nmod
196,100,quang_trung,Np,B-LOC,98,nmod
196,102,sơn_tây,Np,B-LOC,98,nmod
196,108,đường,N,O,53,nmod
196,109,núi,N,B-LOC,108,nmod
196,110,đôi,Np,I-LOC,108,nmod
196,112,sóc_sơn,Np,B-LOC,110,nmod
196,115,,N,O,110,nmod
196,116,thái_bình,Np,B-LOC,115,nmod
196,118,,N,O,8,nmod
196,120,bùi_sỹ_tiêm,Np,B-PER,118,nmod
196,122,tt,Ny,B-LOC,118,nmod
196,123,đông_hưng,Np,I-LOC,122,nmod
196,127,tầng,N,O,8,nmod
196,129,tttm,Ny,O,127,nmod
196,130,vincom_thái_bình,Np,B-PER,127,nmod
196,132,,M,B-LOC,133,det
196,133,lý_bôn,Np,I-LOC,8,nmod
196,135,phường,N,B-LOC,8,nmod
196,136,đề_thám,Np,I-LOC,135,nmod
196,138,tp,Ny,B-LOC,135,nmod
196,139,thái_bình,Np,I-LOC,138,nmod
196,143,ninh_bình,Np,B-LOC,135,nmod
196,146,số,N,O,145,nmod
196,148,phố,N,B-LOC,146,nmod
196,149,tân_quý,Np,I-LOC,148,nmod
196,151,đường,Np,B-LOC,146,nmod
196,152,cù_chính_lan,Np,I-LOC,146,nmod
196,154,phường,Np,B-LOC,152,nmod
196,155,tân_thành,Np,I-LOC,152,nmod
196,157,tp,Ny,B-LOC,146,nmod
196,158,ninh_bình,Np,I-LOC,157,nmod
196,164,,N,O,146,nmod
196,165,thanh,Ny,O,164,nmod
196,166,hóa,Ny,O,164,nmod
196,168,,N,B-LOC,8,nmod
196,169,b,M,I-LOC,168,det
196,170,tống_duy_tân,Np,I-LOC,168,nmod
196,172,p,N,O,168,nmod
196,1,ba_đình,Np,B-LOC,5,dep
196,3,thanh_hoá,Np,B-LOC,1,nmod
196,7,,N,O,5,dep
196,8,hưng_yên,Ny,O,7,nmod
196,10,,N,O,1,nmod
196,12,thị_trấn,Np,B-LOC,10,nmod
196,13,văn_giang,Np,I-LOC,12,nmod
196,15,gần,A,O,16,nmod
196,16,eco_park,Np,O,7,nmod
196,21,yên_bái,Ny,O,7,nmod
196,25,đường,N,B-LOC,24,nmod
196,26,điện_biên,Np,I-LOC,25,nmod
196,28,tp,Ny,B-ORG,25,nmod
196,29,yên,Np,I-ORG,28,nmod
196,30,bai,Np,I-ORG,28,nmod
196,34,việt_trì,Ny,O,25,nmod
196,36,,N,O,7,nmod
196,38,hoà_phong,Np,B-LOC,36,nmod
196,40,việt_trì,Np,B-LOC,38,nmod
196,42,phú_thọ,Np,B-LOC,38,nmod
196,46,hải_phòng,Ny,O,24,nmod
196,49,số,N,O,24,nmod
196,50,nhà,N,O,49,nmod
196,52,khu,N,O,49,nmod
196,54,thị_trấn,N,B-LOC,52,nmod
196,55,vĩnh_bảo,Np,I-LOC,54,nmod
196,61,đại_lộ,N,B-LOC,49,nmod
196,62,tôn_đức_thắng,Np,I-LOC,61,nmod
196,64,xã,N,B-LOC,61,nmod
196,65,an_đồng,Np,I-LOC,64,nmod
196,67,huyện,N,B-LOC,64,nmod
196,68,an_dương,Np,I-LOC,67,nmod
196,70,tp,Ny,B-LOC,67,nmod
196,71,hải_phòng,Np,I-LOC,70,nmod
196,75,vĩnh_yên,Ny,O,67,nmod
196,78,đường,N,B-LOC,24,nmod
196,79,nguyễn_tất_thành,Np,I-LOC,78,nmod
196,81,xóm,N,B-LOC,78,nmod
196,82,gia_viễn,Np,I-LOC,81,nmod
196,84,xã,N,B-LOC,81,nmod
196,85,định_trung,Np,I-LOC,84,nmod
196,87,tp,Ny,B-LOC,84,nmod
196,88,vĩnh_yên,Np,I-LOC,87,nmod
196,92,bắc_giang,Ny,O,84,nmod
196,95,số,N,O,24,nmod
196,98,dinh_hương,Np,B-PER,95,nmod
196,100,đức_thắng,Np,B-PER,95,nmod
196,102,hiệp_hoà,Np,B-PER,95,nmod
196,106,nghệ_an,Ny,O,95,nmod
196,109,quốc_lộ,N,B-LOC,24,nmod
196,110,a,Np,I-LOC,109,nmod
196,112,quỳnh_giang,Np,B-LOC,109,nmod
196,114,quỳnh_lưu,Np,B-LOC,109,nmod
196,118,,N,O,109,nmod
196,119,cao_bằng,Ny,O,118,nmod
196,122,hoằng_bó,Np,O,121,nmod
196,124,thị_trấn,N,O,121,nmod
196,125,nước,N,O,124,nmod
196,126,hai,Np,O,125,nmod
196,128,hoà_an,Np,B-LOC,124,nmod
196,130,cao_bằng,Np,B-LOC,126,nmod
196,132,gần,A,O,124,nmod
196,133,cây_xăng,Np,B-ORG,132,amod
196,134,nhà_nước,Np,I-ORG,133,nmod
196,139,lai_châu,Ny,B-LOC,124,nmod
196,142,đường,N,O,124,nmod
196,143,phạm_văn_đồng,Np,B-PER,142,nmod
196,145,tổ,N,O,124,nmod
196,147,phường,Np,B-LOC,145,nmod
196,148,đông_phong,Np,I-LOC,145,nmod
196,150,tp,Ny,B-LOC,145,nmod
196,151,lai_châu,Np,I-LOC,150,nmod
198,1,hà_an,Np,B-PER,2,sub
198,2,cho,V,O,0,root
198,3,biết,V,O,2,vmod
198,6,buồn,A,O,2,vmod
198,9,comment,N,O,7,pob
198,10,trái,A,O,9,nmod
198,11,chiều,N,O,9,nmod
198,13,cho,V,O,2,vmod
198,15,cô,N,O,18,sub
198,16,nàng,N,O,15,nmod
198,18,xứng_đáng,A,O,13,vmod
198,19,ngồi,V,O,18,vmod
198,21,ghế,N,O,20,pob
198,22,nữ,N,O,21,nmod
198,23,chính,A,O,21,nmod
201,5,rhymastic,Np,B-PER,7,sub
201,7,tung,V,O,0,root
201,8,hình_ảnh,N,O,7,dob
201,11,số,N,O,10,nmod
201,12,bí_ẩn,A,O,10,nmod
201,17,điều,N,O,25,sub
201,18,đặc_biệt,A,O,17,nmod
201,24,nhanh_chóng,A,O,25,vmod
201,25,dò,V,O,7,dep
201,27,đường_dẫn,N,O,25,dob
201,28,website,Ny,O,27,nmod
201,29,có,V,O,25,prp
201,30,chứa,V,O,29,vmod
201,31,thông_điệp,N,O,30,dob
201,33,nam,N,O,32,pob
201,4,ngắn,A,O,2,nmod
201,6,rhymastic,Np,B-PER,7,sub
201,7,chúc_mừng,V,O,0,root
201,9,bạn,N,O,11,sub
201,11,tìm,V,O,7,vmod
201,13,ẩn_số,N,O,11,dob
201,15,tiếp_tục,V,O,14,conj
201,16,đánh_đố,V,O,15,vmod
201,20,bí_mật,A,O,19,dep
201,22,anh,N,O,23,sub
201,23,cho,V,O,21,conj
201,24,biết,V,O,23,vmod
201,29,ẩn_giấu,V,O,23,vmod
201,30,bên,N,O,29,loc
201,31,trong,N,O,30,nmod
201,32,website,Ny,O,30,nmod
201,5,bàn_luận,V,O,0,root
201,8,là,V,O,5,vmod
201,10,sản_phẩm,N,O,8,vmod
201,11,âm_nhạc,N,O,10,nmod
201,12,mới,A,O,10,nmod
201,14,nam,N,O,13,pob
201,16,khi,N,O,10,tmp
201,18,tối,N,O,17,pob
201,20,warner_music,Np,O,23,sub
201,21,việt_nam,Np,B-LOC,20,nmod
201,23,đăng_tải,V,O,16,nmod
201,25,ảnh,N,O,24,nmod
201,26,giống_hệt,A,O,24,nmod
201,27,rhymastic,Np,B-PER,24,nmod
201,29,úp_mở,V,O,28,conj
201,31,dự_án,N,O,30,pob
201,33,tới,V,O,31,nmod
201,34,cùng,A,O,33,vmod
201,35,spacespeaker,Np,O,34,amod
204,7,ăn_gì_review_nấy,Np,O,6,nmod
204,9,chia_sẻ,V,O,0,root
204,12,foody,Np,B-PER,11,pob
204,14,trải_nghiệm,V,O,13,vmod
204,15,ăn_uống,V,O,14,vmod
204,17,tốt,A,O,15,vmod
204,18,hơn,A,O,17,amod
204,3,angireviewnay,N,O,2,nmod
204,8,review,Np,O,7,nmod
204,11,foody,Np,B-PER,10,pob
204,13,httpsbitlykigku,N,O,7,nmod
204,15,tham_gia,V,O,7,nmod
204,16,cộng_đồng,N,O,15,dob
204,17,foodee_hcm,Np,O,16,nmod
205,4,thích,V,O,0,root
205,5,giọng,N,O,4,dob
205,6,ca,N,O,5,nmod
205,7,nam,N,O,6,nmod
205,8,lynk_lee,Np,B-PER,6,nmod
205,11,giờ,N,O,13,tmp
205,13,chuyển,V,O,4,vmod
205,14,sang,V,O,13,vmod
205,15,nữ,N,O,14,dob
205,18,thích,V,O,17,conj
205,21,biết,V,O,18,vmod
205,23,giờ,N,O,21,dob
205,24,trời,N,O,23,nmod
206,2,xả,Np,O,1,nmod
206,3,hàng,N,O,1,nmod
206,5,shock,A,O,0,root
206,8,,N,O,7,pob
206,12,zalo,V,O,5,dep
206,13,em,N,O,12,dob
206,14,loan,Np,B-PER,13,nmod
209,3,lưu_ý,Np,B-PER,2,nmod
209,7,nhận,V,O,0,root
209,8,con_số,N,O,7,dob
209,10,post,N,O,9,pob
209,15,tính,V,O,13,vmod
209,17,hợp_lệ,A,O,15,vmod
209,18,bạn,N,O,17,amod
209,19,phải,V,O,7,vmod
209,20,like,V,O,19,vmod
209,22,comment,N,O,7,dob
209,24,share,N,O,22,nmod
209,25,post,N,O,24,nmod
209,28,tag,N,O,27,conj
209,30,người,N,O,7,dob
209,31,bạn,N,O,30,nmod
209,35,bài,N,O,34,pob
209,36,share,N,O,35,nmod
213,3,hotsales,Np,B-PER,2,nmod
213,9,giảm,V,O,12,adv
213,10,sốc,N,O,9,dob
213,12,còn,V,O,0,root
213,17,trả_góp,V,O,12,vmod
213,18,lãi_suất,N,O,17,dob
213,21,home_credit,Np,B-ORG,20,pob
215,1,gặp_gỡ,V,O,0,root
215,2,đại_gia_đình,N,O,1,dob
215,3,nsut,Ny,O,2,nmod
215,4,thanh_lam,Np,B-PER,2,nmod
216,2,,Np,B-PER,1,nmod
216,3,ưu_đãi,V,O,0,root
216,4,liên_tục,A,O,3,vmod
216,6,ăn_uống,V,O,5,vmod
216,8,vi_vu,N,O,7,pob
216,10,chill,N,O,5,pmod
216,11,tiệc,N,O,10,nmod
216,12,ầm_ầm,A,O,10,nmod
216,14,chi_phí,N,O,12,amod
216,16,nhỏ,A,O,14,nmod
216,18,xíu,A,O,16,amod
217,1,nhờ,V,O,0,root
217,2,cầm,V,O,1,vmod
217,3,lá,N,O,2,dob
217,4,cờ,N,O,3,nmod
217,5,đỏ,A,O,3,nmod
217,6,sao_vàng,N,O,3,nmod
217,7,vẫy_vẫy,V,O,6,nmod
217,9,trump,Np,B-PER,10,sub
217,10,được,V,O,1,vmod
217,11,nhân_dân,N,O,15,sub
217,13,nước,N,O,15,sub
217,14,việt_nam,Np,B-LOC,13,nmod
217,15,mến_yêu,V,O,10,vmod
217,17,so,V,O,15,vmod
217,21,tổng_thống,N,O,20,nmod
217,24,đến,V,O,20,nmod
217,25,việt_nam,Np,B-LOC,24,loc
220,3,iphone,Np,O,2,nmod
220,7,hãng,N,O,12,sub
220,8,vn,Ny,B-LOC,7,nmod
220,10,a,Ny,O,7,nmod
220,12,bảo_hành,V,O,0,root
220,14,tháng,N,O,12,tmp
220,16,ttbh,Ny,O,15,pob
220,17,uỷ_quyền,V,O,16,nmod
220,19,applevn,Np,B-PER,18,pob
220,21,cellphones,Np,O,19,nmod
220,22,hỗ_trợ,V,O,12,vmod
220,23,giao,V,O,22,vmod
220,24,hàng,N,O,23,dob
220,26,nơi,N,O,25,pob
220,27,cod,Ny,O,26,nmod
220,28,miễn_phí,V,O,26,nmod
220,30,hoá_đơn,N,O,29,pob
220,35,chi_tiết,Np,O,34,nmod
220,36,ưu_đãi,V,O,34,nmod
220,37,vui_lòng,A,O,36,vmod
220,38,liên_hệ,V,O,36,prp
220,40,hotline,N,O,38,dob
223,1,bên,N,O,0,root
223,2,cạnh,N,O,1,nmod
223,3,luồng,N,O,2,nmod
223,4,dư_luận,N,O,3,nmod
223,5,chê_bai,V,O,3,nmod
223,7,cười_cợt,V,O,1,nmod
223,8,chi_pu,Np,B-PER,7,dob
223,11,nghệ_sĩ,N,O,15,sub
223,12,lão_làng,A,O,11,nmod
223,13,công_khai,A,O,12,amod
223,15,bênh_vực,A,O,17,x
223,17,cô,N,O,1,nmod
224,7,ăn_gì_review_nấy,Np,O,6,nmod
224,9,chia_sẻ,V,O,0,root
224,12,foody,Np,B-PER,11,pob
224,14,trải_nghiệm,V,O,13,vmod
224,15,ăn_uống,V,O,14,vmod
224,17,tốt,A,O,15,vmod
224,18,hơn,A,O,17,amod
224,3,angireviewnay,N,O,2,nmod
224,8,review,Np,O,7,nmod
224,11,foody,Np,B-PER,10,pob
224,13,httpsbitlykigku,N,O,7,nmod
224,15,tham_gia,V,O,7,nmod
224,16,cộng_đồng,N,O,15,dob
224,17,foodee_hcm,Np,O,16,nmod
225,4,lời,N,O,12,sub
225,5,miệt_thị,V,O,4,nmod
225,12,khiến,V,O,0,root
225,13,lynk_lee,Np,B-PER,12,dob
225,15,ngừng,V,O,12,vmod
225,16,ám_ảnh,V,O,15,vmod
226,2,làm,V,O,1,vmod
226,3,chuyện,N,O,2,dob
226,4,vô_bổ,A,O,3,nmod
226,6,tập_trung,V,O,0,root
226,7,thời_gian,N,O,6,dob
226,8,đi,V,O,7,nmod
226,9,kiếm,V,O,8,vmod
226,10,người_yêu,N,O,9,dob
226,11,đi,V,O,6,vmod
226,18,cre,Np,B-ORG,17,nmod
226,20,top_comments,Np,B-PER,17,nmod
228,7,ăn_gì_review_nấy,Np,O,6,nmod
228,9,chia_sẻ,V,O,0,root
228,12,foody,Np,B-PER,11,pob
228,14,trải_nghiệm,V,O,13,vmod
228,15,ăn_uống,V,O,14,vmod
228,17,tốt,A,O,15,vmod
228,18,hơn,A,O,17,amod
228,3,angireviewnay,N,O,2,nmod
228,8,review,Np,O,7,nmod
228,11,foody,Np,B-PER,10,pob
228,13,httpsbitlykigku,N,O,7,nmod
228,15,tham_gia,V,O,7,nmod
228,16,cộng_đồng,N,O,15,dob
228,17,foodee_hcm,Np,O,16,nmod
232,1,cháo_lòng,Ny,O,7,sub
232,3,món,N,O,1,nmod
232,4,ăn,V,O,3,nmod
232,5,huyền_thoại,N,O,3,nmod
232,7,quên,V,O,0,root
232,11,tuổi_đời,N,O,10,pob
232,12,hơn,A,O,14,nmod
232,14,năm,N,O,11,nmod
232,17,xe,N,O,16,nmod
232,18,đẩy,V,O,16,nmod
232,19,cháo_lòng,N,O,18,dob
232,22,xuân,Np,B-PER,21,nmod
232,25,chiếm,V,O,7,dep
232,26,trọn,A,O,25,vmod
232,28,tin,V,O,27,nmod
232,30,nhiều,A,O,31,nmod
232,31,thực_khách,N,O,29,pob
232,32,khó_tính,A,O,31,nmod
236,2,gil_lê,Np,B-PER,5,sub
236,3,hồi,N,O,0,root
236,4,bé,N,O,3,nmod
236,5,xinh,A,O,3,nmod
236,6,dữ,A,O,5,amod
237,2,cùng,Np,O,1,nmod
237,3,xem,V,O,0,root
237,5,mẫu,N,O,4,pob
237,6,giày,N,O,5,nmod
237,8,sneaker,Np,O,5,nmod
237,9,mới,A,O,5,nmod
237,12,về,V,O,3,vmod
237,14,,N,O,13,pob
237,15,tony,Np,B-PER,14,nmod
237,17,men,N,O,14,nmod
239,3,bỏ,V,O,0,root
239,4,lỡ,V,O,3,vmod
239,5,khung,N,O,4,dob
239,6,giờ,N,O,5,nmod
239,8,là,V,O,3,dep
239,9,không,Ny,O,10,nmod
239,10,nhận,Ny,O,8,vmod
239,11,được,Ny,O,10,nmod
239,19,đặt_now,Np,B-PER,18,nmod
239,23,g,Ny,O,22,nmod
239,24,uhxes,Np,O,22,nmod
239,3,áp_dụng,V,O,0,root
239,6,quán,N,O,4,pob
239,7,đối_tác,N,O,6,nmod
239,9,now,Np,B-PER,8,pob
239,11,nhớ,V,O,3,vmod
239,12,nhập,V,O,11,vmod
239,13,mã,N,O,12,dob
239,14,hoihehoanxu,Ny,O,13,nmod
239,15,bạn,N,O,13,nmod
239,3,khung,N,O,5,sub
239,4,giờ,N,O,3,nmod
239,5,áp_dụng,V,O,0,root
239,49,hội_hè,Ny,O,48,nmod
239,50,nửa,Ny,O,48,nmod
239,51,giá,Ny,O,50,nmod
239,53,sale,Ny,O,48,nmod
239,54,không,Ny,O,51,nmod
239,55,ngừng,Ny,O,54,nmod
239,65,có,V,O,5,vmod
239,67,now,Np,B-ORG,66,pob
239,69,httpsappnowvnsuxntlpmy,N,O,106,tmp
239,72,ngày,Ny,O,69,nmod
239,73,sale,Ny,O,69,nmod
239,74,triền_miên,Ny,O,73,nmod
239,86,ưu_đãi,V,O,5,vmod
239,88,ngày,N,O,86,tmp
239,92,mã,N,O,69,nmod
239,93,to,A,O,92,nmod
239,95,quán,N,O,94,pob
239,96,đỉnh,N,O,95,nmod
239,99,quà,N,O,69,nmod
239,101,đồng,Ny,B-PER,99,nmod
239,102,,Np,I-PER,99,nmod
239,104,mua,Np,O,102,nmod
239,106,tặng,V,O,5,vmod
241,1,xả,Ny,O,18,sub
241,2,hết,Ny,O,1,nmod
241,3,hàng,Ny,O,1,nmod
241,4,thu_hồi,Ny,O,1,nmod
241,5,vốn,Ny,O,1,nmod
241,8,k,Ny,O,1,nmod
241,17,chuẩn,Np,B-PER,16,nmod
241,18,bị,V,O,0,root
241,19,cho,V,O,18,vmod
241,20,chiến_dịch,N,O,19,dob
241,21,mới,A,O,20,nmod
241,23,zenda,Ny,O,22,pob
241,2,là,V,O,0,root
241,3,lần,N,O,2,tmp
241,4,đầu_tiên,A,O,3,nmod
241,5,zenda,Np,B-PER,6,sub
241,6,chạy,V,O,3,nmod
241,8,chương_trình,N,O,6,dob
241,9,lớn,A,O,8,nmod
241,13,xả,V,O,2,vmod
241,16,sản_phẩm,N,O,13,dob
241,17,hàng,N,O,16,nmod
241,20,nam,N,O,16,nmod
241,23,nữ,N,O,20,nmod
241,25,trẻ_em,N,O,23,nmod
241,27,giá,N,O,26,pob
241,2,và,Np,B-PER,1,nmod
241,4,là,V,O,0,root
241,5,lần,N,O,4,tmp
241,6,đầu_tiên,A,O,5,nmod
241,7,được,V,O,5,nmod
241,8,thông_qua,V,O,7,vmod
241,10,hệ_thống,N,O,8,dob
241,11,cửa_hàng,N,O,10,nmod
241,1,,N,O,10,tmp
241,9,thông_tin,Np,O,8,nmod
241,10,liên_hệ,V,O,0,root
241,12,website,Np,O,11,nmod
241,14,httpzendavn,N,O,11,nmod
241,15,hotline,Np,O,14,nmod
241,25,hà_nội,Ny,O,24,nmod
241,28,số,N,O,24,nmod
241,29,nhà,N,O,28,nmod
241,32,kề,V,O,10,dep
241,34,khu,N,O,32,dob
241,35,đô_thị,N,O,34,nmod
241,36,văn_phú,Np,B-LOC,35,nmod
241,38,hà_đông,Np,B-LOC,36,nmod
241,43,số,N,O,41,nmod
241,45,quang_trung,Np,B-LOC,43,nmod
241,47,sơn_tây,Np,B-LOC,45,nmod
241,53,đường,N,O,43,nmod
241,54,núi,N,B-LOC,53,nmod
241,55,đôi,Np,I-LOC,53,nmod
241,57,sóc_sơn,Np,B-LOC,55,nmod
241,62,số,N,O,10,dep
241,64,ngõ_tự_do,Np,O,62,nmod
241,67,,N,O,43,nmod
241,68,thái_bình,Np,B-LOC,67,nmod
241,70,,N,O,67,tmp
241,72,bùi_sỹ_tiêm,Np,B-PER,70,nmod
241,74,tt,Ny,B-LOC,70,nmod
241,75,đông_hưng,Np,I-LOC,74,nmod
241,79,tầng,N,O,77,nmod
241,81,tttm,Ny,O,79,nmod
241,82,vincom_thái_bình,Np,B-PER,79,nmod
241,84,,M,B-LOC,85,det
241,85,lý_bôn,Np,I-LOC,79,nmod
241,87,phường,N,B-LOC,79,nmod
241,88,đề_thám,Np,I-LOC,87,nmod
241,90,tp,Ny,B-LOC,87,nmod
241,91,thái_bình,Np,I-LOC,90,nmod
241,95,ninh_bình,Np,B-LOC,87,nmod
241,98,số,N,O,97,nmod
241,100,phố,N,B-LOC,98,nmod
241,101,tân_quý,Np,I-LOC,100,nmod
241,103,đường,Np,B-LOC,98,nmod
241,104,cù_chính_lan,Np,I-LOC,98,nmod
241,106,phường,Np,B-LOC,104,nmod
241,107,tân_thành,Np,I-LOC,104,nmod
241,109,tp,Ny,B-LOC,98,nmod
241,110,ninh_bình,Np,I-LOC,109,nmod
241,116,,N,O,98,nmod
241,117,thanh,Ny,O,116,nmod
241,118,hóa,Ny,O,116,nmod
241,120,,N,B-LOC,70,nmod
241,121,b,M,I-LOC,120,det
241,122,tống_duy_tân,Np,I-LOC,120,nmod
241,124,p,N,O,79,nmod
241,1,ba_đình,Np,B-LOC,5,dep
241,3,thanh_hoá,Np,B-LOC,1,nmod
241,7,,N,O,5,dep
241,8,hưng_yên,Ny,O,7,nmod
241,10,,N,O,1,nmod
241,12,thị_trấn,Np,B-LOC,10,nmod
241,13,văn_giang,Np,I-LOC,12,nmod
241,15,gần,A,O,16,nmod
241,16,eco_park,Np,O,7,nmod
241,21,yên_bái,Ny,O,7,nmod
241,25,đường,N,B-LOC,24,nmod
241,26,điện_biên,Np,I-LOC,25,nmod
241,28,tp,Ny,B-ORG,25,nmod
241,29,yên,Np,I-ORG,28,nmod
241,30,bai,Np,I-ORG,28,nmod
241,34,việt_trì,Ny,O,25,nmod
241,36,,N,O,7,nmod
241,38,hoà_phong,Np,B-LOC,36,nmod
241,40,việt_trì,Np,B-LOC,38,nmod
241,42,phú_thọ,Np,B-LOC,38,nmod
241,46,hải_phòng,Ny,O,24,nmod
241,49,số,N,O,24,nmod
241,50,nhà,N,O,49,nmod
241,52,khu,N,O,49,nmod
241,54,thị_trấn,N,B-LOC,52,nmod
241,55,vĩnh_bảo,Np,I-LOC,54,nmod
241,61,đại_lộ,N,B-LOC,49,nmod
241,62,tôn_đức_thắng,Np,I-LOC,61,nmod
241,64,xã,N,B-LOC,61,nmod
241,65,an_đồng,Np,I-LOC,64,nmod
241,67,huyện,N,B-LOC,64,nmod
241,68,an_dương,Np,I-LOC,67,nmod
241,70,tp,Ny,B-LOC,67,nmod
241,71,hải_phòng,Np,I-LOC,70,nmod
241,75,vĩnh_yên,Ny,O,67,nmod
241,78,đường,N,B-LOC,24,nmod
241,79,nguyễn_tất_thành,Np,I-LOC,78,nmod
241,81,xóm,N,B-LOC,78,nmod
241,82,gia_viễn,Np,I-LOC,81,nmod
241,84,xã,N,B-LOC,81,nmod
241,85,định_trung,Np,I-LOC,84,nmod
241,87,tp,Ny,B-LOC,84,nmod
241,88,vĩnh_yên,Np,I-LOC,87,nmod
241,92,bắc_giang,Ny,O,84,nmod
241,95,số,N,O,24,nmod
241,98,dinh_hương,Np,B-PER,95,nmod
241,100,đức_thắng,Np,B-PER,95,nmod
241,102,hiệp_hoà,Np,B-PER,95,nmod
241,106,nghệ_an,Ny,O,95,nmod
241,109,quốc_lộ,N,B-LOC,24,nmod
241,110,a,Np,I-LOC,109,nmod
241,112,quỳnh_giang,Np,B-LOC,109,nmod
241,114,quỳnh_lưu,Np,B-LOC,109,nmod
241,118,,N,O,109,nmod
241,119,cao_bằng,Ny,O,118,nmod
241,122,hoằng_bó,Np,O,121,nmod
241,124,thị_trấn,N,O,121,nmod
241,125,nước,N,O,124,nmod
241,126,hai,Np,O,125,nmod
241,128,hoà_an,Np,B-LOC,124,nmod
241,130,cao_bằng,Np,B-LOC,126,nmod
241,132,gần,A,O,124,nmod
241,133,cây_xăng,Np,B-ORG,132,amod
241,134,nhà_nước,Np,I-ORG,133,nmod
241,139,lai_châu,Ny,B-LOC,124,nmod
241,142,đường,N,O,124,nmod
241,143,phạm_văn_đồng,Np,B-PER,142,nmod
241,145,tổ,N,O,124,nmod
241,147,phường,Np,B-LOC,145,nmod
241,148,đông_phong,Np,I-LOC,145,nmod
241,150,tp,Ny,B-LOC,145,nmod
241,151,lai_châu,Np,I-LOC,150,nmod
243,1,bài,N,O,10,sub
243,2,báo,V,O,1,nmod
243,4,nguyên_nhân,N,O,3,pob
243,5,tan_vỡ,V,O,4,nmod
243,7,lee_dong_gun,Np,B-PER,6,pob
243,9,jo_yoon_hee,Np,B-PER,8,conj
243,10,lên,V,O,0,root
243,11,top,N,O,10,dob
243,13,naver,Np,O,11,nmod
243,14,suốt,A,O,10,mnr
243,16,ngày,N,O,14,amod
243,17,hôm_nay,N,O,16,nmod
244,2,đậu,Np,B-PER,1,nmod
244,3,tốt_nghiệp,V,O,0,root
244,4,học,V,O,3,vmod
244,5,cao_đẳng,A,O,4,vmod
244,7,năm,N,O,4,tmp
244,8,có,V,O,7,nmod
244,9,việc_làm,N,O,8,dob
244,12,liên_thông,V,O,3,vmod
244,13,đại_học,N,O,12,dob
244,2,tự,Np,B-PER,1,nmod
244,3,tin,V,O,0,root
244,4,làm,V,O,3,vmod
244,5,chủ,N,O,4,dob
244,6,bản_thân,N,O,5,nmod
244,8,bước,V,O,7,vmod
244,10,cuộc_sống,N,O,9,pob
244,12,thời_gian,N,O,11,pob
244,13,ngắn,A,O,12,nmod
244,15,đến,V,O,8,vmod
244,16,trường,N,O,15,pob
244,17,cao_đẳng,A,O,16,nmod
244,18,nghề,N,O,16,nmod
244,19,kiên_giang,Np,B-LOC,18,nmod
244,22,em,N,O,8,loc
246,2,đăng_ký,V,O,0,root
246,5,tham_gia,V,O,4,vmod
246,6,chương_trình,N,O,5,dob
246,8,fpt,Np,B-ORG,6,nmod
246,9,leader_talk,Np,I-ORG,6,nmod
246,11,transform_u,Np,B-PER,6,nmod
246,13,transform_career,Np,B-PER,11,nmod
246,17,có_thể,A,O,16,dep
246,19,thay_đổi,V,O,17,vmod
246,20,bản_thân,N,O,19,dob
246,22,nắm_bắt,V,O,19,vmod
246,23,cơ_hội,N,O,22,dob
246,25,mở,V,O,2,vmod
246,26,lối,N,O,25,dob
246,27,tiên_phong,A,O,26,nmod
246,30,thời,N,O,26,nmod
246,31,gian,N,O,30,nmod
246,37,thứ_sáu,N,O,33,dep
246,39,ngày,N,O,42,tmp
246,42,hội,V,O,2,vmod
246,43,trường,N,O,42,dob
246,44,c,Ny,O,43,nmod
246,46,trường,N,B-ORG,98,sub
246,47,đại_học,N,I-ORG,46,nmod
246,48,bách_khoa,Np,I-ORG,47,nmod
246,49,hà_nội,Np,I-ORG,46,nmod
246,51,livestream,Np,O,46,nmod
246,53,fanpage,Np,O,52,pob
246,55,tuyển_dụng,N,O,30,nmod
246,56,fpt,Np,B-ORG,55,nmod
