document,index,form,posTag,nerLabel,head,depLabel
0,1,Chiều,N,O,15,tmp
0,6,ngày,N,O,4,pob
0,7,xét_xử,V,O,6,nmod
0,9,nghị_án,V,O,8,conj
0,11,TAND,Ny,B-ORG,15,sub
0,12,TP,Ny,I-ORG,11,nmod
0,13,HCM,Np,I-ORG,12,nmod
0,15,tuyên_án,V,O,0,root
0,17,bị_cáo,N,O,16,pob
0,18,Trần_Ngọc_Phúc,Np,B-PER,17,nmod
0,21,Phúc_XO,Np,O,20,pob
0,25,đồng_phạm,N,O,23,conj
0,27,tội,N,O,26,pob
0,28,Chứa_chấp,V,O,27,nmod
0,29,việc,N,O,28,dob
0,30,sử_dụng,V,O,29,nmod
0,31,trái_phép,A,O,30,vmod
0,32,chất,N,O,30,dob
0,33,ma,N,O,32,nmod
0,34,túy,N,O,32,nmod
0,36,Tàng_trữ,N,O,32,nmod
0,37,trái_phép,A,O,15,dep
0,38,chất,N,O,37,amod
0,39,ma,N,O,38,nmod
0,40,túy,A,O,38,nmod
0,43,tố_giác,V,O,41,conj
0,44,tội_phạm,N,O,43,dob
1,1,COCOMI,Ny,O,4,sub
1,2,hiện,N,O,4,tmp
1,4,có_mặt,V,O,0,root
1,6,Singapore,Np,B-LOC,5,pob
1,8,Malaysia,Np,B-LOC,6,nmod
1,10,Australia,Np,B-LOC,9,conj
1,3,giúp_đỡ,V,O,2,nmod
1,4,từ_tổ_chức,N,O,2,nmod
1,5,hỗ_trợ,V,O,2,nmod
1,6,doanh_nghiệp,N,O,2,nmod
1,7,Enterprise_Singapore,Np,B-PER,6,nmod
1,9,Cocomivn,Np,O,2,nmod
1,11,là,V,O,0,root
1,12,bước_tiến,N,O,11,dob
1,13,tiếp_theo,V,O,12,nmod
1,15,chiến_lược,N,O,14,pob
1,16,phát_triển,V,O,15,nmod
1,18,tập_đoàn,N,O,17,pob
1,19,Norbreeze,Np,B-ORG,18,nmod
1,21,hướng,V,O,11,vmod
1,23,cung_cấp,V,O,22,vmod
1,24,trải_nghiệm,V,O,23,vmod
1,25,mua_sắm,V,O,24,vmod
1,26,tập_trung,V,O,21,vmod
1,28,khách_hàng,N,O,27,pob
1,30,Việt_Nam,Np,B-LOC,29,pob
1,3,thị_trường,N,O,2,pob
1,4,Việt_Nam,Np,B-LOC,3,nmod
1,6,Cocomivn,Np,O,3,nmod
1,7,khởi_đầu,V,O,0,root
1,10,thương_hiệu,N,O,8,pob
1,11,quốc_tế,N,O,10,nmod
1,13,trang_sức,V,O,7,vmod
1,14,Pandora,Np,O,13,dob
1,16,đồng_hồ,N,O,14,nmod
1,17,August_Berg,Np,B-PER,16,nmod
1,19,Olivia_Burton,Np,B-PER,16,nmod
1,21,Bering,Np,B-PER,16,nmod
1,23,Paul_Hewitt,Np,B-PER,22,conj
2,3,Cafe_Sách_Buổi_Sáng,Np,O,2,nmod
2,6,,N,O,16,sub
2,7,HÃY,Ny,O,8,nmod
2,8,ĐỌC,Ny,O,6,nmod
2,9,VÀ,Ny,O,6,nmod
2,10,SUY_NGẪM,Ny,O,6,nmod
2,15,Vợ,N,O,14,nmod
2,16,muốn,V,O,0,root
2,17,chồng,N,O,16,dob
2,18,về,V,O,16,vmod
2,19,nhà,N,O,18,loc
2,20,sớm,A,O,19,nmod
2,24,ra,V,O,22,conj
2,25,quy_định,V,O,24,vmod
2,30,h,N,O,29,pob
2,33,về,V,O,37,cnd
2,34,nhà,N,O,33,dob
2,35,là,V,O,39,coord
2,36,khoá,N,O,35,dob
2,37,cửa,N,O,36,nmod
2,1,Tuần,N,O,4,tmp
2,2,đầu_tiên,A,O,1,nmod
2,4,có,V,O,0,root
2,5,hiệu_quả,N,O,4,dob
2,7,tuần,N,O,12,tmp
2,8,thứ,N,O,7,nmod
2,10,ông,N,O,13,sub
2,11,chồng,N,O,10,nmod
2,13,về,V,O,4,dep
2,14,muộn,A,O,13,vmod
2,16,người,N,O,19,sub
2,17,vợ,N,O,16,nmod
2,19,theo,V,O,4,dep
2,20,quy_định,V,O,19,vmod
2,22,khoá,V,O,21,conj
2,23,trái,A,O,22,vmod
2,24,cửa,N,O,22,dob
2,3,Cuối_cùng,A,O,2,nmod
2,5,chồng,N,O,4,nmod
2,7,ngủ,V,O,0,root
2,10,công_ty,N,O,9,pob
2,13,về,V,O,11,conj
2,14,nhà,N,O,13,loc
2,2,vợ,N,O,1,nmod
2,4,chản,A,O,0,root
2,5,nản,V,O,4,vmod
2,7,biết,V,O,5,vmod
2,8,phải,V,O,7,vmod
2,13,khi,N,O,12,pob
2,14,có,V,O,13,nmod
2,15,cao_nhân,N,O,14,dob
2,16,chỉ_bảo,V,O,15,nmod
2,18,bà,N,O,20,sub
2,20,đưa,V,O,4,dep
2,23,quy_định,N,O,20,dob
2,24,mới,A,O,23,nmod
2,32,đêm,N,O,31,nmod
2,35,về,V,O,23,nmod
2,36,bà,N,O,38,sub
2,38,mở_cửa,V,O,35,vmod
2,39,đi,V,O,38,vmod
2,40,ngủ,V,O,39,vmod
2,2,chồng,N,O,1,nmod
2,3,nghe,V,O,0,root
2,4,thấy,V,O,3,vmod
2,6,kinh_hãi,V,O,4,vmod
2,10,trở,V,O,3,vmod
2,11,đi,V,O,10,vmod
2,13,chồng,N,O,12,nmod
2,15,về,V,O,10,vmod
2,17,đúng,A,O,15,tmp
2,18,giờ,N,O,17,amod
2,3,Ngẫm,Np,O,2,nmod
2,9,thấy,V,O,0,root
2,11,quy_định,V,O,9,vmod
2,12,khắt_khe,A,O,11,vmod
2,14,ép_buộc,V,O,9,vmod
2,16,lòng,N,O,14,dob
2,17,người,N,O,16,nmod
2,21,phải,V,O,19,conj
2,22,xuất_phát,V,O,21,vmod
2,24,lợi_ích,N,O,23,pob
2,26,người,N,O,25,pob
2,27,phải,V,O,21,vmod
2,28,thực_hiện,V,O,27,vmod
2,31,có,V,O,29,conj
2,32,tác_dụng,N,O,31,dob
2,5,Gà,N,O,7,sub
2,6,con,N,O,5,nmod
2,7,nói,V,O,0,root
2,9,mẹ,N,O,8,pob
2,12,Mẹ,N,O,15,sub
2,15,đẻ,V,O,7,vmod
2,16,trứng,N,O,15,dob
2,18,đi,V,O,17,conj
2,19,chơi,V,O,18,vmod
2,20,cùng,A,O,19,vmod
2,21,con,N,O,20,amod
2,27,Gà,N,O,29,sub
2,28,mẹ,N,O,27,nmod
2,29,trả_lời,V,O,7,vmod
2,33,được,V,O,29,vmod
2,35,mẹ,N,O,36,sub
2,36,phải,V,O,29,vmod
2,37,làm_việc,V,O,36,vmod
2,3,Gà,N,O,6,sub
2,4,con,N,O,3,nmod
2,6,nói,V,O,0,root
2,10,mẹ,N,O,12,sub
2,12,đẻ,V,O,9,conj
2,14,nhiều,A,O,15,nmod
2,15,trứng,N,O,12,dob
2,3,Gà,N,O,5,sub
2,4,mẹ,N,O,3,nmod
2,5,trả_lời,V,O,0,root
2,9,ngày,N,O,11,tmp
2,11,đẻ,V,O,5,vmod
2,12,trứng,N,O,11,dob
2,14,dao,N,O,18,sub
2,15,thái,V,O,14,nmod
2,16,thịt,N,O,15,dob
2,18,kề,V,O,5,vmod
2,19,bên,N,O,18,loc
2,20,cổ,A,O,19,nmod
2,23,tháng,N,O,25,tmp
2,25,đẻ,V,O,5,vmod
2,26,trứng,N,O,25,dob
2,29,chắc_chắn,A,O,32,tmp
2,30,mẹ,N,O,32,sub
2,32,phải,V,O,28,conj
2,33,nằm,V,O,32,vmod
2,35,nồi,N,O,34,pob
2,3,Ngẫm,Np,B-PER,2,nmod
2,5,Bạn,N,O,2,nmod
2,6,tồn_tại,V,O,0,root
2,8,bạn,N,O,7,pob
2,9,tạo,V,O,8,nmod
2,10,ra,V,O,9,adv
2,11,giá_trị,N,O,9,dob
2,13,cuộc_sống,N,O,12,pob
2,15,bạn,N,O,16,sub
2,16,bị,V,O,6,dep
2,17,đào_thải,V,O,16,vmod
2,19,bạn,N,O,22,sub
2,22,còn,V,O,18,dep
2,23,giá_trị,N,O,22,dob
2,1,Giá_trị,N,O,6,sub
2,3,quá_khứ,N,O,2,pob
2,5,đại_biểu,N,O,3,nmod
2,7,tương_lai,N,O,6,dob
2,10,là,V,O,6,dep
2,11,lý_do,N,O,10,dob
2,15,ngày,N,O,18,tmp
2,18,phải,V,O,12,dep
2,19,tiếp_tục,V,O,18,vmod
2,20,cố_gắng,V,O,19,vmod
2,6,tre,N,O,5,nmod
2,7,phải,V,O,0,root
2,8,dùng,V,O,7,vmod
2,10,năm,N,O,8,tmp
2,12,mọc,V,O,11,vmod
2,14,cm,N,O,12,dob
2,18,năm,N,O,17,pob
2,19,thứ,N,O,18,nmod
2,21,trở,V,O,16,conj
2,26,mọc,V,O,7,dep
2,29,ngày,N,O,26,tmp
2,33,vòng,N,O,32,dep
2,35,tuần,N,O,32,pob
2,38,mọc,V,O,7,dep
2,4,tre,N,O,3,nmod
2,6,sử_dụng,V,O,0,root
2,8,năm,N,O,6,tmp
2,9,đầu,N,O,8,nmod
2,12,phát_triển,V,O,11,vmod
2,13,bộ,N,O,12,vmod
2,14,rễ,N,O,13,nmod
2,3,Ngẫm,Np,B-PER,2,nmod
2,6,người,N,O,5,pob
2,8,sự_việc,N,O,7,conj
2,16,nên,V,O,0,root
2,17,lo_lắng,V,O,16,vmod
2,18,phải,V,O,17,vmod
2,19,làm,V,O,18,vmod
2,20,nhiều,A,O,19,vmod
2,23,có,V,O,21,conj
2,24,hồi,N,O,23,dob
2,25,báo,N,O,24,nmod
2,2,khi,N,O,7,tmp
2,4,làm,V,O,2,nmod
2,7,cho,V,O,0,root
2,8,đi,V,O,7,vmod
2,12,là,V,O,9,conj
2,13,giai_đoạn,N,O,12,dob
2,14,cắm,V,O,13,nmod
2,15,rễ,N,O,14,dob
2,1,Đợi,V,O,0,root
2,3,khi,N,O,2,pob
2,4,thời_cơ,N,O,5,sub
2,5,đến,V,O,3,nmod
2,7,bạn,N,O,9,sub
2,9,vươn,V,O,1,vmod
2,12,tầm,N,O,10,pob
2,13,cao,A,O,12,nmod
2,17,dám,V,O,14,conj
2,18,ngờ,V,O,17,vmod
2,19,tới,V,O,18,vmod
2,5,Người,N,O,4,nmod
2,6,chồng,N,O,5,nmod
2,7,về,V,O,0,root
2,8,nhà,N,O,7,loc
2,11,ngày,N,O,9,pob
2,12,làm_việc,V,O,11,nmod
2,13,vất_vả,A,O,12,vmod
2,15,mở_cửa,V,O,12,vmod
2,16,nhìn,V,O,15,vmod
2,17,thấy,V,O,16,vmod
2,18,vợ,N,O,20,sub
2,20,đánh,V,O,17,vmod
2,21,con,N,O,20,dob
2,1,Chồng,N,O,3,sub
2,3,nhẫn_nhịn,V,O,0,root
2,4,đi,V,O,3,vmod
2,5,vào,V,O,4,vmod
2,6,bếp,N,O,4,dob
2,7,tìm,V,O,4,prp
2,8,đồ_ăn,N,O,7,dob
2,10,thấy,V,O,3,vmod
2,11,nồi,N,O,17,sub
2,12,cháo,N,O,11,nmod
2,14,bàn,N,O,13,pob
2,15,anh,N,O,14,nmod
2,17,múc,V,O,10,vmod
2,19,bát,N,O,17,dob
2,21,ăn,V,O,20,vmod
2,1,Ăn,V,O,0,root
2,3,anh,N,O,1,dob
2,4,nói,V,O,1,vmod
2,8,giáo_dục,N,O,10,sub
2,9,con,N,O,8,nmod
2,10,phải,V,O,1,vmod
2,11,dùng,V,O,10,vmod
2,12,đạo_lý,N,O,11,dob
2,15,được,V,O,13,conj
2,16,dùng,V,O,15,vmod
2,17,bạo_lực,N,O,16,dob
2,2,vợ,N,O,1,nmod
2,3,nói,V,O,0,root
2,6,Em,N,O,8,sub
2,8,vất_vả,A,O,3,vmod
2,9,nấu,V,O,8,vmod
2,10,nồi,N,O,9,dob
2,11,cháo,N,O,10,nmod
2,12,ngon,A,O,10,nmod
2,18,đi,V,O,3,vmod
2,19,đổ,V,O,18,vmod
2,20,nước_tiểu,N,O,19,dob
2,21,vào,V,O,18,vmod
2,23,anh,N,O,24,sub
2,24,xem,V,O,3,vmod
2,30,nhẫn,N,O,31,sub
2,31,chịu,V,O,27,conj
2,3,chồng,N,O,2,nmod
2,4,nghe,V,O,0,root
2,5,thấy,V,O,4,vmod
2,8,đỏ,A,O,7,dep
2,9,mặt,N,O,7,pob
2,11,anh,N,O,13,sub
2,13,đứng,V,O,4,vmod
2,14,dậy,V,O,13,vmod
2,16,tiến,V,O,15,conj
2,20,trai,N,O,18,nmod
2,4,Ngẫm,V,O,0,root
2,7,đứng,V,O,6,conj
2,9,ngoài,N,O,8,pob
2,10,cuộc,N,O,9,nmod
2,16,giữ,V,O,12,conj
2,18,tâm_thái,N,O,16,dob
2,19,hoà,A,O,18,nmod
2,20,ái,N,O,19,amod
2,2,người,N,O,7,sub
2,4,cuộc,N,O,3,pob
2,7,khó,A,O,0,root
2,8,giữ,V,O,7,vmod
2,10,bình_tĩnh,A,O,8,vmod
2,3,nên,V,O,0,root
2,4,vội_vàng,V,O,3,vmod
2,5,đánh_giá,V,O,4,vmod
2,10,bạn,N,O,12,sub
2,12,nằm,V,O,9,conj
2,14,hoàn_cảnh,N,O,13,pob
2,5,Lão,N,O,4,nmod
2,6,hoà_thượng,A,O,7,vmod
2,7,hỏi,V,O,0,root
2,8,tiểu,V,O,7,vmod
2,9,hoà_thượng,A,O,8,vmod
2,13,con,N,O,14,sub
2,14,tiến,V,O,12,conj
2,15,lên,V,O,14,vmod
2,17,bước,N,O,18,sub
2,18,là,V,O,15,dep
2,19,chết,V,O,18,vmod
2,21,lùi,V,O,7,vmod
2,24,bước,N,O,22,pob
2,26,chết,V,O,24,nmod
2,29,con,N,O,31,sub
2,31,làm,V,O,7,dep
2,36,Tiểu,Np,O,35,nmod
2,37,hoà_thượng,V,O,7,dep
2,39,trả_lời,V,O,37,vmod
2,42,Con,Np,O,41,nmod
2,44,đi,V,O,39,vmod
2,45,sang,V,O,44,vmod
2,46,đường,N,O,45,pob
2,47,bên,N,O,46,nmod
2,48,cạnh,N,O,47,nmod
2,53,Ngẫm,Np,O,52,nmod
2,55,Khi,N,O,52,tmp
2,56,gặp,V,O,55,nmod
2,57,phải,V,O,56,vmod
2,58,tình_thế,A,O,57,vmod
2,64,đứng,V,O,61,conj
2,67,góc_độ,N,O,65,pob
2,68,khác,A,O,67,nmod
2,70,suy_xét,V,O,69,vmod
2,71,vấn_đề,N,O,70,dob
2,74,chắc_chắn,A,O,77,dep
2,75,bạn,N,O,77,sub
2,77,tìm,V,O,73,conj
2,80,hướng,N,O,77,dob
2,81,đi,V,O,80,nmod
2,82,mới,A,O,80,nmod
2,1,,N,O,0,root
2,2,st,A,O,1,nmod
2,40,SIÊU,Ny,O,39,nmod
2,41,TIẾT_KIỆM,Ny,O,39,nmod
2,43,WakaVIP,Np,O,39,nmod
2,48,ngày,N,O,46,nmod
2,49,đọc,V,O,48,nmod
2,50,MỌI,Ny,O,48,nmod
2,51,CUỐN,Ny,O,48,nmod
2,52,SÁCH,Ny,O,51,nmod
2,53,bạn,N,O,54,sub
2,54,thích,V,O,49,vmod
2,57,Soạn,Np,O,56,nmod
2,59,gửi,V,O,0,root
2,63,Hotline,Np,O,62,nmod
2,71,wakacafesach,N,O,59,dob
3,1,Mèo,N,O,3,sub
3,2,méo,A,O,1,nmod
3,3,meo,V,O,0,root
3,4,mèo,N,O,3,dob
3,8,thèm,V,O,3,dep
3,9,nhìn,V,O,8,vmod
3,2,Photo,Np,B-PER,1,nmod
3,4,Hứa_Quý_Long,Np,B-PER,1,nmod
4,1,Truyền_thông,N,O,3,sub
4,2,Trung_Quốc,Np,B-LOC,1,nmod
4,3,nói,V,O,0,root
4,4,nước,N,O,3,dob
4,8,lui,V,O,3,vmod
4,9,bước,N,O,8,dob
4,11,viêc,N,O,10,pob
4,12,bảo,V,O,8,vmod
4,13,vê,V,O,12,vmod
4,15,lợi_ích,N,O,13,dob
4,19,khu_vực,N,O,18,pob
4,21,bối_cảnh,N,O,20,pob
4,22,Hải_quân,N,O,21,nmod
4,23,Hoa_Kỳ,Np,B-LOC,21,nmod
4,24,triển_khai,V,O,15,nmod
4,25,cùng,A,O,24,vmod
4,26,lúc,N,O,25,amod
4,28,nhóm,N,O,24,dob
4,29,hàng_không_mẫu_hạm,N,O,28,nmod
4,31,Biển_Đông,Np,B-LOC,30,pob
4,3,Hoàn_cầu,Np,O,2,nmod
4,4,Thời,N,O,2,tmp
4,5,báo,N,O,4,nmod
4,6,nói,V,O,0,root
4,7,việc,N,O,6,dob
4,8,Hoa_Kỳ,Np,B-LOC,7,nmod
4,9,triển_khai,V,O,7,nmod
4,12,tàu,N,O,11,nmod
4,13,hùng,A,O,11,nmod
4,14,hâu,V,O,11,nmod
4,16,vùng_biển,N,O,15,pob
4,17,gần,A,O,16,nmod
4,18,Trung_Quốc,Np,B-LOC,16,nmod
4,19,được,V,O,6,vmod
4,20,hiểu,V,O,19,vmod
4,22,nghĩa,N,O,21,pob
4,23,nhằm,V,O,20,prp
4,24,đưa,V,O,23,vmod
4,25,ra,V,O,24,adv
4,26,lời,N,O,24,dob
4,27,cảnh_cáo,V,O,26,nmod
4,29,Trung_Quốc,Np,B-LOC,28,pob
4,31,cho,V,O,30,conj
4,32,thấy,V,O,31,vmod
4,33,Hoa_Kỳ,Np,B-LOC,35,sub
4,35,thể,V,O,31,vmod
4,36,hiên,N,O,35,dob
4,37,ý_định,N,O,36,nmod
4,38,giành,V,O,36,nmod
4,39,quyền,N,O,38,dob
4,41,bá_chủ,N,O,39,nmod
4,43,chính_trị,N,O,42,pob
4,46,khu_vực,N,O,45,pob
5,1,GIÁ,Ny,O,18,sub
5,2,LẺ,Ny,O,1,nmod
5,3,GẦN,Ny,O,1,nmod
5,4,NHƯ,Ny,O,1,nmod
5,5,GIÁ,Ny,O,1,nmod
5,6,BUÔN,Ny,O,5,nmod
5,8,IB,Ny,O,1,nmod
5,9,ĐỂ,Ny,O,1,nmod
5,10,ĐƯỢC,Ny,O,1,nmod
5,11,GIÁ,Ny,O,1,nmod
5,12,RẺ,Ny,O,1,nmod
5,13,NHẤT,Ny,O,1,nmod
5,16,Camera,Np,O,15,nmod
5,18,dây,A,O,0,root
5,21,cần,V,O,18,dep
5,22,đầu,N,O,21,dob
5,23,thu,N,O,22,nmod
5,26,cần,V,O,18,dep
5,27,ổ_cứng,N,O,26,dob
5,30,phát_sinh,V,O,18,dep
5,31,chi_phí,N,O,30,dob
5,32,phụ,A,O,31,nmod
5,35,cần,V,O,18,dep
5,36,cắm,V,O,35,vmod
5,37,điện,N,O,36,dob
5,38,là,V,O,35,vmod
5,39,chạy,V,O,38,vmod
5,42,Tác_Dụng,V,O,18,dep
5,44,giữ,V,O,42,vmod
5,45,Nhà,N,O,44,dob
5,47,theo_dõi,V,O,44,vmod
5,48,trẻ_em,N,O,47,dob
5,50,chăm_sóc,V,O,42,vmod
5,51,người,N,O,50,dob
5,52,già,A,O,51,nmod
5,54,theo_dõi,V,O,50,vmod
5,55,vườn_tược,N,O,54,dob
5,3,GỌI,Ny,O,1,sub
5,4,HOẶC,Ny,O,3,nmod
5,5,ZALO,Ny,O,3,nmod
5,6,SỐ,Ny,O,3,nmod
6,1,Chè,N,O,4,sub
6,2,nấm,N,O,1,nmod
6,3,tuyết,N,O,2,nmod
6,4,kết_hợp,V,O,0,root
6,6,hạt,N,O,5,pob
6,7,sen,N,O,6,nmod
6,9,tạo,V,O,8,conj
6,10,nên,V,O,9,vmod
6,12,món,N,O,10,dob
6,13,ăn,V,O,12,nmod
6,14,ngon,A,O,13,vmod
6,16,có,V,O,15,conj
6,17,tác_dụng,N,O,16,dob
6,18,bồi_bổ,V,O,17,nmod
6,19,cơ_thể,N,O,18,dob
6,21,tốt,A,O,17,nmod
6,1,Cùng,A,O,8,tmp
6,3,bếp,N,O,2,pob
6,4,làm,V,O,3,nmod
6,5,món,N,O,4,dob
6,6,chè,N,O,5,nmod
6,8,chiêu_đãi,V,O,0,root
6,9,gia_đình,N,O,8,dob
6,15,MonAnNgon,Np,O,14,nmod
6,17,EyePlusFw,Np,O,14,nmod
6,19,eyeplusmedia,N,O,14,nmod
6,55,Kênh,Np,O,54,nmod
6,56,youtube,V,O,8,dep
7,2,pha,N,O,4,sub
7,3,xử_lý,V,O,2,nmod
7,5,đẳng_cấp,N,O,3,dob
7,7,đầu_tư,V,O,2,nmod
7,8,đúng,A,O,7,tmp
7,9,lúc,N,O,8,amod
7,10,đúng,A,O,11,nmod
7,11,thời_điểm,N,O,7,tmp
8,2,pha,N,O,6,sub
8,3,xử_lý,V,O,2,nmod
8,4,gọn_nhẹ,V,O,3,vmod
8,6,xém,V,O,0,root
8,7,chút,N,O,6,dob
8,9,là,V,O,6,vmod
8,10,mất,V,O,9,vmod
8,12,chì,N,O,10,dob
8,14,chài,N,O,13,conj
8,16,D,Np,O,12,nmod
9,1,Thương,V,O,0,root
9,2,Lavie,Np,O,1,dob
10,1,Mợt,N,O,3,sub
10,2,ghê,A,O,1,nmod
10,3,ớ,V,O,0,root
10,5,v,N,O,1,nmod
10,8,KHANH,Np,O,7,nmod
10,11,Chuyện,N,O,7,nmod
10,13,Tình,Np,O,11,nmod
10,15,Cừu,Np,O,11,nmod
11,1,HOT,Ny,O,9,sub
11,2,DEAL,Ny,O,1,nmod
11,3,MÙA,Ny,O,1,nmod
11,4,MƯA,Ny,O,3,nmod
11,7,mưa,N,O,6,nmod
11,9,đến,V,O,0,root
11,11,khí,N,O,10,pob
11,12,trời,N,O,11,nmod
11,13,se_se,V,O,9,vmod
11,14,lạnh,A,O,13,vmod
11,15,mang,V,O,13,dep
11,16,theo,V,O,15,vmod
11,19,deal,N,O,16,dob
11,20,hot,A,O,19,nmod
11,21,đến,V,O,19,nmod
11,23,VnExpress_Shop,Np,B-LOC,22,pob
11,2,Tất,Np,O,1,nmod
11,3,tần,V,O,1,nmod
11,4,tật,N,O,3,dob
11,6,có,V,O,0,root
11,9,bitlydeal-hot-mua-mua,N,O,7,pob
11,11,NHẬP,Ny,O,9,nmod
11,12,MÃ,Ny,O,11,nmod
11,14,MUA,Ny,O,9,nmod
11,1,Giảm,V,O,0,root
11,2,thêm,V,O,1,vmod
11,5,đơn,N,O,4,pob
11,6,hàng,N,O,5,nmod
11,11,giảm,V,O,1,vmod
11,12,tối_đa,A,O,11,vmod
11,16,Hạn,Np,O,15,nmod
11,17,sử_dụng,V,O,14,nmod
11,23,Giao,V,O,11,vmod
11,24,hàng,N,O,23,dob
11,25,toàn_quốc,N,O,24,nmod
11,27,Tư,Np,O,24,nmod
11,28,vấn,V,O,11,vmod
11,29,hỗ_trợ,V,O,28,vmod
11,30,nhanh_chóng,A,O,29,vmod
11,32,mme,N,O,27,nmod
11,34,shopvnexpressnet,N,O,32,nmod
11,36,Hotline,Np,O,32,nmod
11,87,Sàn_TMĐT,Np,O,86,nmod
11,88,httpsshopvnexpressnet,V,O,1,vmod
11,89,trực_thuộc,V,O,88,vmod
11,90,báo,N,O,89,dob
11,91,Vnexpressnet,Np,O,90,nmod
11,94,báo,N,O,93,nmod
11,96,Việt,Np,I-MISC,95,nmod
11,98,nhiều,A,O,99,nmod
11,99,người,N,O,100,sub
11,100,xem,V,O,93,nmod
11,3,VnExpressShop,Np,O,2,nmod
12,1,Nhà_nhà,N,O,3,sub
12,2,diện,N,O,1,nmod
12,3,sắc,A,O,0,root
12,4,tím,A,O,3,amod
12,9,có,V,O,3,dep
12,14,bắt,V,O,13,vmod
12,15,trend,N,O,14,dob
12,18,giống,N,O,19,sub
12,19,giơ,V,O,17,vmod
12,20,tay,N,O,19,dob
13,4,phải,A,O,0,root
13,10,cố,V,O,4,dep
13,11,giành_giật,V,O,10,vmod
14,2,Chó,V,O,0,root
14,3,nhà,N,O,2,dob
14,4,người,N,O,3,nmod
14,7,được,V,O,2,vmod
14,8,yêu_thương,V,O,7,vmod
14,10,ngày_ngày,N,O,11,tmp
14,11,tiễn,V,O,2,dep
14,13,chủ,N,O,12,nmod
14,14,đi,V,O,12,nmod
14,15,học,V,O,14,vmod
14,19,chó,N,O,24,sub
14,20,Thanh_Hoá,Np,B-LOC,19,nmod
14,21,nhà,N,O,19,nmod
14,24,bị,V,O,17,conj
14,25,đánh,V,O,24,vmod
14,26,bả,N,O,25,dob
14,28,cyanua,N,O,27,pob
14,30,chết_như_ngả_rạ,V,O,2,vmod
14,32,đường,N,O,31,pob
15,1,Cảm_thấy,V,O,0,root
15,2,nghi_ngờ,V,O,1,vmod
15,4,tương_lai,N,O,3,pob
15,6,anh,N,O,5,pob
15,7,bạn,N,O,6,nmod
15,9,team,N,O,8,pob
15,12,chú,N,O,9,nmod
15,13,voi,N,O,12,nmod
15,14,con,N,O,12,nmod
16,1,Ơn,N,O,6,sub
16,2,giời,V,O,1,nmod
16,3,hoàng_thượng,N,O,2,dob
16,4,Trấn_Thành,Np,B-PER,3,nmod
16,1,Cám_ơn,V,O,0,root
16,2,hoàng_thượng,N,O,1,dob
16,5,vặn,V,O,1,vmod
16,6,đúng,A,O,5,vmod
16,8,đài,N,O,7,nmod
16,11,Hiền,Np,B-PER,10,pob
16,12,Hồ,Np,I-PER,11,nmod
16,13,,N,O,5,tmp
16,17,người,N,O,30,sub
16,18,xem,V,O,17,nmod
16,19,tập,N,O,18,dob
16,20,FULL,Ny,O,19,nmod
16,21,Ơn_Giời_Cậu_Đây,Np,O,19,nmod
16,27,httpsyoutubeXwKNUJwKTIo,N,O,17,nmod
16,30,hienho,V,O,1,vmod
16,32,tranhthanh,V,O,30,vmod
16,34,ongioicaudayroi,V,O,30,vmod
17,1,CÔNG_THỨC,Ny,O,10,sub
17,2,NGHÌN,Ny,O,1,nmod
17,3,ĐƠN,Ny,O,1,nmod
17,4,VỚI,Ny,O,1,nmod
17,5,SHOPEE,Ny,O,1,nmod
17,6,FEED,Ny,O,5,nmod
17,9,Tuyệt_chiêu,Np,O,8,nmod
17,10,giúp,V,O,0,root
17,11,tăng,V,O,10,vmod
17,12,tỉ_lệ,N,O,11,dob
17,13,chốt,V,O,12,nmod
17,14,đơn,N,O,13,dob
17,17,đơn_giản,A,O,10,vmod
17,20,phải,A,O,21,nmod
17,23,biết,V,O,18,conj
17,24,làm,V,O,23,vmod
17,2,Xem,V,O,0,root
17,6,áp_dụng,V,O,5,conj
17,7,công_thức,A,O,9,nmod
17,9,đơn,N,O,6,dob
17,10,vào_cuộc,V,O,9,nmod
17,11,thi,V,O,10,vmod
17,12,ĐĂNG,Ny,O,10,dob
17,13,SHOPEE,Ny,O,12,nmod
17,14,FEED,Ny,O,13,nmod
17,16,TIỆN_ÍCH,Ny,O,12,nmod
17,18,TĂNG,Ny,O,9,nmod
17,19,ĐƠN,Ny,O,9,nmod
17,3,Đăng_ký,V,O,0,root
17,8,Xem,V,O,3,vmod
17,9,thông_tin,N,O,8,dob
17,10,cuộc,N,O,9,nmod
17,11,thi,V,O,10,nmod
17,18,Thời_gian,N,O,15,nmod
17,19,diễn,V,O,18,nmod
17,23,ngày,N,O,22,pob
17,58,Tải,Np,O,57,nmod
17,59,ứng_dụng,V,O,3,vmod
17,60,Shopee,Np,O,59,dob
17,62,bắt_đầu,V,O,61,vmod
17,63,mua_sắm,V,O,62,vmod
17,65,httpsshopeevnUngdungmuasamShopee,N,O,68,sub
17,67,Hướng_dẫn,Np,O,65,nmod
17,68,mua,V,O,59,vmod
17,69,hàng,N,O,68,dob
17,71,httpsshopeevnHuongdanmuahang,N,O,69,nmod
17,73,Xem,V,O,68,vmod
17,74,vui,A,O,73,vmod
17,76,ngày,N,O,74,tmp
17,78,săn,V,O,77,conj
17,79,voucher,N,O,78,dob
17,80,hấp_dẫn,V,O,78,vmod
17,82,httpsshopeevntiktok,V,O,80,vmod
18,1,Ngày,N,O,3,tmp
18,2,đầu,N,O,1,nmod
18,3,về,V,O,0,root
18,4,làm,V,O,3,vmod
18,5,dâu,N,O,4,dob
18,11,vime,N,O,9,nmod
19,1,Có,V,O,0,root
19,3,chuyện,N,O,1,dob
19,4,hôm_nay,N,O,3,nmod
19,5,ăn,V,O,3,nmod
19,8,ngày,N,O,11,tmp
19,11,nghĩ,V,O,7,conj
19,12,đau_đầu,A,O,11,vmod
20,1,Đền_tội,V,O,0,root
21,2,Hà,Np,B-PER,1,nmod
21,3,cho,V,O,0,root
21,4,biết,V,O,3,vmod
21,7,muốn,V,O,3,vmod
21,8,đợi,V,O,7,vmod
21,10,con,N,O,8,dob
21,11,lớn,V,O,10,nmod
21,12,lên,V,O,11,vmod
21,15,nói,V,O,13,conj
21,17,là,V,O,15,vmod
21,18,bố,N,O,17,dob
21,1,Ủa,N,O,0,root
21,3,tính,N,O,1,nmod
21,4,cắm_sừng,V,O,3,nmod
21,5,ông,N,O,4,dob
21,6,chồng,N,O,5,nmod
21,8,khi,N,O,7,pob
21,9,con,N,O,12,sub
21,10,lớn,A,O,9,nmod
21,12,á,V,O,8,nmod
21,4,MNews,Np,O,3,nmod
22,2,biết,V,O,0,root
22,4,makeup,V,O,2,vmod
22,9,đời,N,O,8,pob
22,10,xinh,A,O,9,nmod
22,13,,Ny,O,8,nmod
22,14,,Ny,O,8,nmod
23,1,Ông,N,O,3,sub
23,3,là,V,O,0,root
23,4,người,N,O,3,dob
23,5,có,V,O,4,nmod
23,6,nhiều,A,O,7,nmod
23,7,con,N,O,5,dob
23,8,làm,V,O,7,nmod
23,9,vua,N,O,8,dob
23,10,nhất,A,O,9,nmod
23,12,lịch_sử,N,O,11,pob
23,13,Việt_Nam,Np,B-LOC,12,nmod
25,1,Được,V,O,0,root
25,2,coi,V,O,1,vmod
25,5,tôm,N,O,6,sub
25,6,bay,V,O,1,vmod
25,11,châu_chấu,N,O,10,nmod
25,12,có,V,O,10,nmod
25,13,nguồn_gốc,N,O,12,dob
25,15,khắp,A,O,14,dep
25,17,cánh,N,O,15,amod
25,18,đồng,N,O,17,nmod
25,19,thôn_quê,N,O,17,nmod
25,20,trở_thành,V,O,8,dep
25,21,món,N,O,20,dob
25,22,nhậu,V,O,21,nmod
25,23,đắt_đỏ,A,O,21,nmod
25,25,nhà_hàng,N,O,24,pob
25,27,giá,N,O,26,pob
25,32,đĩa,N,O,30,nmod
25,1,Việc,N,O,4,sub
25,2,săn_bắt,V,O,1,nmod
25,3,châu_chấu,N,O,2,dob
25,4,góp_phần,V,O,0,root
25,5,bảo_vệ,V,O,4,vmod
25,6,mùa_màng,N,O,5,dob
25,8,tăng,V,O,7,conj
25,9,thêm,V,O,8,vmod
25,10,thu_nhập,N,O,8,dob
25,12,người_dân,N,O,11,pob
26,1,Ngoài,N,O,0,xmnr
26,2,đời,N,O,1,nmod
26,3,rõ,A,O,1,nmod
26,4,xinh,A,O,3,amod
26,6,anh,N,O,7,sub
26,7,quay_phim,V,O,1,nmod
26,8,quay,V,O,7,vmod
26,9,kỳ,N,O,8,dob
27,2,Pink_Day,Np,B-PER,1,nmod
27,6,Đây,Np,O,5,nmod
27,7,là,V,O,0,root
27,10,khi,N,O,30,tmp
27,12,bạn,N,O,11,nmod
27,13,thân,A,O,11,nmod
27,14,kêu,V,O,10,nmod
27,15,diện,N,O,14,dob
27,16,đồ,N,O,15,nmod
27,17,hường,N,O,16,nmod
27,18,sương,N,O,16,nmod
27,19,sương,N,O,16,nmod
27,20,ra,V,O,14,vmod
27,21,Bờ_Rờ,Np,O,20,loc
27,22,đầu,N,O,21,nmod
27,23,hẽm,N,O,22,nmod
27,24,ăn,V,O,20,prp
27,25,kem,N,O,24,dob
27,27,thứ,N,O,44,sub
27,30,tuần,V,O,7,dep
27,34,Mặc,V,O,7,vmod
27,35,đồ,N,O,34,dob
27,36,hường,N,O,35,nmod
27,38,đuợc,V,O,37,vmod
27,39,hưởng,V,O,38,vmod
27,40,mua,V,O,39,vmod
27,41,lớn,A,O,40,vmod
27,42,hốt,V,O,40,vmod
27,43,nhỏ,A,O,42,vmod
27,44,áp_dụng,V,O,7,dep
27,46,kem,N,O,45,pob
27,47,viên,V,O,46,nmod
27,49,thức,V,O,48,conj
27,50,uống,V,O,49,vmod
27,51,lạnh,A,O,50,vmod
27,52,nhaaa,N,O,49,dob
27,56,baskinrobbins,N,O,54,nmod
27,59,pinkday,N,O,58,nmod
27,62,ngayhongzuithiet,V,O,7,dep
28,1,Idol,N,O,6,sub
28,4,bắp,N,O,2,pob
28,7,Ngọc_Trinh,Np,B-PER,6,dob
29,1,Thèm,V,O,0,root
29,3,chuyến,N,O,1,dob
29,4,đi,V,O,3,nmod
29,5,chơi,V,O,4,vmod
29,6,xa,A,O,5,vmod
29,8,người_yêu,N,O,7,conj
29,12,Ảnh,Np,O,11,nmod
29,14,Bảo_Huyên,Np,B-PER,11,nmod
29,17,HP,Np,O,16,nmod
30,1,Đúng,A,O,6,adv
30,6,bước,V,O,0,root
30,8,bẫy,N,O,7,pob
30,4,wakaquotes,N,O,1,dep
31,2,vui,A,O,0,root
31,4,đứt,V,O,0,root
31,5,dây,N,O,4,dob
31,6,đàn,N,O,5,nmod
31,1,Đúng,A,O,0,root
31,4,người,N,O,7,sub
31,5,tính,V,O,4,nmod
31,7,bằng,A,O,1,amod
31,10,tính,N,O,9,nmod
32,1,Hỏi,V,O,0,root
32,2,chấm,V,O,1,vmod
32,5,T,Np,O,4,nmod
33,1,Mặc,V,O,0,root
33,3,đầm,N,O,2,nmod
33,6,người,N,O,5,pob
33,9,làm,V,O,1,vmod
33,11,lòng,N,O,9,dob
33,14,người,N,O,11,nmod
33,18,chị,N,O,9,voc
33,5,phẩm,N,O,7,sub
33,7,xịn,A,O,11,prd
33,10,đẹp,A,O,7,amod
34,1,Cùng,A,O,2,vmod
34,2,đón,V,O,0,root
34,3,chờ,V,O,2,vmod
34,4,ngày,N,O,3,tmp
34,9,có,V,O,2,dep
34,11,bất_ngờ,N,O,9,dob
34,12,đáng,V,O,11,nmod
34,13,yêu,V,O,12,vmod
34,15,đến,V,O,13,vmod
34,17,vị_trí,N,O,16,pob
34,18,Gia_đình,N,O,17,nmod
34,19,Xoài,Np,O,18,nmod
34,21,cuộc,N,O,20,pob
34,22,đua,V,O,21,nmod
34,23,xé,V,O,21,nmod
34,24,nhãn,N,O,23,dob
34,25,trúng,V,O,22,vmod
34,29,lận,V,O,11,nmod
34,32,bạn,N,O,25,dob
34,2,,Np,O,1,nmod
34,36,Nhanh,Np,O,35,nmod
34,37,tay,N,O,35,nmod
34,38,tải,V,O,1,nmod
34,39,App_MEGA,Np,O,1,nmod
34,44,Website,Np,O,43,nmod
34,46,httpswwwmegavn,N,O,43,nmod
34,47,Tổng,N,O,46,nmod
34,48,đài,N,O,47,nmod
34,51,,N,O,1,nmod
34,52,Email,Np,O,51,nmod
34,54,hotromegavn,N,O,1,nmod
34,58,MEGA,Ny,O,54,nmod
34,61,tailatrung,A,O,58,nmod
34,63,xengaytrunglien,N,O,60,nmod
34,65,hon,N,O,63,nmod
34,67,trieugiai,N,O,65,nmod
34,69,trung,A,O,67,nmod
34,71,ty,N,O,1,nmod
35,1,Cuộc_đời,N,O,2,sub
35,2,thật,A,O,0,root
35,4,éo_le,A,O,2,amod
35,6,có,V,O,2,dep
35,7,khi,N,O,6,tmp
35,9,phải,V,O,7,nmod
35,10,chuối,N,O,9,dob
35,12,nải,N,O,15,sub
35,15,là,V,O,13,conj
35,16,chuối,N,O,15,dob
35,18,buồng,N,O,16,nmod
36,1,Được,V,O,0,root
37,1,Thiếu,V,O,0,root
37,5,thiếu,A,O,1,dep
37,11,Yên_tâm,Np,O,10,nmod
37,12,lướt,V,O,1,vmod
37,14,phà,N,O,13,nmod
37,15,phà,N,O,13,nmod
37,18,nhà,N,O,17,pob
37,20,lo,V,O,12,vmod
37,21,mạng,N,O,20,dob
37,22,giật,V,O,21,nmod
37,23,lag,A,O,20,vmod
37,25,bạn,N,O,20,voc
37,2,Chọn,Np,O,1,nmod
37,3,mua,V,O,0,root
37,5,SIM,Ny,O,3,dob
37,6,Thần_Tám,Np,O,5,nmod
37,9,nhận,V,O,3,vmod
37,11,ưu_đãi,V,O,9,vmod
37,13,HOT,Ny,O,11,dob
37,15,,N,O,14,pob
37,20,Lướt,N,O,22,sub
37,21,web,Ny,O,20,nmod
37,22,thả,V,O,9,vmod
37,23,ga,N,O,22,dob
37,24,cùng,A,O,23,nmod
37,26,tốc_độ,N,O,22,dob
37,27,cao,A,O,26,nmod
37,29,ngày,N,O,26,nmod
37,31,miễn_phí,V,O,30,conj
37,32,gọi,V,O,31,vmod
37,33,nội,N,O,32,dob
37,34,mạng,N,O,33,nmod
37,36,iTel,Np,O,3,dob
37,38,Vinaphone,Np,B-ORG,36,nmod
37,3,Giảm,V,O,0,root
37,4,thẳng,A,O,3,vmod
37,6,khi,N,O,3,tmp
37,7,mua,V,O,6,nmod
37,8,kèm,V,O,7,vmod
37,9,máy,N,O,8,dob
37,11,còn,V,O,6,nmod
37,3,Phiếu,N,O,4,sub
37,4,mua,V,O,0,root
37,5,hàng,N,O,4,dob
37,7,mua,V,O,4,vmod
37,9,dán,V,O,8,nmod
37,10,màn_hình,N,O,8,nmod
37,3,Kho_SIM,N,O,0,root
37,6,số,N,O,3,prd
37,7,cực,A,O,6,nmod
37,8,đẹp,A,O,7,amod
37,10,hợp,V,O,6,nmod
37,11,phong_thuỷ,N,O,10,dob
37,13,hợp,V,O,10,vmod
37,14,mạng,N,O,13,dob
37,16,hợp,V,O,14,nmod
37,17,tuổi,N,O,16,dob
37,19,tiện,A,O,24,loc
37,20,đường,N,O,19,amod
37,21,kinh_doanh,V,O,20,nmod
37,23,bạn,N,O,24,sub
37,24,lựa_chọn,V,O,22,dep
37,27,Thần_Tài,Np,O,0,root
37,29,Phú_Quý,Np,B-LOC,27,nmod
37,31,Tam_Hoa,Np,B-PER,27,nmod
37,33,Phát_Lộc,Np,B-PER,27,nmod
37,35,Năm,Np,B-PER,27,nmod
37,36,Sinh,Np,I-PER,35,nmod
37,38,Số,N,O,27,nmod
37,39,tiến,V,O,38,nmod
37,41,Gánh,Np,O,27,nmod
37,43,Đảo,N,O,27,nmod
37,45,Ông_Địa,Np,B-PER,3,nmod
37,4,Ghé_FPT_Shop,Np,O,3,nmod
37,5,nhanh,A,O,0,root
37,9,httpbitlyFPTShop_SIMSoDep,N,O,5,amod
37,12,FPTShop,Np,O,11,nmod
37,14,SIM,Ny,O,11,nmod
37,16,Itelecom,Np,O,14,nmod
37,18,Vinaphone,Np,B-ORG,14,nmod
38,1,NAM_PHI,Ny,B-LOC,0,dir
38,2,CÔNG,Ny,O,1,nmod
38,3,NGƯỜI,Ny,O,1,nmod
38,4,ANH,Ny,O,1,nmod
38,5,SẮP,Ny,O,1,nmod
38,6,QUAY,Ny,O,1,nmod
38,7,LẠI,Ny,O,1,nmod
38,8,CUỘC_SỐNG,Ny,O,1,nmod
38,9,BÌNH_THƯỜNG,Ny,O,1,nmod
38,10,SAU,Ny,O,1,nmod
38,11,THỜI_GIAN,Ny,O,1,nmod
38,12,ĐIỀU_TRỊ,Ny,O,1,nmod
38,14,TẠI,Ny,O,1,nmod
38,15,VIỆT_NAM,Ny,O,1,nmod
38,20,Sáng,N,O,1,nmod
38,23,đại_diện,N,O,28,sub
38,24,Bệnh_viện,N,B-ORG,23,nmod
38,25,Chợ_Rẫy,Np,I-ORG,24,nmod
38,26,TP,Ny,I-ORG,24,nmod
38,27,HCM,Np,I-ORG,26,nmod
38,28,cho,V,O,0,root
38,29,biết,V,O,28,vmod
38,32,ngày,N,O,30,pob
38,33,cai,V,O,32,nmod
38,34,ECMO,Ny,O,33,dob
38,36,bệnh_nhân,N,O,32,nmod
38,39,nam_phi,N,B-LOC,32,nmod
38,40,công,N,O,39,nmod
38,42,Anh,Np,I-MISC,41,nmod
38,44,tiếp_tục,V,O,28,vmod
38,45,có,V,O,44,vmod
38,46,diễn_tiến,N,O,45,dob
38,47,sức_khoẻ,N,O,46,nmod
38,48,khả_quan,A,O,46,nmod
38,1,Cụ_thể,A,O,9,dep
38,4,tối,N,O,3,pob
38,5,hôm_qua,N,O,4,nmod
38,7,bệnh_nhân,N,O,9,sub
38,9,đứng,V,O,0,root
38,11,tập,V,O,10,conj
38,12,đi,V,O,11,vmod
38,14,sự,N,O,13,pob
38,15,trợ_giúp,V,O,14,nmod
38,17,nhân_viên,N,O,16,pob
38,18,y_tế,N,O,17,nmod
38,6,bệnh_nhân,N,O,8,sub
38,8,có,V,O,0,root
38,10,ngày,N,O,8,dob
38,11,điều_trị,V,O,10,nmod
38,13,Bệnh_viện,N,B-ORG,12,pob
38,14,Bệnh,N,I-ORG,13,nmod
38,15,nhiệt_đới,N,I-ORG,14,nmod
38,16,TP,Ny,I-ORG,13,nmod
38,17,HCM,Np,I-ORG,16,nmod
38,19,chi_phí,N,O,21,det
38,20,ước_tính,V,O,19,nmod
38,21,khoảng,N,O,16,iob
38,2,,Np,O,1,nmod
38,3,Tính,V,O,0,root
38,7,bệnh_nhân,N,O,10,sub
38,10,trải,V,O,3,vmod
38,11,qua,V,O,10,vmod
38,13,ngày,N,O,10,tmp
38,14,điều_trị,V,O,13,nmod
38,16,hiện,N,O,17,tmp
38,17,là,V,O,3,dep
38,18,bệnh_nhân,N,O,17,dob
38,19,Covid-,Ny,O,18,nmod
38,20,có,V,O,18,nmod
38,21,số,N,O,20,dob
38,22,ngày,N,O,21,nmod
38,23,điều_trị,V,O,21,nmod
38,24,dài,A,O,23,vmod
38,27,nước,N,O,26,pob
38,4,bệnh_nhân,N,O,5,sub
38,5,được,V,O,0,root
38,6,điều_trị,V,O,5,vmod
38,8,Bệnh_viện,N,B-ORG,7,pob
38,9,bệnh,N,I-ORG,8,nmod
38,10,Nhiệt_đới,N,I-ORG,9,nmod
38,11,TP,Ny,I-ORG,9,nmod
38,12,HCM,Np,I-ORG,11,nmod
38,14,ngày,N,O,13,pob
38,2,chiều,N,O,1,pob
38,5,bệnh_nhân,N,O,6,sub
38,6,được,V,O,0,root
38,7,điều_trị,V,O,6,vmod
38,9,khoa,N,B-ORG,8,pob
38,10,Hồi_sức,Np,I-ORG,9,nmod
38,11,tích_cực,A,I-ORG,9,nmod
38,13,Bệnh_viện,N,B-ORG,9,nmod
38,14,Chợ_Rẫy,Np,I-ORG,13,nmod
38,3,vime,N,O,0,root
39,2,Sĩ_Thanh,Np,B-PER,3,sub
39,3,tìm,V,O,0,root
39,7,chủ_nhân,N,O,6,nmod
39,11,vàng,N,O,10,nmod
39,12,đầu_tiên,A,O,10,nmod
39,14,chương_trình,N,O,13,pob
39,16,Xé_Ngay_Trúng_Liền,Np,O,14,nmod
39,18,Hơn,A,O,20,nmod
39,20,Triệu_Giải,Np,O,3,loc
39,22,Trúng,Np,O,20,nmod
39,24,Tỷ,N,O,16,nmod
39,29,giải_thưởng,N,O,24,dob
39,30,giá_trị,N,O,29,nmod
39,31,khác,A,O,30,nmod
39,3,Nhấn,Np,O,2,nmod
39,5,link,V,O,0,root
39,6,tải,N,O,5,dob
39,7,app,N,O,6,nmod
39,8,Mega,Np,O,7,nmod
39,9,về,V,O,5,vmod
39,11,có,V,O,10,vmod
39,12,cơ_hội,N,O,11,dob
39,13,là,V,O,12,nmod
39,14,người,N,O,13,vmod
39,15,trúng,V,O,14,nmod
39,17,vàng,N,O,15,vmod
39,18,tiếp_theo,V,O,14,nmod
39,20,httpsyeahnetdownload-mega,N,O,12,nmod
39,23,XeNgayTrungLien,Np,O,22,nmod
39,25,Hon,Np,O,12,nmod
39,27,TrieuGiai,Np,O,12,nmod
39,29,Trung,Np,O,12,nmod
39,31,Ty,Np,O,12,nmod
39,33,Mega,Np,O,12,nmod
39,36,TaiLaTrung,Np,O,12,nmod
40,3,sách,N,O,2,nmod
40,4,quan_trọng,A,O,2,nmod
40,6,Napoleon_Hills,Np,B-PER,5,pob
40,9,tựa,N,O,12,sub
40,10,đề,N,O,9,nmod
40,12,là,V,O,0,root
40,14,Think,Np,O,13,nmod
40,16,Grow,Np,O,13,nmod
40,23,có,V,O,18,conj
40,26,đặc_biệt,A,O,24,nmod
40,29,quan_trọng,A,O,28,nmod
40,31,là,V,O,28,nmod
40,32,Grow_RICH,Np,O,31,vmod
40,1,Trở_nên,N,O,0,root
40,2,giàu_có,A,O,1,nmod
40,2,phải,V,O,0,root
40,3,Grow_Happy,Np,B-PER,2,dob
40,5,Grow_Peaceful,Np,B-PER,3,nmod
40,7,but,V,O,3,nmod
40,8,Grow_RICH,Np,O,7,dob
40,1,Tựa,N,O,7,sub
40,2,đề,V,O,1,nmod
40,4,sách,N,O,3,nmod
40,6,Dale_Canergie,Np,B-PER,5,pob
40,7,là,V,O,0,root
40,9,How,Np,O,8,nmod
40,10,to,A,O,8,nmod
40,11,Win_Friends,Np,O,10,amod
40,13,Influence_People,Np,O,12,conj
40,16,Cách,V,O,7,vmod
40,18,kết,V,O,17,vmod
40,19,Bạn,N,O,18,dob
40,21,Ảnh_hưởng,V,O,20,conj
40,22,người,N,O,21,dob
40,23,khác,A,O,22,nmod
40,2,,Np,O,1,nmod
40,3,Nhìn,V,O,0,root
40,5,cú,N,O,3,dob
40,6,bẻ_lái,V,O,5,nmod
40,4,xem,V,O,0,root
40,2,Xem,V,O,0,root
40,3,thêm,V,O,2,vmod
40,4,nhiều,A,O,5,nmod
40,6,khác,A,O,5,nmod
40,8,kênh,N,O,7,pob
40,9,Youtube,Np,O,8,nmod
40,10,Nguyễn_Hữu_Trí,Np,B-PER,8,nmod
41,1,Đúng,A,O,0,root
41,3,phụ_nữ,N,O,4,sub
41,4,yêu,V,O,1,amod
41,6,tai,N,O,5,pob
41,1,Cậu,N,O,3,sub
41,3,nói,V,O,0,root
41,5,lời,N,O,3,dob
41,6,ngon_ngọt,A,O,5,nmod
41,7,là,V,O,5,nmod
41,8,tội,N,O,7,dob
41,9,đánh,V,O,8,nmod
41,10,vợ,N,O,9,dob
41,13,tòm_tem,N,O,8,nmod
41,16,người,N,O,15,pob
41,17,làm,V,O,16,nmod
41,19,được,V,O,3,vmod
41,20,tẩy,V,O,19,vmod
41,21,sạch,A,O,20,vmod
41,2,,Np,O,1,nmod
41,4,Click,Np,O,1,nmod
41,5,XEM,Ny,O,1,nmod
41,6,FULL,Ny,O,5,nmod
41,8,httpsbitlyGNGT_FULLTập,N,O,1,nmod
41,10,Đón,Np,O,8,nmod
41,11,xem,V,O,0,root
41,12,Gạo,Np,O,11,dob
41,13,Nếp_Gạo_Tẻ,Np,O,12,nmod
41,15,Phần,N,O,12,nmod
41,18,lúc,N,O,17,tmp
41,20,Thứ,N,O,18,nmod
41,23,Thứ,N,O,20,nmod
41,25,trên,N,O,23,nmod
41,26,ứng_dụng,V,O,15,nmod
41,28,VieON,Np,O,27,nmod
41,31,kênh_truyền_hình,N,O,29,conj
41,33,VieChannelHTV,Np,O,31,nmod
41,36,VieGIẢITRÍ,Np,O,31,nmod
41,38,Đặc,Np,O,31,nmod
41,39,biệt,A,O,31,nmod
41,41,đăng_ký,V,O,11,vmod
41,42,VieON_VIP,Np,O,41,dob
41,44,xem,V,O,43,vmod
41,47,tập,N,O,45,pob
41,48,phát_sóng,V,O,47,nmod
41,50,tuần,N,O,48,tmp
41,61,Phim,Np,O,60,nmod
41,62,Gạo_Nếp,V,O,11,vmod
41,63,Gạo_Tẻ,Np,O,62,dob
41,65,Phần,N,O,60,nmod
41,67,thuộc,V,O,65,nmod
41,68,bản_quyền,N,O,67,dob
41,70,VieON,Np,O,69,pob
41,74,GạoNếpGạoTẻ,Np,O,73,nmod
41,76,Phần,N,O,73,nmod
41,79,PhimViệt,Np,O,73,nmod
41,83,ThuýNgân,Np,O,82,nmod
41,85,TrungDũng,Np,O,73,nmod
41,87,SongLuân,Np,O,73,nmod
41,89,ST,Ny,O,73,nmod
41,91,TườngVi,Np,O,73,nmod
41,93,LêKhánh,Np,O,73,nmod
41,95,HuỳnhĐông,Np,O,73,nmod
41,97,Puka,Np,O,73,nmod
41,99,PhươngHằng,Np,O,73,nmod
41,101,Jun,Np,O,73,nmod
41,103,VõĐiềnGiaHuy,Np,O,73,nmod
41,105,KhánhLinh,Np,O,73,nmod
41,107,TúVi,Np,O,73,nmod
41,109,TrịnhKimChi,Np,O,73,nmod
41,111,NgânQuỳnh,Np,O,73,nmod
42,1,Tối,N,O,3,tmp
42,3,có,V,O,0,root
42,4,tập,N,O,3,dob
42,2,Coi,Np,O,1,nmod
42,4,giải_thích,V,O,3,conj
42,5,dùm,N,O,4,dob
42,6,Thơ,Np,O,5,nmod
42,9,hiểu,V,O,7,conj
42,11,Thơ,Np,O,12,sub
42,12,đi,V,O,9,vmod
42,13,học,V,O,12,vmod
42,15,bị,V,O,14,conj
42,16,mời,V,O,15,vmod
42,17,phụ_huynh,N,O,16,dob
42,2,Đón,Np,O,1,nmod
42,3,xem,V,O,0,root
42,4,tập,N,O,3,dob
42,7,ứng_dụng,N,O,6,pob
42,8,POPS,Ny,O,7,nmod
42,10,tập,N,O,9,conj
42,13,kênh,N,O,12,pob
42,14,youtube,N,O,13,nmod
42,15,NamThu_Entertainment,Np,O,13,nmod
42,16,httpswwwyoutubecomchannelUC,Np,O,13,nmod
42,21,ngày,N,O,20,pob
42,23,nha,N,O,21,nmod
42,4,nhatrocoquatroiphong,A,O,6,nmod
42,8,namthu,N,O,6,nmod
43,2,cuộc,N,O,7,sub
43,3,phỏng_vấn,V,O,2,nmod
43,4,xin,V,O,2,nmod
43,5,việc,N,O,4,vmod
43,7,khiến,V,O,0,root
43,8,ứng_viên,N,O,7,dob
43,10,căng_thẳng,A,O,8,nmod
43,4,có,V,O,0,root
43,7,phỏng_vấn,V,O,6,nmod
43,9,vượt,V,O,6,nmod
43,10,ra,V,O,9,adv
43,11,ngoài,N,O,9,dob
43,12,tầm,N,O,11,nmod
43,13,kiểm_soát,V,O,12,nmod
43,15,nhà,N,O,14,pob
43,16,tuyển_dụng,V,O,15,nmod
43,20,trở_nên,V,O,18,conj
43,21,giống,A,O,20,vmod
43,24,phim,N,O,23,pob
43,25,hài,A,O,24,nmod
43,5,tin,V,O,6,conj
43,7,bạn,N,O,9,sub
43,9,thử,V,O,0,root
43,10,đọc,V,O,9,vmod
43,12,câu_chuyện,N,O,10,dob
43,14,nhớ_đời,V,O,12,nmod
43,15,,N,O,12,nmod
43,18,nhà,N,O,16,pob
43,19,tuyển_dụng,V,O,18,nmod
43,20,dưới,N,O,18,nmod
43,23,xem,V,O,22,conj
44,2,trai_trẻ,N,O,1,nmod
44,4,truyền_cảm,V,O,0,root
44,5,hứng,V,O,4,vmod
44,7,nhiều,A,O,8,nmod
44,8,bạn_bè,N,O,6,pob
44,9,cùng,A,O,8,nmod
44,10,cảnh_ngộ,N,O,9,amod
45,1,SÀI_GÒN,Ny,B-LOC,15,sub
45,2,ĐÃ,Ny,O,1,nmod
45,3,BẮT_ĐẦU,Ny,O,1,nmod
45,4,VÀO,Ny,O,1,nmod
45,5,MÙA,Ny,O,1,nmod
45,6,MƯA,Ny,O,5,nmod
45,12,Dép,Np,O,11,nmod
45,13,nhựa,N,O,11,nmod
45,14,Thái,Np,O,13,nmod
45,15,bền,A,O,0,root
45,17,nhẹ,A,O,15,amod
45,19,êm,A,O,18,conj
45,20,chân,N,O,19,amod
45,89,,Np,O,88,nmod
45,90,Khuyến_mãi,V,O,0,root
45,91,giảm,V,O,90,vmod
45,93,khi,N,O,91,dob
45,94,mua,V,O,93,nmod
45,95,cùng,A,O,94,vmod
45,96,giày,N,O,95,amod
45,97,Merly,Np,B-ORG,96,nmod
45,100,Thông_tin,N,O,90,dob
45,101,sản_phẩm,N,O,100,nmod
45,104,https,V,O,90,vmod
45,108,merlyshoescom,N,O,104,vmod
45,110,collections,N,O,108,nmod
45,112,giay-dep-thai-lan,N,O,108,nmod
45,115,Mua,Np,O,114,nmod
45,116,hàng,N,O,114,nmod
45,117,trực_tiếp,A,O,118,vmod
45,119,cửa_hàng,N,O,118,pob
45,123,httpsmerlyshoescompagesshowroom,N,O,119,nmod
45,125,Instagram,Np,O,119,nmod
45,127,httpswwwinstagramcommerly_shoes,N,O,119,nmod
45,129,Store,Np,O,127,nmod
45,133,Trường_Sa,Np,O,119,nmod
45,135,Quận,Np,B-LOC,119,nmod
45,136,,M,I-LOC,119,det
45,138,HCM,Ny,B-LOC,119,nmod
45,141,Store,Np,O,140,nmod
45,144,,M,B-LOC,145,det
45,145,Tân_Sơn_Nhì,Np,I-LOC,140,nmod
45,147,QTân,Np,B-LOC,140,nmod
45,148,Phú,Np,I-LOC,140,nmod
45,150,HCM,Np,B-LOC,148,nmod
45,153,Store,Np,O,152,nmod
45,157,Tô_Ngọc_Vân,Np,O,152,nmod
45,159,PLinh,Np,B-LOC,152,nmod
45,160,Tây,Np,I-LOC,152,nmod
45,162,QThủ,Np,B-LOC,152,nmod
45,163,Đức,Np,I-LOC,162,nmod
45,165,HCM,Np,B-LOC,163,nmod
45,168,Store,Np,O,167,nmod
45,172,Phan_Chu_Trinh,Np,O,167,nmod
45,174,PTân,Np,B-LOC,167,nmod
45,175,Lợi,Np,I-LOC,167,nmod
45,177,TP,Ny,B-LOC,167,loc
45,178,Buôn_Ma_Thuột,Np,I-LOC,177,nmod
45,180,Đắk_Lắk,Np,B-LOC,167,nmod
45,192,merly,N,O,190,nmod
45,194,giaymerly,N,O,167,nmod
45,196,Giaycongso,Np,O,194,nmod
45,198,Giày,Np,O,194,nmod
45,202,sở,N,O,200,nmod
45,204,gót,N,O,202,nmod
45,206,thấp,A,O,0,root
45,208,Merly,Np,O,207,nmod
45,211,Giày,Np,O,210,nmod
45,213,xăng,N,O,210,nmod
45,215,đan,V,O,210,nmod
45,216,_,N,O,215,dob
45,217,Merly,Np,O,216,nmod
45,220,Giày,Np,O,219,nmod
45,222,nữ,N,O,219,nmod
45,226,lớn,A,O,224,nmod
45,228,Merly,Np,O,227,nmod
46,3,Bao_dung,Np,B-PER,1,det
46,7,việc,N,O,12,sub
46,8,bao_dung,A,O,7,nmod
46,10,lỗi_lầm,N,O,9,pob
46,12,là,V,O,1,dep
46,13,nhỏ,A,O,12,vmod
46,16,đối_phương,N,O,15,pob
46,18,bạn,N,O,21,sub
46,21,thực_sự,A,O,24,vmod
46,24,yêu,V,O,23,conj
46,1,Bạn,N,O,2,sub
46,2,hợp,V,O,0,root
46,3,sống,V,O,2,vmod
46,6,là,V,O,2,vmod
46,8,in,V,O,6,vmod
46,9,a,N,O,8,dob
46,10,relationship,A,O,9,nmod
46,3,thích,V,O,0,root
46,5,lần,N,O,3,dob
46,6,tranh_cãi,V,O,5,nmod
46,8,bị,V,O,3,vmod
46,9,đay_nghiến,V,O,8,vmod
46,11,lỗi_lầm,N,O,9,dob
46,12,cũ,A,O,11,nmod
46,2,được,V,O,0,root
46,3,làm,V,O,2,vmod
46,6,phụ_nữ,N,O,9,sub
46,8,vốn,N,O,9,sub
46,9,cho,V,O,3,vmod
46,12,phụ_nữ,N,O,15,sub
46,15,giống,A,O,9,vmod
46,16,nhau,N,O,15,amod
46,18,hay,A,O,15,amod
46,19,suy_diễn,V,O,15,vmod
46,1,Điều,N,O,3,sub
46,3,xét,V,O,0,root
46,5,đặc_điểm,N,O,4,pob
46,7,giới_tính,N,O,6,pob
46,8,là,V,O,3,vmod
46,9,đúng,A,O,8,vmod
46,3,có,V,O,0,root
46,4,nghĩa,N,O,3,dob
46,6,vin,N,O,11,sub
46,8,cớ,N,O,7,pob
46,11,đưa,V,O,10,conj
46,13,chuyện,N,O,11,dob
46,14,đi,V,O,11,vmod
46,16,xa,A,O,17,prp
46,4,là,V,O,0,root
46,9,người,N,O,11,sub
46,11,nói,V,O,6,conj
46,13,có,V,O,11,vmod
46,15,nghĩa,N,O,13,dob
46,16,thôi,V,O,15,nmod
46,18,biến_tấu,V,O,15,nmod
46,19,đi,V,O,18,vmod
46,20,nhanh,A,O,19,vmod
46,1,Đàn_ông,N,O,5,tmp
46,5,dùng,V,O,0,root
46,6,từ_ngữ,N,O,5,dob
46,7,có,V,O,6,nmod
46,8,suy_nghĩ,V,O,7,vmod
46,9,một_chút,N,O,8,dob
46,11,khéo_léo,A,O,7,prd
46,13,làm,V,O,11,vmod
46,15,phụ_nữ,N,O,14,nmod
46,18,vui,A,O,13,vmod
46,20,phải,V,O,5,vmod
46,22,thiên_hạ,N,O,25,sub
46,23,thái_bình,N,O,22,nmod
46,1,Học,V,O,0,root
46,2,cách,N,O,1,dob
46,3,chấp_nhận,V,O,2,nmod
46,6,phụ_nữ,N,O,2,nmod
46,8,đàn_ông,N,O,7,conj
46,13,học,V,O,1,vmod
46,14,cách,N,O,13,dob
46,15,chấp_nhận,V,O,14,nmod
46,1,Thay_đổi,V,O,0,root
46,5,thay_đổi,V,O,3,vmod
46,8,thứ,N,O,5,dob
46,10,thay_đổi,V,O,8,nmod
46,12,bạn,N,O,13,sub
46,13,bắt_buộc,V,O,1,vmod
46,14,phải,V,O,13,vmod
46,15,lựa_chọn,V,O,14,vmod
46,2,,Np,O,1,nmod
46,3,Đọc,V,O,0,root
46,4,tiếp,V,O,3,vmod
47,2,nobroker,N,O,3,sub
47,3,noborkercom,V,O,0,root
47,4,deducted,N,O,3,dob
47,5,money,V,O,4,nmod
47,6,amounted,N,O,4,nmod
47,7,to,A,O,6,nmod
47,8,INR,Ny,O,4,nmod
47,12,automatically,N,O,8,nmod
47,13,from,V,O,12,nmod
47,14,my,N,O,13,dob
47,15,SBI,Ny,O,14,nmod
47,16,Credit_Card,Np,O,15,nmod
47,18,on,N,O,17,conj
47,19,calling,V,O,18,nmod
47,20,they,N,O,19,dob
47,21,say,V,O,20,nmod
47,22,that,N,O,20,nmod
47,24,agreed,N,O,21,dob
47,25,to,A,O,24,nmod
47,26,pay,V,O,24,nmod
47,27,it,N,O,26,dob
47,3,told,V,O,0,root
47,4,that,N,O,3,dob
47,5,INR,Ny,O,4,nmod
47,9,be,V,O,8,nmod
47,10,deducted,N,O,9,dob
47,12,the,N,O,10,nmod
47,13,plan,V,O,10,nmod
47,14,they,N,O,13,dob
47,15,are,N,O,14,nmod
47,16,offering,N,O,14,nmod
47,17,during,V,O,3,vmod
47,18,this,N,O,17,dob
47,19,COVID,Ny,O,18,nmod
48,1,GIÀY,Ny,O,70,sub
48,2,XĂNG_ĐAN,Ny,O,1,nmod
48,3,GÓT,Ny,O,1,nmod
48,4,THẤP,Ny,O,1,nmod
48,5,MERLY,Np,O,1,nmod
48,69,,Np,O,68,nmod
48,70,Giảm,V,O,0,root
48,71,thêm,V,O,70,vmod
48,73,khi,N,O,70,tmp
48,74,thanh_toán,V,O,73,nmod
48,76,VNPAY,Ny,O,75,pob
48,80,chi_nhánh,N,O,77,pob
48,82,Hotline,Np,O,81,nmod
48,88,wwwmerlyshoescom,Np,O,87,nmod
48,92,Miễn_phí,Np,O,91,nmod
48,93,vận_chuyển,V,O,70,vmod
48,95,ĐH,Ny,O,94,pob
48,100,toàn_quốc,N,O,99,pob
48,103,KH,Ny,O,102,nmod
48,104,được,V,O,70,dep
48,105,tích_luỹ,V,O,104,vmod
48,107,giá_trị,N,O,105,dob
48,108,đơn,N,O,107,nmod
48,109,hàng,N,O,108,nmod
48,111,TK,Ny,O,110,pob
48,112,VIP,Ny,O,111,nmod
48,114,theo,V,O,70,vmod
48,115,sđt,N,O,114,dob
48,116,đặt_hàng,V,O,114,prp
48,118,điểm,N,O,121,sub
48,119,tích_luỹ,V,O,118,nmod
48,120,sử_dụng,V,O,119,vmod
48,121,đổi,V,O,70,vmod
48,124,sản_phẩm,N,O,121,dob
48,126,Merly,Np,O,125,pob
48,127,cung_cấp,V,O,121,prp
48,130,SP,Ny,O,129,nmod
48,131,được,V,O,70,dep
48,132,bảo_hành,V,O,131,vmod
48,136,MERLY,Ny,O,134,nmod
48,137,SHOES,Ny,O,136,nmod
48,139,Giày,N,O,136,nmod
48,140,công_sở,N,O,139,nmod
48,142,giày,N,O,137,nmod
48,143,đồng_phục,N,O,142,nmod
48,144,,Ny,O,142,nmod
48,145,BIGSIZE,Np,O,142,nmod
48,149,Store,Np,O,136,nmod
48,153,Trường_Sa,Np,O,147,nmod
48,155,Quận,Np,B-LOC,153,nmod
48,156,,M,I-LOC,155,det
48,158,HCM,Np,B-LOC,153,nmod
48,160,Store,Np,O,153,nmod
48,163,,M,B-LOC,164,det
48,164,Tân_Sơn_Nhì,Np,I-LOC,160,nmod
48,166,QTân,Np,B-LOC,164,nmod
48,167,Phú,Np,I-LOC,164,nmod
48,169,HCM,Np,B-LOC,164,nmod
48,171,Store,Np,O,164,nmod
48,175,Tô_Ngọc_Vân,Np,O,164,nmod
48,177,PLinh,Np,B-LOC,175,nmod
48,178,Tây,Np,I-LOC,164,nmod
48,180,QThủ,Np,B-LOC,136,nmod
48,181,Đức,Np,I-LOC,164,nmod
48,183,HCM,Np,B-LOC,181,nmod
49,1,Ngày,N,O,19,tmp
49,2,bác_sĩ,N,O,3,sub
49,3,báo,V,O,1,nmod
49,4,tin,N,O,3,dob
49,7,trai,N,O,5,nmod
49,8,Nhật_Minh,Np,B-PER,5,nmod
49,9,mắc,V,O,4,nmod
49,10,ung_thư,N,O,9,dob
49,11,võng_mạc,N,O,10,nmod
49,14,Nguyễn_Thanh_Quyền,Np,B-PER,13,nmod
49,17,quẫn_trí,A,O,16,nmod
49,19,có,V,O,0,root
49,20,ý_định,N,O,19,dob
49,22,kết_thúc,V,O,20,nmod
49,23,cuộc_đời,N,O,22,dob
50,1,Lên,V,O,0,root
50,3,mẫu,N,O,1,dob
50,4,giày,N,O,3,nmod
50,5,gót,N,O,3,nmod
50,6,thấp,A,O,3,nmod
50,7,Merly,Np,O,3,nmod
50,11,Thông_tin,N,O,15,sub
50,12,sản_phẩm,N,O,11,nmod
50,15,https,V,O,1,vmod
50,19,merlyshoesco,V,O,1,vmod
50,20,ms,N,O,19,dob
50,21,earch,N,O,20,nmod
50,23,typeproduct,N,O,11,nmod
50,24,,Ny,O,23,nmod
50,25,q,N,O,11,nmod
50,28,Mua,V,O,11,nmod
50,29,hàng,N,O,28,dob
50,30,trực_tiếp,A,O,29,nmod
50,32,cửa_hàng,N,O,31,pob
50,36,httpsmerlyshoescompagesshowroom,N,O,35,nmod
50,38,Instagram,Np,O,35,nmod
50,40,httpswwwinstagramcommerly_shoes,N,O,11,nmod
50,42,Store,Np,O,40,nmod
50,46,Trường_Sa,Np,O,40,nmod
50,48,Quận,Np,B-LOC,40,nmod
50,49,,M,I-LOC,40,det
50,51,HCM,Ny,B-LOC,40,nmod
50,54,Store,Np,O,53,nmod
50,57,,M,B-LOC,58,det
50,58,Tân_Sơn_Nhì,Np,I-LOC,53,nmod
50,60,QTân,Np,B-LOC,53,nmod
50,61,Phú,Np,I-LOC,53,nmod
50,63,HCM,Np,B-LOC,61,nmod
50,66,Store,Np,O,65,nmod
50,70,Tô_Ngọc_Vân,Np,O,65,nmod
50,72,PLinh,Np,B-LOC,65,nmod
50,73,Tây,Np,I-LOC,72,nmod
50,75,QThủ,Np,B-LOC,65,nmod
50,76,Đức,Np,I-LOC,65,nmod
50,78,HCM,Np,B-LOC,76,nmod
50,81,Store,Np,O,80,nmod
50,85,Phan_Chu_Trinh,Np,O,80,nmod
50,87,PTân,Np,B-LOC,80,nmod
50,88,Lợi,Np,I-LOC,80,nmod
50,90,TP,Ny,B-LOC,53,loc
50,91,Buôn_Ma_Thuột,Np,I-LOC,90,nmod
50,93,Đắk_Lắk,Np,B-LOC,53,nmod
50,105,merly,N,O,103,nmod
50,107,giaymerly,N,O,65,nmod
50,109,Giaycongso,Np,O,107,nmod
50,111,Giày,Np,O,80,nmod
50,115,sở,N,O,113,nmod
50,117,gót,N,O,115,nmod
50,119,thấp,A,O,11,nmod
50,121,Merly,Np,O,120,nmod
50,124,Giày,Np,O,123,nmod
50,126,xăng,N,O,123,nmod
50,128,đan,V,O,65,nmod
50,129,_,N,O,80,nmod
50,130,Merly,Np,O,129,nmod
50,133,Giày,Np,O,132,nmod
50,135,nữ,N,O,132,nmod
50,139,lớn,A,O,135,nmod
50,141,Merly,Np,O,140,nmod
50,143,giaycuoi,N,O,140,nmod
50,145,giày,N,O,140,nmod
50,147,cưới,V,O,1,vmod
50,150,_,N,O,147,dob
50,151,Tô,Np,B-PER,150,nmod
50,153,Ngọc,Np,B-PER,151,nmod
50,155,Vân,Np,B-PER,151,nmod
50,157,Thủ,Np,O,151,nmod
50,159,Đức,Np,O,151,nmod
50,163,_,N,O,159,nmod
50,164,Phan,Np,B-PER,163,nmod
50,166,Chu,Np,B-PER,164,nmod
50,168,Trinh,Np,B-PER,164,nmod
50,170,BMT,Ny,O,164,nmod
50,174,Trường,N,O,173,nmod
50,176,Sa,Np,O,174,nmod
50,178,Quan,Np,O,176,nmod
51,2,bố,N,O,3,sub
51,3,xem,V,O,0,root
51,5,tạo,V,O,4,conj
51,6,động_lực,N,O,5,dob
51,8,vợ,N,O,7,pob
51,9,đi,V,O,8,nmod
52,1,BESAWN,Ny,O,8,sub
52,3,BST,Ny,O,2,pob
52,4,Spring,Np,O,3,nmod
52,6,Summer_Collection,Np,O,3,nmod
52,11,Costume,Np,O,10,nmod
52,13,DECOS,Ny,O,10,nmod
52,15,Photo,Np,O,13,nmod
52,17,Trần_Hoàng_Vũ,Np,B-PER,13,nmod
52,19,Art_Director,Np,B-PER,13,nmod
52,21,Nguyen_Hoang_Tuan,Np,B-PER,10,nmod
52,23,Make,Np,O,10,nmod
52,24,up,V,O,0,root
52,26,Dương_Hữu_Nghĩa,Np,B-PER,23,nmod
52,28,Hair,Np,B-PER,26,nmod
52,30,Hương_Đào,Np,B-PER,26,nmod
53,3,làm_việc,V,O,0,root
53,4,tốt,A,O,3,vmod
53,6,trái_tim,N,O,4,amod
53,7,lương_thiện,A,O,6,nmod
53,9,bạn,N,O,8,pob
53,10,mách_bảo,V,O,9,nmod
53,12,đúng,A,O,4,amod
53,14,sai,A,O,13,conj
53,15,là,V,O,3,vmod
53,16,việc,N,O,15,dob
53,18,người,N,O,17,pob
54,3,làm_trò,V,O,0,root
55,1,Thích,V,O,0,root
55,2,nhau,N,O,1,vmod
55,4,nói,V,O,3,conj
55,6,câu,N,O,4,dob
55,9,từ_chối,V,O,7,dep
55,10,cho_xong,V,O,9,vmod
55,12,bày_đặt,V,O,9,vmod
55,13,đố,N,O,12,dob
55,15,đố,V,O,9,vmod
55,19,,Np,O,18,nmod
55,21,Chân_Nhi,Np,B-PER,18,nmod
55,26,Tổng_hợp,Np,O,25,nmod
55,28,thắc_mắc,N,O,25,nmod
55,30,gặp,V,O,1,vmod
55,32,httpbitlyVLTKM_TongHopThacMac,N,O,30,dob
55,35,Trang_chủ,N,O,32,nmod
55,37,httpvltkmzingvn,N,O,35,nmod
55,43,vltkm,V,O,30,vmod
55,45,VoLamTruyenKyMobile,Np,O,44,nmod
55,47,DDTH,Ny,O,44,nmod
55,49,DuongDanhTuHai,Np,O,32,nmod
56,1,HƯƠNG,Ny,B-PER,0,root
56,2,CẢNG,Ny,I-PER,1,nmod
56,3,TRƯỚC,Ny,I-PER,1,nmod
56,4,BƯỚC_NGOẶT,Ny,O,1,nmod
56,5,LỊCH_SỬ,Ny,O,1,nmod
56,3,Liệu,V,O,0,root
56,4,Hương_Cảng,Np,B-LOC,7,sub
56,6,trở_lại,V,O,3,vmod
56,7,là,V,O,6,vmod
56,8,lãnh_thổ,N,O,7,vmod
56,10,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,9,pob
56,4,,Ny,O,6,sub
56,6,Gần,A,O,11,tmp
56,9,Ngoại_trưởng,N,O,11,sub
56,10,Anh,Np,B-LOC,9,nmod
56,11,là,V,O,0,root
56,13,Dominic_Raab,Np,B-PER,12,nmod
56,14,tuyên_bố,V,O,11,vmod
56,18,Anh,Np,B-LOC,17,nmod
56,19,sẵn_sàng,A,O,20,vmod
56,20,cấp,V,O,11,dep
56,26,Hương_Cảng,Np,I-MISC,25,nmod
56,28,phải,A,O,20,prd
56,30,biện_pháp,N,O,28,amod
56,32,nhứt,A,O,30,nmod
56,34,Anh,N,O,33,pob
56,36,vấn_đề,N,O,35,pob
56,37,Hương_Cảng,Np,B-LOC,36,nmod
56,1,Câu,N,O,4,sub
56,2,nói,V,O,1,nmod
56,4,mang,V,O,0,root
56,5,ngụ_ý,N,O,4,dob
56,3,Việc,N,O,7,sub
56,4,hứa_hẹn,V,O,3,nmod
56,5,cấp,V,O,4,vmod
56,6,visa,N,O,5,dob
56,7,nhằm,V,O,0,root
56,8,đem,V,O,7,vmod
56,10,chỗ,N,O,8,dob
56,11,dựa,V,O,10,nmod
56,12,tâm_lý,N,O,11,dob
56,14,người_dân,N,O,13,pob
56,15,Hương_Cảng,Np,B-LOC,14,nmod
56,16,chống,V,O,10,nmod
56,19,Luật,N,O,16,dob
56,20,an_ninh,N,O,19,nmod
56,23,chế_độ,N,O,25,sub
56,24,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,23,nmod
56,25,đem,V,O,22,conj
56,26,áp_dụng,V,O,25,vmod
56,28,Đặc_khu,N,O,27,pob
56,29,lãnh_thổ,N,O,28,nmod
56,3,Anh,N,O,6,sub
56,6,đi,V,O,0,root
56,7,bước,V,O,6,vmod
56,9,mạnh_mẽ,A,O,7,vmod
56,12,vấn_đề,N,O,11,pob
56,13,Hương_Cảng,Np,B-LOC,12,nmod
56,4,Bước,V,O,0,root
56,5,tiếp_theo,V,O,4,vmod
56,9,theo,V,O,4,vmod
56,10,giới,N,O,9,pob
56,11,quan_sát_viên,N,O,10,nmod
56,12,quốc_tế,N,O,10,nmod
56,16,là,V,O,4,vmod
56,17,xem_xét,V,O,16,vmod
56,19,Bản,Np,O,17,dob
56,20,Tuyên_bố,V,O,16,vmod
56,21,giữa,N,O,20,loc
56,22,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,21,nmod
56,24,CHND,Ny,O,21,nmod
56,25,Trung_Hoa,Np,B-LOC,24,nmod
56,28,Hương_Cảng,Np,B-LOC,30,sub
56,30,trở_lại,V,O,27,conj
56,31,là,V,O,30,vmod
56,32,lãnh_thổ,N,O,31,vmod
56,34,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,33,pob
56,36,trước,N,O,32,tmp
56,37,năm,N,O,36,nmod
56,1,,N,O,20,tmp
56,5,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,4,nmod
56,6,có,V,O,4,nmod
56,7,mưu,N,O,6,dob
56,8,định,V,O,7,nmod
56,9,siết,V,O,8,vmod
56,10,chặt,A,O,9,vmod
56,12,Luật,N,O,20,sub
56,13,an_ninh,N,O,12,nmod
56,14,quốc_gia,N,O,13,nmod
56,17,Hương_Cảng,Np,B-LOC,16,pob
56,19,Mỹ,Np,B-LOC,17,nmod
56,20,tung,V,O,0,root
56,21,đòn,N,O,20,dob
56,22,cấm_vận,V,O,21,nmod
56,26,huỷ_bỏ,V,O,20,vmod
56,27,ưu,V,O,26,vmod
56,28,quyền,N,O,26,dob
56,29,kinh_tế,N,O,28,nmod
56,30,dành,V,O,28,nmod
56,32,Hương_Cảng,Np,B-LOC,31,pob
56,34,kéo_theo,V,O,20,vmod
56,35,sự,N,O,34,dob
56,36,sụp_đổ,V,O,35,nmod
56,37,trung_tâm,N,O,35,nmod
56,38,tài_chánh,N,O,37,nmod
56,43,đóng_băng,V,O,20,vmod
56,44,tài_sản,N,O,43,dob
56,46,quan_chức,N,O,44,nmod
56,47,China,Np,B-LOC,46,nmod
56,48,có,V,O,20,dob
56,49,liên_quan,V,O,48,vmod
56,4,có,V,O,0,root
56,5,Anh,N,O,4,dob
56,7,có,V,O,4,vmod
56,8,thẩm_quyền,N,O,7,dob
56,9,tung,V,O,8,nmod
56,10,đòn,N,O,9,dob
56,12,mặt,N,O,11,pob
56,13,pháp_lý,N,O,12,nmod
56,1,,N,O,11,sub
56,8,rõ,A,O,7,dep
56,11,cần,V,O,0,root
56,12,ngược,V,O,11,vmod
56,13,dòng,N,O,12,dob
56,14,lịch_sử,N,O,13,nmod
56,16,tóm_tắt,V,O,11,vmod
56,19,,N,O,27,tmp
56,24,Đặc_khu,N,B-LOC,19,nmod
56,25,Hương_Cảng,Np,I-LOC,24,nmod
56,27,xem,V,O,11,vmod
56,28,bản_đồ,N,O,27,dob
56,30,bao_gồm,V,O,11,vmod
56,32,đảo,N,B-LOC,30,vmod
56,33,Hương_Cảng,Np,I-LOC,32,nmod
56,35,Hong_Kong,Np,B-LOC,32,nmod
56,38,bán_đảo,N,B-LOC,35,nmod
56,39,Cửu_Long,Np,I-LOC,38,nmod
56,41,Kowloon,Np,B-LOC,38,nmod
56,44,khu,N,O,48,loc
56,45,Tân_Giới,Np,B-LOC,44,nmod
56,47,New_Territories,Np,B-LOC,44,nmod
56,2,Theo,V,O,0,root
56,3,Điều_ước,N,B-ORG,2,dob
56,4,Nam_Kinh,Np,I-ORG,3,nmod
56,6,năm,N,O,5,pob
56,9,ký,V,O,2,vmod
56,10,giữa,N,O,9,loc
56,12,Thanh,Np,I-MISC,11,nmod
56,14,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,13,conj
56,17,đảo,N,B-LOC,19,sub
56,18,Hương_Cảng,Np,I-LOC,17,nmod
56,19,thuộc,V,O,16,conj
56,20,quyền_sở_hữu,N,O,19,dob
56,21,VĨNH_VIỄN,Ny,O,20,nmod
56,23,nước,N,O,22,pob
56,24,Anh,Np,B-LOC,23,nmod
56,27,Theo,V,O,2,vmod
56,28,Điều_ước,N,O,27,pob
56,29,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,28,nmod
56,30,ký,V,O,27,vmod
56,31,năm,N,O,30,tmp
56,34,bán_đảo,N,B-LOC,36,sub
56,35,Cửu_Long,Np,I-LOC,34,nmod
56,36,thuộc,V,O,33,conj
56,37,quyền_sở_hữu,N,O,36,dob
56,38,VĨNH_VIỄN,Ny,O,37,nmod
56,40,nước,N,O,39,pob
56,41,Anh,Np,B-LOC,40,nmod
56,4,có,V,O,0,root
56,5,khu,N,O,4,dob
56,6,Tân_Giới,Np,B-LOC,5,nmod
56,8,theo,V,O,4,vmod
56,9,ký_kết,V,O,8,vmod
56,10,giữa,N,O,9,loc
56,12,Thanh,Np,I-MISC,11,nmod
56,14,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,13,conj
56,18,là,V,O,16,conj
56,19,vùng_đất,N,O,18,dob
56,20,nước,N,O,19,nmod
56,21,Anh,Np,B-LOC,20,nmod
56,22,thuê,V,O,19,nmod
56,24,thời_hạn,N,O,23,pob
56,26,năm,N,O,24,nmod
56,28,theo,V,O,4,dep
56,31,hết,V,O,4,vmod
56,32,hạn,N,O,31,dob
56,33,thuê,V,O,32,nmod
56,34,đất,N,O,33,dob
56,36,năm,N,O,35,pob
56,8,mặt,N,O,7,pob
56,9,nhận_thức,V,O,8,nmod
56,10,lịch_sử,N,O,9,dob
56,14,hiểu,V,O,0,root
56,17,Đặc_khu,N,B-LOC,20,sub
56,18,Hương_Cảng,Np,I-LOC,17,nmod
56,20,thuộc,V,O,14,vmod
56,22,Trung_Hoa,Np,B-LOC,21,pob
56,24,xưa,N,O,23,pob
56,1,TUY_NHIÊN,Ny,O,14,dep
56,3,xét,V,O,0,root
56,4,chặt_chẽ,A,O,3,vmod
56,6,mặt,N,O,5,pob
56,7,pháp_lý,N,O,6,nmod
56,10,,N,O,14,sub
56,12,Khu,N,O,10,nmod
56,13,Tân_Giới,Np,B-LOC,12,nmod
56,14,được,V,O,0,root
56,15,Anh,Np,B-LOC,16,sub
56,16,thuê,V,O,14,vmod
56,19,năm,N,O,18,pob
56,22,phải,V,O,21,conj
56,23,trao_trả,V,O,22,vmod
56,25,chánh,N,O,24,pob
56,26,quyền,N,O,25,nmod
56,27,Trung_Hoa,Np,B-LOC,26,nmod
56,29,chuyện,N,O,31,sub
56,31,là,V,O,14,dep
56,32,đương_nhiên,A,O,31,vmod
56,34,khỏi,V,O,14,vmod
56,35,cãi_cọ,V,O,34,vmod
56,36,làm,V,O,35,vmod
56,38,ráo_trọi,A,O,36,vmod
56,43,Đảo,N,B-LOC,41,nmod
56,44,Hương_Cảng,Np,I-LOC,43,nmod
56,46,bán_đảo,N,B-LOC,49,sub
56,47,Cửu_Long,Np,I-LOC,46,nmod
56,49,thuộc,V,O,14,vmod
56,50,sở_hữu,V,O,49,vmod
56,51,quyền,N,O,50,dob
56,52,vĩnh_viễn,A,O,51,nmod
56,54,Anh,Np,B-LOC,53,pob
56,1,Thành_thử,N,O,3,tmp
56,2,giới,N,O,1,nmod
56,3,cầm_quyền,V,O,0,root
56,4,Trung_Cộng,Np,B-PER,3,sub
56,5,muốn,V,O,3,vmod
56,6,nhận,V,O,5,vmod
56,9,vùng,N,O,6,dob
56,12,phải,V,O,11,conj
56,13,tiến_hành,V,O,12,vmod
56,14,thương_thảo,V,O,13,vmod
56,15,nhiều,A,O,16,nmod
56,16,lượt,N,O,14,dob
56,18,Anh,Np,B-LOC,17,pob
56,20,dàn_xếp,V,O,3,vmod
56,22,điều_kiện,N,O,20,dob
56,3,là,V,O,0,root
56,4,lý_do,N,O,3,dob
56,5,ra_đời,V,O,4,nmod
56,7,Tuyên_bố_chung,Np,O,6,nmod
56,9,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,8,pob
56,11,CHND,Ny,O,8,pob
56,12,Trung_Hoa,Np,O,11,nmod
56,14,ngày,N,O,6,nmod
56,17,ký,V,O,6,nmod
56,18,giữa,N,O,17,loc
56,19,Thủ_tướng,N,O,18,nmod
56,20,Margaret_Thatcher,Np,B-PER,19,nmod
56,22,Thủ_tướng,N,O,21,pob
56,23,Triệu_Tử_Dương,Np,B-PER,22,nmod
56,4,nhắc,V,O,0,root
56,8,vùng,N,O,11,sub
56,11,phải,A,O,4,vmod
56,12,là,V,O,11,vmod
56,13,đất,N,O,12,vmod
56,14,thuê,V,O,13,nmod
56,15,có,V,O,12,vmod
56,16,thời_hạn,N,O,15,dob
56,20,là,V,O,18,dep
56,21,đất,N,O,20,vmod
56,22,thuê,V,O,21,nmod
56,24,hết,V,O,23,conj
56,25,hạn,N,O,24,dob
56,26,Anh,Np,B-LOC,25,nmod
56,27,phải,V,O,23,conj
56,28,trả,V,O,27,vmod
56,30,giới,N,O,34,sub
56,31,cầm_quyền,V,O,30,nmod
56,32,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,30,nmod
56,34,mất_công,V,O,20,dep
56,35,thương_thảo,V,O,34,vmod
56,36,làm,V,O,35,vmod
56,37,giống,N,O,36,dob
56,41,,N,O,48,sub
56,46,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,41,nmod
56,48,chấp_nhận,V,O,4,vmod
56,49,từ_bỏ,V,O,48,vmod
56,50,quyền_sở_hữu,N,O,49,dob
56,51,vĩnh_viễn,A,O,50,nmod
56,53,đảo,N,B-LOC,52,pob
56,54,Hương_Cảng,Np,I-LOC,53,nmod
56,56,bán_đảo,N,B-LOC,4,sub
56,57,Cửu_Long,Np,I-LOC,56,nmod
56,61,phải,V,O,59,conj
56,62,Anh,Np,B-LOC,63,sub
56,63,bị,V,O,61,vmod
56,64,buộc,V,O,63,vmod
56,66,trao_trả,V,O,64,vmod
56,69,hết,V,O,68,vmod
56,70,thời_hạn,N,O,69,vmod
56,71,thuê,V,O,70,nmod
56,73,năm,N,O,69,tmp
56,77,điều_kiện,N,O,76,pob
56,79,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,80,sub
56,80,được,V,O,4,vmod
56,81,tiếp_tục,V,O,80,vmod
56,82,duy_trì,V,O,81,vmod
56,84,khai_thác,V,O,82,vmod
56,85,lợi_ích,N,O,84,dob
56,88,năm,N,O,86,pob
56,96,thiết_chế,N,O,94,pob
56,97,chánh_trị,N,O,96,nmod
56,99,đặc_biệt,A,O,96,nmod
56,4,Đặc_biệt,A,O,0,root
56,6,mần,V,O,4,dep
56,1,Được,V,O,0,root
56,2,ghi,V,O,1,vmod
56,3,rõ,A,O,2,vmod
56,7,Tuyên_bố_chung,Np,O,6,nmod
56,8,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,6,nmod
56,10,CHND,Ny,O,6,nmod
56,11,Trung_Hoa,Np,B-LOC,10,nmod
56,13,theo,V,O,1,vmod
56,19,còn,V,O,1,vmod
56,20,Toàn_quyền_Anh,N,O,19,dob
56,22,thay,V,O,1,vmod
56,24,hệ_thống,N,O,23,pob
56,25,người,N,O,24,nmod
56,26,bản_xứ,N,O,25,nmod
56,27,Hương_Cảng,Np,B-LOC,25,nmod
56,28,trực_tiếp,A,O,29,vmod
56,29,điều_hành,V,O,24,nmod
56,35,Hương_Cảng,Np,I-MISC,34,nmod
56,36,được,V,O,1,vmod
56,37,hưởng,V,O,36,vmod
56,38,quyền,N,O,37,dob
56,39,tự_trị,V,O,38,nmod
56,41,độc_lập,N,O,42,sub
56,42,về,V,O,1,dep
56,43,hành_pháp,V,O,42,vmod
56,45,lập_pháp,V,O,1,vmod
56,47,tư_pháp,N,O,45,vmod
56,1,Ngoại_trừ,V,O,0,root
56,2,quyền,N,O,1,dob
56,3,ngoại_giao,N,O,2,nmod
56,5,quốc_phòng,N,O,4,conj
56,7,thuộc,V,O,6,conj
56,8,thẩm_quyền,N,O,7,dob
56,10,chế_độ,N,O,9,pob
56,11,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,10,nmod
56,14,Nói,V,O,1,vmod
56,15,cách,N,O,14,dob
56,16,khác,A,O,15,nmod
56,18,tức_là,V,O,1,vmod
56,19,áp_dụng,V,O,18,vmod
56,20,công_thức,A,O,19,vmod
56,23,quốc_gia,N,O,20,nmod
56,26,chế_độ,N,O,23,nmod
56,29,thời_hạn,N,O,28,pob
56,31,năm,N,O,29,nmod
56,37,,Np,O,36,nmod
56,39,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,36,nmod
56,40,cam_kết,V,O,1,dep
56,42,thay_đổi,V,O,40,vmod
56,43,công_thức,A,O,42,vmod
56,46,quốc_gia,N,O,56,sub
56,49,chế_độ,N,O,46,nmod
56,53,năm,N,O,51,pob
56,56,can_thiệp,V,O,1,dep
56,58,việc,N,O,57,pob
56,59,nội_trị,N,O,58,nmod
56,61,Đặc_khu,N,B-LOC,60,pob
56,62,Hương_Cảng,Np,I-LOC,61,nmod
56,65,năm,N,O,63,pob
56,69,can_thiệp,V,O,67,conj
56,71,mặt,N,O,70,pob
56,72,ngoại_giao,N,O,71,nmod
56,74,quốc_phòng,N,O,73,conj
56,1,,N,O,0,root
56,9,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,8,nmod
56,10,áp_dụng,V,O,8,nmod
56,12,Luật,N,O,10,dob
56,13,an_ninh,N,O,12,nmod
56,16,Luân_Đôn,Np,B-LOC,12,nmod
56,18,London,Np,B-LOC,12,nmod
56,20,cáo_buộc,V,O,12,nmod
56,21,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,23,sub
56,23,vi_phạm,V,O,20,vmod
56,24,hợp_đồng,N,O,23,dob
56,26,công_thức,N,O,24,nmod
56,29,quốc_gia,N,O,24,nmod
56,32,chế_độ,N,O,24,nmod
56,35,ghi,V,O,12,nmod
56,38,Tuyên_bố_chung,Np,O,37,nmod
56,40,bị,V,O,35,vmod
56,41,xâm_phạm,V,O,40,vmod
56,43,thay,V,O,42,vmod
56,47,quốc_gia,N,O,44,pob
56,50,chế_độ,N,O,12,nmod
56,3,Ngoại_trưởng,N,O,7,sub
56,4,Dominic_Raab,Np,B-PER,3,nmod
56,6,Vương_quốc_Anh,Np,B-PER,5,pob
56,7,cảnh_báo,V,O,0,root
56,9,Anh,Np,B-LOC,11,sub
56,11,có,V,O,7,vmod
56,13,bước_đi,N,O,11,dob
56,15,thích_hợp,A,O,13,nmod
56,4,Anh,Np,B-LOC,5,sub
56,5,ra,V,O,0,root
56,6,tuyên_cáo,V,O,5,vmod
56,7,chính_thức,A,O,6,vmod
56,10,Tuyên_bố_chung,Np,O,9,nmod
56,11,trở_nên,V,O,6,prp
56,12,vô_hiệu,A,O,11,vmod
56,14,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,16,sub
56,15,đơn_phương,A,O,16,vmod
56,16,vi_phạm,V,O,13,dep
56,18,điều,N,O,20,sub
56,20,đồng_nghĩa,A,O,11,vmod
56,21,phải,V,O,20,vmod
56,22,trở_lại,V,O,21,vmod
56,23,nguyên_trạng,N,O,21,dob
56,25,khi,N,O,24,pob
56,26,ký_kết,V,O,25,nmod
56,27,thoả_ước,V,O,26,vmod
56,2,Tức_là,Np,O,1,nmod
56,3,đảo,N,B-LOC,1,nmod
56,4,Hương_Cảng,Np,I-LOC,3,nmod
56,6,bán_đảo,N,B-LOC,8,sub
56,7,Cửu_Long,Np,I-LOC,6,nmod
56,8,trở_lại,V,O,0,root
56,9,thuộc,V,O,8,vmod
56,10,quyền_sở_hữu,N,O,9,dob
56,12,Anh,Np,B-LOC,11,pob
56,14,còn,V,O,8,vmod
56,15,khu,N,O,14,dob
56,16,Tân_Giới,Np,B-LOC,15,nmod
56,17,đương_nhiên,A,O,15,nmod
56,18,phải,V,O,8,vmod
56,19,trao_trả,V,O,18,vmod
56,21,giới,N,O,20,pob
56,22,cầm_quyền,V,O,21,nmod
56,23,Trung_Hoa,Np,B-LOC,21,nmod
56,27,hết,V,O,25,conj
56,28,thời_hạn,N,O,27,dob
56,29,thuê,V,O,28,nmod
56,31,năm,N,O,27,tmp
56,3,Công_cụ,N,O,11,sub
56,4,pháp_lý,N,O,3,nmod
56,6,Anh,Np,B-LOC,8,sub
56,8,nắm,V,O,3,nmod
56,10,tay,N,O,9,pob
56,11,trở_thành,V,O,0,root
56,12,đòn,N,O,11,dob
56,14,song_kiếm,V,O,11,vmod
56,15,hợp,V,O,14,vmod
56,16,bích,N,O,15,dob
56,18,phối_hợp,V,O,14,vmod
56,20,Mỹ,Np,B-LOC,19,pob
56,2,Khi,N,O,5,tmp
56,4,Vương_quốc_Anh,Np,B-PER,5,sub
56,5,tung,V,O,0,root
56,6,ra,V,O,5,vmod
56,7,tuyên_cáo,V,O,6,vmod
56,9,trên,N,O,5,voc
56,2,Điều,N,O,4,sub
56,4,tuỳ,V,O,0,root
56,6,kế_sách,N,O,5,pob
56,8,tới,V,O,6,nmod
56,10,chế_độ,N,O,9,pob
56,11,Bắc_Kinh,Np,B-LOC,10,nmod
56,13,chiêu_thức,N,O,19,sub
56,14,song_kiếm,V,O,13,nmod
56,16,Anh-Mỹ,Np,O,13,nmod
56,19,dứ,V,O,12,conj
56,20,đòn,N,O,19,dob
56,22,mức,N,O,19,dob
56,25,thi,V,O,24,conj
56,26,triển,N,O,25,dob
56,27,tuyệt_chiêu,N,O,26,nmod
56,29,chơi,V,O,4,dep
56,30,đứt,V,O,29,vmod
56,31,bóng,N,O,30,dob
56,55,Bản_đồ,N,O,58,prp
56,56,Đặc_khu,N,B-LOC,55,nmod
56,57,Hương_Cảng,Np,I-LOC,56,nmod
56,60,Tập_Cận_Bình,Np,B-PER,59,nmod
56,62,Ngoại_trưởng,N,O,61,conj
56,64,Dominic_Raab,Np,B-PER,63,nmod
56,67,Dân,N,B-ORG,69,sub
56,68,Hương_Cảng,Np,I-ORG,67,nmod
56,69,xuống_đường,V,O,0,root
56,70,giương,V,O,69,vmod
56,71,lá,N,O,70,dob
56,72,cờ,N,O,71,nmod
56,74,Vương_quốc_Anh,Np,B-LOC,73,pob
57,1,Tối_qua,N,O,16,tmp
57,5,giờ,N,O,4,pob
57,6,Việt_Nam,Np,B-LOC,5,nmod
57,9,chú,N,O,16,sub
57,10,mèo,N,O,9,nmod
57,13,sách,N,O,12,nmod
57,14,nổi_tiếng,A,O,12,nmod
57,16,được,V,O,0,root
57,17,chuyển_thể,V,O,16,vmod
57,18,thành,V,O,17,vmod
57,19,phim,N,O,18,dob
57,21,Street_Cat_Named_Bob,Np,O,19,nmod
57,23,tạm,A,O,24,vmod
57,24,dịch,V,O,16,vmod
57,27,mèo,N,O,26,nmod
57,28,đường_phố,N,O,26,nmod
57,29,Bob,Np,O,28,nmod
57,32,được,V,O,16,vmod
57,33,chủ,N,O,36,sub
57,34,thông_báo,N,O,33,nmod
57,36,qua_đời,V,O,32,vmod
57,38,tuổi,N,O,37,pob
58,1,GIÀY,Ny,O,6,sub
58,2,XĂNG_ĐAN,Ny,O,1,nmod
58,3,BỆT,Ny,O,1,nmod
58,4,MERLY,Np,O,1,nmod
58,8,Thông_tin,N,O,6,nmod
58,9,sản_phẩm,N,O,8,nmod
58,12,https,V,O,0,root
58,16,merlyshoesco,V,O,12,vmod
58,17,ms,N,O,16,dob
58,18,earch,N,O,17,nmod
58,20,typeproduct,N,O,25,sub
58,21,,Ny,O,20,nmod
58,22,q,N,O,12,sub
58,25,Mua,V,O,12,vmod
58,26,hàng,N,O,25,dob
58,27,trực_tiếp,A,O,26,nmod
58,29,cửa_hàng,N,O,28,pob
58,33,httpsmerlyshoescompagesshowroom,N,O,29,nmod
58,35,Instagram,Np,O,33,nmod
58,37,httpswwwinstagramcommerly_shoes,N,O,26,nmod
58,39,Store,Np,O,37,nmod
58,43,Trường_Sa,Np,O,33,nmod
58,45,Quận,Np,B-LOC,48,nmod
58,46,,M,I-LOC,33,det
58,48,HCM,Ny,B-LOC,33,nmod
58,51,Store,Np,O,50,nmod
58,54,,M,B-LOC,55,det
58,55,Tân_Sơn_Nhì,Np,I-LOC,50,nmod
58,57,QTân,Np,B-LOC,50,nmod
58,58,Phú,Np,I-LOC,50,nmod
58,60,HCM,Np,B-LOC,50,nmod
58,63,Store,Np,O,62,nmod
58,67,Tô_Ngọc_Vân,Np,O,33,nmod
58,69,PLinh,Np,B-LOC,12,sub
58,70,Tây,Np,I-LOC,69,nmod
58,72,QThủ,Np,B-LOC,69,nmod
58,73,Đức,Np,I-LOC,33,nmod
58,75,HCM,Np,B-LOC,73,nmod
58,78,Store,Np,O,77,nmod
58,82,Phan_Chu_Trinh,Np,O,77,nmod
58,84,PTân,Np,B-LOC,110,det
58,85,Lợi,Np,I-LOC,33,nmod
58,87,TP,Ny,B-LOC,20,nmod
58,88,Buôn_Ma_Thuột,Np,I-LOC,87,nmod
58,90,Đắk_Lắk,Np,B-LOC,85,nmod
58,102,merly,N,O,100,nmod
58,104,giaymerly,N,O,12,vmod
58,106,Giaycongso,Np,O,104,nmod
58,108,Giày,Np,O,106,nmod
58,112,sở,N,O,110,nmod
58,114,gót,N,O,112,nmod
58,116,thấp,A,O,12,vmod
58,118,Merly,Np,O,117,nmod
58,121,Giày,Np,O,120,nmod
58,123,xăng,N,O,120,nmod
58,125,đan,V,O,120,nmod
58,126,_,N,O,120,nmod
58,127,Merly,Np,O,126,nmod
58,130,Giày,Np,O,129,nmod
58,132,nữ,N,O,129,nmod
58,136,lớn,A,O,120,nmod
58,138,Merly,Np,O,137,nmod
58,140,giaycuoi,N,O,120,nmod
58,142,giày,N,O,140,nmod
58,144,cưới,V,O,120,nmod
58,147,_,N,O,144,dob
58,148,Tô,Np,B-PER,147,nmod
58,150,Ngọc,Np,B-PER,148,nmod
58,152,Vân,Np,B-PER,148,nmod
58,154,Thủ,Np,O,148,nmod
58,156,Đức,Np,O,148,nmod
58,160,_,N,O,156,nmod
58,161,Phan,Np,B-PER,160,nmod
58,163,Chu,Np,B-PER,161,nmod
58,165,Trinh,Np,B-PER,161,nmod
58,167,BMT,Ny,O,161,nmod
58,171,Trường,N,O,170,nmod
58,173,Sa,Np,O,171,nmod
58,175,Quan,Np,O,173,nmod
59,1,Ngộ,V,O,0,root
59,3,búi,V,O,0,root
59,4,tóc,N,O,3,dob
59,5,lên,V,O,3,adv
59,7,bị,V,O,6,conj
59,8,chê,V,O,7,vmod
59,9,xấu,A,O,8,vmod
59,11,thả,V,O,3,vmod
59,12,tóc,N,O,11,dob
59,13,ra,V,O,11,adv
59,15,đẹp,A,O,11,vmod
59,1,Chắc,A,O,4,mnr
59,2,make,N,O,4,sub
59,3,up,N,O,2,nmod
59,4,thích,V,O,0,root
59,5,búi,V,O,4,vmod
59,6,tóc,N,O,5,dob
59,1,Hahaa,Np,B-PER,0,root
60,2,Ngươi,Np,B-PER,1,nmod
60,3,me,V,O,0,root
60,4,nao,N,O,3,dob
60,5,cung,V,O,3,vmod
60,7,muôn,N,O,5,dob
60,8,tim,V,O,7,nmod
60,9,hiêu,N,O,8,dob
60,10,vê,V,O,3,vmod
60,11,cach,N,O,10,dob
60,12,chăm,V,O,11,nmod
60,13,soc,N,O,12,dob
60,14,sưc,V,O,13,nmod
60,15,khoe,N,O,14,dob
60,16,cung,A,O,15,nmod
60,18,bao,N,O,21,sub
60,19,vê,V,O,18,nmod
60,20,ky,N,O,19,dob
60,21,ưc,V,O,3,dep
60,22,tuôi,V,O,21,vmod
60,23,thơ,N,O,22,dob
60,24,cua,V,O,22,prp
60,28,đung,N,O,27,pob
60,29,va,N,O,28,nmod
60,30,đu,V,O,24,prp
60,31,nhât,A,O,30,vmod
60,1,Đặc_biệt,A,O,2,nmod
60,2,tim,N,O,4,sub
60,3,hiêu,N,O,2,nmod
60,4,va,V,O,0,root
60,5,chuân,N,O,4,dob
60,6,bi,N,O,5,nmod
60,7,dip,V,O,4,vmod
60,8,Thôi_Nôi,Np,O,7,dob
60,9,thât,A,O,10,vmod
60,10,tron,V,O,4,vmod
60,11,ven,N,O,10,dob
60,13,con,N,O,12,pob
60,1,Bên,N,O,4,sub
60,2,canh,N,O,1,nmod
60,3,qua,N,O,1,nmod
60,4,cap,A,O,0,root
60,6,tô,N,O,7,sub
60,7,chưc,V,O,4,dep
60,8,tiêc,N,O,7,dob
60,10,cac,N,O,12,sub
60,11,me,N,O,10,nmod
60,12,nhơ,V,O,4,dep
60,13,chu,N,O,12,dob
60,14,y,V,O,13,nmod
60,15,tiêm,V,O,14,vmod
60,16,vắc_xin,N,O,15,dob
60,17,phong,N,O,16,nmod
60,18,ngừa,V,O,12,vmod
60,19,thuỷ_đậu,N,O,18,dob
60,21,bé,N,O,20,pob
60,23,tuổi,N,O,18,dob
60,24,nhe,A,O,23,nmod
60,1,It,V,O,0,root
60,3,biêt,V,O,1,vmod
60,4,thuy,N,O,3,dob
60,5,đâu,V,O,4,nmod
60,6,co,N,O,5,dob
60,7,nguy_cơ,N,O,6,nmod
60,8,gây,V,O,7,nmod
60,9,ra,V,O,8,adv
60,10,nhiêu,N,O,8,dob
60,11,biên,V,O,1,vmod
60,12,chưng,N,O,11,dob
60,13,nguy,A,O,12,nmod
60,14,hiêm,A,O,13,amod
60,16,viêm,N,O,11,vmod
60,17,phôi,N,O,16,nmod
60,19,viêm,N,O,16,nmod
60,20,nao,N,O,19,nmod
60,22,điêc,N,O,16,nmod
60,1,Va,N,O,6,sub
60,2,phong,V,O,1,nmod
60,3,ngưa,N,O,1,nmod
60,4,hiêu,N,O,1,nmod
60,5,qua,N,O,4,nmod
60,6,nhât,V,O,0,root
60,7,chinh,N,O,6,dob
60,8,la,N,O,7,nmod
60,9,tiêm,V,O,6,vmod
60,10,phong,N,O,9,dob
60,11,văc,N,O,10,nmod
60,12,xin,V,O,6,prp
60,13,ngưa,V,O,12,vmod
60,14,thuy,N,O,13,dob
60,15,đâu,V,O,14,nmod
60,3,Ngươi,Np,B-PER,2,nmod
60,4,phu,V,O,0,root
60,5,nư,N,O,4,dob
60,6,nao,N,O,5,nmod
60,7,rôi,V,O,4,vmod
60,8,cung,N,O,7,dob
60,9,se,N,O,8,nmod
60,10,trai,V,O,7,prp
60,12,nhưng,N,O,11,pob
60,13,lo,V,O,12,nmod
60,14,lăng,A,O,13,vmod
60,16,Ba,Np,B-LOC,12,nmod
60,17,Gia,Np,I-LOC,16,nmod
60,18,Kêu_Ca,Np,I-LOC,12,nmod
60,19,đung,V,O,4,dep
60,21,ne,V,O,19,vmod
60,2,Cac,Np,B-PER,1,nmod
60,3,me,V,O,0,root
60,4,con,N,O,3,dob
60,5,nhơ,V,O,3,vmod
60,6,minh,N,O,5,dob
60,7,đa,V,O,3,vmod
60,8,chuân,N,O,7,dob
60,9,bi,N,O,8,nmod
60,10,Thôi_Nôi,Np,O,9,nmod
60,12,con,N,O,11,pob
60,14,thê,N,O,3,tmp
60,15,nao,N,O,14,nmod
60,3,Binh,Np,B-PER,2,nmod
60,4,luân,V,O,0,root
60,5,bên,N,O,4,loc
60,6,dươi,N,O,5,nmod
60,7,chia,V,O,4,vmod
60,8,se,N,O,7,dob
60,9,ky,V,O,7,vmod
60,10,niêm,N,O,9,dob
60,11,đang,A,O,10,nmod
60,12,nhơ,A,O,11,amod
60,13,nhât,A,O,12,amod
60,14,khi,N,O,12,tmp
60,15,be,V,O,14,nmod
60,16,bi,N,O,15,dob
60,17,cua,N,O,16,nmod
60,18,minh,N,O,16,nmod
60,19,tron,V,O,14,nmod
60,21,tuôi,N,O,19,dob
60,22,xem,V,O,21,nmod
60,23,nao,N,O,22,dob
60,4,Con,Np,B-PER,3,nmod
60,5,me,V,O,0,root
60,6,nao,N,O,5,dob
60,7,co,N,O,6,nmod
60,8,con,N,O,6,nmod
60,9,săp,V,O,5,vmod
60,10,tron,A,O,9,vmod
60,12,tuôi,N,O,9,dob
60,13,thi,N,O,12,nmod
60,14,tim,N,O,12,nmod
60,15,hiêu,V,O,5,prp
60,16,thêm,V,O,15,vmod
60,17,thông_tin,N,O,15,dob
60,18,vê,N,O,17,nmod
60,19,thuy,N,O,17,nmod
60,20,đâu,V,O,17,nmod
60,21,đê,N,O,20,dob
60,22,bao,V,O,5,dep
60,23,vê,N,O,22,dob
60,24,tre,V,O,5,dep
60,25,toan,N,O,24,dob
60,26,diên,V,O,5,dep
60,28,tư,N,O,26,dob
60,29,khi,N,O,26,tmp
60,30,thôi_nôi,A,O,29,nmod
60,31,tai,N,O,30,amod
60,33,nhe,V,O,5,dep
60,35,mme,N,O,33,dob
60,37,tiemphongvacxinVN,N,O,35,nmod
60,40,Bài,N,O,35,nmod
60,41,viết,V,O,40,nmod
60,44,Hội,N,B-ORG,48,sub
60,45,Y_Học,N,I-ORG,44,nmod
60,46,Dự_Phòng,Np,I-ORG,44,nmod
60,47,Việt_Nam,Np,I-ORG,44,nmod
60,48,xây_dựng,V,O,43,dep
60,50,chịu,V,O,49,conj
60,51,trách_nhiệm,N,O,50,dob
60,53,nội_dung,N,O,52,pob
60,56,tài_trợ,V,O,55,nmod
60,58,MSD,Ny,B-ORG,57,pob
60,60,mục_đích,N,O,59,pob
60,61,giáo_dục,N,O,60,nmod
60,3,-,N,O,2,nmod
61,1,Ok_Fine,Np,B-PER,0,root
61,5,NhacCuaTui,Np,O,4,nmod
61,7,Osad,Np,O,4,nmod
61,9,BanhBeoDongLao,Np,O,4,nmod
62,1,Tỷ,N,O,5,sub
62,2,muội,N,O,1,nmod
62,4,nhau,N,O,3,pob
62,6,phải_biết,N,O,5,vmod
62,7,yêu_thương,V,O,6,nmod
62,9,nhau,N,O,7,vmod
62,13,Muội,Np,O,12,nmod
62,15,bơ_vơ,A,O,5,dep
62,20,nỡ,V,O,15,dep
62,21,lòng,N,O,20,vmod
62,23,đi,V,O,20,vmod
62,24,lấy,V,O,23,vmod
62,25,chồng,N,O,24,dob
62,26,được,V,O,23,adv
62,31,,Np,O,30,nmod
62,33,Chân_Nhi,Np,B-PER,30,nmod
62,38,Tổng_hợp,Np,O,37,nmod
62,40,thắc_mắc,N,O,37,nmod
62,42,gặp,V,O,5,dep
62,44,httpbitlyVLTKM_TongHopThacMac,N,O,42,dob
62,47,Trang_chủ,N,O,44,nmod
62,49,httpvltkmzingvn,N,O,47,nmod
62,55,vltkm,V,O,42,vmod
62,57,VoLamTruyenKyMobile,Np,O,56,nmod
62,59,DDTH,Ny,O,56,nmod
62,61,DuongDanhTuHai,Np,O,44,nmod
63,1,Mot,V,O,0,root
63,2,tuan,N,O,1,dob
63,3,troi,V,O,1,vmod
63,4,qua,V,O,3,vmod
63,5,that,V,O,1,vmod
63,6,nhanh,A,O,5,vmod
63,7,đung,V,O,1,vmod
63,8,khong,N,O,7,dob
63,9,ca,N,O,8,nmod
63,10,nha,A,O,8,nmod
63,1,Đen,V,O,0,root
63,2,hen,N,O,1,dob
63,3,lai,V,O,1,vmod
63,4,len,V,O,3,vmod
63,5,song,N,O,4,dob
63,6,thoi,V,O,1,vmod
63,7,nao,N,O,6,dob
63,1,Hay,V,O,0,root
63,2,an,N,O,1,dob
63,3,vao,V,O,1,vmod
63,4,link,N,O,3,dob
63,5,ben,V,O,1,vmod
63,6,duoi,N,O,5,dob
63,7,đe,V,O,1,vmod
63,8,xem,V,O,7,vmod
63,9,tap,N,O,8,dob
63,11,ONG,Ny,O,9,nmod
63,12,TRUM,Np,O,9,nmod
63,15,ONG,Ny,O,9,nmod
63,16,TRUM,Ny,O,9,nmod
63,17,BUI,Ny,O,9,nmod
63,18,VIEN,Ny,O,9,nmod
63,19,tren,V,O,1,vmod
63,20,khung,N,O,19,dob
63,21,gio,N,O,20,nmod
63,23,hom,N,O,19,tmp
63,25,luon,V,O,1,vmod
63,26,ne,N,O,25,dob
63,3,tap,N,O,2,pob
63,5,se,N,O,3,nmod
63,6,mang,V,O,0,root
63,7,lai,N,O,6,dob
63,8,su,N,O,7,nmod
63,9,hoi,V,O,6,vmod
63,10,hop,N,O,9,dob
63,12,hai,V,O,6,vmod
63,13,huoc,N,O,12,dob
63,15,xen,V,O,6,vmod
63,16,nhung,N,O,15,dob
63,17,lang,V,O,15,prp
63,18,đong,V,O,17,vmod
63,20,va,V,O,6,vmod
63,21,lan,N,O,20,dob
63,22,nay,N,O,21,nmod
63,23,Phuc,Np,B-PER,21,nmod
63,24,mao,V,O,6,vmod
63,25,muoi,N,O,24,dob
63,26,đọ,N,O,25,nmod
63,27,body,V,O,24,vmod
63,28,cùng,A,O,27,vmod
63,30,sumo,N,O,29,nmod
63,34,link,N,O,29,nmod
63,35,tap,N,O,34,nmod
63,38,httpsyoutubeUvOHvFCVE,N,O,35,nmod
63,41,OngTrumBuiVien,Np,O,40,nmod
63,44,NCEC,Ny,O,43,nmod
63,47,KimKulCosmetics,Np,O,46,nmod
63,50,EpicSkyLounge,Np,O,49,nmod
64,1,Nữ,N,O,3,sub
64,2,chính,A,O,1,nmod
64,3,tập,V,O,0,root
64,6,Người,N,O,8,sub
64,8,là,V,O,3,dep
64,11,mùa,N,O,14,sub
64,14,là,V,O,3,dep
64,16,bất_ngờ,N,O,14,dob
64,17,lớn,A,O,16,nmod
64,19,khán_giả,N,O,18,pob
64,20,khi,N,O,16,tmp
64,21,tiết_lộ,V,O,20,nmod
64,23,phải,V,O,21,vmod
64,24,chia_tay,V,O,23,vmod
64,25,người_yêu,N,O,24,dob
64,27,khi,N,O,26,pob
64,28,thú_nhận,V,O,27,nmod
64,30,là,V,O,28,vmod
64,31,người,N,O,30,dob
64,32,chuyển,V,O,31,nmod
64,33,giới,N,O,32,dob
65,1,Cây_Hoàng,N,O,7,sub
65,2,bá,N,O,1,nmod
65,3,nam,N,O,2,nmod
65,5,núc_nác,N,O,2,nmod
65,7,chữa_trị,V,O,0,root
65,8,DỊ_ỨNG,Ny,O,7,dob
65,9,XI_MĂNG,Ny,O,8,nmod
65,12,bệnh,N,O,7,dob
65,14,da,N,O,13,pob
65,16,Núc_nác,N,O,14,nmod
65,17,tên,N,O,16,nmod
65,18,khoa_học,N,O,17,nmod
65,19,Oroxylum,Np,O,17,nmod
65,20,indicum,V,O,7,vmod
65,23,gọi,V,O,21,conj
65,24,Nam,Np,O,23,dob
65,25,hoàng_bá,N,O,21,conj
65,27,mộc,N,O,25,nmod
65,28,hồ_điệp,N,O,27,nmod
65,30,ngọc,N,O,34,sub
65,31,hồ_điệp,N,O,30,nmod
65,33,vân,N,O,7,sub
65,34,cố,V,O,7,vmod
65,37,bạch,V,O,7,vmod
65,38,ngọc,N,O,37,dob
65,41,so_đo,V,O,7,vmod
65,42,thuyền,N,O,41,dob
65,1,Là,V,O,0,root
65,3,loài,N,O,1,dob
65,4,thực_vật,N,O,3,nmod
65,5,có,V,O,3,nmod
65,6,hoa,N,O,5,dob
65,10,ớt,N,O,9,nmod
65,13,núc_nác,V,O,1,dep
65,15,Bignoniaceae,Np,O,1,sub
65,18,Cây,N,O,13,dob
65,19,nhỡ,A,O,18,nmod
65,21,cao,A,O,18,nmod
65,1,Thân,N,O,0,root
65,2,nhẵn,A,O,1,nmod
65,4,ít,A,O,5,vmod
65,5,phân,V,O,1,nmod
65,6,cành,N,O,5,dob
65,8,vỏ,N,O,1,nmod
65,9,cây,N,O,8,nmod
65,10,màu,N,O,8,nmod
65,11,xám,A,O,10,nmod
65,12,tro,N,O,10,nmod
65,14,mặt,N,O,1,nmod
65,16,màu,N,O,15,pob
65,17,vàng,A,O,16,nmod
65,1,Lá,N,O,6,sub
65,2,xẻ,V,O,1,nmod
65,4,lần,N,O,0,root
65,5,lông,N,O,4,nmod
65,6,chim,N,O,5,nmod
65,8,dài,A,O,4,nmod
65,1,Hoa_màu,N,O,5,sub
65,2,nâu,A,O,1,nmod
65,3,đỏ,A,O,2,amod
65,4,sẫm,A,O,2,amod
65,5,mọc,V,O,0,root
65,6,thành,V,O,5,vmod
65,7,chùm,N,O,6,dob
65,8,dài,A,O,7,nmod
65,10,ngọn,N,O,9,pob
65,11,thân,N,O,10,nmod
65,13,nở,V,O,5,vmod
65,15,đêm,N,O,14,pob
65,17,thụ_phấn,V,O,5,vmod
65,18,nhờ,V,O,17,vmod
65,19,dơi,N,O,18,dob
65,1,Quả,N,O,4,sub
65,2,thõng,A,O,1,nmod
65,4,dài,A,O,0,root
65,8,rộng,A,O,12,prd
65,14,vỏ,N,O,13,nmod
65,15,hoá,N,O,13,nmod
65,16,gỗ,N,O,15,nmod
65,1,Hạt,N,O,10,sub
65,2,dài,A,O,1,nmod
65,6,rộng,A,O,10,prd
65,10,Vào,V,O,0,root
65,11,mùa,N,O,10,dob
65,12,khô,A,O,11,nmod
65,13,khi,N,O,10,tmp
65,14,cây,N,O,15,sub
65,15,rụng,V,O,13,nmod
65,17,lá,N,O,15,dob
65,20,quả,N,O,23,sub
65,21,chín,V,O,20,nmod
65,23,ở,V,O,10,dep
65,25,cây,N,O,24,pob
65,27,lâu,A,O,23,tmp
65,29,Hình,Np,O,28,nmod
65,30,minh_hoạ,V,O,23,vmod
65,33,img,N,O,37,sub
65,36,Bộ_phận,Np,O,35,nmod
65,37,dùng,V,O,10,vmod
65,38,làm_thuốc,N,O,37,dob
65,39,là,V,O,38,nmod
65,40,Hạt,Np,B-PER,39,vmod
65,42,Vỏ,Np,B-PER,41,conj
65,44,hoạt_chất,N,O,40,nmod
65,47,chữa,V,O,44,nmod
65,48,được,V,O,47,adv
65,50,nhiều,A,O,51,nmod
65,51,bệnh,N,O,47,dob
65,53,phổ_biến,V,O,52,conj
65,55,kín,A,O,51,nmod
65,56,hiệu,N,O,55,nmod
65,57,nhất,A,O,56,nmod
65,60,dùng,V,O,54,conj
65,61,vỏ,N,O,60,dob
65,62,chữa,V,O,61,nmod
65,64,dạng,N,O,62,dob
65,65,dị_ứng,N,O,64,nmod
65,67,mẩn,N,O,68,sub
65,68,ngứa,V,O,10,vmod
65,70,da,N,O,69,pob
65,72,Thừa_hưởng,V,O,10,vmod
65,73,kinh_nghiệm,N,O,72,dob
65,74,dân_gian,N,O,73,nmod
65,76,nhóm,N,O,80,sub
65,78,thầy_thuốc,N,O,76,nmod
65,80,chiết_xuất,V,O,10,dep
65,82,hỗn_hợp,N,O,80,dob
65,83,flavonoid,N,O,82,nmod
65,85,hạt,N,O,84,pob
65,87,vỏ,N,O,86,conj
65,88,cây,N,O,87,nmod
65,89,núc_nác,N,O,87,nmod
65,90,kết_hợp,V,O,82,nmod
65,92,hoạt_chất,N,O,91,pob
65,93,khử,N,O,92,nmod
65,94,kiềm,N,O,92,nmod
65,97,dược_liệu,N,O,95,conj
65,98,khác,A,O,97,nmod
65,99,thành,V,O,80,vmod
65,101,hỗn,N,O,99,dob
65,102,dịch,N,O,101,nmod
65,103,dạng,N,O,101,nmod
65,104,Cream,Np,O,103,nmod
65,105,dùng,V,O,101,nmod
65,106,bôi,V,O,105,vmod
65,108,da,N,O,107,pob
65,112,thuốc,N,O,111,nmod
65,113,ngâm,V,O,111,nmod
65,116,buổi,N,O,114,pob
65,117,tối_đặc,N,O,116,nmod
65,118,trị,V,O,116,nmod
65,119,bệnh,N,O,118,vmod
65,120,dị_ứng,V,O,116,nmod
65,121,xi_măng,N,O,120,vmod
65,123,Hình,Np,O,121,nmod
65,124,minh_hoạ,V,O,80,vmod
65,127,img,N,O,123,nmod
65,130,Người,Np,O,129,nmod
65,131,đại_diện,V,O,67,nmod
65,132,giao_dịch,V,O,127,nmod
65,133,D,Ny,O,127,nmod
65,134,s,N,O,44,nmod
65,135,Đỗ_Văn_Thanh,Np,O,134,nmod
65,138,Zalo,N,O,127,nmod
65,144,Hiện_nay,N,O,148,tmp
65,145,cơ_sở,N,O,148,sub
65,148,có,V,O,10,dep
65,149,bán,V,O,148,vmod
65,150,thuôc,N,O,149,dob
65,151,chưa,N,O,150,nmod
65,152,DI,Ny,O,150,nmod
65,153,ƯNG,Ny,O,150,nmod
65,154,XI_MĂNG,Np,O,150,nmod
65,155,taị,V,O,148,vmod
65,157,đia,N,O,155,dob
65,158,điêm,A,O,157,nmod
65,1,Nha,N,O,27,sub
65,2,ông,N,O,1,nmod
65,3,Đô,Np,O,2,nmod
65,4,Văn_Thanh,Np,B-PER,1,nmod
65,6,Hông,Np,B-PER,4,nmod
65,7,Phuc,Np,I-PER,4,nmod
65,9,My,Np,B-LOC,4,nmod
65,10,Tân_-,Np,I-LOC,4,nmod
65,11,My,Np,I-LOC,4,nmod
65,12,Lôc,Np,I-LOC,4,nmod
65,14,ngoại_thành,N,B-LOC,4,nmod
65,15,Nam,Np,I-LOC,14,nmod
65,16,Đinh,Np,I-LOC,14,nmod
65,18,gân,N,O,1,nmod
65,19,chơ,V,O,18,nmod
65,20,Quan,Np,B-LOC,18,nmod
65,21,Chuôt,Np,I-LOC,18,nmod
65,23,chân,N,O,1,nmod
65,24,cầu,N,B-LOC,23,nmod
65,25,Tân_Phong,Np,I-LOC,24,nmod
65,27,đt,V,O,0,root
65,30,Zalo,N,O,25,nmod
65,1,Đại_lý,N,O,5,sub
65,3,Hà_nội,Np,B-ORG,2,pob
65,4,P,Np,I-ORG,3,nmod
65,5,hòng,V,O,0,root
65,7,nhà,N,O,5,dob
65,8,N,Ny,O,7,nmod
65,9,chung_cư,N,O,7,nmod
65,10,Đồng,Np,O,9,nmod
65,11,Tàu,Np,O,10,nmod
65,12,phường,N,B-LOC,7,nmod
65,13,Thịnh,Np,I-LOC,12,nmod
65,14,liệt,V,O,5,vmod
65,15,quận,N,B-LOC,14,dob
65,16,Hoàng_mai,Np,I-LOC,15,nmod
65,17,Hà_nội,Np,O,15,nmod
65,19,Liên_hệ,Np,O,15,nmod
65,21,Nguyễn_Thị_Miến,Np,B-PER,20,nmod
65,22,đt,V,O,20,nmod
65,25,Zalo,Np,O,20,nmod
65,28,,N,O,5,tmp
65,2,tiếp_tục,V,O,0,root
65,3,SHIP,Ny,O,2,dob
65,5,bưu_điện,N,O,4,pob
65,6,theo,V,O,5,nmod
65,7,phương_thức,N,O,6,dob
65,8,COD,Ny,O,7,nmod
65,11,Liên_hệ,N,O,14,sub
65,13,Đỗ_Văn_Thanh,Np,B-PER,12,nmod
65,14,đt,V,O,2,vmod
65,17,Zalo,Np,O,23,sub
65,23,img,V,O,2,vmod
65,25,http,V,O,23,vmod
65,29,iimgurcom,N,O,25,vmod
65,31,jbNpgvvmjpg,Np,O,29,nmod
65,34,img,N,O,29,nmod
65,36,Hình_ảnh,N,O,41,sub
65,37,gói,V,O,36,nmod
65,38,thuốc,N,O,37,dob
65,39,trị_giá,V,O,37,vmod
65,41,dùng,V,O,2,vmod
65,43,khoảng,N,O,42,pob
65,45,tuần,N,O,43,nmod
65,47,Tham_khảo,V,O,2,vmod
65,48,thêm,V,O,47,vmod
65,49,danh_sách,N,O,47,dob
65,50,bệnh_nhân,N,O,49,nmod
65,52,httpsdovanthanhblogaddressblogspotco,V,O,2,vmod
65,53,ms,N,O,52,dob
65,54,earch,N,O,53,nmod
65,56,updated-max,N,O,29,nmod
65,68,xem,V,O,2,vmod
65,70,Video,Np,O,68,dob
65,71,httpswwwyoutubecomwatchv,V,O,68,vmod
65,72,M,Ny,O,71,vmod
65,73,VwV,Np,O,72,nmod
65,75,amT,Np,O,72,nmod
65,77,Q,Ny,O,71,dob
65,78,,Ny,O,77,nmod
65,79,t,V,O,77,nmod
65,81,s,N,O,68,dob
67,1,GIÀY,Ny,O,6,sub
67,2,GÓT,Ny,O,1,nmod
67,3,THẤP,Ny,O,1,nmod
67,4,MERLY,Np,O,1,nmod
67,8,Thông_tin,N,O,6,nmod
67,9,sản_phẩm,N,O,8,nmod
67,12,https,V,O,0,root
67,16,merlyshoesco,V,O,12,vmod
67,17,ms,N,O,16,dob
67,18,earch,N,O,17,nmod
67,20,typeproduct,N,O,25,sub
67,21,,Ny,O,20,nmod
67,22,q,N,O,12,sub
67,25,Mua,V,O,12,vmod
67,26,hàng,N,O,25,dob
67,27,trực_tiếp,A,O,26,nmod
67,29,cửa_hàng,N,O,28,pob
67,33,httpsmerlyshoescompagesshowroom,N,O,29,nmod
67,35,Instagram,Np,O,33,nmod
67,37,httpswwwinstagramcommerly_shoes,N,O,26,nmod
67,39,Store,Np,O,37,nmod
67,43,Trường_Sa,Np,O,33,nmod
67,45,Quận,Np,B-LOC,48,nmod
67,46,,M,I-LOC,33,det
67,48,HCM,Ny,B-LOC,33,nmod
67,51,Store,Np,O,50,nmod
67,54,,M,B-LOC,55,det
67,55,Tân_Sơn_Nhì,Np,I-LOC,50,nmod
67,57,QTân,Np,B-LOC,50,nmod
67,58,Phú,Np,I-LOC,50,nmod
67,60,HCM,Np,B-LOC,50,nmod
67,63,Store,Np,O,62,nmod
67,67,Tô_Ngọc_Vân,Np,O,33,nmod
67,69,PLinh,Np,B-LOC,12,sub
67,70,Tây,Np,I-LOC,69,nmod
67,72,QThủ,Np,B-LOC,69,nmod
67,73,Đức,Np,I-LOC,33,nmod
67,75,HCM,Np,B-LOC,73,nmod
67,78,Store,Np,O,77,nmod
67,82,Phan_Chu_Trinh,Np,O,77,nmod
67,84,PTân,Np,B-LOC,110,det
67,85,Lợi,Np,I-LOC,33,nmod
67,87,TP,Ny,B-LOC,20,nmod
67,88,Buôn_Ma_Thuột,Np,I-LOC,87,nmod
67,90,Đắk_Lắk,Np,B-LOC,85,nmod
67,102,merly,N,O,100,nmod
67,104,giaymerly,N,O,12,vmod
67,106,Giaycongso,Np,O,104,nmod
67,108,Giày,Np,O,106,nmod
67,112,sở,N,O,110,nmod
67,114,gót,N,O,112,nmod
67,116,thấp,A,O,12,vmod
67,118,Merly,Np,O,117,nmod
67,121,Giày,Np,O,120,nmod
67,123,xăng,N,O,120,nmod
67,125,đan,V,O,120,nmod
67,126,_,N,O,120,nmod
67,127,Merly,Np,O,126,nmod
67,130,Giày,Np,O,129,nmod
67,132,nữ,N,O,129,nmod
67,136,lớn,A,O,120,nmod
67,138,Merly,Np,O,137,nmod
67,140,giaycuoi,N,O,120,nmod
67,142,giày,N,O,140,nmod
67,144,cưới,V,O,120,nmod
67,147,_,N,O,144,dob
67,148,Tô,Np,B-PER,147,nmod
67,150,Ngọc,Np,B-PER,148,nmod
67,152,Vân,Np,B-PER,148,nmod
67,154,Thủ,Np,O,148,nmod
67,156,Đức,Np,O,148,nmod
67,160,_,N,O,156,nmod
67,161,Phan,Np,B-PER,160,nmod
67,163,Chu,Np,B-PER,161,nmod
67,165,Trinh,Np,B-PER,161,nmod
67,167,BMT,Ny,O,161,nmod
67,171,Trường,N,O,170,nmod
67,173,Sa,Np,O,171,nmod
67,175,Quan,Np,O,173,nmod
68,1,Dễ,N,O,2,sub
68,2,mang,V,O,0,root
69,1,Không_gian,N,O,16,sub
69,3,tiệm,N,O,2,pob
69,4,ngập_tràn,V,O,3,nmod
69,5,cây_xanh,N,O,4,dob
69,7,Cây_xanh,N,O,5,nmod
69,8,dọc,A,O,7,nmod
69,10,lối,N,O,9,pob
69,11,đi,V,O,10,nmod
69,13,quanh,N,O,5,nmod
69,14,bàn_ghế,N,O,13,nmod
69,16,toả,V,O,0,root
69,17,bóng_mát,N,O,16,dob
69,19,trở_thành,V,O,18,conj
69,20,điểm,N,O,19,dob
69,21,nhấn,V,O,20,nmod
69,22,ấn_tượng,N,O,21,vmod
69,26,tường,N,O,25,nmod
69,27,sơn,N,O,25,nmod
69,28,trắng_tinh,A,O,25,nmod
69,29,khôi,A,O,28,amod
69,1,Bạn,N,O,4,sub
69,4,cảm_thấy,V,O,0,root
69,5,yêu,V,O,4,vmod
69,9,tổ,N,O,5,dob
69,10,chim,N,O,9,nmod
69,11,,N,O,9,nmod
69,12,giả,A,O,9,nmod
69,13,be_bé,N,O,12,amod
69,14,gắn,V,O,13,nmod
69,16,tường,N,O,15,pob
69,19,toả,V,O,17,conj
69,20,ánh_sáng,N,O,19,dob
69,21,ấm_áp,A,O,20,nmod
69,23,buổi,N,O,22,pob
69,24,tối,N,O,23,nmod
69,1,Không_gian,N,O,5,sub
69,3,tiệm,N,O,2,pob
69,5,gần_gũi,A,O,0,root
69,8,nắng,N,O,7,nmod
69,11,gió,N,O,10,nmod
69,13,bầu_trời,N,O,12,conj
69,3,Thiết_kế,V,O,0,root
69,4,giếng,N,O,3,dob
69,5,trời,N,O,4,nmod
69,7,nhiều,A,O,8,nmod
69,8,khoảng_không,N,O,6,pob
69,9,ấn_tượng,N,O,8,nmod
69,11,khiến,V,O,3,vmod
69,12,bạn,N,O,11,dob
69,13,thích_thú,A,O,12,nmod
69,2,bạn,N,O,3,sub
69,3,cần,V,O,0,root
69,5,nơi,N,O,3,dob
69,6,chốn,N,O,5,nmod
69,7,ấm_áp,A,O,6,nmod
69,9,trò_chuyện,V,O,8,vmod
69,10,cùng,A,O,9,vmod
69,11,bạn_bè,N,O,10,amod
69,14,nơi,N,O,3,loc
69,16,xoay,V,O,15,conj
69,19,độ,N,O,17,nmod
69,20,thấy,V,O,16,vmod
69,21,góc,N,O,25,sub
69,25,sống,V,O,20,vmod
69,26,ảo,A,O,25,vmod
69,31,là,V,O,29,conj
69,32,lựa_chọn,V,O,31,vmod
69,33,tuyệt_vời,A,O,32,vmod
70,1,LÀM,Ny,O,16,sub
70,2,CÔ_DÂU,Ny,O,1,nmod
70,3,NHẤT_ĐỊNH,Ny,O,1,nmod
70,4,BẠN,Ny,O,1,nmod
70,5,PHẢI,Ny,O,1,nmod
70,6,THẬT,Ny,O,1,nmod
70,7,LỘNG,Ny,O,1,nmod
70,8,LẨY,Ny,O,1,nmod
70,9,THẬT,Ny,O,1,nmod
70,10,XINH,Ny,O,1,nmod
70,11,ĐẸP,Ny,O,1,nmod
70,12,ThẬT_SANG_CHẢNH,Np,O,1,nmod
70,16,ghé,V,O,0,root
70,17,,N,O,16,dob
70,18,SOPHIA,Ny,O,17,nmod
70,20,STUDIO,Ny,O,17,nmod
70,21,địa_chỉ,N,O,17,nmod
70,22,quên,V,O,16,vmod
70,23,thuộc,V,O,16,loc
70,26,dâu,N,O,23,dob
70,28,iu,V,O,16,vmod
70,29,giá,N,O,28,dob
70,30,cực,A,O,29,nmod
70,31,ưu_đãi,V,O,29,nmod
71,3,con,N,O,5,sub
71,5,bé,A,O,0,root
71,6,xíu,A,O,5,amod
71,7,xiu,A,O,5,amod
71,10,dự_báo,V,O,5,dep
71,13,lành,A,O,10,vmod
71,16,thương,V,O,5,dep
71,17,con,N,O,16,dob
72,1,Nằm_mơ,N,O,2,sub
72,2,thấy,V,O,0,root
72,3,người_yêu,N,O,5,sub
72,4,cũ,A,O,3,nmod
72,5,cho,V,O,2,vmod
72,6,thấy,V,O,5,vmod
72,7,bạn,N,O,8,sub
72,8,có,V,O,5,vmod
72,10,thái_độ,N,O,8,dob
72,11,tiêu_cực,A,O,10,nmod
72,12,khi,N,O,10,tmp
72,13,đánh_giá,V,O,12,nmod
72,14,sự_việc,N,O,13,dob
72,17,mối,N,O,20,sub
72,18,quan_hệ,N,O,17,nmod
72,20,mang,V,O,2,vmod
72,22,phiền_phức,A,O,20,vmod
72,24,bạn,N,O,23,pob
72,3,Nằm_mơ,Np,B-PER,2,nmod
72,4,thấy,V,O,0,root
72,5,người_yêu,N,O,7,sub
72,6,cũ,A,O,5,nmod
72,7,khóc,V,O,4,vmod
72,9,bạn,N,O,11,sub
72,11,suy_nghĩ,V,O,10,conj
72,13,mối,N,O,11,dob
72,14,quan_hệ,N,O,13,nmod
72,16,kết_nối,V,O,11,vmod
72,17,thêm,V,O,16,vmod
72,19,lần,N,O,16,tmp
72,2,người,N,O,5,sub
72,5,yêu,V,O,1,dep
72,7,thật,A,O,5,vmod
72,8,lòng,N,O,7,amod
72,10,một_nửa,N,O,13,sub
72,13,đau_khổ,A,O,5,dep
72,14,khi,N,O,13,tmp
72,15,phải,V,O,14,nmod
72,16,cách,V,O,15,vmod
72,17,rời,V,O,16,vmod
72,2,,Np,O,1,nmod
72,3,Đọc,V,O,0,root
72,4,tiếp,V,O,3,vmod
72,6,httpswwwcoocxecomgiai-ma-y-nghia-cua-viec-nam-mo-thay-nguoi-yeu-cu,N,O,1,nmod
73,1,Yêu,V,O,0,root
73,3,đi,V,O,1,vmod
73,4,Dâu,Np,O,3,dob
73,7,Y,Ny,O,1,sub
74,1,HÀNG,Ny,O,6,nmod
74,2,MỚI,Ny,O,1,nmod
74,3,VỀ,Ny,O,1,nmod
74,5,XEM,Ny,O,0,root
74,6,LIVESTREAM,Ny,O,5,nmod
74,7,NHẬN,Ny,O,5,nmod
74,8,ƯU_ĐÃI,Ny,O,5,nmod
74,9,CÙNG,Ny,O,5,nmod
74,11,MAZZOLA,Ny,O,1,nmod
75,1,NỐT_RUỒI,Ny,O,3,sub
75,2,NÀY,Ny,O,1,det
75,3,LÀ,Ny,O,4,nmod
75,4,ĐỊNH_MỆNH,Ny,O,0,root
75,5,ĐỜI,Ny,O,4,nmod
75,6,NHAU,Ny,O,4,nmod
75,7,RỒI,Ny,O,4,nmod
76,1,Loại,N,O,3,sub
76,3,tiếc,V,O,0,root
76,7,bỏ,V,O,5,conj
76,8,được,V,O,7,vmod
77,1,Cuộc_sống,N,O,3,sub
77,3,đẹp,A,O,0,root
77,6,biết,V,O,3,dep
77,7,sẻ,V,O,6,vmod
77,8,chia,V,O,7,vmod
78,3,chọn,V,O,0,root
78,4,việc,N,O,3,dob
78,5,nhẹ_nhàng,A,O,4,nmod
78,7,gian_khổ,A,O,5,amod
78,9,giành,V,O,3,vmod
78,10,phần,N,O,9,dob
78,1,Nể,N,O,7,sub
78,2,cha_mẹ,N,O,1,nmod
78,3,bé,N,O,2,nmod
78,4,trai,N,O,2,nmod
78,7,dạy,V,O,0,root
78,8,con,N,O,7,dob
78,11,tuyệt_vời,A,O,7,vmod
79,1,,N,O,0,root
79,2,JEANS,Ny,O,1,nmod
79,3,SKINNY,Ny,O,2,nmod
79,5,,Ny,O,1,nmod
79,7,Nhiều,A,O,8,nmod
79,8,mẫu,N,O,1,nmod
79,10,Jeans,Np,O,8,nmod
79,11,xịn,A,O,8,nmod
79,12,sò,N,O,11,amod
79,14,ae,N,O,13,pob
79,15,diện,N,O,14,nmod
79,16,ngày,N,O,14,nmod
79,17,Hè,Np,O,16,nmod
79,19,chất_liệu,N,O,13,pob
79,20,co_dãn,V,O,19,nmod
79,23,mềm,A,O,22,nmod
79,2,mems,N,O,4,sub
79,4,,V,O,0,root
79,5,chất,N,O,4,dob
79,7,hơn,A,O,8,nmod
79,8,khi,N,O,4,tmp
79,9,có,V,O,8,nmod
79,10,items,N,O,9,dob
79,5,Chấm,Np,O,4,nmod
79,10,báo_giá,V,O,9,nmod
79,12,chương_trình,N,O,11,conj
79,13,ưu_đãi,V,O,12,nmod
80,1,Deadpool,Np,B-PER,7,sub
80,3,Nick_Fury,Np,B-PER,1,nmod
80,4,năm,N,O,1,tmp
80,5,sau,A,O,4,nmod
80,7,trở_lại,V,O,0,root
80,12,The_Hitman,Np,O,11,nmod
80,14,s,N,O,11,nmod
80,15,Wife,Np,O,14,nmod
80,17,s,N,O,11,nmod
80,18,Bodyguard,Np,O,17,nmod
80,19,khởi,V,O,7,vmod
80,20,chiếu,N,O,19,dob
80,23,Galaxy_Cinema,Np,B-ORG,22,pob
80,36,Lịch,Np,O,35,nmod
80,37,chiếu,V,O,7,vmod
80,39,httpswwwgalaxycinevnphim-dang-chieu,N,O,35,nmod
81,2,SẢN_PHẨM,Ny,O,0,root
81,3,BẤT_CHẤP,Ny,O,2,nmod
81,4,TẤT_CẢ,Ny,O,2,nmod
81,5,CÁC,Ny,O,2,nmod
81,6,LOẠI,Ny,O,2,nmod
81,7,MỤN,Ny,O,2,nmod
81,1,,N,O,0,root
81,5,BỘT,Ny,O,1,nmod
81,6,CHO,Ny,O,1,nmod
81,7,MỘT,Ny,O,5,nmod
81,8,LIỆU_TRÌNH,Np,O,1,nmod
81,9,HẾT,Ny,O,5,nmod
81,10,SẠCH,Ny,O,9,nmod
81,11,MỤN,Ny,O,9,nmod
81,12,VÀ,Ny,O,9,nmod
81,13,ĐỒNG_THỜI,Ny,O,9,nmod
81,14,TRẺ_HOÁ,Ny,O,9,nmod
81,15,LÀN,Ny,O,9,nmod
81,16,DA,Ny,O,15,nmod
81,3,Lý_do,N,O,34,sub
81,5,sản_phẩm,N,O,8,sub
81,8,cháy,V,O,3,nmod
81,9,hàng,N,O,8,dob
81,16,đủ,A,O,12,dep
81,17,phân_phối,V,O,16,vmod
81,19,hệ_thống,N,O,18,pob
81,20,bán,V,O,19,nmod
81,21,là,V,O,16,vmod
81,25,Thứ,N,O,24,nmod
81,27,trị,V,O,16,vmod
81,28,hết,V,O,27,vmod
81,29,mụn,N,O,27,dob
81,32,Thứ,Np,O,31,nmod
81,34,trị,V,O,0,root
81,35,tàn_nhang,A,O,34,vmod
81,37,Thứ,N,O,34,tmp
81,39,trị,V,O,34,vmod
81,40,lỗ_chân_lông,N,O,39,dob
81,41,to,A,O,40,nmod
81,43,Thứ,N,O,45,sub
81,45,làm,V,O,34,vmod
81,46,mờ,A,O,45,vmod
81,47,sẹo,N,O,45,dob
81,48,rỗ,A,O,47,nmod
81,50,Thứ,N,O,52,sub
81,52,làm,V,O,34,dep
81,53,trẻ_hoá,V,O,52,vmod
81,54,da,N,O,53,dob
81,58,sp,N,O,73,tmp
81,61,nhiều,A,O,62,nmod
81,62,công_dụng,N,O,65,sub
81,65,bảo,V,O,59,conj
81,68,cháy,V,O,66,vmod
81,69,hàng,N,O,68,dob
81,72,Serum_Trị_Mụn_Làm,Np,O,71,nmod
81,73,Trẻ_Hoá,V,O,34,dep
81,74,Da_ORY_WHITE,Np,O,73,dob
81,76,Sp,V,O,34,vmod
81,77,chủ_lực,N,O,34,dob
81,80,spa,N,O,78,pob
81,81,Ory_White,Np,O,80,nmod
81,86,BODY,Ny,O,85,nmod
81,88,PHÂN,Ny,O,85,nmod
81,90,TỬ,Ny,O,85,nmod
81,92,NƯỚC,Ny,O,85,nmod
81,96,_,N,O,95,nmod
81,97,ORY,Ny,O,95,nmod
81,99,WHITE,Ny,O,95,nmod
81,102,MYPHAMORYWHITE,Ny,O,101,nmod
81,108,ĐIỀU,Ny,O,107,nmod
81,110,TRỊ,Ny,O,95,nmod
81,112,MỤN,Ny,O,95,nmod
81,114,NÁM,Ny,O,95,nmod
81,116,TÀN,Ny,O,95,nmod
81,118,NHANG,Ny,O,95,nmod
81,120,SẸO,Ny,O,95,nmod
81,122,RỖ,Ny,O,95,nmod
81,125,ORY,Ny,O,124,nmod
81,127,WHITE,Ny,O,95,nmod
81,129,VUA,Ny,O,95,nmod
81,131,ĐIỀU,Ny,O,95,nmod
81,133,TRỊ,Ny,O,95,nmod
81,135,MỤN,Ny,O,95,nmod
81,137,HIỆU,Ny,O,95,nmod
81,139,QUẢ,Ny,O,95,nmod
81,141,_SON,Ny,O,95,nmod
81,143,ORY,Ny,O,95,nmod
81,145,LIPSKICK,Ny,O,95,nmod
81,148,Link_Page,Np,B-PER,147,nmod
81,150,fbmecongtymyphamorywhitevn,N,O,95,nmod
81,153,Link_Page,Np,B-PER,152,nmod
81,155,fbmeorywhitevuadieutrimunnamvn,N,O,95,nmod
81,158,Link_Page,Np,B-PER,157,nmod
81,160,fbmesonoryvn,N,O,95,nmod
81,163,Link_Page,Np,B-PER,162,nmod
81,165,fbmeorywhitekinhdoanhvn,N,O,95,nmod
82,1,Em,N,O,3,sub
82,3,là,V,O,0,root
82,4,tình_yêu,N,O,3,dob
82,5,duy_nhất,A,O,4,nmod
82,7,anh,N,O,6,pob
82,9,cuộc_đời,N,O,8,pob
83,1,Bộ,N,O,7,sub
83,2,phim,N,O,1,nmod
83,3,khi,N,O,1,nmod
83,4,xem,V,O,3,nmod
83,7,khóc,V,O,0,root
83,17,Lịch,Np,O,16,nmod
83,18,chiếu,V,O,7,dep
83,20,httpswwwgalaxycinevnphim-dang-chieu,N,O,16,nmod
84,1,Asshole,N,O,3,sub
84,2,respond,N,O,1,nmod
84,3,i,V,O,0,root
84,4,had,V,O,3,vmod
84,5,already,N,O,3,dob
84,6,booked,V,O,5,nmod
84,7,the,N,O,6,dob
84,10,payed,N,O,9,conj
84,11,you,V,O,7,nmod
84,12,money,N,O,11,dob
84,1,The_Asshole,N,O,6,sub
84,2,by,V,O,1,nmod
84,3,the,N,O,2,dob
84,4,name,N,O,3,nmod
84,5,Abhi_Kumar_B,Np,O,4,nmod
84,6,when,V,O,0,root
84,7,you,N,O,6,dob
84,9,up,V,O,6,vmod
84,10,the,N,O,9,dob
84,13,talk,N,O,10,nmod
84,14,let,A,O,13,nmod
84,16,s,N,O,21,sub
84,17,not,V,O,16,nmod
84,18,play,V,O,17,vmod
84,19,games,N,O,18,dob
84,21,i,V,O,6,vmod
84,22,have,N,O,21,dob
84,23,my,N,O,22,nmod
84,24,recorded,V,O,21,vmod
84,25,evidence,N,O,24,dob
84,29,behaving,V,O,28,nmod
84,30,properly,N,O,29,dob
84,1,,N,O,5,sub
84,3,need,N,O,1,nmod
84,4,to,A,O,3,nmod
84,5,change,V,O,0,root
84,6,my,N,O,5,dob
84,7,plan,V,O,6,nmod
84,8,date,N,O,6,nmod
84,9,from,N,O,8,nmod
84,12,July,Np,O,11,pob
84,13,to,A,O,5,vmod
84,14,th,N,O,13,amod
84,16,June,Np,O,15,pob
84,17,early,V,O,5,vmod
84,18,morning,N,O,17,dob
84,19,slot,A,O,18,nmod
84,2,You,Np,O,1,nmod
84,3,better,V,O,0,root
84,4,give,N,O,3,dob
84,5,me,N,O,4,nmod
84,6,a,N,O,4,nmod
84,7,reply,V,O,3,vmod
84,8,on,N,O,7,dob
84,9,my,N,O,8,nmod
84,10,request,A,O,8,nmod
85,1,Thông_tin,N,O,5,sub
85,2,sản_phẩm,N,O,1,nmod
85,5,https,V,O,0,root
85,9,merlyshoesco,V,O,5,vmod
85,10,ms,N,O,9,dob
85,11,earch,N,O,10,nmod
85,13,typeproduct,V,O,5,vmod
85,15,q,V,O,5,vmod
86,1,VỢ_CHỒNG,Ny,O,0,xadv
86,2,HƠN,Ny,O,1,nmod
86,3,THUA,Ny,O,2,nmod
86,4,kể,V,O,0,root
86,7,bạn,N,O,5,pob
86,8,nghe,V,O,7,nmod
86,10,câu_chuyện,N,O,8,dob
86,11,có,V,O,10,nmod
86,12,thật,A,O,11,vmod
86,14,đau_lòng,A,O,10,nmod
86,18,xảy,V,O,4,vmod
86,20,gần,A,O,18,vmod
86,22,nhà,N,O,24,sub
86,24,cách,V,O,18,vmod
86,25,nhau,N,O,24,vmod
86,27,cánh,N,O,24,dob
86,28,đồng,N,O,27,nmod
86,4,vợ_chồng,N,O,7,sub
86,7,sống,V,O,0,root
86,9,nhau,N,O,8,pob
86,10,tưởng_chừng,V,O,7,vmod
86,12,êm_ấm,A,O,10,vmod
86,14,vợ,N,O,17,prd
86,15,đẹp,A,O,14,nmod
86,19,gái,N,O,18,nmod
86,20,xinh,A,O,18,nmod
86,3,ngày,N,O,1,pob
86,4,có,V,O,3,nmod
86,6,chuyện,N,O,4,dob
86,7,vỡ_lở,V,O,6,nmod
86,11,chồng,N,O,10,nmod
86,12,đi,V,O,6,nmod
86,13,làm,V,O,12,vmod
86,15,Hà_Nội,Np,B-LOC,14,pob
86,20,người,N,O,18,pob
86,21,khác,A,O,20,nmod
86,22,xấu,A,O,20,nmod
86,23,hơn,A,O,22,amod
86,24,nhiều,A,O,22,amod
86,25,so,V,O,24,vmod
86,27,vợ,N,O,26,pob
86,29,nhằm,V,O,6,prp
86,30,tìm,V,O,29,vmod
86,32,mụn,V,O,30,prp
86,34,trai,N,O,33,nmod
86,1,Sau_cùng,A,O,3,mnr
86,3,ly_dị,V,O,0,root
86,1,Nhân_tình,N,O,7,sub
86,4,chồng,N,O,3,nmod
86,7,sinh,V,O,0,root
86,10,gái,N,O,9,nmod
86,5,khi,N,O,4,pob
86,6,ly_hôn,V,O,5,nmod
86,9,người,N,O,14,mnr
86,12,con,N,O,11,nmod
86,13,gái,N,O,11,nmod
86,1,Đứa,N,O,3,sub
86,2,lớn,A,O,1,nmod
86,3,ở,V,O,0,root
86,6,bố,N,O,5,pob
86,8,nói,V,O,3,vmod
86,10,ở,V,O,9,conj
86,12,bố,N,O,11,pob
86,14,thực_tế,N,O,15,sub
86,15,ở,V,O,13,conj
86,17,ông,N,O,16,pob
86,18,nội,N,O,17,nmod
86,20,bố,N,O,21,sub
86,21,ở,V,O,19,dep
86,23,nhân_tình,N,O,22,pob
86,25,con_riêng,N,O,24,conj
86,2,bé,N,O,1,nmod
86,3,về,V,O,0,root
86,4,quê,N,O,3,loc
86,5,mẹ,N,O,4,nmod
86,6,ở,V,O,3,vmod
86,8,mẹ,N,O,7,pob
86,3,Chuyện,N,O,5,sub
86,5,có,V,O,0,root
86,11,ngày,N,O,8,pob
86,12,ngừoi,V,O,11,nmod
86,13,mẹ,N,O,12,dob
86,15,đi_bước_nữa,V,O,5,vmod
86,19,đàn_ông,N,O,18,nmod
86,20,lỡ_dở,A,O,18,nmod
86,1,Đẩy,V,O,0,root
86,4,con,N,O,3,nmod
86,5,gái,N,O,3,nmod
86,6,bé,N,O,3,nmod
86,7,về,V,O,3,nmod
86,8,ở,V,O,7,vmod
86,10,ông,N,O,9,pob
86,11,nội,N,O,10,nmod
86,1,Cô,N,O,3,sub
86,3,muốn,V,O,0,root
86,4,chứng_minh,V,O,3,vmod
86,7,chồng,N,O,6,nmod
86,11,có,V,O,6,nmod
86,12,anh,N,O,11,dob
86,15,lấy,V,O,11,vmod
86,16,người,N,O,15,dob
86,17,tốt,A,O,16,nmod
86,18,hơn,A,O,17,amod
86,19,anh,N,O,15,dob
86,20,nhiều,A,O,17,amod
86,2,suy_nghĩ,V,O,1,vmod
86,3,cá_nhân,N,O,2,dob
86,8,con,N,O,7,nmod
86,9,gái,N,O,7,nmod
86,10,bơ_vơ,A,O,7,nmod
86,12,ở,V,O,2,vmod
86,14,ông,N,O,13,pob
86,15,nội,N,O,14,nmod
86,2,cách,V,O,0,root
86,5,năm,N,O,2,ext
86,1,Ông,N,O,4,sub
86,2,nội,N,O,1,nmod
86,4,mất,V,O,0,root
86,3,ở,V,O,0,root
86,5,nhau,N,O,4,pob
86,7,chăm_sóc,V,O,3,vmod
86,8,nhau,N,O,7,vmod
86,12,có,V,O,9,conj
86,13,bàn_tay,N,O,12,dob
86,14,cha_mẹ,N,O,13,nmod
86,5,hiểu,V,O,0,root
86,10,nghĩ,V,O,5,dep
86,12,con,N,O,11,pob
86,15,khổ_sở,A,O,10,vmod
86,1,Trách,N,O,4,tmp
86,4,trách,V,O,0,root
86,11,Trách,N,O,15,sub
86,13,đàn_ông,N,O,12,nmod
86,15,thèm,V,O,14,vmod
86,17,trai,N,O,16,nmod
86,19,bỏ_bê,V,O,18,conj
86,20,vợ_con,N,O,19,dob
86,1,Cuối_cùng,A,O,3,tmp
86,3,sinh,V,O,0,root
86,4,con,N,O,3,dob
86,5,gái,N,O,4,nmod
86,4,Trách,N,O,0,root
86,5,người,N,O,4,nmod
86,6,phụ_nữ,N,O,5,nmod
86,8,cái,N,O,7,pob
86,10,cá_nhân,A,O,8,nmod
86,12,thua,V,O,8,nmod
86,15,đi,V,O,14,conj
86,16,thêm,V,O,15,vmod
86,17,bước,N,O,15,dob
86,19,đẩy,V,O,15,vmod
86,20,con,N,O,19,dob
86,21,ra,V,O,19,adv
86,23,cuộc_đời,N,O,22,pob
86,2,lần,N,O,7,tmp
86,3,hôn_nhân,N,O,2,nmod
86,4,đổ_vỡ,V,O,2,nmod
86,7,lấy_làm,V,O,0,root
86,8,bài_học,N,O,7,dob
86,9,nuối,V,O,8,nmod
86,11,con,N,O,9,dob
86,13,người,N,O,17,sub
86,14,nhất,A,O,13,nmod
86,17,là,V,O,12,conj
86,19,gái,N,O,18,nmod
86,3,cuộc_sống,N,O,2,pob
86,9,sẵn_sàng,A,O,10,vmod
86,10,nín_nhịn,V,O,0,root
86,12,người,N,O,11,pob
86,15,tức_giận,V,O,13,vmod
86,16,đến,V,O,15,vmod
86,22,nín,V,O,19,conj
86,24,nhau,N,O,22,dob
86,26,gia_đình,N,O,25,pob
86,28,chuyện,N,O,22,dob
86,31,nhỏ,A,O,28,nmod
86,37,là,V,O,33,dep
86,38,vợ,N,O,37,dob
86,42,phải,V,O,37,dep
86,43,nghe,V,O,42,vmod
86,46,suy_nghĩ,V,O,37,dep
86,48,đàn_ông,N,O,47,nmod
86,52,,Np,O,51,nmod
86,54,Anh,Np,B-LOC,51,nmod
86,55,là,V,O,37,dep
86,56,chồng,N,O,55,dob
86,59,anh,N,O,60,sub
86,60,phải,V,O,37,dep
86,61,chiều,V,O,60,vmod
86,65,được,V,O,60,vmod
86,66,chửi,V,O,65,vmod
86,3,Ông,N,O,5,sub
86,5,chịu,V,O,0,root
86,6,bà,N,O,5,dob
86,9,câu_chuyện,N,O,8,pob
86,10,nhỏ,A,O,9,nmod
86,12,hoá,N,O,9,nmod
86,13,to,A,O,12,nmod
86,17,to_tiếng,A,O,16,dep
86,18,thành,V,O,9,nmod
86,19,chửi,V,O,18,vmod
86,20,nhau,N,O,19,vmod
86,22,lôi,V,O,18,vmod
86,24,ông_bà,N,O,22,dob
86,28,khi,N,O,42,tmp
86,30,kìm_hãm,V,O,28,nmod
86,32,đẩy,V,O,30,vmod
86,33,cao_trào,N,O,32,dob
86,34,lên,V,O,32,adv
86,35,mức,N,O,32,dob
86,36,to,A,O,35,nmod
86,37,hơn,A,O,36,amod
86,39,sau_này,N,O,40,tmp
86,40,nghĩ_lại,V,O,38,conj
86,42,thấy,V,O,18,dep
86,43,ân_hận,V,O,42,vmod
86,45,đánh_đấm,V,O,43,vmod
86,46,nhau,N,O,45,vmod
86,2,được,V,O,0,root
86,2,đàn_ông,N,O,1,nmod
86,3,có,V,O,0,root
86,4,lấy,V,O,3,vmod
86,7,quyền_uy,V,O,3,dep
86,12,lấy,V,O,10,conj
86,14,được,V,O,12,adv
86,16,hận,V,O,15,nmod
86,17,người,N,O,15,nmod
86,18,vợ,N,O,17,nmod
86,2,vợ,N,O,1,nmod
86,3,liệu,V,O,0,root
86,5,giữ,V,O,3,vmod
86,7,hình_ảnh,N,O,5,dob
86,8,đẹp,A,O,7,nmod
86,10,mắt,N,O,9,pob
86,12,chồng,N,O,11,nmod
86,2,con_cái,N,O,7,sub
86,5,khi,N,O,13,tmp
86,7,chứng_kiến,V,O,5,nmod
86,8,bố_mẹ,N,O,9,sub
86,9,cãi,V,O,7,vmod
86,10,nhau,N,O,9,vmod
86,13,có,V,O,0,root
86,14,tổn_thương,N,O,13,dob
86,3,CHÚNG_TA,Ny,O,5,sub
86,4,HÃY,Ny,O,5,nmod
86,5,HƠN,Ny,O,0,root
86,6,THUA,Ny,O,5,nmod
86,7,VỚI,Ny,O,5,punct
86,8,THIÊN_HẠ,Ny,O,5,nmod
86,3,Là,V,O,0,root
86,4,vợ_chồng,N,O,3,dob
86,7,học,V,O,3,vmod
86,8,cách,N,O,7,dob
86,9,nhẫn,N,O,8,nmod
86,10,đi,V,O,8,nmod
86,13,gia_đình,N,O,15,sub
86,15,vui_vẻ,A,O,3,dep
87,2,ma,N,O,1,nmod
87,4,thả,V,O,0,root
87,5,tim,N,O,4,dob
87,6,phải,A,O,5,nmod
87,9,O,Ny,O,5,nmod
87,2,Stare,Np,B-PER,1,nmod
87,3,khởi,V,O,0,root
87,4,chiếu,N,O,3,dob
87,7,Galaxy_Cinema,Np,B-ORG,6,pob
87,15,Lịch,Np,O,14,nmod
87,16,chiếu,V,O,3,dep
87,18,httpswwwgalaxycinevnphim-dang-chieu,N,O,14,nmod
88,2,cần,V,O,0,root
88,3,phải,V,O,2,vmod
88,4,học,V,O,3,vmod
88,5,cách,N,O,4,dob
88,6,kiềm_chế,V,O,5,nmod
88,7,cảm_xúc,N,O,6,dob
88,9,bản_thân,N,O,8,pob
88,1,Cãi,V,O,0,root
88,2,nhau,N,O,1,vmod
88,4,em_trai,N,O,3,pob
88,7,tức_giận,V,O,1,vmod
88,8,đưa,V,O,7,vmod
88,9,tay,N,O,8,dob
88,10,đánh,V,O,8,prp
88,14,khóc,V,O,1,vmod
88,17,Sau_này,N,O,19,tmp
88,18,chị,N,O,19,sub
88,19,lên,V,O,14,vmod
88,20,trường,N,O,19,dob
88,22,em,N,O,25,sub
88,25,mong,V,O,1,dep
88,26,chị,N,O,25,dob
88,27,về,V,O,25,vmod
88,31,Nghe,V,O,1,vmod
88,32,xong,V,O,31,vmod
88,35,giận,V,O,33,conj
88,1,Bản_thân,N,O,5,sub
88,5,làm,V,O,0,root
88,7,tâm_trạng,N,O,5,dob
88,12,thường_xuyên,A,O,13,vmod
88,13,làm,V,O,11,conj
88,14,tổn_thương,N,O,13,dob
88,16,người_thân,N,O,13,dob
88,17,yêu,A,O,16,nmod
88,18,nhất,A,O,17,amod
88,20,gần_gũi,A,O,16,nmod
88,21,nhất,A,O,20,amod
88,3,cảm_xúc,N,O,7,sub
88,5,con_người,N,O,4,pob
88,7,là,V,O,0,root
88,8,sự,N,O,7,dob
88,9,phẫn_nộ,V,O,8,nmod
88,10,dành,V,O,8,nmod
88,13,bất_lực,A,O,12,nmod
88,15,bản_thân,N,O,14,pob
88,2,bạn,N,O,3,sub
88,3,đúng,A,O,0,root
88,5,bạn,N,O,7,sub
88,7,cần,V,O,3,dep
88,8,phải,V,O,7,vmod
88,9,nổi_giận,V,O,8,vmod
88,2,bạn,N,O,3,sub
88,3,sai,A,O,0,root
88,5,bạn,N,O,7,sub
88,7,có,V,O,3,dep
88,8,tư_cách,N,O,7,dob
88,9,nổi_giận,V,O,8,nmod
88,1,Nổi_giận,V,O,0,root
88,2,là,V,O,1,vmod
88,3,bản_năng,N,O,2,vmod
88,5,khống_chế,V,O,1,vmod
88,6,cảm_xúc,N,O,5,dob
88,7,là,V,O,1,vmod
88,8,bản_lĩnh,N,O,7,vmod
88,2,bạn,N,O,4,sub
88,4,làm,V,O,0,root
88,5,chủ,N,O,4,dob
88,6,được,V,O,4,vmod
88,7,cảm_xúc,N,O,4,dob
88,11,bạn,N,O,13,sub
88,13,trở_thành,V,O,4,dep
88,14,nô_lệ,N,O,13,dob
88,16,cảm_xúc,N,O,15,pob
88,4,nói_toạc,V,O,0,root
88,10,bộc_phát,V,O,4,dep
88,11,hết,V,O,10,vmod
88,13,phải,A,O,10,vmod
88,15,thẳng_tính,A,O,14,conj
88,18,là,V,O,17,conj
88,19,thiếu,A,O,18,vmod
88,20,giáo_dục,N,O,19,amod
88,1,Sai_lầm,N,O,7,sub
88,2,lớn,A,O,1,nmod
88,3,nhất,A,O,2,amod
88,7,là,V,O,0,root
88,8,lưu,V,O,7,vmod
88,12,tật,N,O,8,dob
88,13,xấu,A,O,12,nmod
88,16,cảm_xúc,N,O,12,nmod
88,17,tiêu_cực,A,O,16,nmod
88,21,người_thân,N,O,19,pob
88,22,yêu,A,O,21,nmod
88,2,bố,N,O,5,sub
88,5,phải,V,O,1,dep
88,6,tỷ_phú,N,O,5,dob
88,8,người_yêu,N,O,11,sub
88,11,phải,A,O,5,dep
88,12,đại_gia,N,O,11,amod
88,16,giỏi,A,O,5,dep
88,19,đẹp,A,O,5,prd
88,22,có,V,O,5,vmod
88,23,khả_năng,N,O,22,dob
88,24,muốn,V,O,23,nmod
88,25,làm,V,O,24,vmod
88,28,làm,V,O,27,conj
88,3,phải,V,O,0,root
88,4,học,V,O,3,vmod
88,6,cách,N,O,4,dob
88,7,kiềm_chế,V,O,6,nmod
88,8,bản_thân,N,O,7,dob
88,11,trở_thành,V,O,10,vmod
88,13,người,N,O,11,dob
88,14,bình_thường,A,O,13,nmod
88,16,tầm_thường,A,O,13,nmod
88,1,Bố,N,O,4,sub
88,4,mua,V,O,0,root
88,7,smartphone,N,O,6,nmod
88,9,hỏi,V,O,4,vmod
88,11,cách,V,O,9,vmod
88,12,mở,V,O,11,vmod
88,13,wifi,N,O,12,dob
88,16,nói,V,O,4,dep
88,18,ông,N,O,21,sub
88,21,hiểu,V,O,17,conj
88,24,nhắc,V,O,4,dep
88,26,ông,N,O,24,dob
88,28,nói,V,O,4,dep
88,30,ông,N,O,32,sub
88,32,biết,V,O,28,dob
88,1,Lúc,N,O,4,tmp
88,4,ức_chế,V,O,0,root
88,6,gào,V,O,4,vmod
88,12,bố,N,O,13,sub
88,13,đừng,V,O,4,dep
88,14,hỏi,V,O,13,vmod
88,17,con,N,O,19,sub
88,23,biết,V,O,4,vmod
88,24,khi,N,O,28,tmp
88,26,bố,N,O,28,sub
88,28,đau_lòng,A,O,23,vmod
88,1,Ngày,N,O,14,tmp
88,2,nhỏ,A,O,1,nmod
88,4,khi,N,O,14,tmp
88,7,biết,V,O,4,nmod
88,8,thứ,N,O,7,dob
88,11,bố,N,O,14,sub
88,14,kiên_nhẫn,V,O,0,root
88,15,dạy,V,O,14,vmod
88,17,bước_đi,N,O,15,dob
88,19,dạy,V,O,14,vmod
88,21,học,V,O,19,iob
88,22,nói,V,O,21,vmod
88,24,dạy,V,O,14,vmod
88,26,ăn,V,O,24,vmod
88,27,cơm,N,O,26,dob
88,1,Giờ,N,O,6,tmp
88,3,lần,N,O,6,tmp
88,4,nghĩ_lại,V,O,3,nmod
88,6,thấy,V,O,0,root
88,7,hối_hận,V,O,6,vmod
88,2,năm_học,N,O,3,sub
88,3,nói,V,O,0,root
88,6,đời,N,O,7,sub
88,7,học,V,O,3,dep
88,8,im_lặng,A,O,7,vmod
88,3,xấu,A,O,6,prd
88,6,lùn,V,O,0,root
88,9,xấu_tính,V,O,6,vmod
88,10,đúng,A,O,9,vmod
88,1,Đừng,V,O,0,root
88,4,cảm_xúc,N,O,6,sub
88,5,tiêu_cực,A,O,4,nmod
88,6,hiển_hiện,V,O,2,dep
88,8,khuôn_mặt,N,O,7,pob
88,12,là,V,O,10,dep
88,15,biểu_tình,V,O,14,nmod
88,16,khiến,V,O,14,nmod
88,17,người,N,O,16,dob
88,18,khác,A,O,17,nmod
88,19,chán_ghét,A,O,17,nmod
88,4,cảm_xúc,N,O,9,sub
88,6,bản_thân,N,O,5,pob
88,9,khống_chế,V,O,0,root
88,13,bạn,N,O,17,sub
88,15,thế_giới,N,O,13,nmod
88,17,sớm,A,O,9,dep
88,19,muộn,A,O,18,conj
88,20,bạn,N,O,23,sub
88,23,phá_huỷ,V,O,17,dep
88,1,Có,V,O,0,root
88,3,lần,N,O,1,vmod
88,5,tắm,V,O,3,nmod
88,8,chó,N,O,7,nmod
88,9,nhà,N,O,7,nmod
88,13,cẩn_thận,A,O,14,vmod
88,14,làm,V,O,1,vmod
88,16,đau,V,O,14,vmod
88,19,quay,V,O,1,dep
88,20,đầu,N,O,19,dob
88,22,nhe,V,O,19,vmod
88,23,răng,N,O,22,dob
88,24,định,V,O,19,vmod
88,25,cắn,V,O,24,vmod
88,29,cuối_cùng,A,O,31,tmp
88,31,quay,V,O,28,conj
88,32,đầu,N,O,31,dob
88,34,khẽ,A,O,31,prp
88,35,gừ,V,O,34,vmod
88,37,tiếng,N,O,35,dob
88,39,thôi,V,O,38,conj
88,3,động_vật,N,O,5,sub
88,5,biết,V,O,0,root
88,6,khống_chế,V,O,5,vmod
88,11,con_người,N,O,14,sub
88,14,làm,V,O,5,dep
88,3,cảm_xúc,N,O,5,sub
88,5,tốt,A,O,0,root
88,7,đơn_giản,A,O,5,amod
88,9,đến,V,O,5,dep
88,11,kì,N,O,10,pob
88,12,thi,V,O,11,nmod
88,14,mập,A,O,9,prd
88,17,thiếu,A,O,9,dep
88,18,tiên,N,O,17,amod
88,21,có,V,O,19,conj
88,22,người_yêu,N,O,21,dob
88,1,Tính,N,O,3,sub
88,2,tốt,A,O,1,nmod
88,3,là,V,O,0,root
88,5,cọ_xát,V,O,4,vmod
88,6,nhiều,A,O,5,vmod
88,8,thành,V,O,7,conj
88,10,tính,V,O,3,vmod
88,11,xấu,A,O,10,vmod
88,14,bị,V,O,13,vmod
88,15,chiều,N,O,10,dob
88,17,ra,V,O,16,conj
88,1,Người,N,O,3,sub
88,2,sửa,V,O,1,nmod
88,3,được,V,O,0,root
88,4,tính_cách,N,O,7,sub
88,6,bạn,N,O,5,pob
88,7,là,V,O,3,vmod
88,8,người,N,O,7,vmod
88,9,bạn,N,O,8,nmod
88,10,yêu,V,O,8,nmod
88,12,người,N,O,13,sub
88,13,chịu,V,O,3,dep
88,15,tính_cách,N,O,13,dob
88,17,bạn,N,O,16,pob
88,18,là,V,O,15,nmod
88,19,người_yêu,N,O,18,vmod
88,20,bạn,N,O,19,nmod
88,1,Bạn,N,O,2,sub
88,2,có_thể,A,O,0,root
88,6,biết,V,O,2,vmod
88,9,lúc,N,O,6,tmp
88,10,bạn,N,O,9,nmod
88,12,khống_chế,V,O,9,nmod
88,14,tâm_trạng,N,O,12,dob
88,16,bạn,N,O,15,pob
88,18,bạn,N,O,20,sub
88,20,nói,V,O,2,dep
88,23,lời_nói,N,O,20,dob
88,24,làm,V,O,23,nmod
88,25,tổn_thương,N,O,24,dob
88,26,người,N,O,25,nmod
88,27,khác,A,O,26,nmod
88,28,nhiều,A,O,23,nmod
88,3,biết,V,O,1,dep
88,4,sau_này,N,O,8,tmp
88,8,hối_hận,V,O,3,vmod
88,1,Vấn_đề,N,O,3,sub
88,3,mang,V,O,0,root
88,6,nhiều,A,O,7,nmod
88,7,cảm_xúc,N,O,3,dob
88,10,cảm_xúc,N,O,13,sub
88,13,giải_quyết,V,O,9,conj
88,15,vấn_đề,N,O,13,dob
88,2,lời,N,O,5,sub
88,5,sưởi,V,O,0,root
88,6,ấm,A,O,5,vmod
88,8,mùa,N,O,5,dob
88,9,đông,N,O,8,nmod
88,12,câu,N,O,8,nmod
88,14,hay,V,O,12,nmod
88,15,làm,V,O,14,vmod
88,16,rét,A,O,15,vmod
88,17,lạnh,A,O,16,amod
88,19,tháng,N,O,16,tmp
88,1,Bạn,N,O,4,sub
88,4,biết,V,O,0,root
88,7,lời,N,O,4,dob
88,8,buột_miệng,V,O,7,nmod
88,9,lúc,N,O,8,tmp
88,10,nóng_giận,V,O,9,nmod
88,12,bạn,N,O,11,pob
88,14,tổn_thương,V,O,7,nmod
88,15,người,N,O,14,dob
88,16,khác,A,O,15,nmod
88,21,là,V,O,4,dep
88,23,người_thân_thiết,N,O,21,dob
88,24,nhất,A,O,23,nmod
88,2,trưởng_thành,V,O,0,root
88,4,phải,V,O,2,vmod
88,5,học,V,O,4,vmod
88,7,cách,N,O,5,dob
88,8,bao_dung,A,O,7,nmod
88,10,học,V,O,4,vmod
88,12,cách,N,O,10,dob
88,13,khống_chế,V,O,12,nmod
88,14,cảm_xúc,N,O,13,dob
88,1,Đừng,V,O,0,root
88,4,xúc_động,N,O,6,sub
88,5,nhất_thời,A,O,4,nmod
88,6,khiến,V,O,2,dep
88,7,bạn,N,O,6,dob
88,8,vuột,A,O,7,nmod
88,9,mất,V,O,7,nmod
88,10,người,N,O,9,dob
88,11,bạn,N,O,10,nmod
88,12,yêu_thương,A,O,10,nmod
88,1,Có,V,O,0,root
88,2,ít,A,O,3,nmod
88,3,cảm_xúc,N,O,1,dob
88,4,tiêu_cực,A,O,3,nmod
88,5,hơn,A,O,4,amod
88,7,bạn,N,O,9,sub
88,9,thấy,V,O,1,vmod
88,10,cuộc_sống,N,O,9,dob
88,12,bạn,N,O,11,pob
88,13,tốt_đẹp,A,O,12,nmod
88,14,hơn,A,O,13,amod
88,1,Sống,V,O,0,root
88,3,đời,N,O,2,pob
88,5,cần,V,O,1,vmod
88,7,chữ,N,O,5,dob
88,8,,N,O,7,nmod
88,9,Nhẫn,Np,O,8,nmod
88,1,Hồi,N,O,3,tmp
88,2,bé,N,O,1,nmod
88,3,cần,V,O,0,root
88,4,nhịn,V,O,3,vmod
88,5,đi,V,O,4,vmod
88,6,chơi,V,O,5,vmod
88,8,cố_gắng,V,O,3,vmod
88,9,học_hành,V,O,8,vmod
88,1,Lớn,V,O,0,root
88,3,nhịn,V,O,2,conj
88,4,thói,N,O,3,dob
88,5,lười_biếng,A,O,4,nmod
88,7,cố_gắng,V,O,1,vmod
88,8,làm_việc,V,O,7,vmod
88,2,gái,N,O,1,nmod
88,3,nhìn,V,O,0,root
88,4,ăn,V,O,3,vmod
88,6,giữ,V,O,5,vmod
88,7,dáng,N,O,6,dob
88,2,trai,N,O,1,nmod
88,3,nhịn,V,O,0,root
88,4,ham_muốn,V,O,3,vmod
88,7,để,V,O,3,vmod
88,8,biến,V,O,7,vmod
88,9,thành,V,O,8,vmod
88,10,dung_tục,N,O,8,dob
88,2,người,N,O,11,sub
88,5,cảm_xúc,N,O,2,nmod
88,7,bản_thân,N,O,6,pob
88,8,còn,V,O,2,nmod
88,11,chế,V,O,0,root
88,17,khống_chế,V,O,14,conj
88,19,cuộc_đời,N,O,17,dob
88,1,IQ,Ny,O,3,sub
88,3,thấp,A,O,0,root
88,6,khiến,V,O,3,dep
88,7,EQ,Ny,O,6,dob
88,9,thấp,A,O,7,nmod
88,10,theo,V,O,9,vmod
88,1,Điện_thoại,N,O,3,sub
88,3,đắt,A,O,0,root
88,5,chuột,N,O,7,sub
88,7,đắt,A,O,3,dep
88,9,máy_tính,N,O,12,sub
88,12,đắt,A,O,3,dep
88,2,khống_chế,V,O,0,root
88,3,được,V,O,2,vmod
88,4,cảm_xúc,N,O,2,dob
88,6,quăng_quật,V,O,5,conj
88,9,lấy,V,O,8,conj
88,11,ra,V,O,9,adv
88,12,tiền,N,O,9,dob
88,14,mua,V,O,13,conj
88,2,dễ,A,O,0,root
88,3,bị,V,O,2,vmod
88,4,người,N,O,6,sub
88,6,đổ,V,O,3,vmod
88,8,việc,N,O,7,pob
88,9,giáo_dưỡng,V,O,8,nmod
88,10,có,V,O,9,vmod
88,11,vấn_đề,N,O,10,dob
88,13,làm,V,O,2,vmod
88,14,xấu,A,O,13,vmod
88,15,mặt,N,O,13,dob
88,16,bố_mẹ,N,O,15,nmod
88,18,Xúc_động,V,O,2,vmod
88,20,giải_quyết,V,O,18,vmod
88,22,vấn_đề,N,O,20,dob
88,28,dễ,A,O,29,vmod
88,29,tạo,V,O,2,dep
88,30,thành,V,O,29,vmod
88,31,mâu_thuẫn,N,O,30,dob
88,2,,Np,O,1,nmod
88,19,Admin_Đơ,Np,O,18,nmod
88,21,Nguồn,N,O,18,nmod
88,22,share,N,O,21,nmod
88,24,Sống_Tích_Cực_Mỗi,N,O,18,nmod
88,25,Ngày,N,O,24,nmod
88,27,Khám_phá,V,O,25,nmod
88,28,khoá,N,O,27,dob
88,29,học,V,O,28,nmod
88,30,Awake_Your_Power,Np,O,28,nmod
88,34,Sở_hữu,Np,O,33,nmod
88,36,kỹ_năng,N,O,33,nmod
88,37,nền_tảng,N,O,36,nmod
88,38,làm,V,O,36,nmod
88,39,chủ,N,O,38,dob
88,40,cuộc_sống,N,O,39,nmod
88,42,bạn,N,O,41,pob
88,3,AwakeYourPower,Np,O,2,nmod
88,6,AdDo,Np,B-PER,5,nmod
89,2,VỀ,Ny,O,15,sub
89,3,NHÀ,Ny,O,2,nmod
89,4,NGAY,Ny,O,2,nmod
89,5,NẾU,Ny,O,2,nmod
89,6,BẠN,Ny,O,2,nmod
89,7,CÓ,Ny,O,2,nmod
89,8,NHỮNG,Ny,O,2,nmod
89,9,BIỂU_HIỆN,Ny,O,2,nmod
89,10,SAU,Ny,O,9,nmod
89,14,Bạn,N,O,15,sub
89,15,là,V,O,0,root
89,16,con_cả,N,O,15,vmod
89,18,nhìn,V,O,17,conj
89,19,thấy,V,O,18,vmod
89,22,em,N,O,21,nmod
89,24,lớn,V,O,18,vmod
89,27,ngày,N,O,24,tmp
89,2,Bố_mẹ,N,O,5,sub
89,3,sáng,N,O,2,nmod
89,4,tối,N,O,2,nmod
89,5,vất_vả,A,O,0,root
89,6,lo,V,O,5,vmod
89,8,cái_ăn_cái_mặc,N,O,6,dob
89,2,Đi,V,O,0,root
89,3,làm,V,O,2,vmod
89,4,xa,A,O,3,vmod
89,6,lâu,A,O,2,tmp
89,11,lo,V,O,7,conj
89,14,gia_đình,N,O,13,pob
89,1,,V,O,0,root
89,4,đêm,N,O,1,tmp
89,5,ngồi,V,O,1,vmod
89,7,bàn,N,O,6,pob
89,8,làm_việc,V,O,7,nmod
89,10,ao_ước,V,O,5,vmod
89,12,ngày,N,O,10,dob
89,13,về,V,O,12,nmod
89,14,thăm,V,O,13,vmod
89,15,nhà,N,O,14,dob
89,3,Hôm_nay,N,O,7,tmp
89,4,bạn,N,O,7,sub
89,7,trả,V,O,0,root
89,8,hết,V,O,7,vmod
89,9,đống,N,O,7,dob
89,10,hoá_đơn,N,O,9,nmod
89,11,tháng,N,O,10,nmod
89,14,tự_nhủ,V,O,13,conj
89,16,tháng,N,O,14,tmp
89,17,tiếp_theo,V,O,16,nmod
89,19,khá,A,O,14,prd
89,20,hơn,A,O,19,amod
89,1,Tình_cờ,N,O,2,sub
89,2,gặp,V,O,0,root
89,4,người,N,O,2,dob
89,5,bạn,N,O,4,nmod
89,6,cũ,A,O,4,nmod
89,8,anh,N,O,9,sub
89,9,chia_sẻ,V,O,2,dep
89,12,khó_khăn,N,O,10,pob
89,14,trải,V,O,12,nmod
89,17,hiện_tại,N,O,16,conj
89,20,ổn_định,A,O,12,nmod
89,1,Tháng,N,O,10,tmp
89,6,anh,N,O,10,sub
89,7,bạn,N,O,6,nmod
89,10,về,V,O,0,root
89,11,quê,N,O,10,dob
89,12,ít,A,O,11,nmod
89,13,hôm,N,O,12,amod
89,15,tu_sửa,V,O,14,vmod
89,16,nhà,N,O,15,dob
89,18,bố_mẹ,N,O,17,pob
89,2,câu,N,O,6,sub
89,3,nói,V,O,2,nmod
89,6,mắc,V,O,0,root
89,8,tim,N,O,7,pob
89,9,bạn,N,O,8,nmod
89,11,đau,V,O,6,vmod
89,12,thắt,V,O,11,vmod
89,4,ngày,N,O,3,pob
89,6,bạn,N,O,8,sub
89,8,ước_mơ,V,O,3,dep
89,10,ngày,N,O,8,tmp
89,11,bạn,N,O,10,nmod
89,12,xa,A,O,10,nmod
89,13,gia_đình,N,O,12,amod
89,15,lên,V,O,14,vmod
89,16,thành_phố,N,O,15,loc
89,17,học,V,O,15,prp
89,18,đại_học,N,O,17,dob
89,1,Thấm_thoắt,V,O,0,root
89,2,ra,V,O,1,vmod
89,3,trường,N,O,2,vmod
89,5,tiếp_tục,V,O,4,conj
89,7,năm,N,O,5,tmp
89,9,phát_triển,V,O,8,vmod
89,10,sự_nghiệp,N,O,9,dob
89,1,Ngày,N,O,0,root
89,2,tìm,V,O,1,nmod
89,4,việc,N,O,2,dob
89,5,bạn,N,O,4,nmod
89,6,mừng_rỡ,V,O,4,nmod
89,7,báo,V,O,6,vmod
89,8,tin,N,O,7,vmod
89,10,quê,N,O,9,pob
89,11,nhà,N,O,10,nmod
89,14,nuôi,V,O,13,conj
89,15,hi_vọng,N,O,14,dob
89,16,trở,V,O,15,nmod
89,18,đón,V,O,16,prp
89,19,bố_mẹ,N,O,18,dob
89,20,lên,V,O,14,dir
89,21,thành_thị,N,O,20,pob
89,22,sống,V,O,14,vmod
89,23,cùng,A,O,22,vmod
89,6,xã_hội,N,O,5,nmod
89,7,phức_tạp,A,O,5,nmod
89,9,thứ,N,O,5,nmod
89,10,đua,V,O,9,nmod
89,11,nở,V,O,10,vmod
89,13,bạn,N,O,14,sub
89,14,khó,A,O,11,dep
89,16,thấy,V,O,0,root
89,19,điều,N,O,16,dob
89,24,Tóc,N,O,27,sub
89,27,bạc,A,O,16,dep
89,28,hơn,A,O,27,amod
89,29,nhiều,A,O,28,amod
89,30,so,V,O,27,vmod
89,33,ngày,N,O,32,nmod
89,34,bạn,N,O,32,nmod
89,36,năm,N,O,35,pob
89,37,nhất,A,O,36,nmod
89,1,Khoé,N,O,6,sub
89,2,môi,N,O,1,nmod
89,4,mẹ,N,O,3,pob
89,6,xuất_hiện,V,O,0,root
89,7,nếp,N,O,6,dob
89,8,nhăn,V,O,7,nmod
