document,label,index,form,posTag,nerLabel,head,depLabel
0,phap_luat,1,Người,Nc,O,3,sub
0,phap_luat,2,thanh_niên,N,O,1,nmod
0,phap_luat,3,có_mặt,V,O,0,root
0,phap_luat,4,ở,E,O,3,loc
0,phap_luat,5,bưu_điện,N,O,4,pob
0,phap_luat,6,trước,E,O,3,tmp
0,phap_luat,7,19h15,N,O,6,pob
0,phap_luat,8,Theo,E,O,3,vmod
0,phap_luat,9,đơn,N,O,8,pob
0,phap_luat,10,trình_bày,V,O,9,nmod
0,phap_luat,11,của,E,O,9,nmod
0,phap_luat,12,luật_sư,N,O,11,pob
0,phap_luat,13,",",CH,O,3,punct
0,phap_luat,14,các,L,O,15,det
0,phap_luat,15,bản_án,N,O,23,sub
0,phap_luat,16,sơ_thẩm,V,O,15,nmod
0,phap_luat,17,và,Cc,O,16,coord
0,phap_luat,18,phúc_thẩm,V,O,17,conj
0,phap_luat,19,",",CH,O,3,punct
0,phap_luat,20,quyết_định,V,O,3,vmod
0,phap_luat,21,giám_đốc_thẩm,N,O,20,vmod
0,phap_luat,22,đều,R,O,23,adv
0,phap_luat,23,thể_hiện,V,O,3,dep
0,phap_luat,24,khoảng,N,O,26,nmod
0,phap_luat,25,19h13,M,O,26,det
0,phap_luat,26,ngày,N,O,23,tmp
0,phap_luat,27,13-1-2008,M,O,26,det
0,phap_luat,28,Hải,Np,B-PER,29,sub
0,phap_luat,29,gọi,V,O,23,vmod
0,phap_luat,30,điện_thoại,N,O,29,dob
0,phap_luat,31,ở,E,O,30,loc
0,phap_luat,32,tiệm,N,O,31,pob
0,phap_luat,33,cầm_đồ,N,O,32,nmod
0,phap_luat,34,",",CH,O,23,punct
0,phap_luat,35,sau,E,O,38,tmp
0,phap_luat,36,đó,P,O,35,pob
0,phap_luat,37,Hải,Np,B-PER,38,sub
0,phap_luat,38,ghé,V,O,23,vmod
0,phap_luat,39,quán,N,O,38,loc
0,phap_luat,40,cà_phê,N,O,39,nmod
0,phap_luat,41,",",CH,O,23,punct
0,phap_luat,42,trả,V,O,23,vmod
0,phap_luat,43,tiền,N,O,42,dob
0,phap_luat,44,nợ,N,O,43,nmod
0,phap_luat,45,cho,E,O,42,iob
0,phap_luat,46,bạn,N,O,45,pob
0,phap_luat,47,",",CH,O,23,punct
0,phap_luat,48,rồi,C,O,23,coord
0,phap_luat,49,chạy,V,O,48,conj
0,phap_luat,50,về,E,O,49,dir
0,phap_luat,51,bưu_điện,N,O,50,pob
0,phap_luat,52,Cầu,Np,B-LOC,51,nmod
0,phap_luat,53,Voi,Np,I-LOC,51,nmod
0,phap_luat,54,và,Cc,O,23,coord
0,phap_luat,55,có_mặt,V,O,54,conj
0,phap_luat,56,ở,E,O,55,loc
0,phap_luat,57,đây,P,O,56,pob
0,phap_luat,58,khoảng,N,O,55,tmp
0,phap_luat,59,19h3,M,O,58,nmod
0,phap_luat,60,0,M,O,59,det
0,phap_luat,61,.,CH,O,3,punct
0,phap_luat,1,Sau,E,O,5,tmp
0,phap_luat,2,đó,P,O,1,pob
0,phap_luat,3,",",CH,O,5,punct
0,phap_luat,4,Hải,Np,B-PER,5,sub
0,phap_luat,5,ra_tay,V,O,0,root
0,phap_luat,6,giết,V,O,5,vmod
0,phap_luat,7,chết,V,O,6,vmod
0,phap_luat,8,2,M,O,9,det
0,phap_luat,9,nạn_nhân,N,O,6,dob
0,phap_luat,10,.,CH,O,5,punct
0,phap_luat,1,Bản_án,N,O,0,root
0,phap_luat,2,thể_hiện,V,O,1,nmod
0,phap_luat,3,có,V,O,2,vmod
0,phap_luat,4,nhiều,A,O,5,nmod
0,phap_luat,5,nhân_chứng,N,O,3,dob
0,phap_luat,6,nhìn,V,O,5,nmod
0,phap_luat,7,thấy,V,O,6,vmod
0,phap_luat,8,một,M,O,9,det
0,phap_luat,9,nam,N,O,11,sub
0,phap_luat,10,thanh_niên,N,O,9,nmod
0,phap_luat,11,có_mặt,V,O,5,nmod
0,phap_luat,12,tại,E,O,11,loc
0,phap_luat,13,bưu_điện,N,O,12,pob
0,phap_luat,14,vào_khoảng,X,O,13,x
0,phap_luat,15,thời_gian,N,O,13,nmod
0,phap_luat,16,này,P,O,15,det
0,phap_luat,17,",",CH,O,21,punct
0,phap_luat,18,và,Cc,O,14,pmod
0,phap_luat,19,trong,E,O,24,tmp
0,phap_luat,20,lời,N,O,19,pob
0,phap_luat,21,khai,V,O,20,nmod
0,phap_luat,22,Hải,Np,B-PER,20,nmod
0,phap_luat,23,cũng,R,O,24,adv
0,phap_luat,24,thừa_nhận,V,O,18,conj
0,phap_luat,25,việc,N,O,27,sub
0,phap_luat,26,mình,P,O,25,nmod
0,phap_luat,27,có_mặt,V,O,24,vmod
0,phap_luat,28,ở,E,O,27,loc
0,phap_luat,29,bưu_điện,N,O,28,pob
0,phap_luat,30,và,Cc,O,27,coord
0,phap_luat,31,giết,V,O,30,conj
0,phap_luat,32,2,M,O,33,det
0,phap_luat,33,nạn_nhân,N,O,31,dob
0,phap_luat,34,.,CH,O,30,punct
0,phap_luat,1,Luật_sư,N,O,3,sub
0,phap_luat,2,Trần_Hồng_Phong,Np,B-PER,1,nmod
0,phap_luat,3,cho,V,O,0,root
0,phap_luat,4,rằng,C,O,10,dep
0,phap_luat,5,thời_gian,N,O,10,tmp
0,phap_luat,6,gần,A,O,5,nmod
0,phap_luat,7,đây,P,O,6,amod
0,phap_luat,8,",",CH,O,10,punct
0,phap_luat,9,ông,N,O,10,sub
0,phap_luat,10,tiếp_nhận,V,O,3,vmod
0,phap_luat,11,được,R,O,10,adv
0,phap_luat,12,nhiều,A,O,13,nmod
0,phap_luat,13,bút_lục,N,O,10,dob
0,phap_luat,14,",",CH,O,3,punct
0,phap_luat,15,mà,C,O,3,coord
0,phap_luat,16,ông,N,O,17,sub
0,phap_luat,17,tin_tưởng,V,O,15,conj
0,phap_luat,18,rằng,C,O,21,dep
0,phap_luat,19,đây,P,O,21,sub
0,phap_luat,20,chính,T,O,21,vmod
0,phap_luat,21,là,V,O,17,vmod
0,phap_luat,22,các,L,O,23,det
0,phap_luat,23,bút_lục,N,O,21,dob
0,phap_luat,24,nằm,V,O,23,nmod
0,phap_luat,25,trong,E,O,24,loc
0,phap_luat,26,hồ_sơ,N,O,25,pob
0,phap_luat,27,nhưng,C,O,21,coord
0,phap_luat,28,đã,R,O,29,adv
0,phap_luat,29,được,V,O,27,conj
0,phap_luat,30,rút,V,O,29,vmod
0,phap_luat,31,ra,V,O,30,adv
0,phap_luat,32,khỏi,R,O,30,adv
0,phap_luat,33,hồ_sơ,N,O,30,dob
0,phap_luat,34,vụ,Nc,O,33,nmod
0,phap_luat,35,án,N,O,34,nmod
0,phap_luat,36,(,CH,O,21,punct
0,phap_luat,37,có,V,O,21,vmod
0,phap_luat,38,đóng_dấu,V,O,37,vmod
0,phap_luat,39,bút_lục,N,O,38,dob
0,phap_luat,40,của,E,O,39,nmod
0,phap_luat,41,VKS,Ny,O,40,pob
0,phap_luat,42,Long_An,Np,B-LOC,41,nmod
0,phap_luat,43,),CH,O,3,punct
0,phap_luat,44,.,CH,O,3,punct
0,phap_luat,1,Trong,E,O,6,loc
0,phap_luat,2,số,N,O,1,pob
0,phap_luat,3,những,L,O,4,det
0,phap_luat,4,bút_lục,N,O,2,nmod
0,phap_luat,5,này,P,O,4,det
0,phap_luat,6,có,V,O,0,root
0,phap_luat,7,lời,N,O,6,dob
0,phap_luat,8,khai,V,O,7,nmod
0,phap_luat,9,của,E,O,7,nmod
0,phap_luat,10,anh,Nc,O,9,pob
0,phap_luat,11,Hồ_Văn_Bình,Np,B-PER,10,nmod
0,phap_luat,12,.,CH,O,6,punct
0,phap_luat,1,Theo,V,O,10,mnr
0,phap_luat,2,đó,P,O,1,pob
0,phap_luat,3,",",CH,O,10,punct
0,phap_luat,4,lời,N,O,10,sub
0,phap_luat,5,khai,V,O,4,nmod
0,phap_luat,6,của,E,O,4,nmod
0,phap_luat,7,anh,Nc,O,6,pob
0,phap_luat,8,Hồ_Văn_Bình,Np,B-PER,7,nmod
0,phap_luat,9,được,R,O,10,adv
0,phap_luat,10,lấy,V,O,0,root
0,phap_luat,11,sau,N,O,10,dob
0,phap_luat,12,khi,N,O,10,tmp
0,phap_luat,13,vụ,N,O,15,sub
0,phap_luat,14,án_mạng,V,O,13,nmod
0,phap_luat,15,xảy,V,O,12,nmod
0,phap_luat,16,ra,R,O,15,adv
0,phap_luat,17,ngày,N,O,15,tmp
0,phap_luat,18,20-1-2008,M,O,17,det
0,phap_luat,19,như,C,O,15,vmod
0,phap_luat,20,sau,N,O,15,vmod
0,phap_luat,21,:,CH,O,10,punct
0,phap_luat,22,"""",CH,O,10,punct
0,phap_luat,23,Chiều,N,O,31,tmp
0,phap_luat,24,chủ_nhật,N,O,23,nmod
0,phap_luat,25,13-1-2008,M,O,23,det
0,phap_luat,26,",",CH,O,10,punct
0,phap_luat,27,lúc,N,O,10,tmp
0,phap_luat,28,19h15,M,O,29,det
0,phap_luat,29,phút,Nu,O,27,nmod
0,phap_luat,30,tôi,P,O,31,sub
0,phap_luat,31,có,V,O,10,dep
0,phap_luat,32,vào,V,O,31,vmod
0,phap_luat,33,Bưu_điện,N,O,32,dob
0,phap_luat,34,gửi,V,O,31,vmod
0,phap_luat,35,xe_gắn_máy,N,O,34,dob
0,phap_luat,36,để,E,O,34,prp
0,phap_luat,37,đi,V,O,36,vmod
0,phap_luat,38,bộ,N,O,37,vmod
0,phap_luat,39,qua,E,O,37,dir
0,phap_luat,40,nhà,N,O,39,pob
0,phap_luat,41,anh,Nc,O,40,nmod
0,phap_luat,42,Hai,Np,B-PER,41,nmod
0,phap_luat,43,tôi,P,O,41,nmod
0,phap_luat,44,.,CH,O,10,punct
0,phap_luat,1,Tôi,P,O,2,sub
0,phap_luat,2,nhìn,V,O,0,root
0,phap_luat,3,vào,R,O,2,adv
0,phap_luat,4,thì,C,O,2,coord
0,phap_luat,5,thấy,V,O,4,conj
0,phap_luat,6,Vân,Np,B-PER,7,sub
0,phap_luat,7,ngồi,V,O,5,vmod
0,phap_luat,8,ở,E,O,7,loc
0,phap_luat,9,quầy,N,O,8,pob
0,phap_luat,10,tính,V,O,9,nmod
0,phap_luat,11,tiền,N,O,10,dob
0,phap_luat,12,",",CH,O,2,punct
0,phap_luat,13,còn,C,O,2,coord
0,phap_luat,14,Hồng,Np,B-PER,15,sub
0,phap_luat,15,ngồi,V,O,13,conj
0,phap_luat,16,ở,E,O,15,loc
0,phap_luat,17,ghế,N,O,16,pob
0,phap_luat,18,salon,Nb,O,17,nmod
0,phap_luat,19,với,E,O,15,vmod
0,phap_luat,20,một,M,O,21,det
0,phap_luat,21,thanh_niên,N,O,19,pob
0,phap_luat,22,.,CH,O,2,punct
0,phap_luat,1,Lúc,N,O,3,tmp
0,phap_luat,2,tôi,P,O,3,sub
0,phap_luat,3,kêu,V,O,0,root
0,phap_luat,4,Vân,Np,B-PER,3,dob
0,phap_luat,5,tôi,P,O,3,dob
0,phap_luat,6,gửi,V,O,3,vmod
0,phap_luat,7,xe,N,O,6,dob
0,phap_luat,8,thì,C,O,3,coord
0,phap_luat,9,người,N,O,12,sub
0,phap_luat,10,thanh_niên,N,O,9,nmod
0,phap_luat,11,này,P,O,9,det
0,phap_luat,12,có,V,O,8,conj
0,phap_luat,13,nhìn,V,O,12,vmod
0,phap_luat,14,ra,R,O,13,adv
0,phap_luat,15,phía,N,O,13,loc
0,phap_luat,16,tôi,P,O,15,nmod
0,phap_luat,17,.,CH,O,3,punct
0,phap_luat,1,Sau,E,O,5,tmp
0,phap_luat,2,đó,P,O,1,pob
0,phap_luat,3,điều_tra_viên,N,O,5,sub
0,phap_luat,4,Lê_Thành_Trung,Np,B-PER,3,nmod
0,phap_luat,5,hỏi,V,O,0,root
0,phap_luat,6,anh,Nc,O,5,dob
0,phap_luat,7,Bình,Np,B-PER,6,nmod
0,phap_luat,8,vì,E,O,5,prp
0,phap_luat,9,sao,P,O,11,dep
0,phap_luat,10,anh,N,O,11,sub
0,phap_luat,11,xác_định,V,O,8,dep
0,phap_luat,12,gửi,V,O,11,vmod
0,phap_luat,13,xe,N,O,12,dob
0,phap_luat,14,lúc,N,O,12,tmp
0,phap_luat,15,19h1,M,O,14,det
0,phap_luat,16,5,M,O,15,det
0,phap_luat,17,.,CH,O,5,punct
0,phap_luat,1,Anh,Nc,O,3,sub
0,phap_luat,2,Bình,Np,B-PER,1,nmod
0,phap_luat,3,trả_lời,V,O,0,root
0,phap_luat,4,rõ_ràng,A,O,3,vmod
0,phap_luat,5,:,CH,O,3,punct
0,phap_luat,6,"""",CH,O,3,punct
0,phap_luat,7,Tôi,P,O,8,sub
0,phap_luat,8,xác_định,V,O,3,vmod
0,phap_luat,9,là,C,O,8,vmod
0,phap_luat,10,19h15,M,O,11,det
0,phap_luat,11,phút,Nu,O,8,tmp
0,phap_luat,12,vì,E,O,8,prp
0,phap_luat,13,hôm,N,O,17,tmp
0,phap_luat,14,đó,P,O,13,det
0,phap_luat,15,anh,Nc,O,17,sub
0,phap_luat,16,Hai,Np,B-PER,15,nmod
0,phap_luat,17,đi,V,O,12,dep
0,phap_luat,18,lấy,V,O,17,vmod
0,phap_luat,19,vàng,N,O,18,dob
0,phap_luat,20,chưa,R,O,21,adv
0,phap_luat,21,về,V,O,17,vmod
0,phap_luat,22,.,CH,O,3,punct
0,phap_luat,1,Tôi,P,O,2,sub
0,phap_luat,2,có,V,O,0,root
0,phap_luat,3,nhìn,V,O,2,vmod
0,phap_luat,4,đồng_hồ,N,O,3,dob
0,phap_luat,5,ở,E,O,4,loc
0,phap_luat,6,nhà,N,O,5,pob
0,phap_luat,7,anh,Nc,O,6,nmod
0,phap_luat,8,Hai,Np,B-PER,7,nmod
0,phap_luat,9,",",CH,O,3,punct
0,phap_luat,10,xác_định,V,O,3,vmod
0,phap_luat,11,là,C,O,10,vmod
0,phap_luat,12,19h15,M,O,13,det
0,phap_luat,13,phút,Nu,O,10,dob
0,phap_luat,14,",",CH,O,2,punct
0,phap_luat,15,tôi,P,O,16,sub
0,phap_luat,16,nói,V,O,2,dep
0,phap_luat,17,anh,N,O,16,dob
0,phap_luat,18,Hai,M,O,19,det
0,phap_luat,19,hôm_nay,N,O,17,tmp
0,phap_luat,20,về,V,O,16,vmod
0,phap_luat,21,muộn,A,O,20,vmod
0,phap_luat,22,.,CH,O,2,punct
0,phap_luat,1,Khi,N,O,11,tmp
0,phap_luat,2,tôi,P,O,3,sub
0,phap_luat,3,qua,V,O,1,nmod
0,phap_luat,4,nhà,N,O,3,loc
0,phap_luat,5,anh,Nc,O,4,nmod
0,phap_luat,6,Hai,Np,B-PER,5,nmod
0,phap_luat,7,",",CH,O,11,punct
0,phap_luat,8,anh,Nc,O,11,sub
0,phap_luat,9,Hai,Np,B-PER,8,nmod
0,phap_luat,10,chưa,R,O,11,adv
0,phap_luat,11,về,V,O,0,root
0,phap_luat,12,",",CH,O,11,punct
0,phap_luat,13,tôi,P,O,14,sub
0,phap_luat,14,quay,V,O,11,dep
0,phap_luat,15,lại,R,O,14,adv
0,phap_luat,16,lấy,V,O,14,vmod
0,phap_luat,17,xe,N,O,16,dob
0,phap_luat,18,thì,C,O,14,coord
0,phap_luat,19,Hồng,Np,B-PER,24,sub
0,phap_luat,20,và,Cc,O,14,coord
0,phap_luat,21,thanh_niên,N,O,24,sub
0,phap_luat,22,đó,P,O,21,det
0,phap_luat,23,vẫn,R,O,24,adv
0,phap_luat,24,ngồi,V,O,20,conj
0,phap_luat,25,bình_thường,A,O,24,vmod
0,phap_luat,26,",",CH,O,11,punct
0,phap_luat,27,còn,C,O,11,coord
0,phap_luat,28,Vân,Np,B-PER,29,sub
0,phap_luat,29,đứng,V,O,27,conj
0,phap_luat,30,dựa,V,O,29,vmod
0,phap_luat,31,vào,E,O,30,vmod
0,phap_luat,32,quầy,N,O,31,pob
0,phap_luat,33,nhìn,V,O,32,nmod
0,phap_luat,34,ra,R,O,33,adv
0,phap_luat,35,phía,N,O,33,loc
0,phap_luat,36,Hồng,Np,O,35,nmod
0,phap_luat,37,và,Cc,O,35,coord
0,phap_luat,38,thanh_niên,N,O,37,conj
0,phap_luat,39,"""",CH,O,11,punct
0,phap_luat,40,.,CH,O,11,punct
0,phap_luat,1,Như_vậy,C,O,19,dep
0,phap_luat,2,",",CH,O,19,punct
0,phap_luat,3,căn_cứ,N,O,0,root
0,phap_luat,4,vào,E,O,3,loc
0,phap_luat,5,lời,N,O,4,pob
0,phap_luat,6,khai,V,O,5,nmod
0,phap_luat,7,của,E,O,5,nmod
0,phap_luat,8,anh,Nc,O,7,pob
0,phap_luat,9,Bình,Np,B-PER,8,nmod
0,phap_luat,10,và,Cc,O,8,nmod
0,phap_luat,11,tình_hình,N,O,8,nmod
0,phap_luat,12,thực_tế,N,O,11,nmod
0,phap_luat,13,thì,C,O,19,dep
0,phap_luat,14,lúc,N,O,19,tmp
0,phap_luat,15,19h13,M,O,14,det
0,phap_luat,16,",",CH,O,19,punct
0,phap_luat,17,Hồ_Duy_Hải,Np,B-PER,19,sub
0,phap_luat,18,vẫn,R,O,19,adv
0,phap_luat,19,còn,V,O,0,root
0,phap_luat,20,ở,E,O,19,loc
0,phap_luat,21,tiệm,N,O,20,pob
0,phap_luat,22,cầm_đồ,N,O,21,nmod
0,phap_luat,23,",",CH,O,19,punct
0,phap_luat,24,và,Cc,O,19,coord
0,phap_luat,25,chưa_thể,R,O,26,adv
0,phap_luat,26,về,V,O,24,conj
0,phap_luat,27,đến,E,O,26,loc
0,phap_luat,28,bưu_điện,N,O,27,pob
0,phap_luat,29,để,E,O,26,prp
0,phap_luat,30,ngồi,V,O,29,vmod
0,phap_luat,31,cùng,A,O,30,vmod
0,phap_luat,32,Vân,N,O,31,amod
0,phap_luat,33,trong,E,O,30,loc
0,phap_luat,34,bưu_cục,N,O,33,pob
0,phap_luat,35,.,CH,O,19,punct
0,phap_luat,1,Về,E,O,19,tpc
0,phap_luat,2,lời,N,O,1,pob
0,phap_luat,3,khai,V,O,2,nmod
0,phap_luat,4,này,P,O,2,det
0,phap_luat,5,của,E,O,2,nmod
0,phap_luat,6,anh,Nc,O,5,pob
0,phap_luat,7,Hồ_Văn_Bình,Np,B-PER,6,nmod
0,phap_luat,8,",",CH,O,2,punct
0,phap_luat,9,ngay,T,O,10,dep
0,phap_luat,10,trong,E,O,2,nmod
0,phap_luat,11,quyết_định,N,O,10,pob
0,phap_luat,12,giám_đốc_thẩm,N,O,11,nmod
0,phap_luat,13,của,E,O,11,nmod
0,phap_luat,14,HĐTP,Ny,O,13,pob
0,phap_luat,15,TAND,Ny,B-ORG,14,nmod
0,phap_luat,16,Tối_cao,Np,I-ORG,15,nmod
0,phap_luat,17,cũng,R,O,19,adv
0,phap_luat,18,đã,R,O,19,adv
0,phap_luat,19,thể_hiện,V,O,0,root
0,phap_luat,20,.,CH,O,19,punct
0,phap_luat,1,Tuy_nhiên,C,O,7,dep
0,phap_luat,2,",",CH,O,7,punct
0,phap_luat,3,trong,E,O,7,loc
0,phap_luat,4,quyết_định,N,O,3,pob
0,phap_luat,5,này,P,O,4,det
0,phap_luat,6,chỉ,R,O,7,adv
0,phap_luat,7,nêu,V,O,0,root
0,phap_luat,8,vào,E,O,7,tmp
0,phap_luat,9,lúc,N,O,8,pob
0,phap_luat,10,hơn,A,O,12,nmod
0,phap_luat,11,19h,M,O,12,det
0,phap_luat,12,anh,Nc,O,16,sub
0,phap_luat,13,Bình,Np,B-PER,12,nmod
0,phap_luat,14,tới,E,O,12,nmod
0,phap_luat,15,bưu_điện,N,O,14,pob
0,phap_luat,16,gửi,V,O,9,nmod
0,phap_luat,17,xe,N,O,16,dob
0,phap_luat,18,thì,C,O,7,coord
0,phap_luat,19,thấy,V,O,18,conj
0,phap_luat,20,một,M,O,21,det
0,phap_luat,21,thanh_niên,N,O,22,sub
0,phap_luat,22,ngồi,V,O,19,vmod
0,phap_luat,23,trong,E,O,22,loc
0,phap_luat,24,bưu_cục,N,O,23,pob
0,phap_luat,25,với,E,O,22,vmod
0,phap_luat,26,Hồng,Np,B-PER,25,pob
0,phap_luat,27,",",CH,O,7,punct
0,phap_luat,28,sau,E,O,30,tmp
0,phap_luat,29,đó,P,O,28,pob
0,phap_luat,30,quay,V,O,7,dep
0,phap_luat,31,lại,R,O,30,adv
0,phap_luat,32,lấy,V,O,30,vmod
0,phap_luat,33,xe,N,O,32,dob
0,phap_luat,34,thì,C,O,30,coord
0,phap_luat,35,vẫn,R,O,36,adv
0,phap_luat,36,thấy,V,O,34,conj
0,phap_luat,37,người,N,O,39,sub
0,phap_luat,38,này,P,O,37,det
0,phap_luat,39,ngồi,V,O,36,vmod
0,phap_luat,40,cùng,A,O,39,vmod
0,phap_luat,41,Hồng,Np,B-PER,40,amod
0,phap_luat,42,.,CH,O,7,punct
1,the_gioi,1,Cụ_thể,A,O,5,adv
1,the_gioi,2,",",CH,O,5,punct
1,the_gioi,3,ông,Nc,O,5,sub
1,the_gioi,4,Biden,Np,B-PER,3,nmod
1,the_gioi,5,dẫn,V,O,0,root
1,the_gioi,6,trước,E,O,5,loc
1,the_gioi,7,Tổng_thống,N,O,6,pob
1,the_gioi,8,đương_nhiệm,V,O,7,nmod
1,the_gioi,9,Donald_Trump,Np,B-PER,7,nmod
1,the_gioi,10,tại,E,O,7,loc
1,the_gioi,11,các,L,O,12,det
1,the_gioi,12,bang,N,B-LOC,10,pob
1,the_gioi,13,Michigan,Np,I-LOC,12,nmod
1,the_gioi,14,",",CH,O,13,punct
1,the_gioi,15,Arizona,Np,B-LOC,13,nmod
1,the_gioi,16,và,Cc,O,13,coord
1,the_gioi,17,Florida,Np,B-LOC,16,conj
1,the_gioi,18,.,CH,O,5,punct
1,the_gioi,1,Tại,E,O,6,loc
1,the_gioi,2,Michigan,Np,B-LOC,1,pob
1,the_gioi,3,",",CH,O,6,punct
1,the_gioi,4,ông,Nc,O,6,sub
1,the_gioi,5,Biden,Np,B-PER,4,nmod
1,the_gioi,6,được,V,O,0,root
1,the_gioi,7,52%,M,O,8,det
1,the_gioi,8,ý_kiến,N,O,6,dob
1,the_gioi,9,ủng_hộ,V,O,8,nmod
1,the_gioi,10,",",CH,O,6,punct
1,the_gioi,11,chênh_lệch,A,O,8,nmod
1,the_gioi,12,khá,R,O,13,amod
1,the_gioi,13,xa,A,O,11,amod
1,the_gioi,14,so,V,O,11,vmod
1,the_gioi,15,với,E,O,14,vmod
1,the_gioi,16,tỉ_lệ,N,O,15,pob
1,the_gioi,17,40%,M,O,16,det
1,the_gioi,18,của,E,O,16,nmod
1,the_gioi,19,ông,Nc,O,18,pob
1,the_gioi,20,Trump,Np,B-PER,19,nmod
1,the_gioi,21,.,CH,O,6,punct
1,the_gioi,1,Tại,E,O,8,loc
1,the_gioi,2,Arizona,Np,B-LOC,1,pob
1,the_gioi,3,",",CH,O,8,punct
1,the_gioi,4,tỉ_lệ,N,O,8,sub
1,the_gioi,5,ủng_hộ,V,O,4,nmod
1,the_gioi,6,của,E,O,4,nmod
1,the_gioi,7,cử_tri,N,O,6,pob
1,the_gioi,8,được,V,O,0,root
1,the_gioi,9,hỏi,V,O,8,vmod
1,the_gioi,10,với,E,O,9,vmod
1,the_gioi,11,ông,Nc,O,10,pob
1,the_gioi,12,Biden,Np,B-PER,11,nmod
1,the_gioi,13,và,Cc,O,11,coord
1,the_gioi,14,ông,Nc,O,13,conj
1,the_gioi,15,Trump,Np,B-PER,14,nmod
1,the_gioi,16,lần_lượt,R,O,17,adv
1,the_gioi,17,là,V,O,8,vmod
1,the_gioi,18,49%,M,O,14,det
1,the_gioi,19,so,V,O,17,vmod
1,the_gioi,20,với,E,O,19,vmod
1,the_gioi,21,với,E,O,20,pmod
1,the_gioi,22,45%,M,O,26,det
1,the_gioi,23,trong,E,O,19,tmp
1,the_gioi,24,khi,N,O,23,pob
1,the_gioi,25,tại,E,O,24,loc
1,the_gioi,26,Florida,Np,B-LOC,25,pob
1,the_gioi,27,",",CH,O,8,punct
1,the_gioi,28,ông,Nc,O,30,sub
1,the_gioi,29,Biden,Np,B-PER,28,nmod
1,the_gioi,30,dẫn,V,O,8,dep
1,the_gioi,31,trước,E,O,30,loc
1,the_gioi,32,ông,Nc,O,31,pob
1,the_gioi,33,Trump,Np,B-PER,32,nmod
1,the_gioi,34,5%,M,O,32,det
1,the_gioi,35,",",CH,O,8,punct
1,the_gioi,36,với,E,O,31,pmod
1,the_gioi,37,tỉ_lệ,N,O,36,pob
1,the_gioi,38,51%,M,O,37,det
1,the_gioi,39,so,V,O,8,vmod
1,the_gioi,40,với,E,O,39,vmod
1,the_gioi,41,46%,M,O,37,det
1,the_gioi,42,.,CH,O,8,punct
1,the_gioi,1,Theo,E,O,12,adv
1,the_gioi,2,khảo_sát,N,O,1,pob
1,the_gioi,3,",",CH,O,12,punct
1,the_gioi,4,đa_số,L,O,5,det
1,the_gioi,5,cử_tri,N,O,12,sub
1,the_gioi,6,của,E,O,5,nmod
1,the_gioi,7,3,M,O,8,det
1,the_gioi,8,bang,N,O,6,pob
1,the_gioi,9,nói,V,O,8,nmod
1,the_gioi,10,trên,N,O,9,vmod
1,the_gioi,11,không,R,O,12,adv
1,the_gioi,12,đồng_ý,V,O,0,root
1,the_gioi,13,với,E,O,12,vmod
1,the_gioi,14,cách,N,O,13,pob
1,the_gioi,15,xử_lý,V,O,14,nmod
1,the_gioi,16,vấn_đề,N,O,15,dob
1,the_gioi,17,chủng_tộc,N,O,16,nmod
1,the_gioi,18,và,Cc,O,16,coord
1,the_gioi,19,cách,N,O,18,conj
1,the_gioi,20,xử_lý,V,O,19,nmod
1,the_gioi,21,đại_dịch,N,O,20,dob
1,the_gioi,22,viêm,N,O,21,nmod
1,the_gioi,23,đường,N,O,22,nmod
1,the_gioi,24,hô_hấp,N,O,23,nmod
1,the_gioi,25,cấp,N,O,22,nmod
1,the_gioi,26,COVID-19,N,O,25,nmod
1,the_gioi,27,của,E,O,21,nmod
1,the_gioi,28,ông,Nc,O,27,pob
1,the_gioi,29,Trump,Np,B-PER,28,nmod
1,the_gioi,30,.,CH,O,12,punct
1,the_gioi,1,Mặc_dù,C,O,5,dep
1,the_gioi,2,vậy,P,O,5,dep
1,the_gioi,3,",",CH,O,5,punct
1,the_gioi,4,cử_tri,N,O,5,sub
1,the_gioi,5,tin_tưởng,V,O,0,root
1,the_gioi,6,vào,E,O,5,vmod
1,the_gioi,7,ông,Nc,O,6,pob
1,the_gioi,8,Trump,Np,B-PER,7,nmod
1,the_gioi,9,trong,E,O,4,loc
1,the_gioi,10,cách,N,O,9,pob
1,the_gioi,11,điều_hành,V,O,10,nmod
1,the_gioi,12,nền,N,O,11,dob
1,the_gioi,13,kinh_tế,N,O,12,nmod
1,the_gioi,14,.,CH,O,5,punct
2,van_hoa,1,Là,V,O,0,root
2,van_hoa,2,một,M,O,1,dob
2,van_hoa,3,trong,E,O,2,pmod
2,van_hoa,4,những,L,O,5,det
2,van_hoa,5,ngôi_sao,N,O,3,pob
2,van_hoa,6,trẻ,A,O,5,nmod
2,van_hoa,7,có,V,O,5,nmod
2,van_hoa,8,sức,N,O,7,dob
2,van_hoa,9,ảnh_hưởng,V,O,8,nmod
2,van_hoa,10,lớn,A,O,9,vmod
2,van_hoa,11,nhất,R,O,10,amod
2,van_hoa,12,showbiz,N,B-MISC,10,amod
2,van_hoa,13,Việt,Np,I-MISC,12,nmod
2,van_hoa,14,",",CH,O,21,punct
2,van_hoa,15,mỗi,L,O,16,det
2,van_hoa,16,động_thái,N,O,21,sub
2,van_hoa,17,của,E,O,16,nmod
2,van_hoa,18,Sơn_Tùng,Np,B-PER,17,pob
2,van_hoa,19,M-TP,Np,I-PER,18,nmod
2,van_hoa,20,đều,R,O,21,adv
2,van_hoa,21,khiến,V,O,1,vmod
2,van_hoa,22,dư_luận,N,O,21,dob
2,van_hoa,23,chú_ý,V,O,22,nmod
2,van_hoa,24,.,CH,O,1,punct
2,van_hoa,1,Sơn_Tùng,Nc,B-PER,4,sub
2,van_hoa,2,M-TP,Np,I-PER,1,nmod
2,van_hoa,3,không,R,O,4,adv
2,van_hoa,4,giấu,V,O,0,root
2,van_hoa,5,nổi,R,O,4,adv
2,van_hoa,6,sự,N,O,4,dob
2,van_hoa,7,hào_hứng,V,O,6,nmod
2,van_hoa,8,khi,N,O,6,tmp
2,van_hoa,9,có,V,O,8,nmod
2,van_hoa,10,tóc,N,O,9,dob
2,van_hoa,11,mới,A,O,10,nmod
2,van_hoa,12,với,E,O,9,vmod
2,van_hoa,13,dòng,Nc,O,12,pob
2,van_hoa,14,trạng_thái,N,O,13,nmod
2,van_hoa,15,dài,A,O,13,nmod
2,van_hoa,16,viết,V,O,13,nmod
2,van_hoa,17,bằng,E,O,16,mnr
2,van_hoa,18,tiếng,N,B-MISC,17,pob
2,van_hoa,19,Anh,Np,I-MISC,18,nmod
2,van_hoa,20,:,CH,O,6,punct
2,van_hoa,21,"""",CH,O,6,punct
2,van_hoa,22,Eventually,Np,O,23,sub
2,van_hoa,23,i,V,O,6,nmod
2,van_hoa,24,got,V,O,23,vmod
2,van_hoa,25,back,N,O,24,dob
2,van_hoa,26,to,A,O,25,nmod
2,van_hoa,27,this,N,O,26,amod
2,van_hoa,28,hairstyle,N,O,27,nmod
2,van_hoa,29,man,A,O,27,nmod
2,van_hoa,30,.,CH,O,4,punct
2,van_hoa,1,Happy,Np,B-PER,2,sub
2,van_hoa,2,monday,V,O,0,root
2,van_hoa,3,guys,N,O,2,dob
2,van_hoa,4,(,CH,O,2,punct
2,van_hoa,5,Cuối_cùng,A,O,8,tmp
2,van_hoa,6,tôi,P,O,8,sub
2,van_hoa,7,cũng,R,O,8,adv
2,van_hoa,8,trở_lại,V,O,2,dep
2,van_hoa,9,với,E,O,8,vmod
2,van_hoa,10,kiểu,N,O,9,pob
2,van_hoa,11,tóc,N,O,10,nmod
2,van_hoa,12,này,P,O,10,det
2,van_hoa,13,.,CH,O,2,punct
3,doi_song,1,Đó,P,O,2,sub
3,doi_song,2,là,V,O,0,root
3,doi_song,3,chuyện,N,O,2,dob
3,doi_song,4,tình,N,O,3,nmod
3,doi_song,5,đáng,V,O,4,nmod
3,doi_song,6,ngưỡng_mộ,V,O,5,vmod
3,doi_song,7,của,E,O,3,nmod
3,doi_song,8,cặp,N,O,7,pob
3,doi_song,9,đôi,M,O,8,det
3,doi_song,10,Trang_Lou,Np,O,8,nmod
3,doi_song,11,–,CH,O,8,punct
3,doi_song,12,Tùng,Np,B-PER,8,nmod
3,doi_song,13,Sơn,Np,I-PER,8,nmod
3,doi_song,14,.,CH,O,2,punct
3,doi_song,1,Người,N,O,4,sub
3,doi_song,2,ta,P,O,1,nmod
3,doi_song,3,thường,R,O,4,adv
3,doi_song,4,nghĩ,V,O,0,root
3,doi_song,5,rằng,C,O,17,dep
3,doi_song,6,",",CH,O,17,punct
3,doi_song,7,chàng,N,O,17,sub
3,doi_song,8,trai,N,O,7,nmod
3,doi_song,9,ở,E,O,7,loc
3,doi_song,10,bên,N,O,9,pob
3,doi_song,11,cạnh,N,O,10,nmod
3,doi_song,12,bạn,N,O,10,nmod
3,doi_song,13,năm,N,O,12,nmod
3,doi_song,14,17,M,O,15,det
3,doi_song,15,tuổi,N,O,12,nmod
3,doi_song,16,không_thể,R,O,17,amod
3,doi_song,17,cùng,A,O,4,vmod
3,doi_song,18,bạn,N,O,17,amod
3,doi_song,19,đi,V,O,17,vmod
3,doi_song,20,suốt,A,O,19,vmod
3,doi_song,21,cuộc_đời,N,O,20,amod
3,doi_song,22,",",CH,O,4,punct
3,doi_song,23,nhưng,C,O,4,coord
3,doi_song,24,gần,A,O,26,nmod
3,doi_song,25,10,M,O,26,det
3,doi_song,26,năm,N,O,49,tmp
3,doi_song,27,đã,R,O,28,adv
3,doi_song,28,qua,V,O,26,nmod
3,doi_song,29,",",CH,O,28,punct
3,doi_song,30,ngược_xuôi,V,O,28,vmod
3,doi_song,31,ngang_dọc,N,O,30,dob
3,doi_song,32,",",CH,O,34,punct
3,doi_song,33,chàng,Nc,O,42,sub
3,doi_song,34,trai,N,O,33,nmod
3,doi_song,35,năm,N,O,33,tmp
3,doi_song,36,17,M,O,37,det
3,doi_song,37,tuổi,N,O,35,nmod
3,doi_song,38,của,E,O,33,nmod
3,doi_song,39,Trang_Lou,Np,B-PER,38,pob
3,doi_song,40,vẫn,R,O,42,adv
3,doi_song,41,luôn,R,O,42,adv
3,doi_song,42,ở,E,O,28,loc
3,doi_song,43,đây,P,O,42,pob
3,doi_song,44,",",CH,O,49,punct
3,doi_song,45,giữ,V,O,42,vmod
3,doi_song,46,chặt,A,O,45,vmod
3,doi_song,47,tay,N,O,45,dob
3,doi_song,48,nhau,N,O,47,nmod
3,doi_song,49,đi,V,O,23,conj
3,doi_song,50,thêm,V,O,49,vmod
3,doi_song,51,tiếp,R,O,50,adv
3,doi_song,52,nhiều,A,O,53,nmod
3,doi_song,53,lần,N,O,49,ext
3,doi_song,54,8,M,O,55,det
3,doi_song,55,năm,N,O,49,tmp
3,doi_song,56,trên,E,O,49,loc
3,doi_song,57,đường,N,O,56,pob
3,doi_song,58,đời,N,O,57,nmod
3,doi_song,59,dài_dằng_dặc,A,O,57,nmod
3,doi_song,60,.,CH,O,4,punct
4,van_hoa,1,Tối,N,O,11,tmp
4,van_hoa,2,12.11,M,O,1,det
4,van_hoa,3,",",CH,O,11,punct
4,van_hoa,4,dự_án,N,O,11,sub
4,van_hoa,5,phim,N,O,4,nmod
4,van_hoa,6,Hoa_hậu,Np,O,5,nmod
4,van_hoa,7,giang_hồ,N,O,4,nmod
4,van_hoa,8,của,E,O,4,nmod
4,van_hoa,9,đạo_diễn,N,O,8,pob
4,van_hoa,10,Lương_Mạnh_Hải,Np,B-PER,9,nmod
4,van_hoa,11,ra_mắt,V,O,0,root
4,van_hoa,12,có,V,O,11,vmod
4,van_hoa,13,sự,N,O,12,dob
4,van_hoa,14,tham_dự,V,O,13,nmod
4,van_hoa,15,của,E,O,13,nmod
4,van_hoa,16,nhiều,A,O,17,nmod
4,van_hoa,17,nghệ_sĩ,N,O,15,pob
4,van_hoa,18,như,C,O,17,nmod
4,van_hoa,19,Thanh_Hằng,Np,B-PER,17,nmod
4,van_hoa,20,",",CH,O,19,punct
4,van_hoa,21,Vũ_Ngọc_Đãng,Np,B-PER,19,nmod
4,van_hoa,22,",",CH,O,19,punct
4,van_hoa,23,Minh_Tú,Np,B-PER,19,nmod
4,van_hoa,24,",",CH,O,19,punct
4,van_hoa,25,Cao_Thiên_Trang,Np,B-PER,19,nmod
4,van_hoa,26,…,CH,O,11,punct
4,van_hoa,1,Đặc_biệt,A,O,9,adv
4,van_hoa,2,",",CH,O,9,punct
4,van_hoa,3,sự,N,O,9,sub
4,van_hoa,4,xuất_hiện,V,O,3,nmod
4,van_hoa,5,của,E,O,3,nmod
4,van_hoa,6,Tăng_Thanh_Hà,Np,B-PER,5,pob
4,van_hoa,7,trên,E,O,3,loc
4,van_hoa,8,thảm_đỏ,N,O,7,pob
4,van_hoa,9,thu_hút,V,O,0,root
4,van_hoa,10,sự,N,O,9,dob
4,van_hoa,11,quan_tâm,V,O,10,nmod
4,van_hoa,12,của,E,O,10,nmod
4,van_hoa,13,báo_giới,N,O,12,pob
4,van_hoa,14,.,CH,O,9,punct
5,van_hoa,1,Không,R,O,2,amod
5,van_hoa,2,sai,A,O,12,prd
5,van_hoa,3,nếu,C,O,2,amod
5,van_hoa,4,nói,V,O,2,vmod
5,van_hoa,5,Ngọc_Trinh,Np,B-PER,8,sub
5,van_hoa,6,và,Cc,O,5,coord
5,van_hoa,7,Vũ_Khắc_Tiệp,Np,B-PER,6,conj
5,van_hoa,8,là,V,O,4,vmod
5,van_hoa,9,bộ,N,O,8,vmod
5,van_hoa,10,đôi,M,O,9,det
5,van_hoa,11,luôn,R,O,12,adv
5,van_hoa,12,biết,V,O,0,root
5,van_hoa,13,cách,N,O,14,sub
5,van_hoa,14,khiến,V,O,12,vmod
5,van_hoa,15,dân_tình,N,O,14,dob
5,van_hoa,16,phải,V,O,14,iob
5,van_hoa,17,quan_tâm,V,O,16,vmod
5,van_hoa,18,tới,E,O,17,vmod
5,van_hoa,19,đời_sống,N,O,18,pob
5,van_hoa,20,cá_nhân,N,O,19,nmod
5,van_hoa,21,.,CH,O,12,punct
6,the_gioi,1,Ông,Nc,O,10,sub
6,the_gioi,2,Trump,Np,B-PER,1,nmod
6,the_gioi,3,trong,E,O,1,loc
6,the_gioi,4,cuộc,N,O,3,pob
6,the_gioi,5,họp,V,O,4,nmod
6,the_gioi,6,tại,E,O,4,loc
6,the_gioi,7,Nhà_Trắng,Np,B-LOC,6,pob
6,the_gioi,8,hôm,N,O,4,tmp
6,the_gioi,9,3.8,M,O,8,det
6,the_gioi,10,nói,V,O,0,root
6,the_gioi,11,rằng,C,O,14,dep
6,the_gioi,12,chính_phủ,N,O,14,sub
6,the_gioi,13,nên,C,O,14,dep
6,the_gioi,14,nhận,V,O,10,vmod
6,the_gioi,15,được,R,O,14,adv
6,the_gioi,16,“,M,O,17,det
6,the_gioi,17,phần_trăm,N,O,14,dob
6,the_gioi,18,lớn,A,O,17,nmod
6,the_gioi,19,”,CH,O,23,punct
6,the_gioi,20,từ,E,O,14,vmod
6,the_gioi,21,việc,N,O,20,pob
6,the_gioi,22,bán,V,O,21,nmod
6,the_gioi,23,mảng,N,O,22,dob
6,the_gioi,24,kinh_doanh,V,O,23,nmod
6,the_gioi,25,của,E,O,23,nmod
6,the_gioi,26,TikTok,Np,O,25,pob
6,the_gioi,27,tại,E,O,22,loc
6,the_gioi,28,Mỹ,Np,B-LOC,27,pob
6,the_gioi,29,bất_kể,R,O,30,nmod
6,the_gioi,30,số,N,O,21,nmod
6,the_gioi,31,tiền,N,O,30,nmod
6,the_gioi,32,bán,V,O,30,nmod
6,the_gioi,33,được,R,O,32,adv
6,the_gioi,34,là,V,O,14,vmod
6,the_gioi,35,bao_nhiêu,P,O,34,vmod
6,the_gioi,36,",",CH,O,10,punct
6,the_gioi,37,đồng_thời,R,O,38,adv
6,the_gioi,38,đe_doạ,V,O,10,vmod
6,the_gioi,39,sẽ,R,O,40,adv
6,the_gioi,40,khiến,V,O,38,vmod
6,the_gioi,41,ứng_dụng,N,O,40,dob
6,the_gioi,42,thuộc,V,O,41,nmod
6,the_gioi,43,sở_hữu,N,O,42,vmod
6,the_gioi,44,của,E,O,43,nmod
6,the_gioi,45,gã,N,O,44,pob
6,the_gioi,46,khổng_lồ,A,O,45,nmod
6,the_gioi,47,công_nghệ,N,O,50,sub
6,the_gioi,48,Trung_Quốc,Np,B-LOC,47,nmod
6,the_gioi,49,ByteDance,Np,O,47,nmod
6,the_gioi,50,ngưng,V,O,40,vmod
6,the_gioi,51,hoạt_động,V,O,50,vmod
6,the_gioi,52,ở,E,O,51,loc
6,the_gioi,53,Mỹ,Np,B-LOC,52,pob
6,the_gioi,54,nếu,C,O,57,dep
6,the_gioi,55,nó,P,O,57,sub
6,the_gioi,56,không,R,O,57,adv
6,the_gioi,57,được,V,O,53,vmod
6,the_gioi,58,bán,V,O,57,vmod
6,the_gioi,59,trước,E,O,58,vmod
6,the_gioi,60,hạn,N,O,59,pob
6,the_gioi,61,cuối,N,O,60,nmod
6,the_gioi,62,vào,E,O,58,tmp
6,the_gioi,63,ngày,N,O,62,pob
6,the_gioi,64,15.9,M,O,63,det
6,the_gioi,65,",",CH,O,10,punct
6,the_gioi,66,theo,E,O,62,pmod
6,the_gioi,67,Reuters,Np,B-ORG,66,pob
6,the_gioi,68,.,CH,O,10,punct
7,chinh_tri_xa_hoi,1,Khoá_Luyện,N,O,2,sub
7,chinh_tri_xa_hoi,2,thi,V,O,0,root
7,chinh_tri_xa_hoi,3,tốt_nghiệp,V,O,2,vmod
7,chinh_tri_xa_hoi,4,THPT,Ny,O,3,dob
7,chinh_tri_xa_hoi,5,và,Cc,O,2,coord
7,chinh_tri_xa_hoi,6,Đại_học,N,O,14,sub
7,chinh_tri_xa_hoi,7,môn,N,O,6,nmod
7,chinh_tri_xa_hoi,8,Ngữ_Văn,Np,O,7,nmod
7,chinh_tri_xa_hoi,9,năm,N,O,6,nmod
7,chinh_tri_xa_hoi,10,2021,M,O,9,det
7,chinh_tri_xa_hoi,11,của,E,O,6,nmod
7,chinh_tri_xa_hoi,12,thầy_giáo,N,O,11,pob
7,chinh_tri_xa_hoi,13,Trần_Minh_Tùng,Np,B-PER,12,nmod
7,chinh_tri_xa_hoi,14,bám,V,O,5,conj
7,chinh_tri_xa_hoi,15,sát,A,O,14,vmod
7,chinh_tri_xa_hoi,16,chương_trình,N,O,14,dob
7,chinh_tri_xa_hoi,17,do,E,O,14,prp
7,chinh_tri_xa_hoi,18,Bộ,Np,B-ORG,22,sub
7,chinh_tri_xa_hoi,19,Giáo_dục,N,I-ORG,18,nmod
7,chinh_tri_xa_hoi,20,và,Cc,I-ORG,2,coord
7,chinh_tri_xa_hoi,21,Đào_tạo,V,I-ORG,20,conj
7,chinh_tri_xa_hoi,22,ban_hành,V,O,21,vmod
7,chinh_tri_xa_hoi,23,.,CH,O,2,punct
8,van_hoa,1,Những,L,O,2,det
8,van_hoa,2,ngày,N,O,11,tmp
8,van_hoa,3,vừa_qua,X,O,2,x
8,van_hoa,4,",",CH,O,11,punct
8,van_hoa,5,người,N,O,11,sub
8,van_hoa,6,hâm_mộ,V,O,5,nmod
8,van_hoa,7,của,E,O,5,nmod
8,van_hoa,8,Sơn_Tùng,Np,B-PER,7,pob
8,van_hoa,9,M-TP,Np,I-PER,8,nmod
8,van_hoa,10,đã,R,O,11,adv
8,van_hoa,11,đi,V,O,0,root
8,van_hoa,12,từ,E,O,11,loc
8,van_hoa,13,bất_ngờ,A,O,12,pob
8,van_hoa,14,này,P,O,12,pob
8,van_hoa,15,đến,E,O,12,pmod
8,van_hoa,16,bất,Z,O,17,amod
8,van_hoa,17,khác,A,O,15,dep
8,van_hoa,18,khi,N,O,15,pob
8,van_hoa,19,liên_tiếp,A,O,18,nmod
8,van_hoa,20,ra_mắt,V,O,18,nmod
8,van_hoa,21,nghệ_sĩ,N,O,20,dob
8,van_hoa,22,độc_quyền,A,O,21,nmod
8,van_hoa,23,trực_thuộc,V,O,18,nmod
8,van_hoa,24,M-TP,Nc,O,23,vmod
8,van_hoa,25,Entertainment,Np,B-ORG,24,nmod
8,van_hoa,26,.,CH,O,11,punct
8,van_hoa,1,Tuy_nhiên,C,O,19,dep
8,van_hoa,2,",",CH,O,19,punct
8,van_hoa,3,nếu_như,C,O,19,dep
8,van_hoa,4,các,L,O,5,det
8,van_hoa,5,fan,Nb,O,7,sub
8,van_hoa,6,chỉ,R,O,7,adv
8,van_hoa,7,bắt_gặp,V,O,3,vmod
8,van_hoa,8,hình_ảnh,N,O,7,dob
8,van_hoa,9,"""",CH,O,8,punct
8,van_hoa,10,chủ_tịch,N,O,8,nmod
8,van_hoa,11,"""",CH,O,8,punct
8,van_hoa,12,Nguyễn_Thanh_Tùng,Np,B-PER,8,nmod
8,van_hoa,13,chụp,V,O,8,nmod
8,van_hoa,14,hình,N,O,13,vmod
8,van_hoa,15,cùng,A,O,14,nmod
8,van_hoa,16,các,L,O,17,det
8,van_hoa,17,nghệ_sĩ,N,O,14,nmod
8,van_hoa,18,vừa,R,O,19,adv
8,van_hoa,19,được,V,O,0,root
8,van_hoa,20,công_bố,V,O,19,vmod
8,van_hoa,21,thì,C,O,19,coord
8,van_hoa,22,mới_đây,X,O,27,xtmp
8,van_hoa,23,",",CH,O,19,punct
8,van_hoa,24,khoảnh_khắc,N,O,27,sub
8,van_hoa,25,nam,N,O,24,nmod
8,van_hoa,26,ca_sĩ,N,O,24,nmod
8,van_hoa,27,xuất_hiện,V,O,19,dep
8,van_hoa,28,bên,N,O,27,loc
8,van_hoa,29,cạnh,N,O,28,nmod
8,van_hoa,30,một,M,O,31,det
8,van_hoa,31,vị,Nc,O,28,nmod
8,van_hoa,32,đạo_diễn,N,O,31,nmod
8,van_hoa,33,khiến,V,O,27,vmod
8,van_hoa,34,nhiều,A,O,35,nmod
8,van_hoa,35,người,N,O,33,dob
8,van_hoa,36,không,R,O,37,adv
8,van_hoa,37,khỏi,V,O,35,nmod
8,van_hoa,38,chú_ý,V,O,37,vmod
8,van_hoa,39,.,CH,O,19,punct
9,the_thao,1,Cũng,R,O,2,amod
9,the_thao,2,giống,A,O,0,root
9,the_thao,3,như,C,O,2,amod
9,the_thao,4,các,L,O,5,det
9,the_thao,5,trận,N,O,2,amod
9,the_thao,6,đấu,V,O,5,nmod
9,the_thao,7,trước_đây,N,O,5,nmod
9,the_thao,8,",",CH,O,2,punct
9,the_thao,9,bạn,N,O,14,sub
9,the_thao,10,gái,N,O,9,nmod
9,the_thao,11,của,E,O,9,nmod
9,the_thao,12,Quang_Hải,Np,B-PER,11,pob
9,the_thao,13,không,R,O,14,adv
9,the_thao,14,tỏ,V,O,2,dep
9,the_thao,15,ra,R,O,14,adv
9,the_thao,16,e_thẹn,V,O,14,vmod
9,the_thao,17,trước,E,O,16,vmod
9,the_thao,18,ống_kính,N,O,17,pob
9,the_thao,19,của,E,O,18,nmod
9,the_thao,20,các,L,O,21,det
9,the_thao,21,phóng_viên,N,O,19,pob
9,the_thao,22,.,CH,O,2,punct
9,the_thao,1,Thậm_chí,R,O,5,dep
9,the_thao,2,",",CH,O,5,punct
9,the_thao,3,Huỳnh_Anh,Np,B-PER,5,sub
9,the_thao,4,còn,R,O,5,adv
9,the_thao,5,tỏ,V,O,0,root
9,the_thao,6,ra,R,O,5,adv
9,the_thao,7,khá,R,O,8,amod
9,the_thao,8,thân_mật,A,O,5,vmod
9,the_thao,9,với,E,O,8,amod
9,the_thao,10,bố_mẹ,N,O,9,pob
9,the_thao,11,bạn,N,O,10,nmod
9,the_thao,12,trai,N,O,11,nmod
9,the_thao,13,",",CH,O,8,punct
9,the_thao,14,cùng,A,O,15,vmod
9,the_thao,15,bay,V,O,5,vmod
9,the_thao,16,vào,E,O,15,adv
9,the_thao,17,TP.,Ny,B-LOC,20,sub
9,the_thao,18,HCM,Ny,I-LOC,17,nmod
9,the_thao,19,để,E,O,15,prp
9,the_thao,20,cổ_vũ,V,O,19,vmod
9,the_thao,21,cho,E,O,20,iob
9,the_thao,22,tiền_vệ,N,O,21,pob
9,the_thao,23,người,Nc,B-MISC,22,nmod
9,the_thao,24,Đông_Anh,Np,I-MISC,23,nmod
9,the_thao,25,và,Cc,O,22,nmod
9,the_thao,26,CLB,Ny,B-ORG,22,nmod
9,the_thao,27,Hà_Nội,Np,I-ORG,26,nmod
9,the_thao,28,.,CH,O,5,punct
